{
    "data": [
        {
            "author_id": "276168356",
            "conversation_id": "1234402812362182656",
            "created_at": "2020-03-02T08:58:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234402812362182656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234402728606076928"
                ]
            },
            "author_id": "244095257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234402729600126981",
            "created_at": "2020-03-02T08:58:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "foramarcela"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 134,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 143,
                        "tag": "Pyong"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 150,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234402729600126981",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quem voc\u00ea acha que deve sair no sexto pared\u00e3o?\n#ForaGuilherme #ForaPyong #bbb202O #issoaglobonaomostra #foramarcela #GuilhermeAbusivo #ForaGui #Pyong #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "2422294318",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234402441409519616",
            "created_at": "2020-03-02T08:57:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 43,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 91,
                        "tag": "BBB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234402441409519616",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234402069718667266",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @IsaGuimaresOFC2: #BBB20 #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #BBB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1141393131822288897",
            "conversation_id": "1234402225105113088",
            "created_at": "2020-03-02T08:56:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234402225105113088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234402069718667266",
            "created_at": "2020-03-02T08:56:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 22,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 70,
                        "tag": "BBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/gestupidas/sta\u2026",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gestupidas/status/1234311481329500161",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/ml5oh166JK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234402069718667266",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #BBB https://t.co/ml5oh166JK"
        },
        {
            "author_id": "982484671966646273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234401788389974016",
            "created_at": "2020-03-02T08:54:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 72,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9925,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 76,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 100,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 125,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 146,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 164,
                        "tag": "FicaGui"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Dantinhas/stat\u2026",
                        "end": 198,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234383999772090368",
                        "start": 175,
                        "url": "https://t.co/vuODoCK5ML"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234401788389974016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234383999772090368",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "alguma d\u00favida ainda q esse macho escroto deve sair agora pelo bem da Gabi?? #ForaGuilherme #RedeBBB #GuilhermeAbusivo #BBB2O #issoaglobonaomostra #GuilhermeExpulso #FicaGui # https://t.co/vuODoCK5ML"
        },
        {
            "author_id": "1058658600028160000",
            "conversation_id": "1234399871047806976",
            "created_at": "2020-03-02T08:47:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 48,
                        "tag": "STFEscritorioDoCrime"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/OrndJose/statu\u2026",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OrndJose/status/1234241982760964096",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/41qy2Umd6P"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234399871047806976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234241982760964096",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Parabens a quem editou!!!\n#issoaglobonaomostra \n#STFEscritorioDoCrime https://t.co/41qy2Umd6P"
        },
        {
            "author_id": "2778495262",
            "conversation_id": "1234398924548562944",
            "created_at": "2020-03-02T08:43:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234398924548562944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "165900257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234397112995139586",
            "created_at": "2020-03-02T08:36:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 35,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "tag": "TeamPrior"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "95427052",
                        "start": 63,
                        "username": "PyongLeeTV"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/laniocorreiaa/\u2026",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laniocorreiaa/status/1234347181529849856",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/PAJaCxGxgj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234397112995139586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Isso a globo n\u00e3o mostra #ForaPyong #bbb20 #issoaglobonaomostra @PyongLeeTV #TeamPrior https://t.co/PAJaCxGxgj"
        },
        {
            "author_id": "57703736",
            "conversation_id": "1234394517652070400",
            "created_at": "2020-03-02T08:26:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234394517652070400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "57703736",
            "conversation_id": "1234394460559114240",
            "created_at": "2020-03-02T08:25:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234394460559114240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234389326693306372"
                ]
            },
            "author_id": "1052378168370302976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234389346373046273",
            "created_at": "2020-03-02T08:05:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Sammy",
                        "probability": 0.9829,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 112,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 119,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 139,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 150,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 168,
                        "tag": "Pyong"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 175,
                        "tag": "foragui"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 184,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 205,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QOvVYx1iKk",
                        "end": 274,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LadyAmys2/status/1234389346373046273/photo/1",
                        "start": 251,
                        "url": "https://t.co/QOvVYx1iKk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234389346373046273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pra quem est\u00e1 preocupado com o emocional da Sammy a\u00ed esta. Direto IG dela, postado por ELA!!! #RedeBBB #bbb202O #bbb20 #bbb #ForaGuilherme #ForaPyong #GuilhermeAbusivo #Pyong #foragui #issoaglobonaomostra #ForaGuilhermePyongSaiDepois\n Guilherme Pyong https://t.co/QOvVYx1iKk"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234389339557199872",
            "created_at": "2020-03-02T08:05:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 7,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 46,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 87,
                        "tag": "BBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Ellendotarot/s\u2026",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ellendotarot/status/1234323648800006146",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/QtkHeTUQIZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234389339557199872",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234323648800006146",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB  #ForaGuilherme  #ForaGuilherme #BBB https://t.co/QtkHeTUQIZ"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234388464466001920",
            "created_at": "2020-03-02T08:01:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 12,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 45,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 81,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/oJ1oZEvHNz",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://t.co/oJ1oZEvHNz",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/oJ1oZEvHNz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234388464466001920",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@felipeneto #GuilhermeAbusivo #ForaGuilherme #ForaGuilhermePyongSaiDepois #BBB20 #BBB #RedeBBB #issoaglobonaomostra https://t.co/oJ1oZEvHNz"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234388037943144450",
            "created_at": "2020-03-02T08:00:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 7,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 46,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 55,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "tag": "BBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Mirian97814025\u2026",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Mirian97814025/status/1234363290890973185",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/7od7DTdtju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234388037943144450",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #ForaGuilhermePyongSaiDepois #ForaGuilherme #BBB https://t.co/7od7DTdtju"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234387785483739136",
            "created_at": "2020-03-02T07:59:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 7,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 40,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 100,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Gabrielaferrer\u2026",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Gabrielaferrerx/status/1234356224617041921",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/tokkqPNt74"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234387785483739136",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234356224617041921",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #GuilhermeAbusivo #ForaGuilherme #ForaGuilhermePyongSaiDepois  #RedeBBB #issoaglobonaomostra #BBB #BBB2020 https://t.co/tokkqPNt74"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138870887824875520",
                        "name": "Bianca Andrade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138870887824875520",
                        "name": "Bianca Andrade"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234386928809791488",
            "created_at": "2020-03-02T07:55:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 7,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 46,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/wCaRXtBwHU",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://t.co/wCaRXtBwHU",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/wCaRXtBwHU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234386928809791488",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #ForaGuilherme https://t.co/wCaRXtBwHU"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234386652753211393",
            "created_at": "2020-03-02T07:54:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 7,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 46,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/kellyanselmobo\u2026",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kellyanselmobo1/status/1234350690903957504",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/ePjw48jy5p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234386652753211393",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234350690903957504",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #ForaGuilherme https://t.co/ePjw48jy5p"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234331472519188481"
                ]
            },
            "author_id": "1047210389027606529",
            "conversation_id": "1234386645849432070",
            "created_at": "2020-03-02T07:54:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58500178",
                        "start": 3,
                        "username": "Jacck13"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8UgA93nEhv",
                        "end": 73,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Jacck13/status/1234331551812538368/video/1",
                        "start": 50,
                        "url": "https://t.co/8UgA93nEhv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234386645849432070",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234331551812538368",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Jacck13: #BolsonaroCorno #issoaglobonaomostra https://t.co/8UgA93nEhv"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234386458040991744",
            "created_at": "2020-03-02T07:54:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 0,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 48,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 64,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/danielbovolent\u2026",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/danielbovolento/status/1234340399021543424",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/reC6sWHeNe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234386458040991744",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234340399021543424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #BBB20 #paredao #ForaGuilhermePyongSaiDepois #ForaGuilherme https://t.co/reC6sWHeNe"
        },
        {
            "author_id": "877005418660286464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234385930850590720",
            "created_at": "2020-03-02T07:52:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "tag": "foramarcela"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 20,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 31,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234386077173108738",
            "in_reply_to_user_id": "877005418660286464",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234385930850590720",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BBB20 #foramarcela #ForaPyong #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234386021988622337",
            "created_at": "2020-03-02T07:52:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 0,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 39,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 46,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 71,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 100,
                        "tag": "BBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/badbadabigail/\u2026",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/badbadabigail/status/1234346846602043392",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/S45GIKdTzS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234386021988622337",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234346846602043392",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #BBB20 #RedeBBB  #ForaGuilherme #ForaGuilhermePyongSaiDepois #BBB https://t.co/S45GIKdTzS"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234385529963196417",
            "created_at": "2020-03-02T07:50:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 0,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 18,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 71,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ksuella/status\u2026",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ksuella/status/1234359396894822400",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/K00V7GqKXq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234385529963196417",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234359396894822400",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GuilhermeAbusivo #ForaGuilherme  #BBB20 #issoaglobonaomostra #RedeBBB #ForaGuilhermePyongSaiDepois https://t.co/K00V7GqKXq"
        },
        {
            "author_id": "1066761870042980352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234385392859787265",
            "created_at": "2020-03-02T07:49:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "tag": "foramarcela"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 20,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 58,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "tag": "TeamGizelly"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "tag": "PYONGASSEDIADOR"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 106,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 136,
                        "tag": "ForaGizelly"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/actkook/status\u2026",
                        "end": 173,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/actkook/status/1232810175737798656/video/1",
                        "start": 150,
                        "url": "https://t.co/sJuRC6Eqxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234385392859787265",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #foramarcela #GuilhermeAbusivo #RedeBBB #ForaPyong #GuilhermeExpulso #TeamGizelly #PYONGASSEDIADOR #issoaglobonaomostra #paredao #ForaGizelly \nhttps://t.co/sJuRC6Eqxa"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234385173497729025",
            "created_at": "2020-03-02T07:48:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaGuilhermePyongSaiDepois"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 44,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 90,
                        "tag": "BBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/nightoflowers/\u2026",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/nightoflowers/status/1234344104915611648",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/5jUd5wpzCY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234385173497729025",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234344104915611648",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ForaGuilhermePyongSaiDepois #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #BBB20 #BBB https://t.co/5jUd5wpzCY"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234384790109007872",
            "created_at": "2020-03-02T07:47:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 7,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 46,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 61,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Adrissono/stat\u2026",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Adrissono/status/1234338806767202304",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/5LeQLrSOo6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234384790109007872",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234338806767202304",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #ForaGuilherme #BBB #RedeBBB https://t.co/5LeQLrSOo6"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Manu Gavassi",
                        "id": "828641801774919680",
                        "name": "Manu Gavassi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Manu Gavassi",
                        "id": "828641801774919680",
                        "name": "Manu Gavassi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234381947268366336",
            "created_at": "2020-03-02T07:36:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 15,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 63,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 70,
                        "tag": "BBB"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1218700882243661825",
                        "start": 75,
                        "username": "marcelamcgowan"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "373643558",
                        "start": 91,
                        "username": "thelminha_assis"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "2434541407",
                        "start": 108,
                        "username": "gizellybicalho_"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "31547933",
                        "start": 125,
                        "username": "manugavassi"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1132789115425046528",
                        "start": 138,
                        "username": "rafakalimann_"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "95427052",
                        "start": 153,
                        "username": "PyongLeeTV"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "1223446464048848896",
                        "start": 165,
                        "username": "ivymoraesb"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "2330524328",
                        "start": 177,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Dantinhas/stat\u2026",
                        "end": 217,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234374639117381632",
                        "start": 194,
                        "url": "https://t.co/3UD6VZGZbB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234381947268366336",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234374639117381632",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #BBB20 #BBB @marcelamcgowan @thelminha_assis @gizellybicalho_ @manugavassi @rafakalimann_ @PyongLeeTV @ivymoraesb @DanielLenhardt_ https://t.co/3UD6VZGZbB"
        },
        {
            "author_id": "125702730",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234381889210847232",
            "created_at": "2020-03-02T07:35:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/barbiedoagrest\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/barbiedoagrest/status/1234380243235983360",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/gysE7QQCqm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234381889210847232",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234380243235983360",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  #ForaPyong https://t.co/gysE7QQCqm"
        },
        {
            "author_id": "93438213",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234381054716391424",
            "created_at": "2020-03-02T07:32:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 36,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 50,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 66,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "tag": "paredao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234381054716391424",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234380993097863169",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @IsaGuimaresOFC2: #ForaGuilherme #BBB #RedeBBB #BBB20 #bbb202O #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #paredao"
        },
        {
            "author_id": "1211472691573575680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234380993097863169",
            "created_at": "2020-03-02T07:32:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 15,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 45,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "tag": "paredao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MaraTellesReal\u2026",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MaraTellesReal/status/1234370503869116416",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/DOIVMS00Lu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234380993097863169",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234370503869116416",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ForaGuilherme #BBB #RedeBBB #BBB20 #bbb202O #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #paredao https://t.co/DOIVMS00Lu"
        },
        {
            "author_id": "1233036047984087040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234379323307692033",
            "created_at": "2020-03-02T07:25:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 114,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "tag": "Carnaval2020"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 136,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234379323307692033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E agora sim come\u00e7ou o ano,\nDepois de 42 dias de janeiro e um m\u00eas de fevereiro de festa..\nEnfim se inicia 2020\u2764\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#BBB20 \n#Carnaval2020\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234379020046884865"
                ]
            },
            "author_id": "241270699",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234379039860809728",
            "created_at": "2020-03-02T07:24:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9636,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 51,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Xxgzu1NXlx",
                        "end": 97,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MeirelesGemeos/status/1234379039860809728/photo/1",
                        "start": 74,
                        "url": "https://t.co/Xxgzu1NXlx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234379039860809728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cuidado com que h\u00e1 de vir  \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra #BBB20 \nFora Guilherme https://t.co/Xxgzu1NXlx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "941289699435573248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234378031055228928",
            "created_at": "2020-03-02T07:20:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234378031055228928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234377996720594947"
                ]
            },
            "author_id": "756926175570751488",
            "conversation_id": "1234377998796763137",
            "created_at": "2020-03-02T07:20:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7dXkji3ySI",
                        "end": 60,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/corrente_clara/status/1234377998796763137/photo/1",
                        "start": 37,
                        "url": "https://t.co/7dXkji3ySI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234377998796763137",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BolsonaroCorno https://t.co/7dXkji3ySI"
        },
        {
            "author_id": "1233036047984087040",
            "conversation_id": "1234376714203127808",
            "created_at": "2020-03-02T07:15:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/PCUqXiV25XI",
                        "end": 84,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/PCUqXiV25XI",
                        "start": 61,
                        "url": "https://t.co/1sYe1EsdCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234376714203127808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amuh cantar essa m\u00fasica\u2764\nMlhr da \u00e9poca\n#issoaglobonaomostra \nhttps://t.co/1sYe1EsdCE\n\ud83d\ude02\u2764"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234375937048940551"
                ]
            },
            "author_id": "1234360905103761409",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234375950483283972",
            "created_at": "2020-03-02T07:12:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "tag": "Socialism"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 49,
                        "tag": "igualdade"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 60,
                        "tag": "fome"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 66,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XkkcCdt48n",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/WashingtonAdolf/status/1234375950483283972/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/XkkcCdt48n"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234375950483283972",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A bandeira mais maravilhosa do mundo. #Socialism #igualdade #fome #BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/XkkcCdt48n"
        },
        {
            "author_id": "778924620011433984",
            "conversation_id": "1234374817786290178",
            "created_at": "2020-03-02T07:07:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234374817786290178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075437962953981957",
            "conversation_id": "1234374194915368960",
            "created_at": "2020-03-02T07:05:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234374194915368960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981679675729743874",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234373741884379137",
            "created_at": "2020-03-02T07:03:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234373741884379137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53166009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234373514121052160",
            "created_at": "2020-03-02T07:02:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AdanRealOficia\u2026",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AdanRealOficial/status/1234371943102648321",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/SWms7ef3QJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234373514121052160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234371943102648321",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83e\udd14. A planta criou ra\u00edzes e falou a real. https://t.co/SWms7ef3QJ"
        },
        {
            "author_id": "62063340",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318789359079425",
            "created_at": "2020-03-02T07:01:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Globoplay",
                        "probability": 0.7456,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "normalized_text": "Manu",
                        "probability": 0.9845,
                        "start": 63,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Rafa",
                        "probability": 0.9898,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 133,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 154,
                        "tag": "globoManipula"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1132789115425046528",
                        "start": 0,
                        "username": "rafakalimann_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234373164513341443",
            "in_reply_to_user_id": "1132789115425046528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234318789359079425",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@rafakalimann_ Exp\u00f5e que o Globoplay nao est\u00e1 disponibilizando Manu e Rafa no payper view. #BBB20  #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo  #issoaglobonaomostra #globoManipula"
        },
        {
            "author_id": "1221640468561350658",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234372827836538881",
            "created_at": "2020-03-02T06:59:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 130,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 148,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 157,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 178,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 187,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 196,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 214,
                        "tag": "BBBaEliminacao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/s_aramoreira/s\u2026",
                        "end": 253,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/s_aramoreira/status/1234327731342630912",
                        "start": 230,
                        "url": "https://t.co/9OmmX1MchA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234372827836538881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234327731342630912",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "s\u00f3 quem j\u00e1 passou por um relacionamento abusivo,entende a dor dessa menina!!!!\ngente que horror essas cenas deles!\ud83e\udd7a#ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #RedeBBB #issoaglobonaomostra #BBB2020 #bbb202O #GuilhermeExpulso #BBBaEliminacao https://t.co/9OmmX1MchA"
        },
        {
            "author_id": "1219427370513334272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234371852954415104",
            "created_at": "2020-03-02T06:55:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/victorhugotex/\u2026",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/victorhugotex/status/1234368968107929600",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/0DO6UA7AGm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234371852954415104",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234368968107929600",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra https://t.co/0DO6UA7AGm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1120092079",
            "conversation_id": "1234369099330969600",
            "created_at": "2020-03-02T06:45:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234369099330969600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "866492826888097792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234368631666040832",
            "created_at": "2020-03-02T06:43:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8949,
                        "start": 83,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 164,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 171,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 192,
                        "tag": "PYONGASSEDIADOR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234368631666040832",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@RedeGlobo que papel\u00e3o o apresentador dizer que n\u00e3o quer tocar no assunto porque o Pyong tem uma FAM\u00cdLIA, e as meninas que ele assediou , elas n\u00e3o tem FAM\u00cdLIA n\u00e3o?\n#BBB2O #issoaglobonaomostra #PYONGASSEDIADOR"
        },
        {
            "author_id": "375382743",
            "conversation_id": "1234367854893506561",
            "created_at": "2020-03-02T06:40:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234367854893506561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Que saudade que eu tava do #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "955935948113678341",
            "conversation_id": "1234367240482512897",
            "created_at": "2020-03-02T06:37:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234367240482512897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234367211776638976"
                ]
            },
            "author_id": "1213552096487698432",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234367216914661377",
            "created_at": "2020-03-02T06:37:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 135,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 146,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 153,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/A5tNS9dn8y",
                        "end": 197,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/analuci12357850/status/1234367216914661377/photo/1",
                        "start": 174,
                        "url": "https://t.co/A5tNS9dn8y"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234367216914661377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o desnecess\u00e1rios , esse povo faz tudo por fama ela desmentiu e mostrou que tudo n\u00e3o passou de tumulto para chamar aten\u00e7\u00e3o. #ForaPyong #BBB2O #issoaglobonaomostra https://t.co/A5tNS9dn8y"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294328031313922"
                ]
            },
            "author_id": "974242314",
            "conversation_id": "1234367086580916227",
            "created_at": "2020-03-02T06:37:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Real",
                        "probability": 0.4761,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "898374924720631809",
                        "start": 3,
                        "username": "LucasGKrause"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/N7KHZxQR1G",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LucasGKrause/status/1234294332447916032/photo/1",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/N7KHZxQR1G"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234367086580916227",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294332447916032",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LucasGKrause: 2012: O Real est\u00e1 muito valorizado\n2020:  #issoaglobonaomostra https://t.co/N7KHZxQR1G"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "859205961935974400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234366392457187329",
            "created_at": "2020-03-02T06:34:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234366392457187329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "859205961935974400",
            "conversation_id": "1234366331912441856",
            "created_at": "2020-03-02T06:34:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234366331912441856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294328031313922"
                ]
            },
            "author_id": "42993515",
            "conversation_id": "1234365700682272769",
            "created_at": "2020-03-02T06:31:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Real",
                        "probability": 0.4761,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "898374924720631809",
                        "start": 3,
                        "username": "LucasGKrause"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/N7KHZxQR1G",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LucasGKrause/status/1234294332447916032/photo/1",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/N7KHZxQR1G"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234365700682272769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294332447916032",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LucasGKrause: 2012: O Real est\u00e1 muito valorizado\n2020:  #issoaglobonaomostra https://t.co/N7KHZxQR1G"
        },
        {
            "author_id": "466625217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234365479239798784",
            "created_at": "2020-03-02T06:30:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 65,
                        "normalized_text": "Sammy",
                        "probability": 0.9409,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 113,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "279180198",
                        "start": 3,
                        "username": "normarodrigue_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234365479239798784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234364556295778305",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @normarodrigue_: Pra quem acredita em fake News a pr\u00f3pria Sammy publicou nos stories #BBB20 #RedeBBB #BBB2020 #GuilhermeAbusivo #issoagl\u2026"
        },
        {
            "author_id": "974242314",
            "conversation_id": "1234365115434176512",
            "created_at": "2020-03-02T06:29:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234365115434176512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "974242314",
            "conversation_id": "1234365101555306496",
            "created_at": "2020-03-02T06:29:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234365101555306496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "24509358",
            "conversation_id": "1234365074401353729",
            "created_at": "2020-03-02T06:29:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234365074401353729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1075166591753568256",
            "conversation_id": "1234364773032132608",
            "created_at": "2020-03-02T06:27:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234364773032132608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "939558247954042881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234364648251645952",
            "created_at": "2020-03-02T06:27:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Vitor Hugo",
                        "probability": 0.9358,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.5274,
                        "start": 134,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9825,
                        "start": 214,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 234,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 241,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 250,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 259,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234364648251645952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vitor Hugo n\u00e3o me desce mais, a voz dele me irrita a cada palestra que ele dar, cara falso, leve e tr\u00e1s, oportunista e como \u00e9 afim do Gui, qualquer chance quer jogar piada ou tirar lasquinha e ficar falando mal da Gabi, cara nojento! #BBB20 #bbb202O #RedeBBB #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "279180198",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234364556295778305",
            "created_at": "2020-03-02T06:26:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Sammy",
                        "probability": 0.9273,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 68,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 93,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 111,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/lwtkingx91/sta\u2026",
                        "end": 155,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lwtkingx91/status/1234363687269543937",
                        "start": 132,
                        "url": "https://t.co/SFqPUlM2zE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234364556295778305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Pra quem acredita em fake News a pr\u00f3pria Sammy publicou nos stories #BBB20 #RedeBBB #BBB2020 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra https://t.co/SFqPUlM2zE"
        },
        {
            "author_id": "986679397229957122",
            "conversation_id": "1234364545856090112",
            "created_at": "2020-03-02T06:26:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "167460547",
                        "start": 3,
                        "username": "NonLacerda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                        "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                        "start": 69,
                        "status": 200,
                        "title": "Twitter / Account Suspended",
                        "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                        "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234364545856090112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294935769276423",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @NonLacerda: AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
        },
        {
            "author_id": "43201214",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234364426041602048",
            "created_at": "2020-03-02T06:26:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 47,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 86,
                        "tag": "BBB2O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1234356503596994560",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/9qblcnmvKm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1234364426041602048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mas o abusadoooooorrrrrr neeee? #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #BBB2O https://t.co/9qblcnmvKm"
        },
        {
            "author_id": "807005590753054720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234363824452579330",
            "created_at": "2020-03-02T06:24:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 97,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "989646429315567616",
                        "start": 3,
                        "username": "pimentelsouzaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363824452579330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234363431106510848",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pimentelsouzaz: \u00danico que n\u00e3o joga sujo! Quem n\u00e3o sabe jogar n\u00e3o critica, senta e aprenda .. #BBB20 #BBB2020 #issoaglobonaomostra #Fora\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43201214",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Os dramas e os dilemas da equipe de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico e a rela\u00e7\u00e3o improv\u00e1vel entre dois m\u00e9dicos que superam todos os limites para manter os pacientes vivos em um hospital onde tudo falta.",
                        "id": "10050493724",
                        "name": "Sob Press\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234363784170483712",
            "created_at": "2020-03-02T06:23:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 25,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 64,
                        "tag": "BBB2O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Dantinhas/stat\u2026",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234354328820953088",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/YqxeYiyoyr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1234363784170483712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234354328820953088",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fodaaaa.. #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #BBB2O https://t.co/YqxeYiyoyr"
        },
        {
            "author_id": "1219427370513334272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234363690088062976",
            "created_at": "2020-03-02T06:23:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Felipe",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "normalized_text": "Felipe",
                        "probability": 0.9748,
                        "start": 67,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 146,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 153,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 166,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "58612615",
                        "start": 187,
                        "username": "felipeprior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363690088062976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Morrendo de rir com Felipe, eles conversando sobre comemora\u00e7\u00e3o e o Felipe solta, eu comemoro na minha, vou pro quarto e do uns mortal! Kkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Prior #BBB20aovivo #issoaglobonaomostra @felipeprior"
        },
        {
            "author_id": "4847799981",
            "conversation_id": "1234363673642139648",
            "created_at": "2020-03-02T06:23:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 130,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363673642139648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Vcs j\u00e1 perceberam que o sil\u00eancio do gado sobre esse quadro \u00e9 ensurdecedor?\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nOs cara passa raiva calado e n\u00e3o tem o que falar\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "807005590753054720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234363539873320960",
            "created_at": "2020-03-02T06:22:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 19,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 35,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 50,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 103,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "tag": "BBBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363539873320960",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234363286939893761",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @giihcrazyhead: #BBB20 #bbb202O #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #RedeBBB #BBB2O #BBBB2000 #BBB2020 #Prior #BBBB2O #BBB20aovivo #issoagl\u2026"
        },
        {
            "author_id": "989646429315567616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234363431106510848",
            "created_at": "2020-03-02T06:22:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "FicaPyong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363431106510848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "\u00danico que n\u00e3o joga sujo! Quem n\u00e3o sabe jogar n\u00e3o critica, senta e aprenda .. #BBB20 #BBB2020 #issoaglobonaomostra #ForaGuilherme #FicaPyong"
        },
        {
            "author_id": "1166543001100980224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234363286939893761",
            "created_at": "2020-03-02T06:21:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 7,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 31,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 49,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 58,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "tag": "BBBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 133,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 142,
                        "tag": "FicaPrior"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/mutualshawncam\u2026",
                        "end": 176,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mutualshawncami/status/1234363177980366849",
                        "start": 153,
                        "url": "https://t.co/4PAcVihkls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363286939893761",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234363177980366849",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #bbb202O #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #RedeBBB #BBB2O #BBBB2000 #BBB2020 #Prior #BBBB2O #BBB20aovivo #issoaglobonaomostra #BBB2O20 #FicaPrior https://t.co/4PAcVihkls"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234363040641974273"
                ]
            },
            "author_id": "1219427370513334272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234363110368186368",
            "created_at": "2020-03-02T06:21:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 36,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 43,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 73,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "58612615",
                        "start": 23,
                        "username": "felipeprior"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KRrAJ1xNCe",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PriorFc/status/1234363110368186368/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/KRrAJ1xNCe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363110368186368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\u00c9 festa na favelaaaaa! @felipeprior #BBB20 #RedeBBB #issoaglobonaomostra #Prior #BBB20aovivo https://t.co/KRrAJ1xNCe"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "889711358018809857",
            "conversation_id": "1234363062234296322",
            "created_at": "2020-03-02T06:21:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234363062234296322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "1389420559",
            "conversation_id": "1234362956189782016",
            "created_at": "2020-03-02T06:20:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44888444",
                        "start": 3,
                        "username": "roluli"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/cruzagnaldo/st\u2026",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/mXwVpMfkn1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362956189782016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234318959748558848",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @roluli: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS. https://t.co/mXwVpMfkn1"
        },
        {
            "author_id": "889711358018809857",
            "conversation_id": "1234362951504670720",
            "created_at": "2020-03-02T06:20:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362951504670720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059474853",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234362880931307520",
            "created_at": "2020-03-02T06:20:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9974,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9958,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "939558247954042881",
                        "start": 3,
                        "username": "Ana_Aurelio29"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362880931307520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234362452214714368",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Ana_Aurelio29: Tirem o Guilherme, eu n\u00e3o aguento mais ele com esses jogos emocionais disfar\u00e7ado com a Gabi e jogos psicol\u00f3gicos, ta sen\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36939593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026378521",
                        "name": "Google "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone.",
                        "id": "48",
                        "name": "Product"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10028889887",
                        "name": "Google Play"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234362805027049473",
            "created_at": "2020-03-02T06:20:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9033,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1234294129611485184?s=19",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/fGAjKji33o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362805027049473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294129611485184",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Isso a Globo n\u00e3o mostra!\nhttps://t.co/fGAjKji33o"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "1137824648790495233",
            "conversation_id": "1234362772852498432",
            "created_at": "2020-03-02T06:19:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362772852498432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "1137824648790495233",
            "conversation_id": "1234362700739874816",
            "created_at": "2020-03-02T06:19:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362700739874816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1865318112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234362658771566592",
            "created_at": "2020-03-02T06:19:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "tag": "TeamPrior"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 81,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 118,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1219427370513334272",
                        "start": 3,
                        "username": "PriorFc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362658771566592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234362304940171265",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PriorFc: Continua\u00e7\u00e3o, nossa fam\u00edlia, nosso amor por ti s\u00f3 cresce. #TeamPrior #BBB20 #RedeBBB #issoaglobonaomostra #Prior #BBB20aovivo @\u2026"
        },
        {
            "author_id": "939558247954042881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234362452214714368",
            "created_at": "2020-03-02T06:18:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.998,
                        "start": 8,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9966,
                        "start": 87,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 188,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 203,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 210,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 219,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 228,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 246,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 267,
                        "tag": "BBB2O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362452214714368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Tirem o Guilherme, eu n\u00e3o aguento mais ele com esses jogos emocionais disfar\u00e7ado com a Gabi e jogos psicol\u00f3gicos, ta sendo o c\u00famulo, fica o tempo todo fazendo de bom mo\u00e7o perto dos outros #ForaGuilherme #BBB20 #bbb202O #RedeBBB #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #BBB2O"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234362072315637760"
                ]
            },
            "author_id": "1219427370513334272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234362304940171265",
            "created_at": "2020-03-02T06:18:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 57,
                        "tag": "TeamPrior"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 68,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 105,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58612615",
                        "start": 125,
                        "username": "felipeprior"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iW5S0SnS84",
                        "end": 161,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PriorFc/status/1234362304940171265/video/1",
                        "start": 138,
                        "url": "https://t.co/iW5S0SnS84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234362304940171265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o, nossa fam\u00edlia, nosso amor por ti s\u00f3 cresce. #TeamPrior #BBB20 #RedeBBB #issoaglobonaomostra #Prior #BBB20aovivo @felipeprior https://t.co/iW5S0SnS84"
        },
        {
            "author_id": "30455883",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234361892099051521",
            "created_at": "2020-03-02T06:16:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9855,
                        "start": 86,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 251,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "128372940",
                        "start": 106,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234361892099051521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "\u201cJornalistas\u201d amea\u00e7am a democracia em prote\u00e7\u00e3o conjunta aos VENDILH\u00d5ES DA P\u00c1TRIA!!! O Brasil e governo de @jairbolsonaro ELEITO, merece o PROFISSIONALISMO desses que trabalham SEM DORMIR para a volta da bandidagem e das falcatruas que os beneficia!!! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1066761870042980352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234361418788605952",
            "created_at": "2020-03-02T06:14:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 10,
                        "normalized_text": "felipe neto",
                        "probability": 0.9372,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 12,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 34,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/actkook/status\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/actkook/status/1232810175737798656/video/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/sJuRC6Eqxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234361418788605952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "felipe neto #BBB20 #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #RedeBBB #BBB2020 #issoaglobonaomostra https://t.co/sJuRC6Eqxa"
        },
        {
            "author_id": "30455883",
            "conversation_id": "1234361403085119488",
            "created_at": "2020-03-02T06:14:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234361403085119488",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "1070896238",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234361216115650560",
            "created_at": "2020-03-02T06:13:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234361216115650560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "author_id": "1148103787355283456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234360798845325313",
            "created_at": "2020-03-02T06:12:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "tag": "carnaval2020"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1042583251146223617",
                        "start": 3,
                        "username": "fpassos1964"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "263884490",
                        "start": 22,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234360798845325313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 905
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231727757329084416",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @fpassos1964: Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49053242",
            "conversation_id": "1234360647820988422",
            "created_at": "2020-03-02T06:11:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/JOAQUIMTEIXElR\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JOAQUIMTEIXElRA/status/1234154771105353729",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/1BwylnwISX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234360647820988422",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234154771105353729",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/1BwylnwISX"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234360165798948865"
                ]
            },
            "author_id": "1219427370513334272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234360469772697600",
            "created_at": "2020-03-02T06:10:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 71,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 120,
                        "tag": "FofocalizandoNoSBT"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "58612615",
                        "start": 102,
                        "username": "felipeprior"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "179185127",
                        "start": 115,
                        "username": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/TFRS36vvRs",
                        "end": 163,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PriorFc/status/1234360469772697600/video/1",
                        "start": 140,
                        "url": "https://t.co/TFRS36vvRs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234360469772697600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quem vibrou assim em casa Tamb\u00e9m? #BBB20 #RedeBBB #issoaglobonaomostra #Prior #ForaPyong #BBB20aovivo @felipeprior @bbb #FofocalizandoNoSBT https://t.co/TFRS36vvRs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "22735093",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234360376520847361",
            "created_at": "2020-03-02T06:10:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234360376520847361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "author_id": "22735093",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10037284711",
                        "name": "Disney"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234360177794732033",
            "created_at": "2020-03-02T06:09:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Disney",
                        "probability": 0.5804,
                        "start": 58,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234360177794732033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "A parte \u2018e todo mundo esperando o d\u00f3lar baixar pra ir pra Disney \u2018 ficou boa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "102852338",
            "conversation_id": "1234360009175293953",
            "created_at": "2020-03-02T06:08:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234360009175293953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "939558247954042881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234359764802555909",
            "created_at": "2020-03-02T06:07:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 3,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9967,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9552,
                        "start": 7,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 151,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 158,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 167,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 176,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234359764802555909",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gabi e Gui parece que a todo momento ta atuando uma cena de novela mexiacana gnt, enjoei j\u00e1, credo, parece casal de adolescentes numa palha\u00e7ada danada #BBB20 #bbb202O #RedeBBB #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3136468277",
            "conversation_id": "1234359759291244544",
            "created_at": "2020-03-02T06:07:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9584,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1023997588754849792",
                        "start": 3,
                        "username": "AGMartins3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234359759291244544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234353142508249088",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AGMartins3: A Globo fica de zoa\u00e7\u00e3o  para esconder a real situa\u00e7\u00e3o dela. Sem dinheiro p\u00fablico, demiss\u00e3o ampla, geral e irrestrita. D\u00edvid\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041172290421964800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234359698847084545",
            "created_at": "2020-03-02T06:07:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Rainha Matos",
                        "probability": 0.7696,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 104,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Instagram",
                        "probability": 0.9608,
                        "start": 117,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 189,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 210,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 220,
                        "tag": "BBBB2O"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1234359698847084545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A verdade \u00e9 que muitos influenciadores s\u00e3o vendidos, tava vendo a Rainha Matos passando pano e cera pro Guilherme no Instagram, infelizmente a empatia do existe quando algu\u00e9m paga pra ter.\n#issoaglobonaomostra #BBBB2000 #BBBB2O"
        },
        {
            "author_id": "22735093",
            "conversation_id": "1234359584736890882",
            "created_at": "2020-03-02T06:07:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234359584736890882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "22735093",
            "conversation_id": "1234359428679454721",
            "created_at": "2020-03-02T06:06:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234359428679454721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "22735093",
            "conversation_id": "1234359381111775232",
            "created_at": "2020-03-02T06:06:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234359381111775232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1284853856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234359102953918467",
            "created_at": "2020-03-02T06:05:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 3,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9901,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Emilly",
                        "probability": 0.9964,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Marcos",
                        "probability": 0.9932,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9911,
                        "start": 78,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 103,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.977,
                        "start": 139,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 144,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 153,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 171,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "179185127",
                        "start": 192,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234359102953918467",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gabi querendo ser a nova Emilly a diferen\u00e7a e que o Marcos ia atr\u00e1s dela .\nJ\u00e1 Gabi e quem vai atr\u00e1s do Guilherme .\nAbusiva na hist\u00f3ria e a Gabi #bbb202O #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra @bbb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1070896238",
            "conversation_id": "1234358182824366080",
            "created_at": "2020-03-02T06:01:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234358182824366080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "948740980408246279",
            "conversation_id": "1234358038246674432",
            "created_at": "2020-03-02T06:01:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234358038246674432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [thelminha_assis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thelminha_assis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thelminha_assis"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234298799088185349",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234298799088185349/pu/img/C2kqG_OwuPSWKT-j.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11875
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1234389326693306372",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESFujXQWkAQDShu.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 70613,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1234331472519188481",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234331472519188481/pu/img/5M48o2-0LSmBeGep.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 147
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 272,
                "media_key": "16_1234379020046884865",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESFlLcAW4AE17MH.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 418
            },
            {
                "duration_ms": 9813,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234296804772130817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234296804772130817/pu/img/qCzVzgnuhTlrhsNq.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 8475
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 528,
                "media_key": "3_1234377996720594947",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESFkP30W4AM9W2a.jpg",
                "width": 580
            },
            {
                "height": 819,
                "media_key": "3_1234375937048940551",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESFiX-8XkAc_C8V.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 1136,
                "media_key": "3_1234367211776638976",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESFacGxWAAAeqVR.jpg",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 924,
                "media_key": "3_1234294328031313922",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYJtqWAAIZREt.jpg",
                "width": 960
            },
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1234293991488794626",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEX2H8WsAIkvNz.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 3000,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234363040641974273",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234363040641974273/pu/img/W38lil8MtlmnjfoB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 142
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 12833,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234362072315637760",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234362072315637760/pu/img/-jC1e4vwH2KJrsWP.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 121
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 15033,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234360165798948865",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234360165798948865/pu/img/AcRb83YIzRPq4SRT.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 222
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 12001,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234292852194234368",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234292852194234368/pu/img/jDncG37M5mLKKx6h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 18657
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -41.869068,
                        -3.121039,
                        -41.658077,
                        -2.77381
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "725826b367f80872",
                "name": "Parna\u00edba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -44.062789,
                        -20.059816,
                        -43.856856,
                        -19.777568
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "d9d978b087a92583",
                "name": "Belo Horizonte",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "polls": [
            {
                "id": "1234402728606076928",
                "options": [
                    {
                        "label": "Guilherme",
                        "position": 1,
                        "votes": 79
                    },
                    {
                        "label": "Pyong",
                        "position": 2,
                        "votes": 27
                    },
                    {
                        "label": "Giselly",
                        "position": 3,
                        "votes": 2
                    }
                ]
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234302748805533696"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "conversation_id": "1234303472511660033",
                "created_at": "2020-03-02T02:24:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 182,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 191,
                            "tag": "V\u00e1ProInferno"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 205,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cfok4Iw1T9",
                            "end": 249,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1234303472511660033/video/1",
                            "start": 226,
                            "url": "https://t.co/cfok4Iw1T9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303472511660033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de maldade. \n\n\u00c9 muito incompetente e desqualificado. O que ser\u00e1 do Brasil?\n\n#V\u00e1ProInferno\n#issoaglobonaomostra https://t.co/cfok4Iw1T9"
            },
            {
                "author_id": "1211472691573575680",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234402069718667266",
                "created_at": "2020-03-02T08:56:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 6,
                            "start": 0,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "start": 7,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 22,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 61,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 70,
                            "tag": "BBB"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/gestupidas/sta\u2026",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gestupidas/status/1234311481329500161",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/ml5oh166JK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234402069718667266",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#BBB20 #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #RedeBBB #BBB https://t.co/ml5oh166JK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234298799088185349"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "conversation_id": "1234298853710540801",
                "created_at": "2020-03-02T02:05:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 39,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 51,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234298853710540801",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 483,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234383784168034304"
                    ]
                },
                "author_id": "104565437",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234383999772090368",
                "created_at": "2020-03-02T07:44:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9897,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9942,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "normalized_text": "GABI",
                            "probability": 0.9504,
                            "start": 80,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 125,
                            "tag": "BBB"
                        },
                        {
                            "end": 136,
                            "start": 130,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/UPHM2VrtiW",
                            "end": 160,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234383999772090368/video/1",
                            "start": 137,
                            "url": "https://t.co/UPHM2VrtiW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234383999772090368",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2444,
                    "quote_count": 184,
                    "reply_count": 245,
                    "retweet_count": 341
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Guilherme sentou na sala com Prior pra falar mal da Gabi. Sim. Exatamente. \n\n\u201cA GABI TEM QUE LEVAR UMAS DURAS\u201d disse Prior \n\n#BBB #BBB20 https://t.co/UPHM2VrtiW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234241898300264448"
                    ]
                },
                "author_id": "825832642419552256",
                "conversation_id": "1234241982760964096",
                "created_at": "2020-03-01T22:19:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9636,
                            "start": 40,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xMpWZBuIer",
                            "end": 124,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jose_ormond/status/1234241982760964096/video/1",
                            "start": 101,
                            "url": "https://t.co/xMpWZBuIer"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234241982760964096",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1986,
                    "quote_count": 276,
                    "reply_count": 148,
                    "retweet_count": 1347
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A melhor propaganda feita at\u00e9 hj para o STF. Vamos compartilhar at\u00e9 a exaust\u00e3o. Show!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc47 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/xMpWZBuIer"
            },
            {
                "author_id": "1190258205252825088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234323648800006146",
                "created_at": "2020-03-02T03:44:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.988,
                            "start": 151,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 220,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9955,
                            "start": 217,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234323648800006146",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 36118,
                    "quote_count": 790,
                    "reply_count": 452,
                    "retweet_count": 8204
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Vou falar s\u00f3 uma vez sobre.\nPyong cometeu atos de ass\u00e9dio, foi chamado aten\u00e7\u00e3o e cessou. N\u00e3o acontece mais ass\u00e9dio. Aqui fora ele responder\u00e1 por isso.\nGuilherme est\u00e1 comentando constantemente abuso psicol\u00f3gico contra Gabi, al\u00e9m de ter sido parte de toda a trama suja do in\u00edcio +"
            },
            {
                "author_id": "1219801627621842945",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701844009512961",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234356224617041921",
                "created_at": "2020-03-02T05:53:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 66,
                            "normalized_text": "Bianca",
                            "probability": 0.9952,
                            "start": 61,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9949,
                            "start": 125,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 182,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.9465,
                            "start": 178,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 274,
                            "start": 268,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234356224617041921",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6657,
                    "quote_count": 169,
                    "reply_count": 164,
                    "retweet_count": 1879
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o entendi porque  voc\u00eas est\u00e3o compartilhando esse v\u00eddeo da Bianca.\nEla n\u00e3o t\u00e1 nem um pouco preocupada com a Saude metal da Gabi qual ela ajudou a destruir \nEla ta putinha pq o Pyong torceu pra ela sair.\nEla n\u00e3o est\u00e1 militando como ela msm disse ela quer VINGAN\u00c7A \ud83e\udd14\ud83d\ude18\n#bbb20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234350684776038400"
                    ]
                },
                "author_id": "1179575171864236032",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234350690903957504",
                "created_at": "2020-03-02T05:31:52.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 44,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8772,
                            "start": 40,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 78,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9983,
                            "start": 70,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9983,
                            "start": 103,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.9346,
                            "start": 133,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 239,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/up8iraUQmt",
                            "end": 269,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kellyanselmobo1/status/1234350690903957504/photo/1",
                            "start": 246,
                            "url": "https://t.co/up8iraUQmt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234350690903957504",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1210,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 61,
                    "retweet_count": 188
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O povo t\u00e1 t\u00e3o preocupado em ser juiz do Pyong , que se esquecem que o Guilherme t\u00e1 sendo abusivo com a Gabi , o Prior tbm assediou o Pyong enquanto o mesmo estava desacordado , al\u00e9m de falar merda o dia todo , e a\u00ed cad\u00ea os militantes agr? #BBB20 https://t.co/up8iraUQmt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234331472519188481"
                    ]
                },
                "author_id": "58500178",
                "conversation_id": "1234331551812538368",
                "created_at": "2020-03-02T04:15:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 15,
                            "start": 0,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 16,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8UgA93nEhv",
                            "end": 60,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Jacck13/status/1234331551812538368/video/1",
                            "start": 37,
                            "url": "https://t.co/8UgA93nEhv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234331551812538368",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#BolsonaroCorno #issoaglobonaomostra https://t.co/8UgA93nEhv"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_851005584111534080"
                    ]
                },
                "author_id": "117258281",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234340399021543424",
                "created_at": "2020-03-02T04:50:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 109,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 101,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9992,
                            "start": 113,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "normalized_text": "Marcos",
                            "probability": 0.9876,
                            "start": 123,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 182,
                            "normalized_text": "Emile",
                            "probability": 0.8919,
                            "start": 178,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 191,
                            "start": 185,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/J3hCQFs6H6",
                            "end": 215,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OhBBB17/status/851010974110949376/video/1",
                            "start": 192,
                            "url": "https://t.co/J3hCQFs6H6"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1234340399021543424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8487,
                    "quote_count": 1282,
                    "reply_count": 301,
                    "retweet_count": 1955
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "[Alerta de gatilho]\n\nSe voc\u00eas acham que abuso psicol\u00f3gico n\u00e3o \u00e9 abuso, olha o que pode acontecer com Guilherme e Gabi 2.0. Marcos me dava calafrios na maneira como ele tratava a Emile. #BBB20 https://t.co/J3hCQFs6H6"
            },
            {
                "author_id": "877005418660286464",
                "conversation_id": "1234385930850590720",
                "created_at": "2020-03-02T07:51:54.000Z",
                "id": "1234385930850590720",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "psvita original e importado + 3 jogos por 270 (negocialvel)"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234346831905161216"
                    ]
                },
                "author_id": "16218462",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234346846602043392",
                "created_at": "2020-03-02T05:16:35.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 279,
                            "start": 273,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gOMGgLF2H4",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/amarinabarbieri/status/1234346846602043392/photo/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/gOMGgLF2H4"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1234346846602043392",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2521,
                    "quote_count": 150,
                    "reply_count": 15,
                    "retweet_count": 808
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "TUDO O QUE EU FA\u00c7O \u00c9 POR VOC\u00ca. VOC\u00ca \u00c9 A MINHA PRIORIDADE. EU SOU T\u00c3O BOM QUE ESTOU COM VOC\u00ca MESMO VOC\u00ca SENDO IMATURA, ING\u00caNUA, INCAPAZ E DEFEITUOSA. EU N\u00c3O SOU MESMO MARAVILHOSO? \nCOMO VOC\u00ca PODE FICAR MAL TENDO EU, UM HOMEM T\u00c3O PERFEITO, AO LADO? VOC\u00ca S\u00d3 PODE ESTAR LOUCA. #BBB20 https://t.co/gOMGgLF2H4"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234359391710695429",
                        "3_1234359391719063552",
                        "3_1234359391719026690",
                        "3_1234359391719055362"
                    ]
                },
                "author_id": "16782186",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10041893684",
                            "name": "Instagram"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234359396894822400",
                "created_at": "2020-03-02T06:06:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Manuela Xavier",
                            "probability": 0.9703,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9973,
                            "start": 77,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9711,
                            "start": 92,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 132,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "66234941",
                            "start": 116,
                            "username": "manuelaxavier"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/09LH5Lvjwa",
                            "end": 162,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ksuella/status/1234359396894822400/photo/1",
                            "start": 139,
                            "url": "https://t.co/09LH5Lvjwa"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/09LH5Lvjwa",
                            "end": 162,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ksuella/status/1234359396894822400/photo/1",
                            "start": 139,
                            "url": "https://t.co/09LH5Lvjwa"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/09LH5Lvjwa",
                            "end": 162,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ksuella/status/1234359396894822400/photo/1",
                            "start": 139,
                            "url": "https://t.co/09LH5Lvjwa"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/09LH5Lvjwa",
                            "end": 162,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ksuella/status/1234359396894822400/photo/1",
                            "start": 139,
                            "url": "https://t.co/09LH5Lvjwa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234359396894822400",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6311,
                    "quote_count": 391,
                    "reply_count": 94,
                    "retweet_count": 2678
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Manuela Xavier mais uma vez sendo MARAVILHOSA e falando do relacionamento do Guilherme e da Gabi no stories (insta: @manuelaxavier) #bbb20 https://t.co/09LH5Lvjwa"
            },
            {
                "author_id": "855607111",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234344104915611648",
                "created_at": "2020-03-02T05:05:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 274,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234344104915611648",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3230,
                    "quote_count": 61,
                    "reply_count": 78,
                    "retweet_count": 863
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "N\u00e3o \u00e9 seletividade querer tirar o Guilherme pq tamb\u00e9m queremos tirar o pyong! S\u00f3 que tem uma mulher sofrendo DIARIAMENTE abuso psicol\u00f3gico!\n\nN\u00e3o vou deixar HOMENS vir querer me ensinar sobre ass\u00e9dio (que j\u00e1 sofri muito na minha vida) e sobre que posi\u00e7\u00e3o eu tenho que tomar! #BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1193915542186471426"
                    ]
                },
                "author_id": "367944641",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234338806767202304",
                "created_at": "2020-03-02T04:44:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "pyong",
                            "probability": 0.6005,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 52,
                            "normalized_text": "guilherme",
                            "probability": 0.9975,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "gabi",
                            "probability": 0.9522,
                            "start": 71,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 76,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XZp4F6qVof",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/deferiascomexno/status/1193915685107388417/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/XZp4F6qVof"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234338806767202304",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1704,
                    "quote_count": 38,
                    "reply_count": 56,
                    "retweet_count": 526
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Voc\u00eas querendo tirar o pyong com tudo que o guilherme t\u00e1 fazendo com a gabi #bbb20 https://t.co/XZp4F6qVof"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234374389468139523"
                    ]
                },
                "author_id": "104565437",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234374639117381632",
                "created_at": "2020-03-02T07:07:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Victor Hugo",
                            "probability": 0.9723,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 133,
                            "tag": "BBB"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 138,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 105,
                            "id": "2434541407",
                            "start": 89,
                            "username": "gizellybicalho_"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "id": "373643558",
                            "start": 106,
                            "username": "thelminha_assis"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OU2MNNVC4g",
                            "end": 168,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234374639117381632/video/1",
                            "start": 145,
                            "url": "https://t.co/OU2MNNVC4g"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234374639117381632",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3749,
                    "quote_count": 176,
                    "reply_count": 175,
                    "retweet_count": 901
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Fiz uma edi\u00e7\u00e3ozinha gostosa aqui pra mostrar como o Victor Hugo n\u00e3o tem vergonha na cara\n@gizellybicalho_ @thelminha_assis \nDeem RT\n\n#BBB #BBB20 https://t.co/OU2MNNVC4g"
            },
            {
                "author_id": "1233169306688655361",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234380243235983360",
                "created_at": "2020-03-02T07:29:18.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 26,
                            "tag": "ForaPyong"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/falalyssa/stat\u2026",
                            "end": 60,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/falalyssa/status/1234346408351797249",
                            "start": 37,
                            "url": "https://t.co/SrMI79Yeh5"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234380243235983360",
                "lang": "tl",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Santo Pyong, o protegido. #ForaPyong https://t.co/SrMI79Yeh5"
            },
            {
                "author_id": "1211472691573575680",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234380993097863169",
                "created_at": "2020-03-02T07:32:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 14,
                            "start": 0,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 19,
                            "start": 15,
                            "tag": "BBB"
                        },
                        {
                            "end": 28,
                            "start": 20,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 29,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 36,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 45,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 63,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 84,
                            "tag": "paredao"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MaraTellesReal\u2026",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MaraTellesReal/status/1234370503869116416",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/DOIVMS00Lu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234380993097863169",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234370503869116416",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#ForaGuilherme #BBB #RedeBBB #BBB20 #bbb202O #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #paredao https://t.co/DOIVMS00Lu"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234326029709258752"
                    ]
                },
                "author_id": "953995126875058176",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234370503869116416",
                "created_at": "2020-03-02T06:50:36.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9827,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 125,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 132,
                            "tag": "RedeBBB"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mjJCzGIb0Y",
                            "end": 167,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/chelycosta1987/status/1234326129772814341/video/1",
                            "start": 144,
                            "url": "https://t.co/mjJCzGIb0Y"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234370503869116416",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15755,
                    "quote_count": 667,
                    "reply_count": 429,
                    "retweet_count": 4301
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Guilherme articulando o Teste De Fidelidade e zombando das meninas, que cairiam no pared\u00e3o por \u201ctrairagem\u201d. \n\nTrago PROVAS.\n\n#BBB20 #RedeBBB \n\n https://t.co/mjJCzGIb0Y"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234296804772130817"
                    ]
                },
                "author_id": "1052275171879456768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234296849114202112",
                "created_at": "2020-03-02T01:57:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 55,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234296849114202112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 219,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293768188301312"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "conversation_id": "1234293776409145344",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Milton cunha",
                            "probability": 0.9334,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l4fEW20JgK",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1234293776409145344/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/l4fEW20JgK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293776409145344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 706,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 128
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4fEW20JgK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234303612073005057"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234303773314600960",
                "created_at": "2020-03-02T02:25:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7846,
                            "start": 3,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 90,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 114,
                            "tag": "bolsocorno"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "128372940",
                            "start": 21,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/A28dvvpsNV",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234303773314600960/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/A28dvvpsNV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303773314600960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 70,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsocorno https://t.co/A28dvvpsNV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234371039460761601"
                    ]
                },
                "author_id": "1147133341449228289",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234371943102648321",
                "created_at": "2020-03-02T06:56:19.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8948,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 183,
                            "start": 175,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 190,
                            "start": 184,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 191,
                            "tag": "bbb"
                        },
                        {
                            "end": 206,
                            "start": 196,
                            "tag": "ForaPyong"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qOKoyR2IWn",
                            "end": 230,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AdanRealOficial/status/1234371943102648321/video/1",
                            "start": 207,
                            "url": "https://t.co/qOKoyR2IWn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234371943102648321",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "VH falando na cara do Pyong tudo aquilo que a gente gostaria de falar. Ele ta se queimando, sem perceber. Continua que eu to gostando. \n\nA Planta ainda continua uma planta. \n\n#BBB2020 #bbb20 #bbb #ForaPyong https://t.co/qOKoyR2IWn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234318783403241472"
                    ]
                },
                "author_id": "1132789115425046528",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234318789359079425",
                "created_at": "2020-03-02T03:25:06.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 101,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 108,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/58gUozpdRl",
                            "end": 146,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rafakalimann_/status/1234318789359079425/photo/1",
                            "start": 123,
                            "url": "https://t.co/58gUozpdRl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234318789359079425",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6996,
                    "quote_count": 51,
                    "reply_count": 355,
                    "retweet_count": 804
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Iremos puxar um mutir\u00e3o aqui da 01h \u00e0s 02h! Quero foco total, ein? Quero ver se voc\u00eas est\u00e3o afiados! #BBB20 #ForaGuilherme https://t.co/58gUozpdRl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234327664556724225"
                    ]
                },
                "author_id": "1030965083474731008",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234327731342630912",
                "created_at": "2020-03-02T04:00:38.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 70,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "start": 77,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8JzVW6VPa8",
                            "end": 115,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/s_aramoreira/status/1234327731342630912/video/1",
                            "start": 92,
                            "url": "https://t.co/8JzVW6VPa8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234327731342630912",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 32942,
                    "quote_count": 3351,
                    "reply_count": 695,
                    "retweet_count": 6286
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O que eu senti vendo essa cena, n\u00e3o d\u00e1 nem pra descrever. Que medo!! \n#BBB20 #ForaGuilherme https://t.co/8JzVW6VPa8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234368963569758209"
                    ]
                },
                "author_id": "1218878160126861312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234368968107929600",
                "created_at": "2020-03-02T06:44:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 165,
                            "start": 155,
                            "tag": "ForaPyong"
                        },
                        {
                            "end": 203,
                            "start": 195,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 204,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 228,
                            "id": "2434541407",
                            "start": 212,
                            "username": "gizellybicalho_"
                        },
                        {
                            "end": 243,
                            "id": "1214675938161631232",
                            "start": 229,
                            "username": "guinapolitano"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/PyongFora",
                            "end": 192,
                            "expanded_url": "http://bit.ly/PyongFora",
                            "start": 169,
                            "url": "https://t.co/cY51WmyZaC"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5FoY2o4JLv",
                            "end": 267,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/victorhugotex/status/1234368968107929600/photo/1",
                            "start": 244,
                            "url": "https://t.co/5FoY2o4JLv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234368968107929600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 68,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 18
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\ud83d\udc9b MUTIR\u00c3O DA AMIZADE INICIADO \ud83e\udd33\n\n\u23f0 ENVIEM OS VOTOS \u00c0S 5h\n\n\ud83c\udfaf META: 700 VOTOS POR PESSOA\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \n\u274c O VOTO \u00c9 PARA ELIMINAR. VOTEM NO PYONG AT\u00c9 O DEDO CAIR | #ForaPyong\n\n\ud83d\udcbb https://t.co/cY51WmyZaC | #RedeBBB #BBB20\n\n@gizellybicalho_ @guinapolitano https://t.co/5FoY2o4JLv"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294328031313922"
                    ]
                },
                "author_id": "898374924720631809",
                "conversation_id": "1234294332447916032",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Real",
                            "probability": 0.5701,
                            "start": 8,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 42,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/N7KHZxQR1G",
                            "end": 86,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LucasGKrause/status/1234294332447916032/photo/1",
                            "start": 63,
                            "url": "https://t.co/N7KHZxQR1G"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294332447916032",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 65,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "2012: O Real est\u00e1 muito valorizado\n2020:  #issoaglobonaomostra https://t.co/N7KHZxQR1G"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "author_id": "279180198",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234364556295778305",
                "created_at": "2020-03-02T06:26:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Sammy",
                            "probability": 0.9273,
                            "start": 41,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 68,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 75,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 84,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 110,
                            "start": 93,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 111,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/lwtkingx91/sta\u2026",
                            "end": 155,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lwtkingx91/status/1234363687269543937",
                            "start": 132,
                            "url": "https://t.co/SFqPUlM2zE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234364556295778305",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Pra quem acredita em fake News a pr\u00f3pria Sammy publicou nos stories #BBB20 #RedeBBB #BBB2020 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra https://t.co/SFqPUlM2zE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293991488794626"
                    ]
                },
                "author_id": "756893842113167360",
                "conversation_id": "1234294006370258949",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294006370258949",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 722,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
            },
            {
                "author_id": "167460547",
                "conversation_id": "1234294935769276423",
                "created_at": "2020-03-02T01:50:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 28,
                            "start": 17,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                            "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                            "end": 76,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                            "start": 53,
                            "status": 200,
                            "title": "Twitter / Account Suspended",
                            "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                            "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294935769276423",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 176,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 36
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
            },
            {
                "author_id": "989646429315567616",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234363431106510848",
                "created_at": "2020-03-02T06:22:29.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 77,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 84,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 114,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 129,
                            "tag": "FicaPyong"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234363431106510848",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u00danico que n\u00e3o joga sujo! Quem n\u00e3o sabe jogar n\u00e3o critica, senta e aprenda .. #BBB20 #BBB2020 #issoaglobonaomostra #ForaGuilherme #FicaPyong"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234354246893686785"
                    ]
                },
                "author_id": "104565437",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Os dramas e os dilemas da equipe de emerg\u00eancia de um hospital p\u00fablico e a rela\u00e7\u00e3o improv\u00e1vel entre dois m\u00e9dicos que superam todos os limites para manter os pacientes vivos em um hospital onde tudo falta.",
                            "id": "10050493724",
                            "name": "Sob Press\u00e3o"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701844009512961",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234354328820953088",
                "created_at": "2020-03-02T05:46:19.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 98,
                            "normalized_text": "Manu",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 95,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "normalized_text": "Rafa",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 102,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 147,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9507,
                            "start": 144,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 219,
                            "start": 215,
                            "tag": "BBB"
                        },
                        {
                            "end": 226,
                            "start": 220,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/oivXiYpfwU",
                            "end": 250,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234354328820953088/video/1",
                            "start": 227,
                            "url": "https://t.co/oivXiYpfwU"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234354328820953088",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23061,
                    "quote_count": 443,
                    "reply_count": 224,
                    "retweet_count": 3468
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Mulheres percebem quando outras mulheres est\u00e3o sob press\u00e3o psicol\u00f3gica e em situa\u00e7\u00f5es abusivas\nManu e Rafa comentam sobre a postura corporal da Gabi. \nE eu acho lindo mulheres que se preocupam com outras mulheres. \n#BBB #BBB20 https://t.co/oivXiYpfwU"
            },
            {
                "author_id": "1166543001100980224",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234363286939893761",
                "created_at": "2020-03-02T06:21:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 6,
                            "start": 0,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 15,
                            "start": 7,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "start": 16,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 31,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 49,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 58,
                            "tag": "BBB2O"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 65,
                            "tag": "BBBB2000"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 75,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 84,
                            "tag": "Prior"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 91,
                            "tag": "BBBB2O"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 99,
                            "tag": "BBB20aovivo"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 112,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 133,
                            "tag": "BBB2O20"
                        },
                        {
                            "end": 152,
                            "start": 142,
                            "tag": "FicaPrior"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/mutualshawncam\u2026",
                            "end": 176,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/mutualshawncami/status/1234363177980366849",
                            "start": 153,
                            "url": "https://t.co/4PAcVihkls"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234363286939893761",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234363177980366849",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#BBB20 #bbb202O #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo #RedeBBB #BBB2O #BBBB2000 #BBB2020 #Prior #BBBB2O #BBB20aovivo #issoaglobonaomostra #BBB2O20 #FicaPrior https://t.co/4PAcVihkls"
            },
            {
                "attachments": {
                    "poll_ids": [
                        "1234363176361263104"
                    ]
                },
                "author_id": "1166543001100980224",
                "conversation_id": "1234363177980366849",
                "created_at": "2020-03-02T06:21:29.000Z",
                "id": "1234363177980366849",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Quem sai ter\u00e7a-feira?"
            },
            {
                "author_id": "44888444",
                "conversation_id": "1234318959748558848",
                "created_at": "2020-03-02T03:25:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/cruzagnaldo/st\u2026",
                            "end": 94,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114",
                            "start": 71,
                            "url": "https://t.co/mXwVpMfkn1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234318959748558848",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234205973180506114",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS. https://t.co/mXwVpMfkn1"
            },
            {
                "author_id": "939558247954042881",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234362452214714368",
                "created_at": "2020-03-02T06:18:36.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.998,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9966,
                            "start": 87,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 202,
                            "start": 188,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 209,
                            "start": 203,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 210,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 219,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 228,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 246,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 273,
                            "start": 267,
                            "tag": "BBB2O"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234362452214714368",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Tirem o Guilherme, eu n\u00e3o aguento mais ele com esses jogos emocionais disfar\u00e7ado com a Gabi e jogos psicol\u00f3gicos, ta sendo o c\u00famulo, fica o tempo todo fazendo de bom mo\u00e7o perto dos outros #ForaGuilherme #BBB20 #bbb202O #RedeBBB #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #BBB2O"
            },
            {
                "author_id": "1523748277",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10026378521",
                            "name": "Google "
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone.",
                            "id": "48",
                            "name": "Product"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10028889887",
                            "name": "Google Play"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234294129611485184",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Google Play",
                            "probability": 0.6776,
                            "start": 96,
                            "type": "Product"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/conexa\u2026",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/conexao-politica-salta-de-7-para-3-e-ultrapassa-g1-entre-os-apps-de-noticias-mais-baixados-da-google-play/",
                            "start": 108,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/conexao-politica-salta-de-7-para-3-e-ultrapassa-g1-entre-os-apps-de-noticias-mais-baixados-da-google-play/",
                            "url": "https://t.co/ry8WDmB872"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294129611485184",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3718,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 95,
                    "retweet_count": 700
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica salta de 7\u00b0 para 3\u00b0 e ultrapassa G1 entre os apps de not\u00edcias mais baixados da Google Play https://t.co/ry8WDmB872"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234362072315637760"
                    ]
                },
                "author_id": "1219427370513334272",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234362304940171265",
                "created_at": "2020-03-02T06:18:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 57,
                            "tag": "TeamPrior"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 68,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 75,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "start": 84,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 105,
                            "tag": "Prior"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 112,
                            "tag": "BBB20aovivo"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 137,
                            "id": "58612615",
                            "start": 125,
                            "username": "felipeprior"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/iW5S0SnS84",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PriorFc/status/1234362304940171265/video/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/iW5S0SnS84"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234362304940171265",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Continua\u00e7\u00e3o, nossa fam\u00edlia, nosso amor por ti s\u00f3 cresce. #TeamPrior #BBB20 #RedeBBB #issoaglobonaomostra #Prior #BBB20aovivo @felipeprior https://t.co/iW5S0SnS84"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1231727536725528576"
                    ]
                },
                "author_id": "1042583251146223617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1231727757329084416",
                "created_at": "2020-02-23T23:49:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 96,
                            "tag": "carnaval2020"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 19,
                            "id": "263884490",
                            "start": 5,
                            "username": "TwitterBrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dp9oz28beL",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fpassos1964/status/1231727757329084416/video/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/Dp9oz28beL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1231727757329084416",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2943,
                    "quote_count": 60,
                    "reply_count": 68,
                    "retweet_count": 905
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/Dp9oz28beL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234152880837451781"
                    ]
                },
                "author_id": "771843528062304256",
                "conversation_id": "1234154771105353729",
                "created_at": "2020-03-01T16:33:21.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5FWYF7J29l",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/JOAQUINTEIXElRA/status/1234154771105353729/video/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/5FWYF7J29l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234154771105353729",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 912,
                    "quote_count": 22,
                    "reply_count": 61,
                    "retweet_count": 165
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amanh\u00e3: \u201cprecisamos combater o machismo e acabar com a objetifica\u00e7\u00e3o da mulher\u201d\n\nHoje: https://t.co/5FWYF7J29l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234353127257759745",
                        "3_1234353127257759746",
                        "3_1234353127589138432",
                        "3_1234353130365706241"
                    ]
                },
                "author_id": "1023997588754849792",
                "conversation_id": "1234353142508249088",
                "created_at": "2020-03-02T05:41:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9759,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 194,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 186,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 220,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234353142508249088",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo fica de zoa\u00e7\u00e3o  para esconder a real situa\u00e7\u00e3o dela. Sem dinheiro p\u00fablico, demiss\u00e3o ampla, geral e irrestrita. D\u00edvida que s\u00f3 faz crescer...PlimPlim \n\nSe houver um segundo Governo Bolsonaro, ir\u00e3o falir... PlimPlim #issoaglobonaomostra https://t.co/b3yftWhkb8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234292852194234368"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1234292895202631681",
                "created_at": "2020-03-02T01:42:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234292895202631681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 569,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 42
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2011-04-02T20:07:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "276168356",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Edith",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271430568585158661/PCZ909Vv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466,
                    "following_count": 693,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 181550
                },
                "url": "",
                "username": "Edithcastelani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14968,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-28T14:17:13.000Z",
                "description": "Devo minha vida a Deus! Palavras-chave: inclus\u00e3o, diversidade, SUS, educa\u00e7\u00e3o, toler\u00e2ncia, aceita\u00e7\u00e3o.",
                "id": "244095257",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dani L",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424520531345350656/1tXkSS9o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3192,
                    "following_count": 3403,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 878
                },
                "url": "",
                "username": "profedehoje",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-19T10:59:54.000Z",
                "description": "\u00e9 tudo meme",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/narcosp?r=name\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/narcosp?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KWp3BK7IvX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2422294318",
                "location": "Manaus/Am ",
                "name": "Cadelinha da Britney",
                "pinned_tweet_id": "1405642964957908993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378072570692534272/sueXPgXr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 736,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51258
                },
                "url": "https://t.co/KWp3BK7IvX",
                "username": "narcoscomn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-30T02:23:11.000Z",
                "description": "Pisciana \u2653 /com Asc em Escorpi\u00e3o\nLua em Capric\u00f3rnio / \nMulher Trans //\n\n\n\n#FilhaDeOxalufaneYemanj\u00e1 \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc99",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 74,
                                "tag": "FilhaDeOxalufaneYemanj\u00e1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/isabellaguimar\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/isabellaguimaraes28",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VwBDBpeRfK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1211472691573575680",
                "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "name": "Isabella Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420997434776375297/oTs4u9bx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 655,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3406
                },
                "url": "https://t.co/VwBDBpeRfK",
                "username": "IsaGuimares28",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T17:11:43.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 amor, n\u00e3o \u00f3dio!\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas\nLula Livre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 23,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1141393131822288897",
                "name": "LeFlor Lula\u2b05\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf/%1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Sempre pra esquerda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231412133897867264/r6t4L02f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5961,
                    "following_count": 5069,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 35733
                },
                "url": "",
                "username": "LeflorL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-07T05:06:14.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/querenciadolua\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/querenciadoluann",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8fx7dMuy4C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "982484671966646273",
                "location": "Canoas/ RS",
                "name": "Quer\u00eancia do Luan",
                "pinned_tweet_id": "1238440676171399170",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134677702059921408/X5LUcmbL_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 233,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4749
                },
                "url": "https://t.co/8fx7dMuy4C",
                "username": "QuerenciadoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T18:31:53.000Z",
                "description": "comento uns realities, cultura pop, bem bagaceiro. sou fofo e tento alegrar seu dia, mon amour dantinhasdantinhasdantinhas@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/odantas1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/odantas1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104565437",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dantas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387317357488578560/Q72QDwib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104593,
                    "following_count": 989,
                    "listed_count": 346,
                    "tweet_count": 71366
                },
                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2",
                "username": "Dantinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-03T09:54:13.000Z",
                "description": "Neste canal, vamos juntos construir um grande futuro. Sou Professora aposentada, Consultora e Lider Coach,  trabalho desenvolvendo pessoas e empresas.",
                "id": "1058658600028160000",
                "location": "Embu, Brasil",
                "name": "Analice Demanboro",
                "pinned_tweet_id": "1381916332086673408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423000439625338882/SiCFgj-2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 886,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4852
                },
                "url": "",
                "username": "ADemanboro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-29T22:27:00.000Z",
                "description": "Quando minha \u201cRESPOSTA\u201d for o sil\u00eancio, e pq j\u00e1 desisti... \ud83d\ude09\ud83c\udf42 Aqui so tem espa\u00e7o pra \ud83e\udd16 de direita \ud83e\udd82flamenguista \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 RJ SDV qm me segue/Parler @OrndJose",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 151,
                                "start": 142,
                                "username": "OrndJose"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825832642419552256",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc08Bolsogato\ud83d\udc08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423620795599892488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402785875952553986/eeBYQ1EY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10955,
                    "following_count": 9673,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17549
                },
                "url": "",
                "username": "OrndJose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-21T02:01:03.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea \u00e9 neutro em situa\u00e7\u00f5es de injusti\u00e7a, voc\u00ea escolhe o lado do opressor. Desmond Tuti",
                "id": "2778495262",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gilvando Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422008971775422464/OOrQ52ls_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 911,
                    "following_count": 1192,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 70741
                },
                "url": "",
                "username": "Gilvando_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-12T20:50:11.000Z",
                "description": "\u201c O Homem que n\u00e3o serve pra servir , n\u00e3o serve pra NADA \u201c",
                "id": "165900257",
                "location": "Brasil ",
                "name": "Victor Barros \u26a1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261379637646688259/RfcVHElT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5491
                },
                "url": "",
                "username": "_vibarrosz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-08T14:08:57.000Z",
                "description": "\ud83c\udfc6 Forbes Under 30",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/pyongleetv",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/pyongleetv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "95427052",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Pyong Lee (\uc870\uc601\ub798) \u262f\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1218659416330919937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336156489006854147/6RiS_Td3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2299027,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 418,
                    "tweet_count": 22615
                },
                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64",
                "username": "PyongLeeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-17T17:36:53.000Z",
                "description": "Mesmo proibido, olhai por n\u00f3s.",
                "id": "57703736",
                "name": "Brunno Notoroberto \ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314681688228847616/zjt0REXs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 604,
                    "following_count": 1166,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 49037
                },
                "url": "",
                "username": "Notoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T01:58:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1052378168370302976",
                "name": "LadyAmy- OHANA lover \u262f\ufe0f\ud83e\udd1e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232514558683688960/PjXGW9D5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 364
                },
                "url": "",
                "username": "LadyAmys2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T13:24:13.000Z",
                "description": "Tarot, or\u00e1culos e cartas ciganas, previs\u00f5es e vibes \ud83d\udd25 Mesa Psionica Qu\u00e2ntica RP \ud83d\udd2f apometria \u269b Tudo que v\u00ea em mim, est\u00e1 na verdade em ti.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/ellenpcs",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/ellenpcs",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NTlqWPiJAT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1190258205252825088",
                "name": "Ellen \ud83d\udd49\ufe0f\ud83d\udd2e",
                "pinned_tweet_id": "1259551759095250944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259009967287304192/TV0Qcxxe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37956,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 19422
                },
                "url": "https://t.co/NTlqWPiJAT",
                "username": "Ellendotarot",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-12T00:17:35.000Z",
                "description": "Tud\u00f3logo especializado em xadrez e peladas. felipeneto@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/felipeneto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/felipeneto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H6I8rmysul"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14128609",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Felipe Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422406397300551681/nhIzHZlz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13775639,
                    "following_count": 705,
                    "listed_count": 17283,
                    "tweet_count": 16263
                },
                "url": "https://t.co/H6I8rmysul",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T01:59:17.000Z",
                "description": "@SantosFc\ud83e\udd0d\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "SantosFc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1219801627621842945",
                "name": "Gabriela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430146629043204097/cHxKGTff_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 2,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 693
                },
                "url": "",
                "username": "Gabrielaferrerx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-03T01:53:42.000Z",
                "description": "Me julgue do jeito que voc\u00ea quiser. A opini\u00e3o \u00e9 sua, a realidade \u00e9 minha.// Filha de Ians\u00e3 //Escorpiana \u264f\ufe0f com ascendente em \u00c1ries \u2648\ufe0f...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1179575171864236032",
                "location": "Santana, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Kelly Anselmo",
                "pinned_tweet_id": "1284803079460859904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403151614962249733/M5emEjyh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 565,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3338
                },
                "url": "",
                "username": "kellyanselmobo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-02T19:43:07.000Z",
                "description": "resist\u00eancia 13",
                "id": "1047210389027606529",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "COUTO resist\u00eancia 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102041274134208514/yGz8DS11_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1509,
                    "following_count": 2456,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3748
                },
                "url": "",
                "username": "COUTO26313410",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T15:24:26.000Z",
                "description": "\u25e0\u203f\u25e0\u273fSou uma pessoa comum, ariana, tuiteira acreana, casada, m\u00e3e do JP e do Yoshi, esquerda, cat\u00f3lica e feliz! ACREdito na Vida, na Amizade e no AMOR  #Acre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 150,
                                "tag": "Acre"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Jacckye13",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jacckye13",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mosP3ONP2z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58500178",
                "location": "Rio Branco, Acre, Brazil",
                "name": "\u2b50\ufe0f@Jacck13\u270c\ufe0f\u00c1 esquerda\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "891310921586528256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389009278586007553/5Abmf-zT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30514,
                    "following_count": 28661,
                    "listed_count": 198,
                    "tweet_count": 253051
                },
                "url": "https://t.co/mosP3ONP2z",
                "username": "Jacck13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-25T01:39:50.000Z",
                "description": "Ele/Dele. \ud83c\udf08 28. Carioca em S\u00e3o Paulo. Autor de 5 livros. Finalista Pre\u0302mio Jabuti 2019. TEDx Speaker. Influencer MKT. E sou mais legal na internet.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/danielbovolento",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/danielbovolento",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tQDden7p1O"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "117258281",
                "location": "contatobovolento@gmail.com",
                "name": "Daniel Bovolento \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1271150239626469378",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384870146930626561/bAvETXrh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38625,
                    "following_count": 2059,
                    "listed_count": 113,
                    "tweet_count": 155660
                },
                "url": "https://t.co/tQDden7p1O",
                "username": "danielbovolento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-20T03:29:20.000Z",
                "description": "@flamengo \u2022 @tmnc_duda",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 12,
                                "username": "tmnc_duda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/larissacristin\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/larissacristinacrf/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ybid6vw29n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "877005418660286464",
                "name": "LaLa \ud83d\udc97",
                "pinned_tweet_id": "1406111862400430082",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428180469464670210/I7eB9bqk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 252,
                    "following_count": 260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7371
                },
                "url": "https://t.co/Ybid6vw29n",
                "username": "lalacristinacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-09-10T08:36:54.000Z",
                "description": "Gostosa profissional! \ud83d\udcec badbad.abigail@gmail.com \u203c\ufe0fQuer a minha aten\u00e7\u00e3o? Pague por ela!\u203c\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "allmylinks.com/badabigail",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://allmylinks.com/badabigail",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tmzTAQ2LYZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16218462",
                "name": "Abigail",
                "pinned_tweet_id": "1430303395076788225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401570995048177669/q-s2qSoH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18330,
                    "following_count": 833,
                    "listed_count": 246,
                    "tweet_count": 66482
                },
                "url": "https://t.co/tmzTAQ2LYZ",
                "username": "badbadabigail",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-15T13:35:07.000Z",
                "description": "Be kind. Stay moving. Love yourself.  Brasileira. Game lover. Comentarista de BBB\ud83e\udd84",
                "id": "16782186",
                "location": "San Francisco, CA",
                "name": "Karen Sampaio",
                "pinned_tweet_id": "1379272646467055616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372067891097464833/BPfWkBto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 14441
                },
                "url": "",
                "username": "ksuella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T18:33:44.000Z",
                "description": "\u2800\u2800   \u1d17\u02c2 !?! s/her . .  https://t.co/hRf3H4lWup \ud83d\uddef\ufe0f \u05b4\u05b6\u05b8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sak48.carrd.co",
                                "end": 46,
                                "expanded_url": "https://sak48.carrd.co",
                                "start": 23,
                                "url": "https://t.co/hRf3H4lWup"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1066761870042980352",
                "location": "sakura? i mean my girlfriend ! (\uff89\u00b4 \u0437 `)\u30ceme and sakura always forever \u2665\ufe0e shh. . she\u2019s sleeping in my room right now !! my meow girl \u02d8 \u1d55 \u02d8   ",
                "name": "\u30a4\u30b6\u30d9\u30eb",
                "pinned_tweet_id": "1372565050175725577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426736628291227655/gDlKCea3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4630,
                    "following_count": 5048,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 20219
                },
                "url": "",
                "username": "iS2saku",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-01T00:54:32.000Z",
                "description": "\u201cI know my value. Anyone else\u2019s opinion doesn\u2019t really matter\u201d \u2022 fan account \u2022 bookstan \u2022 multifandom \u2022 she/her \u2022 21 \u2022 #housetargaryen \u2022 #isles \u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 119,
                                "tag": "housetargaryen"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 137,
                                "tag": "isles"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "nightoflowers.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://nightoflowers.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IbISc2BQCK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "855607111",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc83 \u263d\u263e",
                "pinned_tweet_id": "1415499549284634633",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426187122554425351/fMTWoxeQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3112,
                    "following_count": 4214,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 63637
                },
                "url": "https://t.co/IbISc2BQCK",
                "username": "nightoflowers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-04T20:35:16.000Z",
                "description": "bananada de banana",
                "id": "367944641",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "adrisson",
                "pinned_tweet_id": "1401667081897185282",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409021055520346115/4Apy_kWk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1012,
                    "following_count": 585,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58117
                },
                "url": "",
                "username": "Adrissono",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T01:05:19.000Z",
                "description": "Obstetr\u00edcia Humanizada \u2022 Sexualidade Feminina Ginecologia Natural \u2022 Sa\u00fade LGBTTQIA+ | BBB20 Contato: contato@marcelamcgowan.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/36E1Sav",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/36E1Sav",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HaFiSHmI00"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218700882243661825",
                "name": "Marcela Mc Gowan \ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1415797513852968960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415798407659196428/lXg4pzZG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 852592,
                    "following_count": 2053,
                    "listed_count": 249,
                    "tweet_count": 14468
                },
                "url": "https://t.co/HaFiSHmI00",
                "username": "marcelamcgowan",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-04-08T23:04:22.000Z",
                "description": "@gizellybicalho",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "username": "gizellybicalho"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2434541407",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253014764109860864/xNkPt07y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 183,
                    "following_count": 2,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6
                },
                "url": "",
                "username": "gizellybicalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-15T22:44:52.000Z",
                "description": "Ou\u00e7a agora https://t.co/QcdSbdf88I",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "umusicbrazil.lnk.to/Eununcafuitaos\u2026",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "https://umusicbrazil.lnk.to/Eununcafuitaosozinhaassim",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/QcdSbdf88I"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "31547933",
                "location": "Brasil",
                "name": "Manu Gavassi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431060151612628995/P1SskOdt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6424251,
                    "following_count": 667,
                    "listed_count": 5801,
                    "tweet_count": 42618
                },
                "url": "",
                "username": "manugavassi",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-26T23:22:26.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafakalimann",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rafakalimann",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CVQdIejWhF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1132789115425046528",
                "name": "Rafa Kalimann \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421221872008638469/bupl_0AP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2927733,
                    "following_count": 3103,
                    "listed_count": 430,
                    "tweet_count": 9405
                },
                "url": "https://t.co/CVQdIejWhF",
                "username": "rafakalimann_",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-01T03:22:51.000Z",
                "description": "Perfil Oficial | BBB20 | Mineira, m\u00e3e e modelo | Contato: assessoria@ivymoraes.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ivymoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ivymoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3YigyrFPzu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1223446464048848896",
                "location": "Belo Horizonte, Brazil",
                "name": "Ivy Moraes \ud83c\udf1f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427435941602418689/O66Lcccr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477145,
                    "following_count": 1060,
                    "listed_count": 112,
                    "tweet_count": 11482
                },
                "url": "https://t.co/3YigyrFPzu",
                "username": "ivymoraesb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-06T16:21:00.000Z",
                "description": "PERFIL OFICIAL | Ator e Modelo contato@daniellenhardt.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daniellenhardt/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daniellenhardt/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yo6lL1ndH9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2330524328",
                "name": "Daniel Lenhardt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417521692646256642/3Obkv6uy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139102,
                    "following_count": 510,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 7704
                },
                "url": "https://t.co/yo6lL1ndH9",
                "username": "daniellenhardt_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-23T16:00:06.000Z",
                "description": "DESCULPA...  Eu votei no bolsonaro, mas n\u00e3o vou votar de novo .",
                "id": "125702730",
                "location": "sao paulo",
                "name": "Alan Renato",
                "pinned_tweet_id": "1428098559002484745",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426980099417690117/io-PsEuH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 379,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13790
                },
                "url": "",
                "username": "alanrenatoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T23:17:50.000Z",
                "description": "Sou assim, como uma flor, delicada demais. Minha cor preferida \u00e9 o rosa! \ud83c\udf80",
                "id": "1233169306688655361",
                "location": "Calif\u00f3rnia, Brasil",
                "name": "T\u00e1 diferenteeee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233207203340795905/2qu7UAOg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22
                },
                "url": "",
                "username": "barbiedoagrest",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-29T17:07:11.000Z",
                "description": "Alienada....",
                "id": "93438213",
                "location": "Bel\u00e9m",
                "name": "Denise Santos",
                "pinned_tweet_id": "1360727692027527170",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402649666727120904/rEpYbqs1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 4862,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20664
                },
                "url": "",
                "username": "MeDefineDenise",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-18T14:18:57.000Z",
                "description": "Cientista Politica. Professora da Universidade Federal de Minas Gerais. Antifascista. Ativista e Ex-BBB.",
                "id": "953995126875058176",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Mara Telles",
                "pinned_tweet_id": "983479854019567616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344784271920214016/V-AsGQvx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45588,
                    "following_count": 1022,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 19222
                },
                "url": "",
                "username": "MaraTellesReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T14:28:09.000Z",
                "description": "sonho em ser cantora...\nquem sabe um dia \u2764\nhttps://t.co/ISZJScXFf9\n\ninst keninha vers",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UClk4-\u2026",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UClk4-b8ZioYeFmbpBnMYQXw",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/ISZJScXFf9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1233036047984087040",
                "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "name": "Keniavers",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233036253865611265/sqXAZ1L1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 23,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56
                },
                "url": "",
                "username": "keniavers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-21T21:32:57.000Z",
                "description": "Garoto propaganda",
                "id": "241270699",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Meireles Gemeos",
                "pinned_tweet_id": "1208479573979078658",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900103601699377157/wAFiVwSy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 850,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3408
                },
                "url": "",
                "username": "MeirelesGemeos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-14T12:52:07.000Z",
                "description": "vc n\u00e3o vai ver eu falando nada util aqui, nem espere.",
                "id": "941289699435573248",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "miss aniversariante \ud83e\udd73",
                "pinned_tweet_id": "1374611654361673730",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391988032358789127/4HuohHgu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19071
                },
                "url": "",
                "username": "ttdadudalps",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T18:57:18.000Z",
                "description": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amo a Democracia e Serei Resist\u00eancia...",
                "id": "756926175570751488",
                "location": "Rio Grande, Brasil",
                "name": "Corrente do Bem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1163974942947512320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174022396677939200/5bvSrOfN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6089,
                    "following_count": 5334,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 11508
                },
                "url": "",
                "username": "corrente_clara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T06:12:50.000Z",
                "description": "Presidente, Atleta, feliz e ousado!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/sKel5vdEqCE",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/sKel5vdEqCE",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AndVKcTYNb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1234360905103761409",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bolzonaro Atleta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238960543693709312/SI4NtT9L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 175
                },
                "url": "https://t.co/AndVKcTYNb",
                "username": "WashingtonAdolf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-22T11:51:15.000Z",
                "description": "n\u00e3o tenho provas mas tenho convic\u00e7\u00e3o",
                "id": "778924620011433984",
                "name": "supergirl",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119708535594672128/wb2-CiPg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 716,
                    "following_count": 598,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79913
                },
                "url": "",
                "username": "burroehvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-19T17:09:25.000Z",
                "description": "20 anos; Matem\u00e1tica UERJ-FFP; Sagitariano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcd0",
                "id": "1075437962953981957",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro",
                "name": "Jota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276706796925788165/G8H1sqp7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3481
                },
                "url": "",
                "username": "juniorrogerio19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97570
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T23:47:28.000Z",
                "description": "Pernambucano\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\nSport club do Recife\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81\u2b50\u2b50\ud83c\udfc6\ud83c\udfc687/08\nRecife\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\nLeonino\u264c\ufe0f\nSem tempo pra Bolsominions.\n\u270c\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83d\udd96\ud83e\udd18\ud83e\udd19\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a",
                "id": "981679675729743874",
                "location": "Recife",
                "name": "Swedy\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81",
                "pinned_tweet_id": "1404611006006022146",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430787318919667712/iRzxjD9J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 1982,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40313
                },
                "url": "",
                "username": "Swedson87",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978431,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T19:45:28.000Z",
                "description": "My life is just a stage for my sadness.",
                "id": "53166009",
                "name": "Claus Kruger",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000398899809/6413005d956405d6dfcf587cca81f630_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 215,
                    "following_count": 2135,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8529
                },
                "url": "",
                "username": "clauskruger",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T13:21:16.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/adanrealoficia\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/adanrealoficial/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l5fnGXCJ9R"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1147133341449228289",
                "location": "Brasil",
                "name": "AfroPabllo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356406375849590784/MS4N9oY1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 305,
                    "following_count": 713,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5020
                },
                "url": "https://t.co/l5fnGXCJ9R",
                "username": "AdanRealOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-01T16:15:30.000Z",
                "description": "- I'm my own best friend and my worst enemy. And if both caught fire, well, there wouldn't be much left to see. W&M \u264a\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/1marmota",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/1marmota",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H6iF9qXDPH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "62063340",
                "location": "Cuiab\u00e1",
                "name": "| Surtos leves e t\u00eanis \ud83e\udd2f\ud83d\udc5f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240650263377182722/UQArKAAG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 452,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1365
                },
                "url": "https://t.co/H6iF9qXDPH",
                "username": "1_marmota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-27T03:46:07.000Z",
                "description": "\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/maira_castrop?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/maira_castrop?igshid=vyhyetwb2lv3",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dnN6AUNOsp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1221640468561350658",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Maira Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355138934020448261/UII6XXcw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 387
                },
                "url": "https://t.co/dnN6AUNOsp",
                "username": "ProcurandoMaira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T23:50:05.000Z",
                "description": "You're so golden \u2728\u2728",
                "id": "1030965083474731008",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "name": "Sara \u2728\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319036778750369792/dOBCBN0v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 225,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3868
                },
                "url": "",
                "username": "s_aramoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-21T01:12:21.000Z",
                "description": "f\u00e3 clube prior \narquiteto, urbanista pedreiro.\nex BBB\ne dono do meu cora\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1219427370513334272",
                "name": "Felipe Prior-Fc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352294076855541761/m-eKJMyB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 102,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 954
                },
                "url": "",
                "username": "PriorFc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T12:49:44.000Z",
                "description": "Psic\u00f3logo e cantor / BBB 20 / Trabalhos: assessoriavht@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorhsteixei\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/victorhsteixeira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/c602hxSkpy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218878160126861312",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Victor Hugo",
                "pinned_tweet_id": "1429826038008274956",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389057651837964289/5Qh1RB4F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111602,
                    "following_count": 1970,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15199
                },
                "url": "https://t.co/c602hxSkpy",
                "username": "victorhugotex",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-01-25T19:22:40.000Z",
                "description": "#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente\nN\u00e3o esque\u00e7a que todo mundo \u00e9 comunista por ter o sangue vermelho e o cora\u00e7\u00e3o bater no lado esquerdo do peito.\n\ud83d\udca9\ud83d\udc02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 0,
                                "tag": "ImpeachmentDeBolsonaroUrgente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1120092079",
                "name": "Julio Cesar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274446346515349506/jL_9fRnk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10048
                },
                "url": "",
                "username": "jucesou07",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-22T03:16:03.000Z",
                "description": "Em desconstru\u00e7\u00e3o...",
                "id": "866492826888097792",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gisa Macedo\ud83c\udf40",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254660549834571777/0CkBDP1G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124
                },
                "url": "",
                "username": "GizMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860594,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206227
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-09-18T01:30:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "375382743",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ramon Muriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394324024260448266/MfqdO7hb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 339,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 33635
                },
                "url": "",
                "username": "Rmurielts",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-23T22:51:05.000Z",
                "description": "@suy_novaes",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "suy_novaes"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "955935948113678341",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Suy",
                "pinned_tweet_id": "966429372398882818",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418525538637975558/1EoHXez0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5718
                },
                "url": "",
                "username": "Annenova4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T20:06:02.000Z",
                "description": "falo sobre reality, novelas e assuntos que eu gosto !",
                "id": "1213552096487698432",
                "name": "Ana \u2649\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388877977014915075/JVb3aTSZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 400
                },
                "url": "",
                "username": "analuci12357850",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-27T16:55:43.000Z",
                "description": "\ud83d\udd17\ud83d\uddd1\ufe0f \u3067\u3092\u308d: \ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc4\ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddbe \ud835\uddc2\ud835\uddcc \ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddcf\ud835\uddc2  \u1d4e  \ua71b \ud835\uddc1\ud835\udff0\ud835\uddc9\ud835\uddc9\ud835\uddd2//\ud835\udc12\ud83c\udd70\ud835\udda3   \ud81a\uddb9\u0332  \u20d7 \u2661\u2a3e desempregada \ufe46 \ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddc6\ud835\uddbe\ud835\uddcc \u2944 \ud835\uddc7\ud835\uddbc\ud835\uddcd \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 !",
                "id": "974242314",
                "location": "\ud834\udd12 \ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddbe \ud835\uddc8\ud835\uddcb \ud835\uddc1\ud835\uddbe \u2661",
                "name": "?! \ud835\uddbb\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddba \ud83d\udd87\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429553365667692546/tvHTy_-4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1091,
                    "following_count": 717,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13999
                },
                "url": "",
                "username": "im_coff3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-18T02:44:07.000Z",
                "description": "Lucas Krause",
                "id": "898374924720631809",
                "location": "Brasil",
                "name": "Lucas Gabriel Krause",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898375792735944704/56EibmDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 551
                },
                "url": "",
                "username": "LucasGKrause",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-02T00:40:39.000Z",
                "description": "\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc4e, \ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc60, \ud835\udc62\ud835\udc5a \ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc5c \ud835\udc5a\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc59 \ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc5f \ud835\udc5a\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60 \ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc60, \ud835\udc56 \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52 \ud835\udc5a\ud835\udc66\ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc53",
                "id": "859205961935974400",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee\u0f06",
                "pinned_tweet_id": "1337003854991331328",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431296557194915851/KHVzFyj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594,
                    "following_count": 1736,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26845
                },
                "url": "",
                "username": "king_labertt24",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-27T23:25:07.000Z",
                "description": "\ud83c\udfadActress \ud83c\udfa4Singer",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lisgraziele",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/lisgraziele",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TmjfWit5zs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42993515",
                "location": "Limeira, Brasil",
                "name": "Lisgraziele Cust\u00f3dio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403245381790703617/5vnKppR3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 407,
                    "following_count": 2583,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 52023
                },
                "url": "https://t.co/TmjfWit5zs",
                "username": "Lisgraziele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-17T16:23:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "466625217",
                "name": "Loopy lebot",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225580387046494209/p-D7wS73_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1226
                },
                "url": "",
                "username": "LuLebot",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-08T19:06:16.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/normarodrigues\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/normarodrigues_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eVdkUiFuk8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "279180198",
                "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Brasil",
                "name": "Norma",
                "pinned_tweet_id": "1138408048496652288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249561752825667584/xM_684Mg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1608
                },
                "url": "https://t.co/eVdkUiFuk8",
                "username": "normarodrigue_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:48:49.000Z",
                "description": "f\u00e3 da Globo e sonhador \u2728.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leitesouz?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leitesouz?igshid=fnz4wjxnvbah",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "756893842113167360",
                "location": "Relvado, Brasil",
                "name": "Argel Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426255323250180104/g12dSpN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6270
                },
                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe",
                "username": "leite_argel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-15T10:42:35.000Z",
                "description": "Seguindo por a\u00ed com meus dogs\ud83d\udc36",
                "id": "24509358",
                "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Valdir Bertolino",
                "pinned_tweet_id": "638780839405441024",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994622071178186753/rpj2zUUK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1312,
                    "following_count": 2210,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 157374
                },
                "url": "",
                "username": "vbertolino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-18T23:11:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1075166591753568256",
                "name": "Michelle",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1097,
                    "following_count": 1331,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 139074
                },
                "url": "",
                "username": "Michell69330944",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-09T18:11:57.000Z",
                "description": "descubra: \u264f\nhttps://t.co/Ey5T8vspMt",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/Ana_Aurelio29",
                                "end": 35,
                                "expanded_url": "http://curiouscat.me/Ana_Aurelio29",
                                "start": 12,
                                "url": "https://t.co/Ey5T8vspMt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "939558247954042881",
                "name": "MONUMENTO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408542156810301443/asjMeP9Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 504,
                    "following_count": 391,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11488
                },
                "url": "",
                "username": "Ana_Aurelio29",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-18T18:54:34.000Z",
                "description": "eng amb - utf\n\ud83d\ude37",
                "id": "986679397229957122",
                "location": "campo mour\u00e3o",
                "name": "ka rai",
                "pinned_tweet_id": "1297733774109806592",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391808735761289218/y8Ce3Z3r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20544
                },
                "url": "",
                "username": "s4rmento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-16T17:07:08.000Z",
                "description": "Esse perfil tem trabalhado com des\u00e2nimo, frustra\u00e7\u00e3o e sinceridade. Nem sempre foi assim, mas se quiser seguir, esteja ciente.",
                "id": "167460547",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Non",
                "pinned_tweet_id": "993194552629620737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343183948629876738/LU-5kVs0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51173,
                    "following_count": 35234,
                    "listed_count": 107,
                    "tweet_count": 12846
                },
                "url": "",
                "username": "NonLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-28T21:30:41.000Z",
                "description": "E o pulso, ainda pulsa. \ud83d\udc93\ud83d\udcf8",
                "id": "43201214",
                "location": "Parna\u00edba - PI",
                "name": "J\u00ea",
                "pinned_tweet_id": "1232181744096415750",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981720289905119232/AWUrjR9E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 326,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18965
                },
                "url": "",
                "username": "Jeanara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-08T23:35:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "807005590753054720",
                "name": "Bella B",
                "pinned_tweet_id": "1310419817090998277",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807049093277188096/Z5jRxAjO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3498,
                    "following_count": 4387,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 17396
                },
                "url": "",
                "username": "brechobela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-26T23:24:30.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "id": "989646429315567616",
                "location": "Crespo, Manaus",
                "name": "Rafaela Pimentel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989647685035741185/Apehtk7a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 171
                },
                "url": "",
                "username": "pimentelsouzaz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T22:29:52.000Z",
                "description": "BBB 20 | Arquiteto | Salt ZN | Caixa Postal: 12042 | CEP: 02013-970 | Contato Profissional: contato@felipeprior.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/felipeprior",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/felipeprior",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58612615",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Felipe Prior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426050706532937728/LeZHR0tn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1233243,
                    "following_count": 1040,
                    "listed_count": 270,
                    "tweet_count": 7138
                },
                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8",
                "username": "felipeprior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-26T02:33:49.000Z",
                "description": "apenas o homi que trar\u00e1 chuva pra \u00c1frica",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCFZkM\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCFZkM3cltW6QEO3N7tvBreQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DdADs0bMcV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4847799981",
                "location": "N\u00e3o sou baiano, \u00e9 s\u00e9rio!!",
                "name": "Menino Das Trufa - Antifascista\ud83d\ude9c",
                "pinned_tweet_id": "1270360590888960000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350230367698104327/YGJ_5yMT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10350
                },
                "url": "https://t.co/DdADs0bMcV",
                "username": "Ecelmosanttana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-28T02:48:31.000Z",
                "description": "\u02d7\u02cf\u02cb\ud83d\udd87 \u2014 @shawnmendes fucking legend \ud80c\udc83 \u2727         Be my summer in a winter day | Fan Account`\u0ae2 || fan since 2016",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 7,
                                "username": "shawnmendes"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/reel/CILqlPWBR\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/reel/CILqlPWBRBb/?igshid=sn4yrobwuhmt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B93OVLjlCF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1166543001100980224",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf2 SUMMER OF LOVE\ud83c\udf24\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1333100906129346568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403783804242870279/_DU4gp1q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1055,
                    "following_count": 4448,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 14645
                },
                "url": "https://t.co/B93OVLjlCF",
                "username": "mutualshawncami",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T04:58:12.000Z",
                "description": "\u270a\ud83c\udffe\u2022\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2022\n\ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u2022 Fluminense",
                "id": "889711358018809857",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Gabi\u2022\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380291634542305281/revcVTUo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1759,
                    "following_count": 3110,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 44148
                },
                "url": "",
                "username": "gabi_mo3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-29T12:36:28.000Z",
                "description": "Ola! sou Graduado em Pedagogo, gosto de trabalhar com MMN.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "kleberjd.blogspot.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://kleberjd.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/U27Ku6H9nk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1389420559",
                "location": "Jo\u00e3o Dourado-Bahia-Brasil",
                "name": "kleber Alves Freitas",
                "pinned_tweet_id": "510903522729406465",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000336939575/e7b12cd7a581fc35adc8746dbdcbfb20_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 604,
                    "following_count": 1261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9987
                },
                "url": "http://t.co/U27Ku6H9nk",
                "username": "kleberjd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T13:13:35.000Z",
                "description": "-Palavras s\u00e3o opini\u00f5es, n\u00e3o fatos. A\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00fanica verdade.-",
                "id": "44888444",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "VOTO AUDIT\u00c1VEL? PARA QU\u00ca? ELEI\u00c7\u00c3O SE TOMA.",
                "pinned_tweet_id": "1143652393202192391",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289909384739422209/nhjYeqb0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4195,
                    "following_count": 4675,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 60285
                },
                "url": "",
                "username": "roluli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-04T03:47:52.000Z",
                "description": "I'm not nuts. | insta: douglasnocheli",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/douglasnocheli",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/douglasnocheli",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/r58MHKdQ7Q"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1059474853",
                "name": "Douglas Nocheli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196921262746025984/NHNx-wmF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16257
                },
                "url": "https://t.co/r58MHKdQ7Q",
                "username": "douglasnocheli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-01T13:14:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "36939593",
                "name": "Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315138860154843136/cp09zYNv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 173,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 21006
                },
                "url": "",
                "username": "lgcleide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-17T02:24:51.000Z",
                "description": "Jornal digital inteiramente comprometido com a cobertura e a an\u00e1lise das principais pautas sobre pol\u00edtica nacional e internacional.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conexaopolitica.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.conexaopolitica.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4ljTTT0sVc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1523748277",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "pinned_tweet_id": "1425863662573551621",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407659799194619904/-RDN4C5w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594964,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 979,
                    "tweet_count": 28077
                },
                "url": "https://t.co/4ljTTT0sVc",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-09T20:51:50.000Z",
                "description": "summer but cold",
                "id": "1137824648790495233",
                "location": "\ud83c\udf08",
                "name": "\u2601\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226030908182011904/02NmEDSc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 178,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6234
                },
                "url": "",
                "username": "scarlettxmarce1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-14T23:14:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1865318112",
                "name": "Ooh Woow \ud83d\udc19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232017763083968513/HU2P4E6h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 918,
                    "following_count": 669,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1907
                },
                "url": "",
                "username": "Pfv_saideperto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-11T14:32:19.000Z",
                "description": "...a click from anywhere...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "world.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://world.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bTbmLVak39"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "30455883",
                "name": "Chris Mello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040953460496187394/uaYyov3Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1855,
                    "following_count": 4206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25724
                },
                "url": "https://t.co/bTbmLVak39",
                "username": "ChrisMelloBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-08T13:15:16.000Z",
                "description": "77 anos de praia. Ao contr\u00e1rio de voc\u00ea eu vi o Vasco ser campe\u00e3o de tudo, meu neto fez essa conta s\u00f3 pra eu falar bem do Vasco e mal de Boz\u00f3 !",
                "id": "1070896238",
                "name": "Vov\u00f4 da Colina \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "pinned_tweet_id": "1258889224922808329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267238151191486464/8sVvS1FW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1015,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17250
                },
                "url": "",
                "username": "VovoDaColina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-08T05:37:28.000Z",
                "description": "Tatuador Aprendiz; Consultor em economia criativa.",
                "id": "1148103787355283456",
                "location": "Sete de Abril, Salvador",
                "name": "Iragambiarra",
                "pinned_tweet_id": "1407519359438819328",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234255421323579393/7pOsvpOJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 68,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 361
                },
                "url": "",
                "username": "iragambiarra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-20T01:16:32.000Z",
                "description": "De Curitiba para os antros da balb\u00fardia, com apoio da Lei Rouanet e muita mamata!! Salve a Arte!\nhttps://t.co/gq34UluZr7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCPC6S\u2026",
                                "end": 120,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCPC6Sj5fBBeGHd8Uu5vho7w",
                                "start": 97,
                                "url": "https://t.co/gq34UluZr7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042583251146223617",
                "name": "Fam\u00edlia Passos Talquey",
                "pinned_tweet_id": "1429212627570413570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093998547274514432/nwfuaV3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35790,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 1766
                },
                "url": "",
                "username": "fpassos1964",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T22:54:23.000Z",
                "description": "O que est\u00e1 acontecendo?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "263884490",
                "location": "Brasil",
                "name": "Twitter Brasil em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354485966254206978/1F6Gm-LZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2182802,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 2370,
                    "tweet_count": 8194
                },
                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz",
                "username": "TwitterBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T16:54:46.000Z",
                "description": "Produtor Audiovisual/ Pastor/ Apresentador do programa Rap Style / quer saber mais no https://t.co/iRrzmfe6EF ou no whats 11 985511668",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kikodelarocha",
                                "end": 109,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/kikodelarocha",
                                "start": 86,
                                "url": "https://t.co/iRrzmfe6EF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/kikodelarocha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/kikodelarocha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VQm5fPz25G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49053242",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "Kiko de la Rocha",
                "pinned_tweet_id": "1030459836465639424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422292572253401094/NsH7G2SF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1800,
                    "following_count": 484,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 30308
                },
                "url": "https://t.co/VQm5fPz25G",
                "username": "kikodelarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-02T22:53:32.000Z",
                "description": "APOSENTADO HONESTO E HUMILDE Procuro felicidade, amigos e uma namorada (ningu\u00e9m \u00e9 de ferro) OBRIGADO DE NADA #P\u00c1S",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 109,
                                "tag": "P\u00c1S"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaquinteixeir\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/joaquinteixeiraoficiau/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4JMpOdzfor"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "771843528062304256",
                "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "name": "JOAQUIM TEIXEIRA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290804137647636480/ygie76OZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71881,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 116,
                    "tweet_count": 19193
                },
                "url": "https://t.co/4JMpOdzfor",
                "username": "JOAQUIMTEIXElRA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044653,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-03-04T04:47:19.000Z",
                "description": "Nunca confie no gosto dos outros.",
                "id": "22735093",
                "location": "Brasilty",
                "name": "Fernando Cesar",
                "pinned_tweet_id": "1405588948953485314",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405382100686184453/J_tYOyO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2741,
                    "following_count": 4459,
                    "listed_count": 96,
                    "tweet_count": 679865
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoCesar77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-08T01:53:58.000Z",
                "description": "\u2648\n\ud83c\udfad\n                                                                         \n         Que honra ser! Saiba eu sou VASCA\u00cdNA, muito prazer.\n#govegan\ud83c\udf31",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 139,
                                "tag": "govegan"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "102852338",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Irwing Soares \u2720",
                "pinned_tweet_id": "705784033377185792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236841762896969729/RxIZ9_m8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 819,
                    "following_count": 775,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 24024
                },
                "url": "",
                "username": "irwingpsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-05T11:13:37.000Z",
                "description": "Politicamente Incorreto..Esquerda eu quero que se FODA. Se n\u00e3o concorda d\u00ea unf\ud83e\udd21 \ud83d\udeab\u274cDM\u274c\ud83d\udeab",
                "id": "3136468277",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "Luis Gaia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297703635766464512/D6iyLLSk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1345,
                    "following_count": 1153,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 126043
                },
                "url": "",
                "username": "eythornelynnej",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-30T18:23:44.000Z",
                "description": "\"Eu prefiro uma liberdade belicosa a uma escravid\u00e3o pac\u00edfica\".   Thomas Jefferson",
                "id": "1023997588754849792",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Armando G. M",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428570360388198403/FSeAC94K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5546,
                    "following_count": 5876,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55062
                },
                "url": "",
                "username": "AGMartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-16T03:49:52.000Z",
                "description": "Mineiro perdido em S\u00e3o Paulo, amante de cachorro quente em dieta, quer dizer, tentando...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "elevainvest.com.br/blog",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.elevainvest.com.br/blog",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FxgaX9ZsUE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1041172290421964800",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jornalista na Bolsa",
                "pinned_tweet_id": "1407145468879048709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412223154177650693/j7N1bDOj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4337
                },
                "url": "https://t.co/FxgaX9ZsUE",
                "username": "pedrolichster",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-21T02:26:19.000Z",
                "description": "?",
                "id": "1284853856",
                "name": "ruiva",
                "pinned_tweet_id": "1156262747551731715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124671243356184576/vq8u_ync_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43420
                },
                "url": "",
                "username": "ruiva85957246",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-04T02:20:51.000Z",
                "description": "ativista e defensor dos direitos humanos pela anistia internacional.  palestrante, antena do imagine2030, cidad\u00e3o global desde 2019 |\ud83d\udce7crgvo@aol.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/crgvo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/crgvo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/heBxZHq2Kw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "948740980408246279",
                "location": "Brasil",
                "name": "gus \ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1430883021205372938",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431280778567208966/oVdZbA6G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1509,
                    "following_count": 1480,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 26117
                },
                "url": "https://t.co/heBxZHq2Kw",
                "username": "lemon4bk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234402812362182656",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9pozcx3izhh6yg68nkjs40s59",
        "oldest_id": "1234358038246674432",
        "result_count": 98
    }
}