{
    "data": [
        {
            "author_id": "177787807",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906277208506371",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906277208506371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1172487871233712128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906271525142529",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906271525142529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "567789577",
            "conversation_id": "1241906268043907072",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9927,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906268043907072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904841707925505",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1112410948709597184",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906264940167169",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906264940167169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299245129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906264357175296",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906264357175296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906262675251207",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4864,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.735,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224380203327283202",
                        "start": 3,
                        "username": "Marianelen1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "128372940",
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906262675251207",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902284080123911",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Marianelen1: SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fanta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51332404",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906261454737414",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906261454737414",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804656572555268096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906261182033920",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906261182033920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906258724229123",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906258724229123",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "348064436",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906258535481351",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906258535481351",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1172487871233712128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906249274462209",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906249274462209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "407075869",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906248355844097",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906248355844097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "3384339520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906248255246337",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906248255246337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "48323653",
            "conversation_id": "1241906244736212992",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906244736212992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "39084330",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906243964411905",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "767542274318360576",
                        "start": 3,
                        "username": "_reclamona_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906243964411905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900255056191490",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @_reclamona_: A tl falando que o Fant\u00e1stico t\u00e1 mais leve hoje. Coloquei pra ver o #issoaglobonaomostra   \nEu notei faz tempo que eles de\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1164601520303804416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906238839013376",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906238839013376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "532330915",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906236158853126",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906236158853126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906232371412997",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906232371412997",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906232308400130",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906232308400130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899138767257602"
                ]
            },
            "author_id": "48323653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906228168663040",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906228168663040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899140910665735",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @comentstvs: o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
        },
        {
            "author_id": "1027007890660515840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906227346636801",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906227346636801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64544914",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906225249476608",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4864,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.735,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224380203327283202",
                        "start": 3,
                        "username": "Marianelen1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "128372940",
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906225249476608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902284080123911",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Marianelen1: SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fanta\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241905649316966405",
                    "3_1241905649354780678",
                    "3_1241905672784142338",
                    "3_1241905719965818882"
                ]
            },
            "author_id": "882356876196941824",
            "conversation_id": "1241905581927120905",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KpbfaLyt0X",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ARQUIVAO/status/1241906225069129728/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/KpbfaLyt0X"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KpbfaLyt0X",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ARQUIVAO/status/1241906225069129728/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/KpbfaLyt0X"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KpbfaLyt0X",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ARQUIVAO/status/1241906225069129728/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/KpbfaLyt0X"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KpbfaLyt0X",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ARQUIVAO/status/1241906225069129728/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/KpbfaLyt0X"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906225069129728",
            "in_reply_to_user_id": "882356876196941824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905581927120905",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "\u00c9 s\u00f3 seguir essas dicas que vai dar tudo certo #issoaglobonaomostra https://t.co/KpbfaLyt0X"
        },
        {
            "author_id": "1227390466850742273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906224997818368",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906224997818368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "583221134",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906223651459078",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906223651459078",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "400177673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906222015619072",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906222015619072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "299245129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906220929290243",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906220929290243",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1121611737671917568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906218643468288",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906218643468288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "394856665",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906215741001729",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906215741001729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906213903896576",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906213903896576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "927555541446156289",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906208728059908",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906208728059908",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "943574521726078976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906206886825984",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906206886825984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1030609311708442624",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906206224105472",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906206224105472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "80931643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906205792129024",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906205792129024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "963150518787891201",
            "conversation_id": "1241906204349210624",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9927,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906204349210624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904841707925505",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1064978676524175360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906202746945536",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906202746945536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "2862697265",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906202407305217",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906202407305217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1087413601051258880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906199202848773",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906199202848773",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1049810476992000000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906192189882369",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906192189882369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "315268102",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906191053344769",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906191053344769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2752807393",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906187857248263",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906187857248263",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230683849623056384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906187504955396",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906187504955396",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "conversation_id": "1241906186800201730",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906186800201730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "author_id": "225187119",
            "conversation_id": "1241906184053043201",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906184053043201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3157333456",
            "conversation_id": "1241906182245289984",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906182245289984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "EU AMOOOO O DEBOCHE #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "943574521726078976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906175786070018",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906175786070018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1087413601051258880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906173588262912",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906173588262912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "268533245",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906172992593923",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906172992593923",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906172107595776",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906172107595776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "347560525",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906169167446023",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906169167446023",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1050045916286279681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906166822731776",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906166822731776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "134860047",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906162020372481",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906162020372481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "299245129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906159872872449",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906159872872449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "974659247077195777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906156597116931",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906156597116931",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1002286940253753344",
            "conversation_id": "1241906154470596610",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9369,
                        "start": 15,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ARQUIVAO/statu\u2026",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ARQUIVAO/status/1241905581927120905",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/npUMwsDic3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906154470596610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905581927120905",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o da Globo durante a pandemia. #issoaglobonaomostra https://t.co/npUMwsDic3"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "805063237",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906146111377423",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906146111377423",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1547298643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906142391009280",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 136,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906143909347329",
            "in_reply_to_user_id": "1547298643",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906142391009280",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 a de que se trata de um canalha, assim como a emissora que acoberta seus erros, semana ap\u00f3s semana #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1231006342388776960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906142122573827",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906142122573827",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102827335496187904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906141946314752",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906141946314752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "204407465",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906140038004747",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906140038004747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "48323653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906140037943296",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906140037943296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "author_id": "852711749732184064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906135738785793",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 140,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906135738785793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o melhor da tag \u00e9 ver os gados do bozo tudo puto chamando a globo de lixo e o bozo de massa de bolo\" quanto mais bate, mas cresce\" kkkkkkk \n#Issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1008844107840655361",
            "conversation_id": "1241906133389975552",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/srtalycia_/sta\u2026",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/srtalycia_/status/1241902269756518401",
                        "start": 52,
                        "url": "https://t.co/0NkJKZzYu2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906133389975552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Como sempre, genial e pontual!\n#issoaglobonaomostra https://t.co/0NkJKZzYu2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "614863446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906129531273217",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906129531273217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "804840821585563649",
            "conversation_id": "1241906128197431303",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9969,
                        "start": 4,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906128197431303",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkk\nBolsonaro de novo \nTe vemos de novo no pr\u00f3ximo #issoaglobonaomostra\nEle n\u00e3o decepciona kk \nNunca"
        },
        {
            "author_id": "1003758993871908864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906127614377991",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906127614377991",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "722615362211180544",
            "conversation_id": "1241906118781214723",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/30wFZZ5Gaco",
                        "end": 23,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/30wFZZ5Gaco",
                        "start": 0,
                        "status": 429,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=30wFZZ5Gaco&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/B9tFE1NAeF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906118781214723",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "https://t.co/B9tFE1NAeF ouve a\u00ed mano, fortalece o corre\ud83d\ude4f\ud83c\udfff t\u00e1 foda pra crl, mais tamo na luta Red heartFire f\u00e9 !! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1375820678",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906118047281164",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906118047281164",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "180201591",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906116562423808",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.3689,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "154730406",
                        "start": 3,
                        "username": "Almondesdos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906116562423808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904066852278273",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Almondesdos: A \u00fanica verdade. A rede globo n\u00e3o buscar informar com imparcialidade, hoje ela quer apenas criar caos no pa\u00eds. Afinal tem\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164601520303804416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906113601249287",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906113601249287",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2542318924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906112250753024",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "29797128",
                        "start": 50,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "214570761",
                        "start": 62,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "128372940",
                        "start": 95,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ThadeuAdv/stat\u2026",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ThadeuAdv/status/1241714757809451008",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/QNw6mv2oPP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906112250753024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241714757809451008",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso a @RedeGlobo N\u00e3o mostra #issoaglobonaomostra @showdavida @jornalnacional \nS\u00f3 sabem atacar @jairbolsonaro \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/QNw6mv2oPP"
        },
        {
            "author_id": "614863446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906109977374726",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906109977374726",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "984564245798051840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906109234982913",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906109234982913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "225187119",
            "conversation_id": "1241906107318231041",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906107318231041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731379588329287680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906106949152768",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906106949152768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "150837509",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906097537069056",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906097537069056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1150797679",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906094710165504",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906094710165504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4827470195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906090260004864",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906090260004864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898936165695496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "587931559",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906088884174850",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906088884174850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "967043117714235392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906088049610752",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906088049610752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "600964102",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906081422589952",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906081422589952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "172599972",
            "conversation_id": "1241906078436208641",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906078436208641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra a sua d\u00edvida com a Uni\u00e3o!!!!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904930769813504"
                ]
            },
            "author_id": "314345897",
            "conversation_id": "1241903520414081025",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HWXV9byLqm",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/henriquenev/status/1241906076104241154/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/HWXV9byLqm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906076104241154",
            "in_reply_to_user_id": "314345897",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903520414081025",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/HWXV9byLqm"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 436,
                "media_key": "3_1241899138767257602",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcr9UWAAIvKLD.jpg",
                "width": 567
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241905649316966405",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwim7AWsAUl9K2.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241905649354780678",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwim7JXsAYkX9j.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241905672784142338",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwioSbXYAIXPcI.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241905719965818882",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwirCMWoAIFFaw.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 308,
                "media_key": "16_1241899093431115779",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcpUbXYAMDFir.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 306
            },
            {
                "duration_ms": 38460,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241904930769813504",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904930769813504/pu/img/3BfIAIpZBoFJpc-C.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 21
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241904841707925505",
                "created_at": "2020-03-23T01:49:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9945,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904841707925505",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 114,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o povo, depois salvamos a Economia\"\n\n\u2764 Comente: Sou a favor da Democracia\n\u2764 Siga quem comentou antes\n\u2764 SDV quem te seguir\n\u2764 Compartilhe a publica\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902031322963969"
                    ]
                },
                "author_id": "1224380203327283202",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902284080123911",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.5013,
                            "start": 21,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOZO",
                            "probability": 0.7774,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 116,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 74,
                            "id": "128372940",
                            "start": 60,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dbCQP8GCpd",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241902284080123911/video/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/dbCQP8GCpd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902284080123911",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 206,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/dbCQP8GCpd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "author_id": "767542274318360576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900255056191490",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:08.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900255056191490",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A tl falando que o Fant\u00e1stico t\u00e1 mais leve hoje. Coloquei pra ver o #issoaglobonaomostra   \nEu notei faz tempo que eles deprimem a gente faz tempo com um \u00fanico intuito: o de nos tornar cada dia mais, m\u00e1quinas trabalhadoras capitalistas pra alimentarmos o sistema."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899138767257602"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899140910665735",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899140910665735",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 116,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241905209451974656"
                    ]
                },
                "author_id": "882356876196941824",
                "conversation_id": "1241905581927120905",
                "created_at": "2020-03-23T01:52:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9269,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 26,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5OmLPwMGrC",
                            "end": 70,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ARQUIVAO/status/1241905581927120905/video/1",
                            "start": 47,
                            "url": "https://t.co/5OmLPwMGrC"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905581927120905",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da Globo #issoaglobonaomostra https://t.co/5OmLPwMGrC"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "810847023935160321",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904014922571776",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6381,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 117,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/v5wVpoMMTT",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/v5wVpoMMTT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904014922571776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 323,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/v5wVpoMMTT"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "1547298643",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906142391009280",
                "created_at": "2020-03-23T01:54:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.5232,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.8342,
                            "start": 103,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "normalized_text": "janeiro",
                            "probability": 0.5517,
                            "start": 137,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906142391009280",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Drauzio Varella utilizando seu pequeno espa\u00e7o no Fant\u00e1stico para mentir mais uma vez, como fez no caso Suzy. Se o v\u00eddeo feito por ele em janeiro n\u00e3o \u00e9 mais v\u00e1lido hoje \u00e9 porque ele deu informa\u00e7\u00f5es incorretas, ou pq n\u00e3o tinha conhecimento, ou pq agora precisa ajustar a narrativa"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899093431115779"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899101425487873",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899101425487873",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 140,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
            },
            {
                "author_id": "154730406",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904066852278273",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 217,
                            "start": 197,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904066852278273",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A \u00fanica verdade. A rede globo n\u00e3o buscar informar com imparcialidade, hoje ela quer apenas criar caos no pa\u00eds. Afinal tem muita gente sendo usada e manipulada pela sua linha editorial. At\u00e9 mais!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #issoaglobonaomostra."
            },
            {
                "author_id": "724998630227214337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Mayor of S\u00e3o Paulo.\n",
                            "id": "999381627913433088",
                            "name": "Bruno Covas"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Mayor of S\u00e3o Paulo.\n",
                            "id": "999381627913433088",
                            "name": "Bruno Covas"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241714757809451008",
                "created_at": "2020-03-22T13:14:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 177,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9514,
                            "start": 173,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/LucianaACBarro\u2026",
                            "end": 296,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LucianaACBarros/status/1241556330827198464",
                            "start": 273,
                            "url": "https://t.co/rTYeuLXkbT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241714757809451008",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241556330827198464",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Com a palavra o cidad\u00e3o a\u00ed, precisa falar mais alguma coisa? S\u00f3 parabenizar, disse tudo!!! Mas a turminha do \u201cbem\u201d (insent\u00f5es) \u00f1 est\u00e1 preocupada com isso, mas com m\u00edmimi da Globo, sobre o que o Presidente fala. Nesse caso, quem n\u00e3o faz por oportunismo, \u00e9 s\u00f3 imbecil mesmo. https://t.co/rTYeuLXkbT"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898936165695496",
                "created_at": "2020-03-23T01:25:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "894146230dd1d42d"
                },
                "id": "1241898936165695496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 151,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 22
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901991338663937"
                    ]
                },
                "author_id": "314345897",
                "conversation_id": "1241903520414081025",
                "created_at": "2020-03-23T01:44:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/K1gA3b3ttC",
                            "end": 51,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/henriquenev/status/1241903520414081025/video/1",
                            "start": 28,
                            "url": "https://t.co/K1gA3b3ttC"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903520414081025",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra MAR/22 https://t.co/K1gA3b3ttC"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-08-13T02:03:45.000Z",
                "description": "arte da capa: nath parra @ngparra\ninsta e outro tt que eu tenho pois surtada: @biacsantoro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 25,
                                "username": "ngparra"
                            },
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 78,
                                "username": "biacsantoro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "177787807",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Bia PFF2 e VACINA",
                "pinned_tweet_id": "1376738639745531904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374887956549402624/DpQi3bBN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 15022
                },
                "url": "",
                "username": "bibizis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-09-13T12:31:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1172487871233712128",
                "name": "gabrieu du boreu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336851960268529671/FGq8NHT-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 814
                },
                "url": "",
                "username": "Gabriel95447302",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-01T02:51:59.000Z",
                "description": "PERNAMBUCANO.Marido de LEILA CRIS,pai de SAMYRA. Cerveja,hist\u00f3ria,pol\u00edtica,rock. LULA!VASCO! PORTELA!CANHOTO!  Tomo guaran\u00e1,suco de caju,goiabada para sobremesa",
                "id": "567789577",
                "location": "Terra Redonda",
                "name": "Renato Lira vacinado em \ud83c\udfe0\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd",
                "pinned_tweet_id": "918142779599048704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279541129902460928/_2Gj6VZ5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6823,
                    "following_count": 6476,
                    "listed_count": 47,
                    "tweet_count": 522409
                },
                "url": "",
                "username": "malungorei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-31T17:46:52.000Z",
                "description": "Trabalho duro e cabe\u00e7a erguida.",
                "id": "1112410948709597184",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Pascal",
                "pinned_tweet_id": "1242948255333449728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247277175256080384/tJ6I7KiN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 394,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1713
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigodeAlbuq2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-05-15T19:00:13.000Z",
                "description": "Deus acima de qualquer coisa\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nBicampe\u00e3 da Liberta \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nHeptacampe\u00e3 do Brasileir\u00e3o \ud83c\udfc6\nFLAMENGO EU TE AMO \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfb6Eu sou FLAMENGO, SEMPRE CAMPE\u00c3O \ud83c\udfb6\ud83d\ude0e",
                "id": "299245129",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gal\u00facio e tal \ud83c\udf35 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1266626866988843008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380235506005475329/r9Dpjch5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13941
                },
                "url": "",
                "username": "anagaluciov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T11:45:50.000Z",
                "description": "S\u00f3 n\u00e3o sou seu pai, porque sua m\u00e3e n\u00e3o tinha troco pra 50!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/o_rafael",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/o_rafael",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48323653",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Lula Livre Brasil Livre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415762818486394880/_6qq7qMS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3573
                },
                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU",
                "username": "Rafaellus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:12:59.000Z",
                "description": "\u2022 N\u00e3o basta n\u00e3o ser racista, \u00e9 preciso ser antirracista .\nInsta ; @maryqueiroz_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 66,
                                "username": "maryqueiroz_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224380203327283202",
                "name": "@dicasdamari_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299358598212935685/GLhE23eU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1119
                },
                "url": "",
                "username": "Marianelen1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978357,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T03:30:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "51332404",
                "name": "Leilane Viana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213260623686930432/AtmK77El_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1399
                },
                "url": "",
                "username": "lanne_viana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-02T12:00:51.000Z",
                "description": "fan account: selenator \ud83d\udc83\ud83c\udffb directioner \ud83d\udc7b swiftie \ud83d\ude3b mixer \ud83c\udfa4 DC & Marvel \ud83d\udca5 filmes & s\u00e9ries \ud83c\udfac",
                "id": "804656572555268096",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "saah\u2079\u2079\u2079 \ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1428416937143513089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424427511241445376/d82tBLaD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4440,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 61,
                    "tweet_count": 242526
                },
                "url": "",
                "username": "smaIIady",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-24T15:52:56.000Z",
                "description": "Marinamelissa.       outra conta: @giohbarreloch",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 34,
                                "username": "giohbarreloch"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "889513737400586240",
                "name": "POBRE MENINA RICA CRISTAL BEI\u00c7UDO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240845301855981568/uadFse6w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3301
                },
                "url": "",
                "username": "marinaemelissa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T20:31:45.000Z",
                "description": "- Torcedor do Rio Branco Atl\u00e9tico Clube-ES. \n\nAntes cair das nuvens que de um terceiro andar.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/iamdanielcardo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/iamdanielcardoso/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rqmjToaAmk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "348064436",
                "name": "Danny Soprano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425546683627282435/AK_KRL5b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 811,
                    "following_count": 919,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 216720
                },
                "url": "https://t.co/rqmjToaAmk",
                "username": "DanielCardooso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-07T16:07:37.000Z",
                "description": "Fiz-me acaso vosso inimigo, dizendo a verdade?",
                "id": "407075869",
                "name": "Hagno Quiteliano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361840675709476868/ISi8bn9z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 1148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9695
                },
                "url": "",
                "username": "HagnoQuiteliano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-20T09:05:08.000Z",
                "description": "#POPPYCAS: \ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc94.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "POPPYCAS"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/togethertinita\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/togethertinita/status/1367718916731117568?s=21",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yUAd3zHPso"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3384339520",
                "location": "\ud83e\ude78\ud83c\udfd2\ud83d\udd4a\ud83c\udf0c\ud83d\udc1d",
                "name": "\u200f\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1286086971970985985",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429894112367493130/zHOWc8W1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3899,
                    "following_count": 1691,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 198430
                },
                "url": "https://t.co/yUAd3zHPso",
                "username": "togethertinita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-10T17:51:57.000Z",
                "description": "eu amo A Fazenda e BBB ! To aqui pra isso!",
                "id": "39084330",
                "location": "Brasil",
                "name": "Domit\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83c\udf7a",
                "pinned_tweet_id": "1384876063411642373",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945313624897310720/p9d8UIX1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 637,
                    "following_count": 627,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 77570
                },
                "url": "",
                "username": "domit37",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-22T02:01:53.000Z",
                "description": "Cont\u00e9m ironia - troco id\u00e9ia com inscritos no YouTube no canal ReclaMona - PHD em reality \ud83d\udcf1insta: euflaviamoreira TikTok: reclamona ClubHouse: _reclamona_",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/flaviamoreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/flaviamoreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CL7zdTAIXn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "767542274318360576",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Fl\u00e1via a Reclamona \ud83d\udea9 \ud83c\udf93\ud83d\udc3b\u270a\ud83c\udfff",
                "pinned_tweet_id": "1371951255808045057",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390517728386109442/FzjAb63E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7202,
                    "following_count": 1745,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 69849
                },
                "url": "https://t.co/CL7zdTAIXn",
                "username": "_reclamona_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-22T18:13:45.000Z",
                "description": "Finjo que sei de Biologia, mas nada sei. Apaixonada pelo meu trio ternura e por Harry Potter.    \u20dd\u20d2\u20e4    \n #FICAEMCASACARALHO\n Anti-Bosta-naro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 106,
                                "tag": "FICAEMCASACARALHO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1164601520303804416",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Flavia sem acento \u26af\u035b",
                "pinned_tweet_id": "1169664117801701376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374921369582964736/_iRhqzQS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 796
                },
                "url": "",
                "username": "Flacorreiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-21T15:50:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "532330915",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos R. Arana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099844445892157441/n9nDTDJW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 886,
                    "following_count": 806,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22898
                },
                "url": "",
                "username": "JosArana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T17:12:36.000Z",
                "description": "Jornalista, escritor, assessor de comunica\u00e7\u00e3o e editor do \"site De Rocha\". Louco pela fam\u00edlia, boemia, Rock, Carnaval, Flamengo e maluco da antiga.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogderocha.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.blogderocha.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JAVeUe8PVF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "134860047",
                "location": "Macap\u00e1",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "pinned_tweet_id": "1201182589039599616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429160020319653889/ITyAKhM0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3184,
                    "following_count": 1185,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 143577
                },
                "url": "https://t.co/JAVeUe8PVF",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T20:59:44.000Z",
                "description": "Nessa tl tu s\u00f3 vai achar tweets sobre SBT e Globo..Algumas baixarias,e muita,muita cr\u00edtica sobre a Record,afinal,ningu\u00e9m \u00e9 de ferro...",
                "id": "3039631383",
                "location": " ",
                "name": "SBTlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419576911907508225/kqg-tFJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1859,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7275
                },
                "url": "",
                "username": "comentstvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18523
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T01:45:36.000Z",
                "description": "@VascoDaGama \ud83d\udc96 @talles_magno2 \ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83d\udc96",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "VascoDaGama"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "username": "talles_magno2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1027007890660515840",
                "location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro",
                "name": "Leet \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "pinned_tweet_id": "1334566625341829123",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384312127947694082/PiNBAFn9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1997,
                    "following_count": 2254,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 131767
                },
                "url": "",
                "username": "Lelee_Crvg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-10T23:06:40.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/DaniloFrancoBR",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/DaniloFrancoBR",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YHLHBTcJv4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64544914",
                "location": "Frutal, Brasil",
                "name": "Danilo Franco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331362445596782604/c2ftNMmO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7402
                },
                "url": "https://t.co/YHLHBTcJv4",
                "username": "FrancoDanilos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-04T21:54:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udcfc\ud83d\udcfcARQUIVAO, O MELHOR DO ARQUIVO DA TELEVIS\u00c3O. \ud83d\udcfc\ud83d\udcfc\ud83d\udcfc\n\ud83d\udcfahttps://t.co/oWbFRZUulj  \n\ud83c\uddeb https://t.co/VPWLeIbB5e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/arquivao",
                                "end": 74,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/arquivao",
                                "start": 51,
                                "url": "https://t.co/oWbFRZUulj"
                            },
                            {
                                "display_url": "fb.com/arquivao",
                                "end": 102,
                                "expanded_url": "http://fb.com/arquivao",
                                "start": 79,
                                "url": "https://t.co/VPWLeIbB5e"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "arquivao.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://arquivao.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8WOox6UpEi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "882356876196941824",
                "location": "Piracicaba, Brasil",
                "name": "\ud83d\udcfcO MELHOR DO ARQUIVO DA TELEVIS\u00c3O\ud83d\udcfa",
                "pinned_tweet_id": "943588355467563008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345075378461806593/pmBOYNCj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3997,
                    "following_count": 1226,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 11815
                },
                "url": "https://t.co/8WOox6UpEi",
                "username": "ARQUIVAO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-12T00:34:48.000Z",
                "description": "062\nviv\u00e3o e vivendo \ud83d\ude1c",
                "id": "1227390466850742273",
                "name": "Leonam Viana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426199052337745922/KRlHOKjl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 352
                },
                "url": "",
                "username": "Buchaizam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-17T22:32:53.000Z",
                "description": "\u264e\ufe0f 1999",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/viclinharess",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/viclinharess",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WDuZf2o92t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "583221134",
                "location": "Sp",
                "name": "a p\u00f4bi da vi senhor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426352242597183489/bJ6ktRfx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1030,
                    "following_count": 454,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 147196
                },
                "url": "https://t.co/WDuZf2o92t",
                "username": "VicLinharess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-28T16:29:36.000Z",
                "description": "Ashkenazi Jew from Salonika.\nInformation Management.\nBig Data & Metadata analysis.\nFraud detection.\nRua Zodiaco 564 ap 2100, \nSta L\u00facia, BH, \n31.9.9984.0810",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "emc.com/ecs",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.emc.com/ecs",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QWvAYzLvGp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "400177673",
                "location": "Nova Lima, Brasil",
                "name": "RegisGalo13",
                "pinned_tweet_id": "1411454870226407427",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/716065992410075138/LsO1r5IF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8522,
                    "following_count": 5657,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 182028
                },
                "url": "https://t.co/QWvAYzLvGp",
                "username": "RegisGalo_13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-26T03:07:31.000Z",
                "description": "\u00fanico lugar que eu tenho pra eu reclamar de bbb",
                "id": "1121611737671917568",
                "location": "Jata\u00ed, Brasil",
                "name": "geovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243271782137815040/9NDFjCvO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 96
                },
                "url": "",
                "username": "geovnnp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-20T18:50:01.000Z",
                "description": "uma ansiosa desempregada flamenguista que ama falar de esportes, novelas, filmes, s\u00e9ries e m\u00fasica \ud83e\udd70\nContadora & Administradora",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thaina.ldias/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/thaina.ldias/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KH2LONgSWT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "394856665",
                "location": "Almenara, Brasil",
                "name": "Thain\u00e1 com H \u1d9c\u02b3\u1da0 \u25bd\u25b2",
                "pinned_tweet_id": "1346828186596888579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428722116288040960/AMSWSCnO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1457,
                    "following_count": 1100,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 79778
                },
                "url": "https://t.co/KH2LONgSWT",
                "username": "Thaiinadias97",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-06T15:17:29.000Z",
                "description": "totalmente ecl\u00e9tico",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ryanjunior.com\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/ryanjunior.com.br?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wy23FwqjvE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "927555541446156289",
                "location": "Belorly Hills, MG",
                "name": "auoneagary",
                "pinned_tweet_id": "1413258484393594881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384565152436064265/6dVwCg-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 489,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7890
                },
                "url": "https://t.co/wy23FwqjvE",
                "username": "ryanjunior_s",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-20T20:11:11.000Z",
                "description": "\u5fc3\u81d3\u3092\u6367\u3052\u3088",
                "id": "943574521726078976",
                "location": "chorando no meu quarto",
                "name": "\u30d6\u30fc\u30d3\u30fc",
                "pinned_tweet_id": "1375676700663689217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425863154949574664/cc5_HOfC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11190
                },
                "url": "",
                "username": "erickion_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T00:16:22.000Z",
                "description": "\ud558\uc9c0\ub9cc \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\uc774 \uc9c4\uaca9\ud55c\ub2e4\uba74 \uc5b4\ub5a8\uae4c? 25.05.19 SYT \u2661",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ela-dela.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://ela-dela.xn--6ii/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eYEDzhmlCt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1030609311708442624",
                "location": "Haiky\u016b",
                "name": "polaris\u2077 \ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1297027464577929217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431080589604659202/wpA2d3Yw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 872,
                    "following_count": 1470,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 80284
                },
                "url": "https://t.co/eYEDzhmlCt",
                "username": "ellegcf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-08T20:10:27.000Z",
                "description": "Nutricionista Hospital das Cl\u00ednicas",
                "id": "80931643",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "Mariana Arruda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215327687700557826/WoXHyyoF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57
                },
                "url": "",
                "username": "marianarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-12T20:39:12.000Z",
                "description": "Amar e mudar as coisas me interessam mais\n#UnB\n Literatura Brasileira\n\n# LulaLivre  #LulaInocente #Lula",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 42,
                                "tag": "UnB"
                            },
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 84,
                                "tag": "LulaInocente"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 98,
                                "tag": "Lula"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "963150518787891201",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cristina Maciel #LulaLivre\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254854266860310528/V49b0Mdl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3316,
                    "following_count": 4510,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 9939
                },
                "url": "",
                "username": "Cristinamaciel0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-20T20:27:57.000Z",
                "description": "Sexo, drogas e farofa com batata palha yoki",
                "id": "1064978676524175360",
                "name": "Larixa",
                "pinned_tweet_id": "1374493899935256577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417263809325056003/rFRIg0c9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 561,
                    "following_count": 308,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37735
                },
                "url": "",
                "username": "alima_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-05T15:45:05.000Z",
                "description": "only army",
                "id": "2862697265",
                "name": "\u0618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428692383416426508/pCT5teMV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1344,
                    "following_count": 406,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 132018
                },
                "url": "",
                "username": "vantenew",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T18:16:20.000Z",
                "description": "27 anos dizendo ''T\u00d4 COM SONO''\ud83d\udca4 CRF\ud83d\udda4\u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lilianizi_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/lilianizi_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eJMqUeFAsY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087413601051258880",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "LiliaN\ud83d\udca4",
                "pinned_tweet_id": "1364020560360071179",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365292694331944969/O-3k49tH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 177,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 895
                },
                "url": "https://t.co/eJMqUeFAsY",
                "username": "izidoro_lilian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T23:54:57.000Z",
                "description": "Tua gl\u00f3ria \u00e9 lutar @Flamengo||O samba \u00e9 o rem\u00e9dio da alma||UPM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 19,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1049810476992000000",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "tiloroel",
                "pinned_tweet_id": "1244059713421086725",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426970424622166025/x03YivRA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21832
                },
                "url": "",
                "username": "tiloroel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-11T15:47:07.000Z",
                "description": "Clica aqui https://t.co/4JGyupgKSO e vote na op\u00e7\u00e3o \u201cSidoka\u201d quantas vezes quiser.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "miaw.mtv.com.br/vote/trap-na-c\u2026",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "https://miaw.mtv.com.br/vote/trap-na-cena",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/4JGyupgKSO"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/evansfitz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/evansfitz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MI6OjfI8aO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "315268102",
                "location": "Iep\u00ea, Brasil",
                "name": "#MTVMIAWTRAPSIDOKA",
                "pinned_tweet_id": "1250977112040841218",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396882094492684294/hUreMrra_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24747,
                    "following_count": 8809,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 214036
                },
                "url": "https://t.co/MI6OjfI8aO",
                "username": "evanscomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-21T18:21:23.000Z",
                "description": "Engenheira de Transportes. Diretora do Instituto Ruaviva. Ga\u00facha casada com mineiro. Moro em BH e acho \u00f3timo.\ud83c\udf04\ud83c\udf04\ud83c\udf04 No modo Fora Bolsonaro com minha bandeira.",
                "id": "2752807393",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "liane born \u2764\ud83d\udda4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376265881962098688/wIn81bWr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1660,
                    "following_count": 2215,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48005
                },
                "url": "",
                "username": "LianeBorn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T02:41:57.000Z",
                "description": "Uma jovem de 32 anos apenas\nEu sou o que eu quiser ser!!Plus Size gostosa.Abrindo minha caixa de Pandora.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMct_dUDaKk/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMct_dUDaKk/?igshid=1120sd7hyu66m",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rfOtiYOxKw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1230683849623056384",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc83\u2728PandoraLay vip \u00b2\u00b2",
                "pinned_tweet_id": "1373064037777481729",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408528014833598478/MJCU4nsO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39663
                },
                "url": "https://t.co/rfOtiYOxKw",
                "username": "PandoraLay1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-19T13:59:30.000Z",
                "description": "triste e cansada",
                "id": "810847023935160321",
                "location": "\ud83c\udf2a",
                "name": "thaylla",
                "pinned_tweet_id": "1264710812519841793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319127875501654016/q_COouLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1285,
                    "following_count": 2886,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21001
                },
                "url": "",
                "username": "thayllasj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-10T22:55:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "225187119",
                "name": "marlene  ribeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236050713027006465/qD-ROzxL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 1201,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5693
                },
                "url": "",
                "username": "marlenebenedit5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131569,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-04-11T17:37:49.000Z",
                "description": "b99; hp; ls; rdjr \u2661 \u2022 fan account",
                "id": "3157333456",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "clara \u200e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423145092907425794/rd4S2epW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1654,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 46350
                },
                "url": "",
                "username": "meteor0dapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-18T23:56:57.000Z",
                "description": "Muppet Fan (@KermitTheFrog @MissPiggy).\n \nAutista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 12,
                                "username": "KermitTheFrog"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 27,
                                "username": "MissPiggy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "268533245",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ",
                "name": "Larissa \ud83d\udc38\ud83d\udc37\u267f\ud83d\udeba",
                "pinned_tweet_id": "1393381475299561474",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431076423209521152/XxxePSqv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1681,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 576504
                },
                "url": "",
                "username": "Lari_NC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-23T03:28:56.000Z",
                "description": "Preto Ind\u00edgena / \nSomos herdeiros dos erros de ontem.\nExpans\u00e3o\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nCorinthians, Arsenal, Golden State Warriors;",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victortame/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victortame/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ta9fGq4ksh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "286493542",
                "location": "P\u00e3o Saulo, Graja\u00faex",
                "name": "tame\u2122\ufe0f\ud83c\udff9",
                "pinned_tweet_id": "1252003181770530816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405990396598099975/XwXTLTRO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1114,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 82404
                },
                "url": "https://t.co/Ta9fGq4ksh",
                "username": "violaossolo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T00:18:02.000Z",
                "description": "I\u2019m the one i should love.",
                "id": "347560525",
                "location": "only bts",
                "name": "Byiih\u2077 \ud83e\uddc9 | \ud83e\uddc8x\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1304386105349996544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431054851903983618/zR5w7gOr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3376,
                    "following_count": 257,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 33977
                },
                "url": "",
                "username": "byiih_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T15:30:30.000Z",
                "description": "eu nunca disse que ia ser leve",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "5th-jul.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://5th-jul.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LGIgyDX5i9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050045916286279681",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "gabs",
                "pinned_tweet_id": "1429838583028924422",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429582287658758151/D366jPSe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 852,
                    "following_count": 572,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10354
                },
                "url": "https://t.co/LGIgyDX5i9",
                "username": "gabiggutie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-16T14:50:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "974659247077195777",
                "name": "Ju",
                "pinned_tweet_id": "1241456531650031617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196628754451324929/FkMcHPwJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8409
                },
                "url": "",
                "username": "jpbr26",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-31T20:33:22.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UC5EzY\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UC5EzYvGUIh9jOWpvGNxMczg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cHmxnQM6sJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1002286940253753344",
                "location": "Jacarezinho, Brasil",
                "name": "Paulo Amaral Soares Pasturczach",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002315728043806721/Bc2OAWte_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 267,
                    "following_count": 923,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7041
                },
                "url": "https://t.co/cHmxnQM6sJ",
                "username": "paulopasturczak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-05T17:44:02.000Z",
                "description": "cool, cool, cool // she/her",
                "id": "805063237",
                "name": "spooky lara\u2077",
                "pinned_tweet_id": "1203144883231494144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380329867221291008/d9D3UWlC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1706,
                    "following_count": 2323,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 108541
                },
                "url": "",
                "username": "pjandthezombies",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-26T03:59:28.000Z",
                "description": "Profundo entendedor de porra nenhuma, disposto a dar opini\u00e3o em tudo. Um ser humano",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "nabuquim.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://nabuquim.blogspot.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ktk5bMQBaT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1547298643",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd71\ud83c\udd84\ud83c\udd80\ud83c\udd84\ud83c\udd78\ud83c\udd7c",
                "pinned_tweet_id": "1113867761992839169",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272936581247176704/KVPM9xG6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 617,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7195
                },
                "url": "https://t.co/Ktk5bMQBaT",
                "username": "Nabuquim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T00:02:47.000Z",
                "description": "\u2022 queen, the beatles and 1D stan \u2022",
                "id": "1231006342388776960",
                "name": "mel.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407690065090854916/zvX3qxtk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1242
                },
                "url": "",
                "username": "rpgermay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T07:05:01.000Z",
                "description": "Tentando manter a sanidade...mas sempre do lado esquerdo da for\u00e7a.",
                "id": "1102827335496187904",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "C\u00ednthia Silva \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150901830572023808/tXay1S5Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4132
                },
                "url": "",
                "username": "ciSilva19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-18T16:38:21.000Z",
                "description": "sejam bem viados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/badgalgabex",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/badgalgabex",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rtOMmtLM3v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "204407465",
                "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ",
                "name": "little bitch",
                "pinned_tweet_id": "494131594740133888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371521662550687746/z8FNZqG4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3662,
                    "following_count": 1580,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 85606
                },
                "url": "https://t.co/rtOMmtLM3v",
                "username": "sadharrydoll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-14T02:34:58.000Z",
                "description": "\u27b8 You are my everything @justinbieber/ fan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 24,
                                "username": "justinbieber"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "852711749732184064",
                "location": "Eroda",
                "name": ".",
                "pinned_tweet_id": "1030324291299155968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372743751941160960/wms97QsN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2457,
                    "following_count": 2218,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17793
                },
                "url": "",
                "username": "twghosth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-18T22:49:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1008844107840655361",
                "name": "Vitor Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039517013222154242/DbWz_f8i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 264,
                    "following_count": 285,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2369
                },
                "url": "",
                "username": "92Vitormendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-22T02:43:01.000Z",
                "description": ".",
                "id": "614863446",
                "location": "Lauro de Freitas, Brasil",
                "name": "clara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248815511904944128/9zp6NWaW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3652,
                    "following_count": 4287,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79758
                },
                "url": "",
                "username": "goodforv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-03T00:12:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "804840821585563649",
                "name": "Matheus de Jord\u00e3o Resende",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804843442782273539/BwcEV4Z__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5
                },
                "url": "",
                "username": "MMatheusJJordao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-04T22:02:47.000Z",
                "description": "@corinthians \ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1003758993871908864",
                "name": "livia.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427422678084988932/_VR2hzdk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1606,
                    "following_count": 1614,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6031
                },
                "url": "",
                "username": "pugliesii_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-20T02:38:22.000Z",
                "description": "Mc do underground acusado de fazer som Bosta",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/a13EkZ0pUV8",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/a13EkZ0pUV8",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wz6gEZzZ1B"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "722615362211180544",
                "location": "Catanduva, Brasil",
                "name": "777\ud83e\ude78 xx/09",
                "pinned_tweet_id": "1409642018079268871",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428490936955322377/UF0zkV2u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1040,
                    "following_count": 2314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5659
                },
                "url": "https://t.co/wz6gEZzZ1B",
                "username": "drvck777",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-24T00:50:55.000Z",
                "description": "depressivo por causa do Corinthians",
                "id": "1375820678",
                "location": "Lorena, Brasil",
                "name": "77 Tigela",
                "pinned_tweet_id": "1052738224702062593",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418759907772354561/VCiPXGFx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 441,
                    "following_count": 1124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46904
                },
                "url": "",
                "username": "_Tigela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-19T01:58:30.000Z",
                "description": "Adepto do liberalismo. Defendo menos Estado e + capitalismo no BR. Carioca com orgulho. Sou Flamengo e perten\u00e7o a uma na\u00e7\u00e3o com + de 45 milh\u00f5es de torcedores!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jairtoncj",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jairtoncj",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ShxdRpEz7a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "180201591",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "769309378042327040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428075172658040839/V-JfMCf5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2087,
                    "following_count": 2301,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 201798
                },
                "url": "https://t.co/ShxdRpEz7a",
                "username": "CAP11JCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-12T01:56:00.000Z",
                "description": "Jornalista. Assessor Especial da Cultura. Indo na contram\u00e3o do mundo. Deus \u00e9 o nosso ref\u00fagio e fortaleza. Vamos Brasil!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/danylloalmonde\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/danylloalmondes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tNEDL7khrb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "154730406",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "DANYLLO ALMONDES",
                "pinned_tweet_id": "700378095770079232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361458115019956233/ggzzc39T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4635,
                    "following_count": 3097,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 11661
                },
                "url": "https://t.co/tNEDL7khrb",
                "username": "Almondesdos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T03:00:42.000Z",
                "description": "Digital m\u00e1 influencer \ud83d\ude0f",
                "id": "2542318924",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Gutemberg Chaves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646536153089339393/gj4_FcFq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8253
                },
                "url": "",
                "username": "gutembergc78",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245876,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186049,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27738
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-04-26T16:28:38.000Z",
                "description": "Thadeu Castro dos Montes, brasileiro, capixaba, vasca\u00edno, DE DIREITA, CONSERVADOR, residente do estado de Minas Gerais - mineiro de cora\u00e7\u00e3o - Advogado, 36 anos.",
                "id": "724998630227214337",
                "location": "Medina/MG, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Thadeu Castro \u2696\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196220584318906368/H0lIx4_N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 493,
                    "following_count": 452,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7324
                },
                "url": "",
                "username": "ThadeuAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-12T22:49:43.000Z",
                "description": "since 92, doing nonsense \u2800 \ud83d\udc7b: jeexxic",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/jeexxica",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/jeexxica",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sbqUlhGxkZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "984564245798051840",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u2022 Jee ' \u30b8",
                "pinned_tweet_id": "1145780948065280000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168154992534073344/q1DBy6xM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1090
                },
                "url": "https://t.co/sbqUlhGxkZ",
                "username": "jeexxica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-14T07:04:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "731379588329287680",
                "location": "Na sua am\u00f4 ",
                "name": "Ama-nda \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383638868918816770/c-jObTmD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 456,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4087
                },
                "url": "",
                "username": "Srta__Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-01T23:35:46.000Z",
                "description": "Em cima terra, embaixo do c\u00e9u. O resto \u00e9 lucro.",
                "id": "150837509",
                "location": "Riach\u00e3o, MA, BR",
                "name": "Tamoi0 CRF",
                "pinned_tweet_id": "1242814478384869377",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377626002998837258/TPOpClhY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 701,
                    "following_count": 234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11888
                },
                "url": "",
                "username": "Tamoi0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-05T12:15:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1150797679",
                "name": "paulo r r machado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515873037166448640/qa8O-5et_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 181
                },
                "url": "",
                "username": "machadopaulo17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-19T20:07:35.000Z",
                "description": "babu\u00ednos bobocas balbuciando em bando\ng\u00eanero flu\u00eddo",
                "id": "4827470195",
                "location": "treat harry with kindness",
                "name": ".",
                "pinned_tweet_id": "1373239720671608832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413181750784761858/Vp_V4otI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1650,
                    "following_count": 1219,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38851
                },
                "url": "",
                "username": "hrryadoryou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158365,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-05-23T02:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "587931559",
                "name": "Luciana  Marinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2242427767/SDC13880_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaeduda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-23T14:27:00.000Z",
                "description": "@flamengo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "967043117714235392",
                "location": "Bras\u00edlia ",
                "name": "franco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276363287857434625/-jTDXB6T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 300,
                    "following_count": 704,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4687
                },
                "url": "",
                "username": "dfranco1895",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-06T13:16:15.000Z",
                "description": "no me cuentes cuentos eh llorona \u2022fan account\u2022 \ud83c\udf31\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf93",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wattpad.com/user/Nightinga\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.wattpad.com/user/NightingaleB21",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aKJemHb1CA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "600964102",
                "location": "Brasil",
                "name": "jade full jardinera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1390896204951826439",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426614295723446282/nuIzRBaQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1156,
                    "following_count": 984,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 154499
                },
                "url": "https://t.co/aKJemHb1CA",
                "username": "xlareche",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-30T03:08:14.000Z",
                "description": "Mineiro de Montes Claros, Professor de L\u00edngua Espanhola no IFNMG - Campus Pirapora- MG. Doutor em Educa\u00e7\u00e3o e um aficionado pelas Tecnologias Digitais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amimegustaespanol.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://amimegustaespanol.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/iaH6BI2DYC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "172599972",
                "location": "MONTES CLAROS",
                "name": "MARCELO DE MIRANDA L",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470118866/cd686800-9862-4906-babe-e782920ffcfb_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 973,
                    "following_count": 4936,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 24374
                },
                "url": "http://t.co/iaH6BI2DYC",
                "username": "mmlacerda2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-10T03:15:12.000Z",
                "description": "N\u00e3o retrocedo, eu avan\u00e7o! (THIS IS ME)",
                "id": "314345897",
                "location": "Salvador, Bahia",
                "name": "Henrique HN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122328884291211265/5y3m_u7N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 58,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4120
                },
                "url": "",
                "username": "henriquenev",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241906277208506371",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7iskzzsvwszadle0wbvb0d",
        "oldest_id": "1241906076104241154",
        "result_count": 83
    }
}