{
    "data": [
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235591684077105157",
            "created_at": "2020-03-05T15:43:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "128372940",
                        "start": 241,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
                        "end": 279,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1235588551154294784",
                        "start": 256,
                        "url": "https://t.co/VAIQGQpOQu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1235591684077105157",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235588551154294784",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra , pois nunca na HIST\u00d3RIA da REP\u00daBLICA vi a IMPRENSA ignorar a exist\u00eancia do trabalho SOCIAL e d INCLUS\u00c3O d uma 1a dama! NUNCA, repito, NUNCA a imprensa ignorou tanto a 1a dama, por puro capricho por RECALQUE c/ @jairbolsonaro https://t.co/VAIQGQpOQu"
        },
        {
            "author_id": "1546337383",
            "conversation_id": "1235591273802801152",
            "created_at": "2020-03-05T15:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235591273802801152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "158964977",
            "conversation_id": "1235590316641488896",
            "created_at": "2020-03-05T15:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235590316641488896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193291038221389824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235590201788989445",
            "created_at": "2020-03-05T15:37:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 87,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235590201788989445",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 79
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234931268946726913",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A M\u00cdDIA INFORMA, N\u00c3O DESINFORMA. Parte2\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "conversation_id": "1235590108633534465",
            "created_at": "2020-03-05T15:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235590108633534465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "239133246",
            "conversation_id": "1235589595854757889",
            "created_at": "2020-03-05T15:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235589595854757889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2875035997",
            "conversation_id": "1235589359602216960",
            "created_at": "2020-03-05T15:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235589359602216960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1257885134",
            "conversation_id": "1235589196707966976",
            "created_at": "2020-03-05T15:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235589196707966976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "854115129331503104",
            "conversation_id": "1235588503859351553",
            "created_at": "2020-03-05T15:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235588503859351553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "817561661099884545",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235373661907021824",
            "created_at": "2020-03-05T15:29:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 5,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "179185127",
                        "start": 0,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235588147783884800",
            "in_reply_to_user_id": "179185127",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235373661907021824",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@bbb #IssoAGloboN\u00e3oMostra\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "1186436863843807233",
            "conversation_id": "1235587817885097984",
            "created_at": "2020-03-05T15:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235587817885097984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "207297578",
            "conversation_id": "1235586625813405696",
            "created_at": "2020-03-05T15:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235586625813405696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "255744901",
            "conversation_id": "1235585894297501696",
            "created_at": "2020-03-05T15:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235585894297501696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "conversation_id": "1235584900050366466",
            "created_at": "2020-03-05T15:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235584900050366466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1730775570",
            "conversation_id": "1235584690393886721",
            "created_at": "2020-03-05T15:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235584690393886721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "780803556",
            "conversation_id": "1235584410860302341",
            "created_at": "2020-03-05T15:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235584410860302341",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "conversation_id": "1235583919862566912",
            "created_at": "2020-03-05T15:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235583919862566912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "10028356563",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235583179429498880",
            "created_at": "2020-03-05T15:09:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5324,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "tag": "forabolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 111,
                        "tag": "QuintaDetremuraSDV"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026",
                        "end": 154,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1235346023616303104",
                        "start": 131,
                        "url": "https://t.co/uAKgy2RTqI"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1235583179429498880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235346023616303104",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Imperd\u00edvel mesmo \u00e9 o #issoaglobon\u00e3omostra, isso a\u00ed que o Carioca far\u00e1 \u00e9 publicidade do governo. #forabolsonaro #QuintaDetremuraSDV https://t.co/uAKgy2RTqI"
        },
        {
            "author_id": "1121067382154452993",
            "conversation_id": "1235583087381225473",
            "created_at": "2020-03-05T15:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235583087381225473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057020169317429248",
            "conversation_id": "1235582943927693312",
            "created_at": "2020-03-05T15:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235582943927693312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1235582721734455304",
            "created_at": "2020-03-05T15:07:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1235573227839250433",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/cNzttiuLdn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1235582721734455304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235573227839250433",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/cNzttiuLdn"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "conversation_id": "1235530718891192320",
            "created_at": "2020-03-05T15:07:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19667016",
                        "start": 0,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235582677706776576",
            "in_reply_to_user_id": "19667016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235530718891192320",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@veramagalhaes Agora, fazer humor como o #issoaglobon\u00e3omostra faz, pode esquecer."
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "conversation_id": "1235582655774593026",
            "created_at": "2020-03-05T15:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235582655774593026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198314584",
            "conversation_id": "1235582486211637249",
            "created_at": "2020-03-05T15:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235582486211637249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230900534854504449",
            "conversation_id": "1235582409183293443",
            "created_at": "2020-03-05T15:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235582409183293443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1235581619685203968",
            "created_at": "2020-03-05T15:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235581619685203968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "452342487",
            "conversation_id": "1235581342278184961",
            "created_at": "2020-03-05T15:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235581342278184961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79313479",
            "conversation_id": "1235580977667244034",
            "created_at": "2020-03-05T15:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235580977667244034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096399793180606466",
            "conversation_id": "1235580728760512513",
            "created_at": "2020-03-05T14:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235580728760512513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3805607243",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235580566440796160",
            "created_at": "2020-03-05T14:58:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235580566440796160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038609850757009409",
            "conversation_id": "1235580530646822913",
            "created_at": "2020-03-05T14:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235580530646822913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3805607243",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235580385590824961",
            "created_at": "2020-03-05T14:58:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235580385590824961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233145720544342016",
            "conversation_id": "1235580164643291138",
            "created_at": "2020-03-05T14:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235580164643291138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3805607243",
            "conversation_id": "1235579846559858688",
            "created_at": "2020-03-05T14:56:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235579846559858688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2385881413",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235579814930796546",
            "created_at": "2020-03-05T14:55:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 39,
                        "tag": "FAZALGUMACOISAPRESIDENTE"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 101,
                        "tag": "somostodosgabrielmonteiro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "128372940",
                        "start": 65,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235579814930796546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "SE VOC\u00ca TEM DIGNIDADE, VOC\u00ca \u00c9 PUNIDO ? #FAZALGUMACOISAPRESIDENTE @jairbolsonaro #issoaglobonaomostra #somostodosgabrielmonteiro"
        },
        {
            "author_id": "1128461916924411904",
            "conversation_id": "1235579587389775872",
            "created_at": "2020-03-05T14:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235579587389775872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080672540283076608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235573227839250433",
            "created_at": "2020-03-05T14:54:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "523331076",
                        "start": 15,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 32,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "455069103",
                        "start": 45,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235579367604080640",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235573227839250433",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jairbolsonaro @MInfraestrutura @tarcisiogdf @DNIToficial #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "16033995",
            "conversation_id": "1235579187206946821",
            "created_at": "2020-03-05T14:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235579187206946821",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060222098130513922",
            "conversation_id": "1235579167913267200",
            "created_at": "2020-03-05T14:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235579167913267200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056139682864603136",
            "conversation_id": "1235578966187995136",
            "created_at": "2020-03-05T14:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235578966187995136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "841266086091853824",
            "conversation_id": "1235578605364789248",
            "created_at": "2020-03-05T14:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235578605364789248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1172932455092932610",
            "conversation_id": "1235578429254311936",
            "created_at": "2020-03-05T14:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235578429254311936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2516828927",
            "conversation_id": "1235578187062677506",
            "created_at": "2020-03-05T14:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235578187062677506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "756895944050929664",
            "conversation_id": "1235578068510572547",
            "created_at": "2020-03-05T14:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235578068510572547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224408917356285952",
            "conversation_id": "1235578047660584961",
            "created_at": "2020-03-05T14:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235578047660584961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196761350061641731",
            "conversation_id": "1235578030443110400",
            "created_at": "2020-03-05T14:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235578030443110400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "990027413613621248",
            "conversation_id": "1235577982724399106",
            "created_at": "2020-03-05T14:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235577982724399106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1187545604014125063",
            "conversation_id": "1235577931692417026",
            "created_at": "2020-03-05T14:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235577931692417026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 84
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235577877950803969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#d\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1235577874612174848"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235577877950803969",
            "created_at": "2020-03-05T14:48:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 146,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 164,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AcLH0BUHAc",
                        "end": 208,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1235577877950803969/photo/1",
                        "start": 185,
                        "url": "https://t.co/AcLH0BUHAc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235577877950803969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 438,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 84
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/AcLH0BUHAc"
        },
        {
            "author_id": "3065147476",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235575177422962689",
            "created_at": "2020-03-05T14:37:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235575177422962689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1067814222636175360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235574977967140864",
            "created_at": "2020-03-05T14:36:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235574977967140864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1228084827242582016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235571277278126082",
            "created_at": "2020-03-05T14:22:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.6095,
                        "start": 119,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "tag": "PriorCampeao"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/loucareality/s\u2026",
                        "end": 213,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/loucareality/status/1235570442662023168",
                        "start": 190,
                        "url": "https://t.co/Xd6vkiHHsS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235571277278126082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235570442662023168",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBB20 #PriorCampeao #ForaPyong  \nSe qualquer outra pessoa j\u00e1 teriam tirado agora o queridinho do BBB ningu\u00e9m faz nada, de saco cheio j\u00e1.\nT\u00e1 ficando feio em BIG BROTHER https://t.co/Xd6vkiHHsS"
        },
        {
            "author_id": "1088409092815814657",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235567110509690883",
            "created_at": "2020-03-05T14:05:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235567110509690883",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "13_1234934155563225089"
                ]
            },
            "author_id": "1223381359089070080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235565583510507520",
            "created_at": "2020-03-05T13:59:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 90,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "glo.bo/38cQ0KZ",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://glo.bo/38cQ0KZ",
                        "start": 66,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/02/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-51o-episodio.ghtml#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=fant&utm_content=post",
                        "url": "https://t.co/0HujrBHPho"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bY0AdwebUA",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1234935305876180995/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/bY0AdwebUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235565583510507520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234935305876180995",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @showdavida: Desapegar do carnaval n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m \ud83d\ude05: https://t.co/0HujrBHPho #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/bY0AdwebUA"
        },
        {
            "author_id": "1129861141214183425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235555644880687105",
            "created_at": "2020-03-05T13:19:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 87,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235555644880687105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 79
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234931268946726913",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A M\u00cdDIA INFORMA, N\u00c3O DESINFORMA. Parte2\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "930595881304260608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235552952376410112",
            "created_at": "2020-03-05T13:09:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 87,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235552952376410112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 79
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234931268946726913",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A M\u00cdDIA INFORMA, N\u00c3O DESINFORMA. Parte2\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2533383078",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235547259405729793",
            "created_at": "2020-03-05T12:46:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Benjamin Netanyahu",
                        "probability": 0.9875,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235547259405729793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 242
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234908342176407552",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PARAB\u00c9NS, Benjamin Netanyahu!\nA direita comemora mais uma vit\u00f3ria importante!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2343844158",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235544558336987137",
            "created_at": "2020-03-05T12:35:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235544558336987137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1339842926",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235543103869718528",
            "created_at": "2020-03-05T12:30:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Benjamin Netanyahu",
                        "probability": 0.9875,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235543103869718528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 242
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234908342176407552",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PARAB\u00c9NS, Benjamin Netanyahu!\nA direita comemora mais uma vit\u00f3ria importante!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2348401265",
            "conversation_id": "1235538989895032835",
            "created_at": "2020-03-05T12:13:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 22,
                        "username": "DamaresAlves"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/dariojjunior/s\u2026",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dariojjunior/status/1235534516208402433",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/Egxbkjxw67"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235538989895032835",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235534516208402433",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n@DamaresAlves \nMelhor coment\u00e1rio do Dia https://t.co/Egxbkjxw67"
        },
        {
            "author_id": "1005593299506417664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235530110897393664",
            "created_at": "2020-03-05T11:38:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "VazaJato",
                        "probability": 0.7176,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "equipeLula"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 3,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                        "start": 91,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                        "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235530110897393664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 724
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234604825423249410",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LulaOficial: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
        },
        {
            "author_id": "53484770",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235530071672315905",
            "created_at": "2020-03-05T11:38:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235530071672315905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "author_id": "129382839",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235530019172016128",
            "created_at": "2020-03-05T11:38:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235530019172016128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1676266219",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235524272547823616",
            "created_at": "2020-03-05T11:15:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235524272547823616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195427960205070337",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235522925580685313",
            "created_at": "2020-03-05T11:09:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 87,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235522925580685313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 349
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234931265503186945",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A M\u00cdDIA INFORMA, N\u00c3O DESINFORMA. Parte1\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "253527872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235522550442201089",
            "created_at": "2020-03-05T11:08:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235522550442201089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "115705981",
            "conversation_id": "1235518089854431233",
            "created_at": "2020-03-05T11:05:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "54607123",
                        "start": 0,
                        "username": "RoLeoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235521776492466177",
            "in_reply_to_user_id": "54607123",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235518089854431233",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@RoLeoni Bom dia, R\u00f4 \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "369690758",
            "conversation_id": "1235520687101693955",
            "created_at": "2020-03-05T11:01:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235520687101693955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090305996067667970",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235520513956601859",
            "created_at": "2020-03-05T11:00:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235520513956601859",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090305996067667970",
            "conversation_id": "1235519981413994496",
            "created_at": "2020-03-05T10:58:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235519981413994496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090305996067667970",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235519351144538112",
            "created_at": "2020-03-05T10:55:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235519351144538112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090305996067667970",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235516173766266880",
            "created_at": "2020-03-05T10:43:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235516173766266880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126405771",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235513675366055936",
            "created_at": "2020-03-05T10:33:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235513675366055936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235512444748992512",
            "created_at": "2020-03-05T10:28:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235512444748992512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2609159655",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235509016580812800",
            "created_at": "2020-03-05T10:14:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235509016580812800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3082223424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235503926801244161",
            "created_at": "2020-03-05T09:54:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235503926801244161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1216429172865871873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235496930601549825",
            "created_at": "2020-03-05T09:26:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235496930601549825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1216429172865871873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235495935515545603",
            "created_at": "2020-03-05T09:22:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 87,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235495935515545603",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 349
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234931265503186945",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A M\u00cdDIA INFORMA, N\u00c3O DESINFORMA. Parte1\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218090190276898816",
            "conversation_id": "1235495592870244352",
            "created_at": "2020-03-05T09:21:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235495592870244352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1332074934",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235490937897447424",
            "created_at": "2020-03-05T09:02:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235490937897447424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160951266220097536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fitness",
                        "id": "872553326499422208",
                        "name": "Fitness"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Exercises",
                        "id": "872554146750017536",
                        "name": "Exercises"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235487832623460357",
            "created_at": "2020-03-05T08:50:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "tag": "fitness"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 75,
                        "tag": "Jets"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "tag": "luxury"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "tag": "BIQUINI"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "tag": "muscle"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "tag": "RiodeJaneiro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "920001374208843776",
                        "start": 3,
                        "username": "Rubiamachadofic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235487832623460357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1193824373012127744",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Rubiamachadofic: Ela gata ! Gata de mais #issoaglobonaomostra #fitness #Jets #luxury #BIQUINI #muscle #RiodeJaneiro https://t.co/EYQBy1\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3082223424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235487566335369216",
            "created_at": "2020-03-05T08:49:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235487566335369216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143516065600811009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235483764719054850",
            "created_at": "2020-03-05T08:34:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235483764719054850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "960800606528077824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235476783937597440",
            "created_at": "2020-03-05T08:06:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1235441058085056512",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/RgC7oQPrT2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "1235476783937597440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ai gente sem condi\u00e7\u00f5es kkkkkkkkkkkkkkkk isso a #issoaglobonaomostra https://t.co/RgC7oQPrT2"
        },
        {
            "author_id": "2669544123",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235462713696018432",
            "created_at": "2020-03-05T07:10:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.5709,
                        "start": 16,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "tag": "festabbb"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1229534701041393666",
                        "start": 3,
                        "username": "c1991souza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235462713696018432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235461764763889665",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @c1991souza: Pyong muda da \u00e1gua pro vinho de ontem pra hj ? O que houve ? #festabbb #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "770282259727413248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235462580367437824",
            "created_at": "2020-03-05T07:10:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235462580367437824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229534701041393666",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235461764763889665",
            "created_at": "2020-03-05T07:06:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.5883,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 61,
                        "tag": "festabbb"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235461764763889665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pyong muda da \u00e1gua pro vinho de ontem pra hj ? O que houve ? #festabbb #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "170386128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235460455608565760",
            "created_at": "2020-03-05T07:01:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "BR-381/MG",
                        "probability": 0.5496,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                        "probability": 0.9543,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Minas Gerais",
                        "probability": 0.9055,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235460455608565760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 90
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235277026409566210",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105314811884306433",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235455571618193408",
            "created_at": "2020-03-05T06:42:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235455571618193408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "233656464",
            "conversation_id": "1235449420365230080",
            "created_at": "2020-03-05T06:17:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235449420365230080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TwitPane for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37260803",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa apresenta reportagens, aventuras, quadros especiais e not\u00edcias da \u00faltima semana no mundo dos esportes.",
                        "id": "10028785890",
                        "name": "Esporte Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235444314622300161",
            "created_at": "2020-03-05T05:57:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 15,
                        "tag": "EsporteEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 121,
                        "tag": "R40"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026",
                        "end": 149,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1235406153510772745",
                        "start": 126,
                        "url": "https://t.co/1H3f71gKQW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235444314622300161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235406153510772745",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkk li que o #EsporteEspetacular vai fazer homenagem do 40 anos dele.\n\nSer\u00e1 que isso vai pro ar?\n\n#issoaglobon\u00e3omostra\n#R40 https://t.co/1H3f71gKQW"
        },
        {
            "author_id": "36497026",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235444167796547586",
            "created_at": "2020-03-05T05:56:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235444167796547586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1124552332275068928",
            "conversation_id": "1235442608240877568",
            "created_at": "2020-03-05T05:50:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235442608240877568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "280126025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235441601184317440",
            "created_at": "2020-03-05T05:46:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235441601184317440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "author_id": "92780914",
            "conversation_id": "1235427172992659457",
            "created_at": "2020-03-05T04:49:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235427172992659457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "443185886",
            "conversation_id": "1235426248010194944",
            "created_at": "2020-03-05T04:45:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235426248010194944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234600290290225162",
            "conversation_id": "1235421881949437952",
            "created_at": "2020-03-05T04:28:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 150,
                        "tag": "FernandoDeNoronha"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "g1.globo.com/pernambuco/blo\u2026",
                        "end": 278,
                        "expanded_url": "http://g1.globo.com/pernambuco/blog/viver-noronha/post/policia-prende-quadrilha-acusada-de-realizar-trafico-de-drogas-em-fernando-de-noronha-ilha-tinha-ate-disck-drogas.html",
                        "start": 255,
                        "url": "https://t.co/UG2vwYTsXk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235421881949437952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Os Socialistas que Governam Pernambuco, n\u00e3o Governam com o povo. Governam com as fac\u00e7\u00f5es criminosas! Afrouxaram tanto a r\u00e9dia de #FernandoDeNoronha que t\u00e1 acontecendo isso \ud83d\udc47 n\u00e3o foi a primeira e nem a \u00faltima vez! Se tornou (natural)\n\nhttps://t.co/UG2vwYTsXk"
        },
        {
            "author_id": "65962313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1235420099500113920",
            "created_at": "2020-03-05T04:21:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235420099500113920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 107
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235227594162950145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #min\u2026"
        },
        {
            "author_id": "273238189",
            "conversation_id": "1235414741448826880",
            "created_at": "2020-03-05T04:00:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                        "probability": 0.9142,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                        "probability": 0.5901,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Sudeste",
                        "probability": 0.6489,
                        "start": 112,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235414741448826880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 162
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235182494011609089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #pt\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1235577874612174848",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESWnh9SXQAA4IV5.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 40760,
                "height": 360,
                "media_key": "13_1234934155563225089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/media/ESNfGbaWsAEkrma.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 8293
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -41.3893706,
                        -20.9732273,
                        -41.0040182,
                        -20.6064062
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "8ae44149327f741a",
                "name": "Cachoeiro de Itapemirim",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.876424,
                        -23.584667,
                        -46.81445,
                        -23.511057
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "name": "Carapicu\u00edba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -49.30864,
                        -20.44196,
                        -48.729241,
                        -19.776732
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "name": "Frutal",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1235587589593235459"
                    ]
                },
                "author_id": "975127727501185025",
                "conversation_id": "1235588551154294784",
                "created_at": "2020-03-05T15:30:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Michelle Bolsonaro",
                            "probability": 0.9518,
                            "start": 14,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Ros\u00e2ngela Moro",
                            "probability": 0.9543,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "Deputada Carla Zambelli",
                            "probability": 0.6832,
                            "start": 51,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "normalized_text": "Casa Hunter",
                            "probability": 0.5242,
                            "start": 123,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9857,
                            "start": 167,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RwDieuYD9z",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1235588551154294784/video/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/RwDieuYD9z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235588551154294784",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2724,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 59,
                    "retweet_count": 502
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Primeira Dama Michelle Bolsonaro, Ros\u00e2ngela Moro e Deputada Carla Zambelli na Quinta Edi\u00e7\u00e3o do evento anual realizado pela Casa Hunter: o cen\u00e1rio das doen\u00e7as raras no Brasil. https://t.co/RwDieuYD9z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1235577874612174848"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235577877950803969",
                "created_at": "2020-03-05T14:48:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 118,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 133,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 146,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 164,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AcLH0BUHAc",
                            "end": 208,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1235577877950803969/photo/1",
                            "start": 185,
                            "url": "https://t.co/AcLH0BUHAc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235577877950803969",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 438,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 15,
                    "retweet_count": 84
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Com juros menor, PIB da constru\u00e7\u00e3o civil\ntem maior n\u00edvel desde 2013, crescendo\n1,6%, depois de anos de desacelera\u00e7\u00e3o.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/AcLH0BUHAc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234930905354993668"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234931265503186945",
                "created_at": "2020-03-03T19:58:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 55,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 68,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 86,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Qq3LdLEZxr",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234931268946726913/video/1",
                            "start": 107,
                            "url": "https://t.co/Qq3LdLEZxr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234931268946726913",
                "in_reply_to_user_id": "2585621855",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 474,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 79
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234931265503186945",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A M\u00cdDIA INFORMA, N\u00c3O DESINFORMA. Parte2\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Qq3LdLEZxr"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1235372966164168704"
                    ]
                },
                "author_id": "179185127",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235373661907021824",
                "created_at": "2020-03-05T01:16:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 3,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9736,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9293,
                            "start": 111,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 155,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 164,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2IgZJ8B",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "http://glo.bo/2IgZJ8B",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/6EHnWuX6Zk"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/clbe5WfkF7",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bbb/status/1235373661907021824/photo/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/clbe5WfkF7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235373661907021824",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4919,
                    "quote_count": 137,
                    "reply_count": 261,
                    "retweet_count": 230
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Gabi se arruma para festa da L\u00edder Ivy e declara:\n\"Nova vida, nova fase... Estreando na festa da Ivy. Uma nova Gabi surge a\u00ed\" \n\u2192 https://t.co/6EHnWuX6Zk \u2022 #RedeBBB #BBB20 https://t.co/clbe5WfkF7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1235346017199017985"
                    ]
                },
                "author_id": "279854727",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                            "id": "10028356563",
                            "name": "Domingo Espetacular"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235346023616303104",
                "created_at": "2020-03-04T23:26:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 199,
                            "normalized_text": "Alvorada",
                            "probability": 0.7677,
                            "start": 192,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 223,
                            "tag": "cariocanodomingo"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 241,
                            "tag": "domingoespetacular"
                        },
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 261,
                            "tag": "furo"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 102,
                            "id": "15088915",
                            "start": 86,
                            "username": "recordtvoficial"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bUrJcJ9SVw",
                            "end": 290,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1235346023616303104/photo/1",
                            "start": 267,
                            "url": "https://t.co/bUrJcJ9SVw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235346023616303104",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 37359,
                    "quote_count": 434,
                    "reply_count": 3559,
                    "retweet_count": 4575
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Grande Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb N\u00e3o percam... domingo o FURO na minha estr\u00e9ia no Domingo Espetacular da @recordtvoficial a partir das 19:30h. Entrevista Espetacular e inusitada com o @jairmessiasbolsonaro no Alvorada. Imperd\u00edvel e hist\u00f3rico #cariocanodomingo #domingoespetacular #furo https://t.co/bUrJcJ9SVw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1235573141629546497"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235573227839250433",
                "created_at": "2020-03-05T14:29:48.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 121,
                            "normalized_text": "Rio S\u00e3o Francisco",
                            "probability": 0.8446,
                            "start": 105,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "normalized_text": "Nordeste",
                            "probability": 0.7823,
                            "start": 218,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 182,
                            "id": "523331076",
                            "start": 166,
                            "username": "MInfraestrutura"
                        },
                        {
                            "end": 264,
                            "id": "1078618844007157761",
                            "start": 252,
                            "username": "tarcisiogdf"
                        },
                        {
                            "end": 277,
                            "id": "455069103",
                            "start": 265,
                            "username": "DNIToficial"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/W6I6iLK7v9",
                            "end": 301,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1235573227839250433/video/1",
                            "start": 278,
                            "url": "https://t.co/W6I6iLK7v9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235573227839250433",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 24118,
                    "quote_count": 226,
                    "reply_count": 1174,
                    "retweet_count": 4307
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mais uma obra que se arrasta por anos e que ser\u00e1 entregue ainda em 2020: finaliza\u00e7\u00e3o da nova ponte sobre Rio S\u00e3o Francisco na BR-101 ligando SE e AL. Planejamento do @MInfraestrutura com duplica\u00e7\u00e3o de toda a BR-101 no Nordeste com pavimenta\u00e7\u00e3o r\u00edgida. @tarcisiogdf @DNIToficial https://t.co/W6I6iLK7v9"
            },
            {
                "author_id": "19667016",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                            "id": "10028356563",
                            "name": "Domingo Espetacular"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hobbies and interests",
                            "id": "847868745150119936",
                            "name": "Home & family"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Cosplay",
                            "id": "1047106191829028865",
                            "name": "Cosplay"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235530718891192320",
                "created_at": "2020-03-05T11:40:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Record",
                            "probability": 0.8902,
                            "start": 55,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026",
                            "end": 260,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1235346023616303104",
                            "start": 237,
                            "url": "https://t.co/AyI9uxS2ks"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235530718891192320",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4987,
                    "quote_count": 121,
                    "reply_count": 1890,
                    "retweet_count": 468
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1235346023616303104",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "T\u00e1 explicado: o show era um teaser do novo programa da Record, feito num pr\u00e9dio e num carro oficiais, com o presidente como escada. E no domingo, depois de o humorista fazer cosplay de presidente, o presidente far\u00e1 um frila de humorista https://t.co/AyI9uxS2ks"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1235277023590977538"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235277026409566210",
                "created_at": "2020-03-04T18:52:48.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "BR-381/MG",
                            "probability": 0.3256,
                            "start": 33,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "Ant\u00f4nio Dias",
                            "probability": 0.9603,
                            "start": 60,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "normalized_text": "Minas Gerais",
                            "probability": 0.9354,
                            "start": 77,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 91,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 106,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 136,
                            "start": 119,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 137,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zBj5kGswSY",
                            "end": 181,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1235277026409566210/photo/1",
                            "start": 158,
                            "url": "https://t.co/zBj5kGswSY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235277026409566210",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 500,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 90
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Mais 12 km de pista duplicada da BR-381/MG, no munic\u00edpio de Ant\u00f4nio Dias, em Minas Gerais!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zBj5kGswSY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1235227591239446528"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235227594162950145",
                "created_at": "2020-03-04T15:36:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 88,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 103,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 116,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 154,
                            "start": 134,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mpoGVcf1DV",
                            "end": 178,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1235227594162950145/photo/1",
                            "start": 155,
                            "url": "https://t.co/mpoGVcf1DV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235227594162950145",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 576,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 107
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Mais 16 Instru\u00e7\u00f5es Normativas\nrevogadas para desburocratizar\na m\u00e1quina administrativa. \n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mpoGVcf1DV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1235182491633360897"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235182494011609089",
                "created_at": "2020-03-04T12:37:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Regi\u00e3o Norte",
                            "probability": 0.9195,
                            "start": 20,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul",
                            "probability": 0.7087,
                            "start": 40,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 99,
                            "normalized_text": "Sudeste",
                            "probability": 0.7113,
                            "start": 93,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 102,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 117,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 130,
                            "tag": "minhacor\u00e9obasil"
                        },
                        {
                            "end": 167,
                            "start": 147,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/WL3PCv15gV",
                            "end": 191,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1235182494011609089/photo/1",
                            "start": 168,
                            "url": "https://t.co/WL3PCv15gV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235182494011609089",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 934,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 77,
                    "retweet_count": 162
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ser\u00e3o 18 escolas na Regi\u00e3o Norte;\n13 na Regi\u00e3o Sul; 11 no Centro-Oeste; 7 no\nNordeste e 5 no Sudeste.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/WL3PCv15gV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234835419839258624"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234835498218160128",
                "created_at": "2020-03-03T13:38:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 79,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 94,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "start": 107,
                            "tag": "minhacor\u00e9obasil"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 124,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bxTF6Gsj11",
                            "end": 168,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234835498218160128/video/1",
                            "start": 145,
                            "url": "https://t.co/bxTF6Gsj11"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234835498218160128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11352,
                    "quote_count": 246,
                    "reply_count": 542,
                    "retweet_count": 2440
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/bxTF6Gsj11"
            },
            {
                "author_id": "2966948219",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235570442662023168",
                "created_at": "2020-03-05T14:18:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 136,
                            "start": 130,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/pipi45216603/s\u2026",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pipi45216603/status/1235564268721975297/video/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/OtaBM97Ajx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235570442662023168",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 33,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 17
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "que coisa mais linda um marido, um pai, um homem de fam\u00edlia passando a m\u00e3o na bunda de outra mulher em rede nacional \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #BBB20  https://t.co/OtaBM97Ajx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1234934155563225089"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234935305876180995",
                "created_at": "2020-03-03T20:14:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/38cQ0KZ",
                            "end": 73,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/38cQ0KZ",
                            "start": 50,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/02/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-51o-episodio.ghtml#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=fant&utm_content=post",
                            "url": "https://t.co/0HujrBHPho"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bY0AdwebUA",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1234935305876180995/video/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/bY0AdwebUA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234935305876180995",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 150,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Desapegar do carnaval n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m \ud83d\ude05: https://t.co/0HujrBHPho #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/bY0AdwebUA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234908339546533889"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                            "id": "866686332172500993",
                            "name": "Benjamin Netanyahu"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                            "id": "866686332172500993",
                            "name": "Benjamin Netanyahu"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234908342176407552",
                "created_at": "2020-03-03T18:27:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Benjamin Netanyahu",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 78,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 93,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "start": 106,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 124,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SW7dT38gGZ",
                            "end": 168,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234908342176407552/photo/1",
                            "start": 145,
                            "url": "https://t.co/SW7dT38gGZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234908342176407552",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1281,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 242
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "PARAB\u00c9NS, Benjamin Netanyahu!\nA direita comemora mais uma vit\u00f3ria importante!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SW7dT38gGZ"
            },
            {
                "author_id": "2842615187",
                "conversation_id": "1235534516208402433",
                "created_at": "2020-03-05T11:55:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Damares",
                            "probability": 0.8006,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Ilha do Maraj\u00f3",
                            "probability": 0.9017,
                            "start": 44,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/RMilhomen/stat\u2026",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RMilhomen/status/1235529126183755776",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/AqdUAyL7LI"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235534516208402433",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1206,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 300
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1235529126183755776",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A Min. Damares foi informada por um juiz da Ilha do Maraj\u00f3 que o abuso sexual de meninas se devia \u00e0 pobreza. Elas n\u00e3o usavam calcinhas por falta de dinheiro. Damares prop\u00f4s a distribui\u00e7\u00e3o de calcinhas e foi chamada de bruxa reacion\u00e1ria. Essa deputada \u00e9 tratada como progressista. https://t.co/AqdUAyL7LI"
            },
            {
                "author_id": "2670726740",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234604825423249410",
                "created_at": "2020-03-02T22:21:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "VazaJato",
                            "probability": 0.7737,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 62,
                            "tag": "equipeLula"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234604825423249410",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2872,
                    "quote_count": 86,
                    "reply_count": 429,
                    "retweet_count": 724
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234930853333041159"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234931265503186945",
                "created_at": "2020-03-03T19:58:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 55,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 68,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 86,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fTxMQRR0mj",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234931265503186945/video/1",
                            "start": 107,
                            "url": "https://t.co/fTxMQRR0mj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234931265503186945",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1776,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 40,
                    "retweet_count": 349
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A M\u00cdDIA INFORMA, N\u00c3O DESINFORMA. Parte1\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/fTxMQRR0mj"
            },
            {
                "author_id": "54607123",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                            "id": "11",
                            "name": "Sport"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756536430809088",
                            "name": "Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235518089854431233",
                "created_at": "2020-03-05T10:50:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Ronaldinho ga\u00facho",
                            "probability": 0.7255,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "normalized_text": "Paraguai",
                            "probability": 0.6823,
                            "start": 83,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235518089854431233",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Bom dia pessoal.  Baf\u00e3o logo cedo, Ronaldinho ga\u00facho est\u00e1 preso na fronteira com o Paraguai por uso de documento falsificado.  Fonte : RBS TV."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1193824365059739649"
                    ]
                },
                "author_id": "920001374208843776",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hobbies and interests",
                            "id": "847868745150119936",
                            "name": "Home & family"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fitness",
                            "id": "872553326499422208",
                            "name": "Fitness"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Exercises",
                            "id": "872554146750017536",
                            "name": "Exercises"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1193824373012127744",
                "created_at": "2019-11-11T09:34:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 24,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 45,
                            "tag": "fitness"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 54,
                            "tag": "Jets"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 60,
                            "tag": "luxury"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 68,
                            "tag": "BIQUINI"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 77,
                            "tag": "muscle"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 85,
                            "tag": "RiodeJaneiro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/EYQBy1rTnz",
                            "end": 122,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Rubiamachadofic/status/1193824373012127744/photo/1",
                            "start": 99,
                            "url": "https://t.co/EYQBy1rTnz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1193824373012127744",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 123,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 11
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ela gata ! Gata de mais #issoaglobonaomostra #fitness #Jets #luxury #BIQUINI #muscle #RiodeJaneiro https://t.co/EYQBy1rTnz"
            },
            {
                "author_id": "1229534701041393666",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235461764763889665",
                "created_at": "2020-03-05T07:06:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.5883,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 61,
                            "tag": "festabbb"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "start": 71,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235461764763889665",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pyong muda da \u00e1gua pro vinho de ontem pra hj ? O que houve ? #festabbb #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1523748277",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                            "id": "11",
                            "name": "Sport"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756536430809088",
                            "name": "Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235406153510772745",
                "created_at": "2020-03-05T03:25:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Ronaldinho",
                            "probability": 0.9887,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Paraguai",
                            "probability": 0.8232,
                            "start": 22,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/48343",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/48343",
                            "start": 64,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/48343/",
                            "url": "https://t.co/9SveBGFFHr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235406153510772745",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1245,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 102,
                    "retweet_count": 154
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ronaldinho \u00e9 preso no Paraguai com suspeita de passaporte falso https://t.co/9SveBGFFHr"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49181
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978398,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323512,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1687,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-06-25T17:59:12.000Z",
                "description": "\"Aten\u00e7\u00e3o: Soltar bandidos \u00e0s pencas n\u00e3o \u00e9 puro amor \u00e0 criminalidade. \u00c9 forma\u00e7\u00e3o de um ex\u00e9rcito revolucion\u00e1rio. O STF sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.\"",
                "id": "1546337383",
                "name": "Jussara de Souza",
                "pinned_tweet_id": "1419486706571661313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376366183360909314/YP6MawI1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 96744
                },
                "url": "",
                "username": "JussaradeSouz20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367960,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-06-24T03:16:08.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 De Direita, Conservadora.\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "id": "158964977",
                "location": "S\u00e3o Paulo-SP",
                "name": "Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/534519758692311040/_WmPV4K5_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5336,
                    "following_count": 5127,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 220086
                },
                "url": "",
                "username": "Aline_lfa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T22:15:42.000Z",
                "description": "FLAMENGUISTA CONSERVADOR, PATRIOTA\ud83d\udcaf%DE DIREITA.\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8BRASIL ACIMA DE TUDO DEUS A CIMA DE TODOS\ud83d\ude4fBOLSONARO 2026",
                "id": "1193291038221389824",
                "name": "FCSOUZA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260237486858567680/jNsj2S6I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 828,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3621
                },
                "url": "",
                "username": "Francis51598659",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T17:06:10.000Z",
                "description": "Conservador e Patriota. Brasil acima de tudo. Deus  acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046446114298384384",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Rauf Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293229440512806912/8hGpzPWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 743,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64701
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaRauf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-16T22:19:57.000Z",
                "description": "Deus, Cristo, Fam\u00edlia, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9bConservadora Flamengo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 Um dos 57.797.847 votos em #BolsonaroAte2026 Esquerdopatas X\u00f4! #LulaGenocida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 87,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 123,
                                "tag": "LulaGenocida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "239133246",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "BRASILSEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1203662618956894208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428859849052499973/X0x29Sxz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3203,
                    "following_count": 3386,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12268
                },
                "url": "",
                "username": "LeilaPeloBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-24T10:54:24.000Z",
                "description": "Creio em Deus Pai, Filho e Esp\u00edrito Santo!\nJesus, eu confio em V\u00f3s!",
                "id": "2875035997",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92",
                "pinned_tweet_id": "1098286420232417281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427011495058083841/lkx_T3iO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13418,
                    "following_count": 10687,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 249620
                },
                "url": "",
                "username": "LuzCortizo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-10T20:24:30.000Z",
                "description": "Conservador. Homem de fam\u00edlia, 2 filhos, 1 neta. Economista, crist\u00e3o cat\u00f3lico atuante, especialista em Liturgia, Secret\u00e1rio Pastoral.",
                "id": "1257885134",
                "location": "S\u00e3o Bernardo - SP",
                "name": "Tom Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223699721748873217/lme1Bssl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76646
                },
                "url": "",
                "username": "antoniolima_20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-17T23:31:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "854115129331503104",
                "location": "Andradas, Brasil",
                "name": "ademir c manzoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996767023156916224/6sK_v2kL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1951,
                    "following_count": 3688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130753
                },
                "url": "",
                "username": "c_manzoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-07T02:41:04.000Z",
                "description": "Bacharel em enfermagem, p\u00f4s-gradua\u00e7\u00e3o, Urgentista,Intensivista, Gest\u00e3o em Sa\u00fade, Doc\u00eancia do Ensino Superior e Enfermeira Home care. #TriAtleta,",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 133,
                                "tag": "TriAtleta"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "817561661099884545",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Maria Otapiassis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123914614352355329/YSP_jp3U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3258
                },
                "url": "",
                "username": "OtapiassisM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044642,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T00:19:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1186436863843807233",
                "name": "koidee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186442763446960129/Ugjgjoeo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49384
                },
                "url": "",
                "username": "koidee5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-25T00:35:49.000Z",
                "description": "Segunda conta, vamos come\u00e7ar novamente... Crist\u00e3, conservadora, patriota e funcion\u00e1ria do Gabinete do \u00d3dio. 100% Bolsonaro! Aqui esquerdopata n\u00e3o tem vez!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "207297578",
                "location": " Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fernanda 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373434676665278467/JONkG29D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15071,
                    "following_count": 15021,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 24169
                },
                "url": "",
                "username": "nanda_direita38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T23:56:33.000Z",
                "description": "Apenas mais um brasileiro!",
                "id": "255744901",
                "location": "Brasilia/DF",
                "name": "Victo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254878483106455553/3ZLgA6vY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2122,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117878
                },
                "url": "",
                "username": "victovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-05T04:35:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1730775570",
                "location": "Teresina - PI ",
                "name": "Dalvan Fantinel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182368968989908992/ZVasoH5w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3275,
                    "following_count": 4882,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 47379
                },
                "url": "",
                "username": "fantineldalvan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-25T18:16:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "780803556",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Germano G. Menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819534543199862784/xd6STWyW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 447,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30676
                },
                "url": "",
                "username": "ggmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T06:16:01.000Z",
                "description": "Brasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.\nSe algumas pessoas se afastarem de voc\u00ea, n\u00e3o fique triste, isso \u00e9 resposta da ora\u00e7\u00e3o:Livrai-me de todo mal. Am\u00e9m!",
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380985785239887873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172317224603770881/TQGJTz7y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33281,
                    "following_count": 18497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 442754
                },
                "url": "",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:12:20.000Z",
                "description": "Conta pessoal, opini\u00f5es pr\u00f3prias.",
                "id": "1196989563442520065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1341602381650419718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216217939956969478/8Nm2sKVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 672,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26979
                },
                "url": "",
                "username": "tiowill_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-10T04:31:10.000Z",
                "description": "Ordem, Progresso e Entretenimento...\nContato: chameocarioca@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/cariocamarviol\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/cariocamarviolucio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qhPyKQyp49"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "279854727",
                "location": "Sao Paulo - SP",
                "name": "Carioca Marvio Lucio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913983418979033088/OZ_El31__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1059970,
                    "following_count": 736,
                    "listed_count": 434,
                    "tweet_count": 6384
                },
                "url": "https://t.co/qhPyKQyp49",
                "username": "cariocadelegado",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-24T15:04:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1121067382154452993",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70509
                },
                "url": "",
                "username": "Assuno65543547",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-29T21:23:41.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 #FechadoComBolsonaro #VivaTaiwan",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 11,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 32,
                                "tag": "VivaTaiwan"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1057020169317429248",
                "location": "#P\u00e1triaAmadaBrasil",
                "name": "Ambrosio Dalailama #CovidArmaBiol\u00f3gicaChinesa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412327546373521408/Wh9L0v_y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 935,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60512
                },
                "url": "",
                "username": "ambrosiodalail1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-28T18:33:47.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentadora do @rodaviva, da @tvcultura. Colunista do @jornaloglobo e comentarista da @cbnoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 29,
                                "username": "rodaviva"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 43,
                                "username": "tvcultura"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "jornaloglobo"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "cbnoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/veramagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/veramagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19667016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430168911174160386/UISSU5r__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679163,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 2208,
                    "tweet_count": 66499
                },
                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-03T23:39:57.000Z",
                "description": "Cuidado em quem voc\u00ea confia. Lembre-se que o diabo era um anjo!!\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 Parler @CesinhaMec",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 77,
                                "username": "CesinhaMec"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "198314584",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u24df C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140407684191137795/tqAr2Mhi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2541,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 118684
                },
                "url": "",
                "username": "cesinhamec",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T17:02:41.000Z",
                "description": "@saitama_1978",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "saitama_1978"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1230900534854504449",
                "name": "Leonard Erich",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230901122065453059/1I3rz5LN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 204,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1481
                },
                "url": "",
                "username": "LeonardErich2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77207
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-01T18:40:36.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "452342487",
                "location": "Rio das Ostras, Brasil",
                "name": "Josue \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Eu autorizo o presidente \ud83d\udc4d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419475711472152576/eHvtRqgM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1800,
                    "following_count": 3088,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33651
                },
                "url": "",
                "username": "suebar2010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-02T23:13:47.000Z",
                "description": "Sou da Ideologia conservadora q defende,Jesus Cristo e seus ensinamentos,fam\u00edlia, p\u00e1tria,vida,crist\u00e3os,lealdade!Deus acima de tudo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83d\ude4f",
                "id": "79313479",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M\u00e9rcia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1277305866660782085",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360015086312685570/J9yyBU16_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 981,
                    "following_count": 1807,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8117
                },
                "url": "",
                "username": "Meirelles2016",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T13:24:15.000Z",
                "description": "Nem vem com mortadelagem para cima de mim. Tenho muita auto-estima para me importar.\ud83d\ude0e\n\nYou Tube https://t.co/Rhmpf5u27t\n\nTelegram https://t.co/GFVNSNy38v",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/EJapaCOMENTA",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/EJapaCOMENTA",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/Rhmpf5u27t"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/ejapa",
                                "end": 153,
                                "expanded_url": "https://t.me/ejapa",
                                "start": 130,
                                "url": "https://t.co/GFVNSNy38v"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCg_s0\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCg_s0wlkpNGv-ERPG-6RoAg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0qNWKMAkwE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1096399793180606466",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u6226\u3044\u306e\u65e5\u6804\u5149\u306e\u65e5",
                "pinned_tweet_id": "1212399156498763776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363216258334941187/YoZDTvGv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488,
                    "following_count": 1009,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33639
                },
                "url": "https://t.co/0qNWKMAkwE",
                "username": "EJapa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-28T16:47:34.000Z",
                "description": "Sou de direita e Bolsonarista de carteirinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3805607243",
                "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153338413497683973/pu3MEKk4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4085,
                    "following_count": 4624,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 95937
                },
                "url": "",
                "username": "vanildomenezao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-09T02:07:39.000Z",
                "description": "De onde vem, como vive, do que se alimenta?",
                "id": "1038609850757009409",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio Barragan \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145553917369049088/8171i3lD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8062
                },
                "url": "",
                "username": "ToninhoBarragan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T21:43:57.000Z",
                "description": "Al\u00edanca pelo Brasil. Por um Brasil melhor. Direita conservadora. N\u00famero de preferencia 38. NAO ACEITO NINGUEM DA ESQUERDA E PRINCIPALMENTE DO PT.",
                "id": "1233145720544342016",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Al\u00edanca 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365669522800332800/nLRTMwjn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 731,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37088
                },
                "url": "",
                "username": "Alianca51724545",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-12T22:05:52.000Z",
                "description": "Nunca desista da sua felicidade.           insta: @laylaribeirooo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 50,
                                "username": "laylaribeirooo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2385881413",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Layla Ribeiro \u10d6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168554022082621440/D_0T704J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 407
                },
                "url": "",
                "username": "Laylaribeirooo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-03T03:49:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1080672540283076608",
                "name": "Luiz \u00c1vila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163965300578160645/vwwOQ8n6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6
                },
                "url": "",
                "username": "Luizvila3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-13T14:46:41.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Minist\u00e9rio da Infraestrutura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "infraestrutura.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.infraestrutura.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NuQqCENScb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "523331076",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "pinned_tweet_id": "1410980191166504961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410730323021807619/H_4AXGgX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325129,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 783,
                    "tweet_count": 25208
                },
                "url": "https://t.co/NuQqCENScb",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T11:49:06.000Z",
                "description": "AMAN, IME, Ex\u00e9rcito, Miss\u00e3o de Paz no Haiti, CGU, DNIT, consultor legislativo, PPI. Engenheiro e atual ministro da Infraestrutura de @JairBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 133,
                                "username": "JairBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1079070021056368641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088840156973596674/LQF3jaIf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 898649,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 1300,
                    "tweet_count": 6504
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-01-04T18:07:14.000Z",
                "description": "Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/dnit",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.gov.br/dnit",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZG5TkjTqxU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "455069103",
                "location": "Bras\u00edlia - Brasil",
                "name": "DNIT",
                "pinned_tweet_id": "1431225761000792066",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410951868164067331/UUpfi1a8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145150,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 306,
                    "tweet_count": 8684
                },
                "url": "https://t.co/ZG5TkjTqxU",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-08-28T22:43:56.000Z",
                "description": "Conservador, patriota! Tradi\u00e7\u00e3o, Fam\u00edlia e Propriedade! Protestante e Bolsonarista!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "viaoceanica.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.viaoceanica.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/pdCabeE6Jf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16033995",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "ALEXANDRE DE BARROS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426229614439960581/Ioi7BXjj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 1004,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4891
                },
                "url": "http://t.co/pdCabeE6Jf",
                "username": "Allexz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T17:27:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1060222098130513922",
                "name": "Marilene Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070033349379526656/i3oNdk3o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44585
                },
                "url": "",
                "username": "Marilen85661243",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-27T11:04:57.000Z",
                "description": "Lideran\u00e7a.",
                "id": "1056139682864603136",
                "name": "Tio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421944116448010245/2YKJ8aRo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1258,
                    "following_count": 1956,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 140425
                },
                "url": "",
                "username": "Nascimento_Lide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-13T12:33:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "841266086091853824",
                "name": "Propor\u00e7\u00e3o Harter\ud83d\ude91\ud83d\udd17\ud83d\ude91\ud83d\ude91",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955889121356066816/j3oDg1XK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2112,
                    "following_count": 2192,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 113372
                },
                "url": "",
                "username": "nanna_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-14T17:58:06.000Z",
                "description": "Professor de Direita. Conservador. Bolsonarista. Patriota. Apaixonado pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Na luta contra essa esquerda criminosa de Lula e Dilma.",
                "id": "1172932455092932610",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carlos Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272551205676429313/emOY0afa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32638
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosRegioPer1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-29T13:01:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2516828927",
                "name": "\uf8ff \ud835\udd89\ud835\udd9b\ud835\udd89 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd88",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327657609231478784/PAqsH7Nl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 1019,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 291798
                },
                "url": "",
                "username": "dvdnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:57:10.000Z",
                "description": "Feliz \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o cujo o Deus \u00e9 o Senhor.  Deus, Fam\u00edlia, Brasil",
                "id": "756895944050929664",
                "name": "Fernanda Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1430055784474456086",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425706302936920065/zLoyX8oR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 647,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72259
                },
                "url": "",
                "username": "nandalo0109",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T19:07:10.000Z",
                "description": "ser querer ser um bom ser s\u00f3 depende de VOC\u00ca",
                "id": "1224408917356285952",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 602,
                    "following_count": 1007,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67118
                },
                "url": "",
                "username": "JosRibe53106994",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T12:06:03.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO\u2698",
                "id": "1196761350061641731",
                "name": "Cris \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424090593819611140/D4ckJ8u0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1222,
                    "following_count": 1802,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7162
                },
                "url": "",
                "username": "AnaCris88904038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-28T00:38:24.000Z",
                "description": "\ud83d\ude07",
                "id": "990027413613621248",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jordan \ud83e\udd9e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266398993703145472/-F2DzPvZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 578,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41564
                },
                "url": "",
                "username": "JordanSacra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-25T01:45:25.000Z",
                "description": "Mais um brasileiro tentando sobreviver no Brasil da impunidade",
                "id": "1187545604014125063",
                "name": "Sobrevivendonobrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196802404446097410/AHz4zUvS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7753
                },
                "url": "",
                "username": "Sobrevivendono2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-01T04:28:02.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, a favor da fam\u00edlia e dos costumes moral e \u00e9tico de cada cidad\u00e3o. Sou contra o comunismo, socialismo e toda a esquerdalha.",
                "id": "3065147476",
                "name": "janderson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111087739540328448/UQr0hhyM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 750,
                    "following_count": 1493,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39504
                },
                "url": "",
                "username": "Jandersonaires",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-28T16:15:24.000Z",
                "description": "Tudo posso,naquele que me fortalece!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7sempre pra direita,\u2197\ufe0f\u27a1\ufe0f",
                "id": "1067814222636175360",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carlos Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1241841357293006852",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083850851507204097/y9ysLdiC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1394,
                    "following_count": 1670,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26557
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosL69581743",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-13T22:33:55.000Z",
                "description": "Mam\u00e3e de Danillo e Helena.",
                "id": "1228084827242582016",
                "name": "J\u00e9ssica \u270c\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230715121690763266/epjM3ToZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 217
                },
                "url": "",
                "username": "Jssicad68142146",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-07T23:56:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "2966948219",
                "name": "rafinha",
                "pinned_tweet_id": "1332053668720496659",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430345350263578624/vz927J1o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8330,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 118542
                },
                "url": "",
                "username": "loucareality",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T12:12:04.000Z",
                "description": "De direita, conservadora. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1088409092815814657",
                "location": "RS",
                "name": "Sarinha Petterle",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088409488024047621/HPWIgdEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4357,
                    "following_count": 3386,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 86233
                },
                "url": "",
                "username": "PetterleSarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T23:03:56.000Z",
                "description": "wpp:21 997782690//insta: @tiaggoct",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 25,
                                "username": "tiaggoct"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Nike.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Nike.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/obGcDe1hhc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1223381359089070080",
                "location": "\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc96 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc84\u0327\ud835\udc82\u0303\ud835\udc90\ud83d\ude43",
                "name": "\u1d1b\u2071\u1d43\u1d4d\u1d52\ud83e\udd20",
                "pinned_tweet_id": "1290609299568431104",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429051674019180554/ps84X5ft_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 317
                },
                "url": "https://t.co/obGcDe1hhc",
                "username": "qlf_coutiinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245890,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:27:42.000Z",
                "description": "Pedagoga,defendo a justi\u00e7a,liberdade,fam\u00edlia e sou BOLSONARO!!!!",
                "id": "1129861141214183425",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Andr\u00e9a Hernandez",
                "pinned_tweet_id": "1148024887321255942",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194446364723359744/6bxJb5rg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1721,
                    "following_count": 1841,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61566
                },
                "url": "",
                "username": "AndraHernande20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-15T00:38:42.000Z",
                "description": "Patriotismo \u00e9 o sentimento de orgulho,\u00a0amor, devolu\u00e7\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o \u00e0\u00a0p\u00e1tria, aos seus s\u00edmbolos (bandeira, hino, bras\u00e3o, riquezas naturais e patrim\u00f4nios material).",
                "id": "930595881304260608",
                "location": "Em algum lugar do Planeta.",
                "name": "silver.silvester",
                "pinned_tweet_id": "1426860591478571008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365494437527228421/CsvOIUJb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9987,
                    "following_count": 10079,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 154601
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosUtiike",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-29T20:59:29.000Z",
                "description": "Sou apoiadora do Bolsonaro! E N\u00c3O  SOU ROB\u00d4 !!!! MAS , SOU GADO KKKKKKKK",
                "id": "2533383078",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "nell correa",
                "pinned_tweet_id": "1128284102405304322",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280714480008167429/E9ITO2Ce_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 421,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22527
                },
                "url": "",
                "username": "nell_correa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-14T16:53:59.000Z",
                "description": "Executivo de Neg\u00f3cios.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linkedin.com/in/muhamad-oma\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/muhamad-omar-dahbour-6b538464/edit/intro/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UUVDZo6kIw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2343844158",
                "location": "https://wa.me/message/SDF3GSLF",
                "name": "Muhamad Omar Dahbour",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371438230235676678/tCM6LJzW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 249,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 699
                },
                "url": "https://t.co/UUVDZo6kIw",
                "username": "Muhamadod",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-09T18:11:25.000Z",
                "description": "Sou uma pessoa feliz, pai de um filho e amo muito a vida. Deixo de seguir somente quem n\u00e3o me segue.  #SDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 106,
                                "start": 102,
                                "tag": "SDV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1339842926",
                "location": "S\u00e3o Paulo/SP",
                "name": "Leonel Carvalho Jr.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912536784743038976/iPx0vJhy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57189,
                    "following_count": 55412,
                    "listed_count": 158,
                    "tweet_count": 198812
                },
                "url": "",
                "username": "leocarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-17T10:35:44.000Z",
                "description": "N\u00e3o gosto de pol\u00edtico banana lacrador in\u00fatil ao Povo.\ud83d\udc48\ud83d\udc4d\ud83d\udc40\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\ude4c Jair Messias Bolsonaro mete o P\u00e9 nessa baga\u00e7a\u261d\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude20\ud83d\ude01",
                "id": "2348401265",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "OEscolhido\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429801723430834179/yapUehke_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 772,
                    "following_count": 1168,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20291
                },
                "url": "",
                "username": "oscar_qjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T17:15:47.000Z",
                "description": "M\u00e3e, pastora evang\u00e9lica, educadora e advogada. Atualmente, ocupa o cargo de Ministra de Estado da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos.",
                "id": "1083774484123975680",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Damares Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172980256564764673/D0EWLkl4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1293138,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 1390,
                    "tweet_count": 4219
                },
                "url": "",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-10-24T14:51:02.000Z",
                "description": "Advogado e professor. Doutor em Direito Processual (PUC Minas). P\u00f3s-doutor em aforismos desaforados",
                "id": "2842615187",
                "location": "Caratinga-MG",
                "name": "d\u00e1rio j\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308037166157697025/z7XZMjw4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67314,
                    "following_count": 11127,
                    "listed_count": 108,
                    "tweet_count": 128402
                },
                "url": "",
                "username": "dariojjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-09T23:31:40.000Z",
                "description": "S\u00f3 o que sentimos justifica o que fazemos!!\n\n@FluminenseFC  @FCBarcelona",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 45,
                                "username": "FluminenseFC"
                            },
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 60,
                                "username": "FCBarcelona"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/ney__souza",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/ney__souza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/r3El9otAF5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1005593299506417664",
                "name": "Ney So\u00fcza\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "pinned_tweet_id": "1409224986670284811",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425965904282759171/s1cQSui8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1763,
                    "following_count": 4970,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83818
                },
                "url": "https://t.co/r3El9otAF5",
                "username": "Ney_souza13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T21:36:50.000Z",
                "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lula.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2670726740",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Lula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426613874694967299/C6SNW_6Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2728891,
                    "following_count": 2675,
                    "listed_count": 3087,
                    "tweet_count": 23323
                },
                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T20:08:24.000Z",
                "description": "Com f\u00e9 em Deus vamos retomar nossos valores e poder criar nossos filhos com seguran\u00e7a.",
                "id": "53484770",
                "name": "Angel 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398070994049372161/pIDlEJqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7004,
                    "following_count": 7671,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 407281
                },
                "url": "",
                "username": "angelicaguirele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T03:38:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "129382839",
                "location": "Brasil",
                "name": "maria silva",
                "pinned_tweet_id": "1428073493711687681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171066685933199363/uH2LtRmS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 710,
                    "following_count": 1184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19801
                },
                "url": "",
                "username": "mariformaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-16T17:25:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1676266219",
                "location": "RIO DE JANEIRO",
                "name": "ArielAlds98",
                "pinned_tweet_id": "981246750328606721",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723630679456636928/nwLRoOwM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1618
                },
                "url": "",
                "username": "ArielAlds98",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-15T19:47:04.000Z",
                "description": "familiares",
                "id": "1195427960205070337",
                "name": "Oziel Almeida de sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212025229855334400/PWlUWf2d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3100
                },
                "url": "",
                "username": "OzielAlmeidade4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T12:33:32.000Z",
                "description": "\"BRASIL acima de Tudo, DEUS acima de Todos...!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude00\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/JoseLuizR10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoseLuizR10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "253527872",
                "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "857953025972989952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399408365659373577/45ZtIumM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5325,
                    "following_count": 5855,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 185327
                },
                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo",
                "username": "LuizRBoaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-19T16:36:28.000Z",
                "description": "honesto, sincero, trabalhador,  fan\u00e1tico torcedor do Santos FC.",
                "id": "115705981",
                "location": "sao paulo",
                "name": "DJALMA SANTOS \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0623\u0643\u0628\u0631\u200e \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83d\udc33#SantosFC",
                "pinned_tweet_id": "1355865413469548548",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408191647926607873/yREojIDs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1805,
                    "following_count": 3290,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 131968
                },
                "url": "",
                "username": "sfcdjalmasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-07T17:01:03.000Z",
                "description": "Don't try to fix me, I am not broken. \ud83d\udc99",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/RoLeoni",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/RoLeoni",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WSCdAQvZjL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54607123",
                "location": "Porto Alegre - Brasil",
                "name": "\u0ae8\u03c3 \u2113\u03b5\u03c3\u0273\u0e40",
                "pinned_tweet_id": "1430985549217677312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410349176009990145/1aikLNWR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 761,
                    "following_count": 668,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 112662
                },
                "url": "https://t.co/WSCdAQvZjL",
                "username": "RoLeoni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-07T19:43:05.000Z",
                "description": "Sou Administrador de Empresas, uma pessoa crist\u00e3, conservador, amo o meu trabalho e vivo pela fam\u00edlia!!!",
                "id": "369690758",
                "location": "Recife -PE",
                "name": "Diogo Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409903088035680267/Peoa1pau_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 705,
                    "following_count": 1522,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68159
                },
                "url": "",
                "username": "didislap",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T17:49:41.000Z",
                "description": "\ud83e\uddfc\ud83e\uddfd\u00d1respondoDM\ud83d\udeab#Dia07VaiSerGIGANTE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 14,
                                "tag": "Dia07VaiSerGIGANTE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1090305996067667970",
                "name": "Maria \ud83c\udf08\ud83c\udf08 #Dia07VaiSerGIGANTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1396288820627353604",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429801699301068808/8Cwgwgoh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4772,
                    "following_count": 5138,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 73117
                },
                "url": "",
                "username": "mariaau15487649",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-25T19:33:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "126405771",
                "name": "Marcus Bomfim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285381289/mbshow_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 432,
                    "following_count": 797,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36047
                },
                "url": "",
                "username": "marcus_bomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-14T16:34:36.000Z",
                "description": "Av\u00f4 do Rafael desde 3-4-21\nAdvogado militante. \nAnti-comunista.\nUm Homem livre e de bons costumes. \nS\u00e3o Paulino.\nYouTuber.",
                "id": "2609159655",
                "location": "Brasil",
                "name": "Luiz Beluzzi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363812089207394308/9rL22Uxd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3519,
                    "following_count": 4981,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 111906
                },
                "url": "",
                "username": "beluzziapi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-14T20:34:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "3082223424",
                "name": "\u00c1lvaro Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576860865418436608/I_MGoUDj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1928,
                    "following_count": 2160,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 154321
                },
                "url": "",
                "username": "mineto41",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-12T18:38:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1216429172865871873",
                "location": "Mineiros Goias",
                "name": "Eneias Souza Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216460320820158469/Znq0iXM-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2543
                },
                "url": "",
                "username": "EneiasSouzaCos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-17T08:38:43.000Z",
                "description": "Medico h\u00e1 22 anos,conservador por convic\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1218090190276898816",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Luiz Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240463857505705985/nJo7ES_0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6662
                },
                "url": "",
                "username": "tratebemgestao1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-06T17:23:23.000Z",
                "description": "\u201cSe tiver q amar,ame, q sorrir,sorria, q chorar,chore.Pois o importante \u00e9 viver hoje.O ontem j\u00e1 foi e o amanh\u00e3 talvez n\u00e3o venha.\u201dCX Respeito vc, espero o msm.",
                "id": "1332074934",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "@Verainacio44",
                "pinned_tweet_id": "678340806357438464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256994025644662789/6WzJlfhi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2166,
                    "following_count": 2212,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 156645
                },
                "url": "",
                "username": "VeraInacio44",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T16:28:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160951266220097536",
                "location": "Rondon do Par\u00e1, Brasil",
                "name": "Wesley Gobira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161392226481725457/U-G3cdcc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 584,
                    "following_count": 4986,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 118579
                },
                "url": "",
                "username": "GobiraWesley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-16T18:59:55.000Z",
                "description": "Modelo fotogr\u00e1fica  #missbumbumbrasil\ud83d\udd38Divulga\u00e7\u00e3o e eventos rubiamachadoficial@gmail.com \ud83d\udce7.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 20,
                                "tag": "missbumbumbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instabio.cc/3042802BRIXpb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instabio.cc/3042802BRIXpb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/m2TfvAKoWQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "920001374208843776",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Rubiamachadoficial",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277314205574627328/wFkgy9oQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5640,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 141
                },
                "url": "https://t.co/m2TfvAKoWQ",
                "username": "Rubiamachadofic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-25T13:47:30.000Z",
                "description": "...OU FICAR A P\u00c1TRIA LIVRE, OU MORRER PELO BRASIL!!! V\u00c1RZEA ALEGRE-CEARA-NORDESTE-BRASIL!!!",
                "id": "1143516065600811009",
                "location": "Crato, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NarPrimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143518416659210240/_U2Dz0uv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14332,
                    "following_count": 14330,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 108464
                },
                "url": "",
                "username": "NarPrimo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-06T09:01:30.000Z",
                "description": "gosta da sua vida?\nEnt\u00e3o cuida dela",
                "id": "960800606528077824",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "portodassempre\ud83d\udc20\ud83c\udf2a\ud83c\udf0b",
                "pinned_tweet_id": "1348476772954894342",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418417978219978755/jsqf-jkU_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 526,
                    "following_count": 1599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55731
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiportodas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-03T22:44:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "2669544123",
                "name": "Samuel CHANGES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257823199485743105/TPFXL_Kk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 109,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8478
                },
                "url": "",
                "username": "samudrewcyrus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-17T22:35:01.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d",
                "id": "1229534701041393666",
                "name": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235453404941627392/Nr0s0lGe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 15,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73
                },
                "url": "",
                "username": "c1991souza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-29T15:29:36.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Rivotril.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Rivotril.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ArCexzSic5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "770282259727413248",
                "location": "Do Centro do Mundo , pq a moda",
                "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deia Marianno\ud83d\ude0e #Sou Brasileira e Patriota",
                "pinned_tweet_id": "1383954058856177666",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393599588347621380/ILJTTbmI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2568,
                    "following_count": 4122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24983
                },
                "url": "https://t.co/ArCexzSic5",
                "username": "deiag1973",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-24T17:55:57.000Z",
                "description": "Vamos com tudo!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "id": "170386128",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cl\u00e1udio.......",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262141670428205056/EpJ0cJMA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2739,
                    "following_count": 2919,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15608
                },
                "url": "",
                "username": "CRDCLAUDIO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T03:49:21.000Z",
                "description": "Empres\u00e1ria, de Direita, conservadora dos bons costumes",
                "id": "1105314811884306433",
                "location": "S\u00e3o Paulo SP",
                "name": "teresa elma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345248171858010112/9HF42Hj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 445,
                    "following_count": 659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23349
                },
                "url": "",
                "username": "teresaelma1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-03T20:03:36.000Z",
                "description": "El pueblo que no conoce su historia est\u00e1 perdido. \n#TRUMP #MAGA\n#MakeAmericaGreatAgain\n#MakeVenezuelaGreatAgain",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 51,
                                "tag": "TRUMP"
                            },
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 58,
                                "tag": "MAGA"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 64,
                                "tag": "MakeAmericaGreatAgain"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 87,
                                "tag": "MakeVenezuelaGreatAgain"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "233656464",
                "location": "Venezuela",
                "name": "C\u00e9sar Vzla",
                "pinned_tweet_id": "659362483174526976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569738361603387392/iurq9X52_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15892,
                    "following_count": 17137,
                    "listed_count": 101,
                    "tweet_count": 180849
                },
                "url": "",
                "username": "Benhur8a",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-02T19:13:49.000Z",
                "description": "Um tanto faz,  faz muitos estragos. (Kdu)\nconta reserva @mt_kdu",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 56,
                                "username": "mt_kdu"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "kkdulemos.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.kkdulemos.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rtiD91auac"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "37260803",
                "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Kdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lemos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259703111578460161/oKpSkzwC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 775,
                    "following_count": 476,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 71241
                },
                "url": "https://t.co/rtiD91auac",
                "username": "Kdu_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-17T02:24:51.000Z",
                "description": "Jornal digital inteiramente comprometido com a cobertura e a an\u00e1lise das principais pautas sobre pol\u00edtica nacional e internacional.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conexaopolitica.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.conexaopolitica.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4ljTTT0sVc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1523748277",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "pinned_tweet_id": "1425863662573551621",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407659799194619904/-RDN4C5w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594962,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 979,
                    "tweet_count": 28077
                },
                "url": "https://t.co/4ljTTT0sVc",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-29T22:04:17.000Z",
                "description": "\"n\u00e3o se deve temer os Deuses, n\u00e3o se deve temer a morte, a dor \u00e9 suport\u00e1vel e a felicidade \u00e9 poss\u00edvel\" Epicuro",
                "id": "36497026",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "Gustavo Gai\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039971677/CB_500_3_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1948
                },
                "url": "",
                "username": "ggaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T05:52:23.000Z",
                "description": "#GoBolsonaroMundial..Presidente Bolsonaro e seus apoiadores,lutando contra o comunismo e socialismo,\u00e9 o mesmo c\u00e2ncer..",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 0,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1124552332275068928",
                "name": "S\u00f4niaSantos..",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431035222955548675/N42sYeaT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1628,
                    "following_count": 2105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 144215
                },
                "url": "",
                "username": "SniaSan06304516",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-10T17:54:50.000Z",
                "description": "Apoio as pessoas e ideias que tornam a nossa sociedade melhor.",
                "id": "280126025",
                "location": "Florida, USA",
                "name": "Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170463737486204928/ciSraewr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1719,
                    "following_count": 2347,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83875
                },
                "url": "",
                "username": "osoldaliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-26T16:01:25.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o de bem, pai de fam\u00edlia E Patriota\n\n#DireitaUnida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 43,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "92780914",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "DBA",
                "pinned_tweet_id": "1278616902126968832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122292313788427/aNZU87uI_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4003,
                    "following_count": 3639,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 420309
                },
                "url": "",
                "username": "mnunesvsc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-21T22:30:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "443185886",
                "name": "Maria Tereza Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749863549602856960/PWu4ll5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51541
                },
                "url": "",
                "username": "ferrazufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T22:03:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234600290290225162",
                "location": " EUA",
                "name": "OCensurado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234760222125760513/TWfYFm5d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5406
                },
                "url": "",
                "username": "OCENSURADO6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T19:41:03.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Cat\u00f3lico, Anticomunista e Olavominion",
                "id": "65962313",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sir Jt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425557031591813129/NKrtccrH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49765
                },
                "url": "",
                "username": "son_768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-28T03:05:55.000Z",
                "description": "Engenheiro Agr\u00f4nomo, patriota, de direita e anti-pt. Rond\u00f4nia/Amaz\u00f4nia. Sigo todos de Direita.",
                "id": "273238189",
                "location": "Porto Velho, RO",
                "name": "Antonio C. Vieira",
                "pinned_tweet_id": "924321396980842498",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113961325783339009/aoGMUFwm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9628,
                    "following_count": 9815,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 54533
                },
                "url": "",
                "username": "acvieira1963",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1235591684077105157",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74foxeg3kk9pci6y1iwmgu40m4jh",
        "oldest_id": "1235414741448826880",
        "result_count": 99
    }
}