{
    "data": [
        {
            "author_id": "67054059",
            "conversation_id": "1236137750727974914",
            "created_at": "2020-03-07T03:53:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236137750727974914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139667818478276609",
            "conversation_id": "1236136380692156416",
            "created_at": "2020-03-07T03:47:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236136380692156416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "conversation_id": "1236136225536434176",
            "created_at": "2020-03-07T03:46:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236136225536434176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "16982294",
            "conversation_id": "1236135138863599616",
            "created_at": "2020-03-07T03:42:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236135138863599616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1048223802314956803",
            "conversation_id": "1236134193782050821",
            "created_at": "2020-03-07T03:38:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236134193782050821",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955279546823135232",
            "conversation_id": "1236133459560730624",
            "created_at": "2020-03-07T03:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236133459560730624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109711660800004096",
            "conversation_id": "1236133445857918977",
            "created_at": "2020-03-07T03:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236133445857918977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "112498502",
            "conversation_id": "1236133216093966336",
            "created_at": "2020-03-07T03:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236133216093966336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1542693524",
            "conversation_id": "1236132577792180224",
            "created_at": "2020-03-07T03:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236132577792180224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063796679395209216",
            "conversation_id": "1236131618999463936",
            "created_at": "2020-03-07T03:28:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236131618999463936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "340627713",
            "conversation_id": "1236131404750221313",
            "created_at": "2020-03-07T03:27:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236131404750221313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1152581264802746368",
            "conversation_id": "1236130841853603840",
            "created_at": "2020-03-07T03:25:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236130841853603840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "conversation_id": "1236130426932154374",
            "created_at": "2020-03-07T03:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236130426932154374",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "489036063",
            "conversation_id": "1236130079425605633",
            "created_at": "2020-03-07T03:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236130079425605633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79180756",
            "conversation_id": "1236130066733715456",
            "created_at": "2020-03-07T03:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236130066733715456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101516318463967232",
            "conversation_id": "1236129403404464128",
            "created_at": "2020-03-07T03:19:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236129403404464128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2836551183",
            "conversation_id": "1236129226677460992",
            "created_at": "2020-03-07T03:19:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236129226677460992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039550079915487232",
            "conversation_id": "1236128785054994433",
            "created_at": "2020-03-07T03:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236128785054994433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1235751789556793344"
                ]
            },
            "author_id": "1018610034832478208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236128533287710726",
            "created_at": "2020-03-07T03:16:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "probability": 0.9501,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Paraguai",
                        "probability": 0.7565,
                        "start": 83,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "603220613",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertoZezinho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eVtEKuJhd1",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1235753452141240320/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/eVtEKuJhd1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236128533287710726",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1235753452141240320",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RobertoZezinho: #issoaglobonaomostra Ronaldinho Ga\u00facho no momento da pris\u00e3o no Paraguai \ud83d\ude0f https://t.co/eVtEKuJhd1"
        },
        {
            "author_id": "4196819355",
            "conversation_id": "1236128077907922945",
            "created_at": "2020-03-07T03:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236128077907922945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "327720880",
            "conversation_id": "1236127795161559040",
            "created_at": "2020-03-07T03:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236127795161559040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "705608186",
            "conversation_id": "1236126731959963648",
            "created_at": "2020-03-07T03:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236126731959963648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36852793",
            "conversation_id": "1236126676007952384",
            "created_at": "2020-03-07T03:09:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236126676007952384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45739466",
            "conversation_id": "1236126450312450048",
            "created_at": "2020-03-07T03:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236126450312450048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053681848",
            "conversation_id": "1236126039748771841",
            "created_at": "2020-03-07T03:06:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236126039748771841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "857355568272601089",
            "conversation_id": "1236125377740902401",
            "created_at": "2020-03-07T03:03:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236125377740902401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "975374530461032448",
            "conversation_id": "1236124990661160961",
            "created_at": "2020-03-07T03:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236124990661160961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114198954319798273",
            "conversation_id": "1236124989465800704",
            "created_at": "2020-03-07T03:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236124989465800704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1260612817",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236076314366480384",
            "created_at": "2020-03-07T03:00:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 167,
                        "normalized_text": "Babu",
                        "probability": 0.5902,
                        "start": 164,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 204,
                        "tag": "issoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1024847009423994881",
                        "start": 0,
                        "username": "Enock_Riso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236124645906145281",
            "in_reply_to_user_id": "1024847009423994881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236103128233193473",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Enock_Riso E acabei de ver que pela edi\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo n\u00e3o mostraram essa parte dele dizendo como iria comer!!! Eles cortaram essa parte e colocaram a partir do Babu falando que deveria ter ido junto! #issoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "356403390",
            "conversation_id": "1236123915153481732",
            "created_at": "2020-03-07T02:58:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236123915153481732",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127036441828241408",
            "conversation_id": "1236123854571032579",
            "created_at": "2020-03-07T02:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236123854571032579",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033159966193016832",
            "conversation_id": "1236123644100857857",
            "created_at": "2020-03-07T02:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236123644100857857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "conversation_id": "1236123356015087617",
            "created_at": "2020-03-07T02:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236123356015087617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "604996933",
            "conversation_id": "1236123041123446789",
            "created_at": "2020-03-07T02:54:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236123041123446789",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "929367237538050048",
            "conversation_id": "1236122930356121601",
            "created_at": "2020-03-07T02:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236122930356121601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "721280798326972417",
            "conversation_id": "1236122557457125382",
            "created_at": "2020-03-07T02:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236122557457125382",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2849473212",
            "conversation_id": "1236121400722759680",
            "created_at": "2020-03-07T02:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236121400722759680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "728403751518801925",
            "conversation_id": "1236119629195550720",
            "created_at": "2020-03-07T02:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236119629195550720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2502539441",
            "conversation_id": "1236119606294704128",
            "created_at": "2020-03-07T02:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236119606294704128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2730071328",
            "conversation_id": "1236118766204960768",
            "created_at": "2020-03-07T02:37:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236118766204960768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1048048960827547656",
            "conversation_id": "1236118396372226048",
            "created_at": "2020-03-07T02:36:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236118396372226048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233846120889167872",
            "conversation_id": "1236117807361929217",
            "created_at": "2020-03-07T02:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236117807361929217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "580675311",
            "conversation_id": "1236117726386688000",
            "created_at": "2020-03-07T02:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236117726386688000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236117544957865986",
            "created_at": "2020-03-07T02:32:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Benjamin Netanyahu",
                        "probability": 0.9875,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236117544957865986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 242
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234908342176407552",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PARAB\u00c9NS, Benjamin Netanyahu!\nA direita comemora mais uma vit\u00f3ria importante!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1226513078650580993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1231523864527589376",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236116626044530688",
            "created_at": "2020-03-07T02:29:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 6,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "tag": "bbb2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PeterMr/status\u2026",
                        "end": 59,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PeterMr/status/1236111029375045638",
                        "start": 36,
                        "url": "https://t.co/9zBcVfanxW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236116626044530688",
            "lang": "et",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236111029375045638",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Siimm #issoaglobonaomostra #bbb2020 https://t.co/9zBcVfanxW"
        },
        {
            "author_id": "991051374027857921",
            "conversation_id": "1236116251736453120",
            "created_at": "2020-03-07T02:27:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236116251736453120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "276763772",
            "conversation_id": "1236116070257303552",
            "created_at": "2020-03-07T02:26:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236116070257303552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236115970722324485",
            "created_at": "2020-03-07T02:26:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "128372940",
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/taoquei1/statu\u2026",
                        "end": 163,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/taoquei1/status/1236097509023453185",
                        "start": 140,
                        "url": "https://t.co/eek2gh7nxU"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1236115970722324485",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236097509023453185",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra , @jairbolsonaro est\u00e1 muito bem com a esposa, a nossa primeira dama!\nMORRAM DE INVEJA, ESQUERDALHA E CENTR\u00c3O! https://t.co/eek2gh7nxU"
        },
        {
            "author_id": "1234913940267769857",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236115620535709698",
            "created_at": "2020-03-07T02:25:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8453,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 47,
                        "tag": "honra"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 54,
                        "tag": "gloria"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 62,
                        "tag": "todahonraegloriaaopai"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 85,
                        "tag": "Jesus"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "reconhecimento"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/bicmuller/stat\u2026",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bicmuller/status/1236059473233526784",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/jgqtwebBA1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236115620535709698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236059473233526784",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra. \n#issoaglobonaomostra #honra #gloria #todahonraegloriaaopai #Jesus #reconhecimento https://t.co/jgqtwebBA1"
        },
        {
            "author_id": "1115420084921618433",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                        "id": "866686332172500993",
                        "name": "Benjamin Netanyahu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236115500868014080",
            "created_at": "2020-03-07T02:24:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Benjamin Netanyahu",
                        "probability": 0.9875,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236115500868014080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 242
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234908342176407552",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: PARAB\u00c9NS, Benjamin Netanyahu!\nA direita comemora mais uma vit\u00f3ria importante!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034043188397449216",
            "conversation_id": "1236115165692772353",
            "created_at": "2020-03-07T02:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236115165692772353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62355746",
            "conversation_id": "1236115143991455744",
            "created_at": "2020-03-07T02:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236115143991455744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "211144237",
            "conversation_id": "1236115031386918913",
            "created_at": "2020-03-07T02:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236115031386918913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15450672",
            "conversation_id": "1236113863441080320",
            "created_at": "2020-03-07T02:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236113863441080320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103275634518880256",
            "conversation_id": "1236113127323942918",
            "created_at": "2020-03-07T02:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236113127323942918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2438557023",
            "conversation_id": "1236113053260951552",
            "created_at": "2020-03-07T02:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236113053260951552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "371371262",
            "conversation_id": "1236112164542349312",
            "created_at": "2020-03-07T02:11:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236112164542349312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4746169647",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236112091456638977",
            "created_at": "2020-03-07T02:11:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 139,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 161,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 168,
                        "tag": "redebbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236112091456638977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Porque voc\u00eas n\u00e3o mostraram as meninas rindo e debochando do quarto branco? \n\nPorque n\u00e3o mostrou os tr\u00eas falando de apertar o bot\u00e3o juntos?\n#issoaglobonaomostra \n#bbb20\n#redebbb"
        },
        {
            "author_id": "2936261717",
            "conversation_id": "1236111758617718785",
            "created_at": "2020-03-07T02:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236111758617718785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24363548",
            "conversation_id": "1236111093359087616",
            "created_at": "2020-03-07T02:07:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236111093359087616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186715764805505025",
            "conversation_id": "1236110989294215168",
            "created_at": "2020-03-07T02:06:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236110989294215168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129861141214183425",
            "conversation_id": "1236110505804288000",
            "created_at": "2020-03-07T02:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236110505804288000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "conversation_id": "1236109672438026240",
            "created_at": "2020-03-07T02:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236109672438026240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2347616688",
            "conversation_id": "1236107889892380672",
            "created_at": "2020-03-07T01:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236107889892380672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "247338798",
            "conversation_id": "1236107025806999553",
            "created_at": "2020-03-07T01:50:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236107025806999553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "conversation_id": "1236106758097195009",
            "created_at": "2020-03-07T01:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236106758097195009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1236106687448322049",
            "created_at": "2020-03-07T01:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236106687448322049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "106290247",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Globo Esporte SP \u00e9 um telejornal esportivo apresentado por Ivan Mor\u00e9 pela Rede Globo exibido sempre nas tardes de segunda a s\u00e1bado.\n\nFoto via @GloboEsporteSP",
                        "id": "10029007786",
                        "name": "Globo Esporte"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236039920164143104",
            "created_at": "2020-03-07T01:47:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236106281498431489",
            "in_reply_to_user_id": "10842792",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236039920164143104",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@globoesportecom #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "873404176545525760",
            "conversation_id": "1236106099146788864",
            "created_at": "2020-03-07T01:47:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236106099146788864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "conversation_id": "1236105746573676547",
            "created_at": "2020-03-07T01:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236105746573676547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040780709353402373",
            "conversation_id": "1236105256754384897",
            "created_at": "2020-03-07T01:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236105256754384897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83601398",
            "conversation_id": "1236104237991550976",
            "created_at": "2020-03-07T01:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236104237991550976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2670118263",
            "conversation_id": "1236104032135057411",
            "created_at": "2020-03-07T01:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236104032135057411",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "405580920",
            "conversation_id": "1236103986425540609",
            "created_at": "2020-03-07T01:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236103986425540609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007792437698486272",
            "conversation_id": "1236103817881702400",
            "created_at": "2020-03-07T01:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236103817881702400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251841333",
            "conversation_id": "1236103576277135360",
            "created_at": "2020-03-07T01:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236103576277135360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "755926817266106368",
            "conversation_id": "1236103312455405568",
            "created_at": "2020-03-07T01:36:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236103312455405568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210353186898423810",
            "conversation_id": "1236102644025954304",
            "created_at": "2020-03-07T01:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236102644025954304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35897713",
            "conversation_id": "1236102610446413830",
            "created_at": "2020-03-07T01:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236102610446413830",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46698708",
            "conversation_id": "1236102554280431617",
            "created_at": "2020-03-07T01:33:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236102554280431617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3370926088",
            "conversation_id": "1236102358159024131",
            "created_at": "2020-03-07T01:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236102358159024131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "167075969",
            "conversation_id": "1236101734356914177",
            "created_at": "2020-03-07T01:29:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236101734356914177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057822590339858434",
            "conversation_id": "1236101376750559232",
            "created_at": "2020-03-07T01:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236101376750559232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3315471989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236083784640008192",
            "created_at": "2020-03-07T01:25:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1132921149657092096",
                        "start": 0,
                        "username": "deborabpaim"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "29797128",
                        "start": 68,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236100735219249153",
            "in_reply_to_user_id": "1132921149657092096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236083784640008192",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@deborabpaim @jairbolsonaro #issoaglobonaomostra de jeito nenhum!!! @showdavida"
        },
        {
            "author_id": "1009238676495327232",
            "conversation_id": "1236100509259399171",
            "created_at": "2020-03-07T01:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236100509259399171",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1222997720144760832",
            "conversation_id": "1236099953451315200",
            "created_at": "2020-03-07T01:22:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236099953451315200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "222626088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236099856151822336",
            "created_at": "2020-03-07T01:22:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9007,
                        "start": 33,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "normalized_text": "Ronaldinho",
                        "probability": 0.9785,
                        "start": 96,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                        "probability": 0.7745,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "236443563",
                        "start": 3,
                        "username": "EddieAzvdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236099856151822336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236099304919613440",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @EddieAzvdo: Imagino o Isso a Globo n\u00e3o Mostra expondo todo o surrealismo de toda not\u00edcia do Ronaldinho com a narra\u00e7\u00e3o do Galv\u00e3o OLHUQUI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "482502077",
            "conversation_id": "1236099510780268546",
            "created_at": "2020-03-07T01:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236099510780268546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1969289610",
            "conversation_id": "1236099472020647936",
            "created_at": "2020-03-07T01:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236099472020647936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "236443563",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236099304919613440",
            "created_at": "2020-03-07T01:20:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8943,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Ronaldinho",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 80,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                        "probability": 0.8831,
                        "start": 109,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 167,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236099304919613440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Imagino o Isso a Globo n\u00e3o Mostra expondo todo o surrealismo de toda not\u00edcia do Ronaldinho com a narra\u00e7\u00e3o do Galv\u00e3o OLHUQUIELE FEZ, OLHUQUIELE FEZ, OLHUQUIELE FEZ...\n\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1096210344958218242",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236098878333739008",
            "created_at": "2020-03-07T01:18:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "VazaJato",
                        "probability": 0.7176,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "equipeLula"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 3,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                        "start": 91,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                        "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236098878333739008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 724
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234604825423249410",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LulaOficial: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
        },
        {
            "author_id": "1114901368261705730",
            "conversation_id": "1236098292972490752",
            "created_at": "2020-03-07T01:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236098292972490752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210153913296572416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236098214660583424",
            "created_at": "2020-03-07T01:15:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236098214660583424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2440
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234835498218160128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9oba\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "conversation_id": "1236098148835213314",
            "created_at": "2020-03-07T01:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236098148835213314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "930055245497028609",
            "conversation_id": "1236097945914798081",
            "created_at": "2020-03-07T01:14:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236097945914798081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088081923837186054",
            "conversation_id": "1236097800489795584",
            "created_at": "2020-03-07T01:14:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236097800489795584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4186451177",
            "conversation_id": "1236097460046618625",
            "created_at": "2020-03-07T01:12:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236097460046618625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109902893023399936",
            "conversation_id": "1236097186125033473",
            "created_at": "2020-03-07T01:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236097186125033473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [deborabpaim].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deborabpaim",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deborabpaim"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1132921149657092096].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1132921149657092096",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1132921149657092096"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1236083784640008192].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1236083784640008192",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1236083784640008192"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 16333,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1235751789556793344",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1235751789556793344/pu/img/F9PdLArsR5O_Jvyo.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 46324
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236069457258319877"
                    ]
                },
                "author_id": "1217437990856859649",
                "conversation_id": "1236069511624876033",
                "created_at": "2020-03-06T23:21:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Portugal",
                            "probability": 0.9927,
                            "start": 28,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9889,
                            "start": 68,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/NP2P2Mx1m2",
                            "end": 302,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrunooLuccaa/status/1236069511624876033/video/1",
                            "start": 279,
                            "url": "https://t.co/NP2P2Mx1m2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236069511624876033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 493,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 223
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombrios que vivemos! Assistam que vale a pena e sintam-se representados por este Brasileiro que venceu a fome nao vai desistir de lutar! Que exemplo pra gente \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2728 https://t.co/NP2P2Mx1m2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236088913644658689"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236088921152421888",
                "created_at": "2020-03-07T00:38:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 151,
                            "normalized_text": "Jair Messias Bolsonaro",
                            "probability": 0.966,
                            "start": 130,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 150,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 165,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 197,
                            "start": 180,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 198,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pMbcFMivBv",
                            "end": 242,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1236088921152421888/photo/1",
                            "start": 219,
                            "url": "https://t.co/pMbcFMivBv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236088921152421888",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 778,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 159
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o vereador, Jair Messias Bolsonaro.\u201d #jairbolsonaro #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobonaomostra https://t.co/pMbcFMivBv"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1235751789556793344"
                    ]
                },
                "author_id": "603220613",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                            "id": "11",
                            "name": "Sport"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756536430809088",
                            "name": "Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1235753452141240320",
                "created_at": "2020-03-06T02:25:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "probability": 0.9588,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "normalized_text": "Paraguai",
                            "probability": 0.7466,
                            "start": 63,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/eVtEKuJhd1",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1235753452141240320/video/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/eVtEKuJhd1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1235753452141240320",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra Ronaldinho Ga\u00facho no momento da pris\u00e3o no Paraguai \ud83d\ude0f https://t.co/eVtEKuJhd1"
            },
            {
                "author_id": "1024847009423994881",
                "conversation_id": "1236076314366480384",
                "created_at": "2020-03-07T01:35:26.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "1260612817",
                            "start": 0,
                            "username": "jusouzadi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236103128233193473",
                "in_reply_to_user_id": "1260612817",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236076314366480384",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@jusouzadi \u00c9 um esc\u00e1rnio n\u00e9 Ju....."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234908339546533889"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                            "id": "866686332172500993",
                            "name": "Benjamin Netanyahu"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu",
                            "id": "866686332172500993",
                            "name": "Benjamin Netanyahu"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234908342176407552",
                "created_at": "2020-03-03T18:27:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Benjamin Netanyahu",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 78,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 93,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "start": 106,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 124,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SW7dT38gGZ",
                            "end": 168,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234908342176407552/photo/1",
                            "start": 145,
                            "url": "https://t.co/SW7dT38gGZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234908342176407552",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1281,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 242
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "PARAB\u00c9NS, Benjamin Netanyahu!\nA direita comemora mais uma vit\u00f3ria importante!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SW7dT38gGZ"
            },
            {
                "author_id": "19327250",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1231518541146284033",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1231523864527589376",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236111029375045638",
                "created_at": "2020-03-07T02:06:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 3,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.8166,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Vitor Hugo",
                            "probability": 0.966,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "normalized_text": "Manu",
                            "probability": 0.9968,
                            "start": 138,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.9499,
                            "start": 145,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 174,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.8447,
                            "start": 171,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 182,
                            "normalized_text": "Prior",
                            "probability": 0.6111,
                            "start": 178,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 248,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.7931,
                            "start": 245,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 274,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236111029375045638",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2193,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 25,
                    "retweet_count": 371
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Babu nao se estressou c Vitor Hugo a troco de nada como a edi\u00e7\u00e3o quis dar a entender. \u00c9 pq minutos antes o VH foi no quarto revoltado com Manu e Pyong, reclamando deles p Babu e Prior. E minutos depois estava \"de boa\" com eles na sala. Por isso Babu chamou ele de hip\u00f3crita #BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236097358871646209"
                    ]
                },
                "author_id": "1087259768",
                "conversation_id": "1236097509023453185",
                "created_at": "2020-03-07T01:13:06.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/aDIuJUfDCG",
                            "end": 75,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/taoquei1/status/1236097509023453185/video/1",
                            "start": 52,
                            "url": "https://t.co/aDIuJUfDCG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236097509023453185",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6671,
                    "quote_count": 121,
                    "reply_count": 303,
                    "retweet_count": 1025
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Sem maturidade alguma pra lidar com esse v\u00eddeo \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/aDIuJUfDCG"
            },
            {
                "author_id": "15336738",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Bic Muller",
                            "id": "992450739044679680",
                            "name": "Bic Muller"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Bic Muller",
                            "id": "992450739044679680",
                            "name": "Bic Muller"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236059473233526784",
                "created_at": "2020-03-06T22:41:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Rafa",
                            "probability": 0.9898,
                            "start": 26,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 121,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                            "end": 153,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1236016468896223235/video/1",
                            "start": 130,
                            "url": "https://t.co/36g4Xk6eEG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236059473233526784",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 32005,
                    "quote_count": 1088,
                    "reply_count": 419,
                    "retweet_count": 2104
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu CHOREI com a ora\u00e7\u00e3o da Rafa para o Prior. Achei muito lindo que ela fez isso com os tr\u00eas. Acho bonita mesmo a fe dela #bbb20   https://t.co/36g4Xk6eEG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236039783979380736"
                    ]
                },
                "author_id": "10842792",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733774560827301888",
                            "name": "Gabriel Barbosa"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                            "id": "12",
                            "name": "Sports Team"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226260752367618",
                            "name": "Flamengo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733774560827301888",
                            "name": "Gabriel Barbosa"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236039920164143104",
                "created_at": "2020-03-06T21:24:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "Gabigol",
                            "probability": 0.9669,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.9661,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "BBB",
                            "probability": 0.6828,
                            "start": 44,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "normalized_text": "Flamengo",
                            "probability": 0.998,
                            "start": 85,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/3axoAkl",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "http://glo.bo/3axoAkl",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/H7PQYFXnk1"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zigqXlebzq",
                            "end": 138,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1236039920164143104/photo/1",
                            "start": 115,
                            "url": "https://t.co/zigqXlebzq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236039920164143104",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4584,
                    "quote_count": 100,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 274
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "\ud83d\udd7a\ud83d\udd7a\ud83d\udd7a\n\nGabigol ensaia dancinha de Babu, do BBB, para comemorar seu pr\u00f3ximo gol pelo Flamengo https://t.co/H7PQYFXnk1 https://t.co/zigqXlebzq"
            },
            {
                "author_id": "236443563",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                            "id": "11",
                            "name": "Sport"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756536430809088",
                            "name": "Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236099304919613440",
                "created_at": "2020-03-07T01:20:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8943,
                            "start": 17,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "normalized_text": "Ronaldinho",
                            "probability": 0.9878,
                            "start": 80,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                            "probability": 0.8831,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 187,
                            "start": 167,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236099304919613440",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Imagino o Isso a Globo n\u00e3o Mostra expondo todo o surrealismo de toda not\u00edcia do Ronaldinho com a narra\u00e7\u00e3o do Galv\u00e3o OLHUQUIELE FEZ, OLHUQUIELE FEZ, OLHUQUIELE FEZ...\n\n#issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "author_id": "2670726740",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234604825423249410",
                "created_at": "2020-03-02T22:21:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "VazaJato",
                            "probability": 0.7737,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 62,
                            "tag": "equipeLula"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "start": 74,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234604825423249410",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2872,
                    "quote_count": 86,
                    "reply_count": 429,
                    "retweet_count": 724
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234835419839258624"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234835498218160128",
                "created_at": "2020-03-03T13:38:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 79,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 94,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "start": 107,
                            "tag": "minhacor\u00e9obasil"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 124,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bxTF6Gsj11",
                            "end": 168,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234835498218160128/video/1",
                            "start": 145,
                            "url": "https://t.co/bxTF6Gsj11"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234835498218160128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11352,
                    "quote_count": 246,
                    "reply_count": 542,
                    "retweet_count": 2440
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VETO 52, VOTO SIM.\nQUEM EXECUTA O OR\u00c7AMENTO \u00c9 O EXECUTIVO\nE N\u00c3O O LEGISLATIVO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/bxTF6Gsj11"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-08-19T17:02:28.000Z",
                "description": "eu sou uma draguerreira e camera bicha: (bitch please/littledarling) https://t.co/iAiY6HhWOr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/KG2jX2BKYg4",
                                "end": 92,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/KG2jX2BKYg4",
                                "start": 69,
                                "url": "https://t.co/iAiY6HhWOr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67054059",
                "location": "somewhere over the rainbow",
                "name": "LindaAntifa",
                "pinned_tweet_id": "1193299471750369285",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030503089525219334/u2-XwAlX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1138,
                    "following_count": 2670,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 76222
                },
                "url": "",
                "username": "Thejarbas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-15T13:27:05.000Z",
                "description": "Lula , PT , Juliette e Fora Havan \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83d\udd4a / \u201cSolid\u00e1rios seremos uni\u00e3o. Separados seremos pontos de vista. Juntos, alcan\u00e7aremos a realiza\u00e7\u00e3o de nossos prop\u00f3sitos\u201d",
                "id": "1217437990856859649",
                "location": "Segue o @LulaOficial ",
                "name": "Bruno Lucca \ud83e\udd0d\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337691909540679681/9x3S-kKX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13550,
                    "following_count": 11188,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 13342
                },
                "url": "",
                "username": "BrunooLuccaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T22:55:56.000Z",
                "description": "Trabalhador,pai e resist\u00eancia sempre\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff",
                "id": "1139667818478276609",
                "location": "Brasil",
                "name": "Greg\u00f3rio Greg\u00f3rio\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398719808213028864/7l_0OvtS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1864,
                    "following_count": 1914,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7658
                },
                "url": "",
                "username": "GPitita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-08T16:43:24.000Z",
                "description": "Membro da Associa\u00e7\u00e3o dos Observadores do Saci //\nO sapo n\u00e3o pula por boniteza, mas por\u00e9m por precis\u00e3o  G. Rosa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "entrancodeviceversa.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://entrancodeviceversa.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yEpZ02w0Cn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1578098006",
                "location": "Pindorama",
                "name": "Nivaldo TM",
                "pinned_tweet_id": "1088041259854372866",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000452506396/2290475346b79edcece4ae169001bc08_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17154,
                    "following_count": 15109,
                    "listed_count": 138,
                    "tweet_count": 557508
                },
                "url": "https://t.co/yEpZ02w0Cn",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-26T16:37:32.000Z",
                "description": "#\nLulaPresidente22",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/bubuzinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/bubuzinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/39OBhuNwoF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16982294",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.",
                "pinned_tweet_id": "724217405594021888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102746224808132615/PfoqaW_N_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7176,
                    "following_count": 4454,
                    "listed_count": 57,
                    "tweet_count": 461339
                },
                "url": "https://t.co/39OBhuNwoF",
                "username": "bubuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-05T14:50:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1048223802314956803",
                "name": "ResistenZa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089692432168636416/gaKAlaET_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6276
                },
                "url": "",
                "username": "ZaResisten",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T03:22:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "955279546823135232",
                "name": "O'hare\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176669577264189440/WVlczi4m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44434
                },
                "url": "",
                "username": "Yuri_Ohare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367960,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T07:00:52.000Z",
                "description": "Uma pessoa de car\u00e1ter # fam\u00edlia=\ne crist\u00e3o #$# Deus \u00e9 fiel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1109711660800004096",
                "location": "Praia Grande, Brasil",
                "name": "Rafael BTS #38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253517497539723270/6jPcrwRT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32731
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelB87170281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-08T18:33:19.000Z",
                "description": "Ceramista \u00f3dio mortal ao Pet\u00ea Bolsonarista ferrenha Amo viajar e Amo minha fam\u00edlia...Pr\u00f3 Depila\u00e7\u00e3o ....Pol\u00edticamente incorreta... !!!",
                "id": "112498502",
                "location": "Curitiba - PR",
                "name": "marcia moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870344433501442048/cyaws6w8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3174,
                    "following_count": 2586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86329
                },
                "url": "",
                "username": "magmor2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T07:05:58.000Z",
                "description": "Bolsonaro 2022#VotoAuditavelJa",
                "id": "1542693524",
                "location": "Alvorada, Brasil",
                "name": "Clarice Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423117420361814018/8XfPhgwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3918,
                    "following_count": 4027,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107274
                },
                "url": "",
                "username": "ClariaguiarLice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-17T14:11:07.000Z",
                "description": "design de interiores\n@Decor_Int",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 21,
                                "username": "Decor_Int"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1063796679395209216",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Florian\u00f3polis ",
                "name": "Laura * siga a esquerda e seja feliz*",
                "pinned_tweet_id": "1366309685742206983",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321181969909166082/e_tMQnCA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3893,
                    "following_count": 3880,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 53630
                },
                "url": "",
                "username": "laffurr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-23T00:50:40.000Z",
                "description": "Sem meias palavras!!",
                "id": "340627713",
                "location": "Brasil",
                "name": "@creptus72",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391244393252802561/PEP0bCDC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4815,
                    "following_count": 4999,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 46781
                },
                "url": "",
                "username": "creptus72",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-20T14:09:22.000Z",
                "description": "tec,eletromec\u00e2nica ,eletricista,mec\u00e2nico de refrigera\u00e7\u00e3o , esquerdista ,",
                "id": "1152581264802746368",
                "name": "guto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152587036009947138/6y7YPyHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2738
                },
                "url": "",
                "username": "guto29927286",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T22:21:34.000Z",
                "description": "EXCLUSIVO PARA COMENT\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS \u2014 Antipetista \u2014 N\u00e3o aceito democracia corrupta, sou conservador e apoiador do presidente Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057397123858227202",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417991790779633667/-fzBrKP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4475,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57938
                },
                "url": "",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-11T03:37:04.000Z",
                "description": "Nosso Presidente@jairbolsonaro, \u00e9 uma estrela a ser seguida, um sentimento a ser preservado e nunca desistiremos dele.",
                "id": "489036063",
                "location": "Fortaleza-CE",
                "name": "Mazu B Gondim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201307180835717120/JTQfeAt3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 389,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13102
                },
                "url": "",
                "username": "b_mazu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-02T13:30:21.000Z",
                "description": "CEO da Escola de Finan\u00e7as.\nMinhas Redes Sociais\ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/OrlandoSoares",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/OrlandoSoares",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JEzhCYfHRP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "79180756",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Orlando Soares Rico \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "1431406855415283712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197698972837711872/9ezGCCTz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2857,
                    "following_count": 4985,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 146778
                },
                "url": "https://t.co/JEzhCYfHRP",
                "username": "OrlandoSoaresRi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-01T16:15:30.000Z",
                "description": "Casado e pai de duas crian\u00e7as lindas , aut\u00f4nomo e sobrevivente! Esquerda at\u00e9 a morte, por que quem n\u00e3o se esquece de onde veio , sabe para onde vai...",
                "id": "1101516318463967232",
                "location": " SP \u2764\ufe0f Selva de Pedra",
                "name": "Daniel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400657129711845377/YsBwYDuk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1401,
                    "following_count": 2383,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11243
                },
                "url": "",
                "username": "daniel96834956",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-18T22:15:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "2836551183",
                "name": "Ana Maria Lula Padilha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590622682837835778/m_qr2Tab_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2174,
                    "following_count": 1254,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 189809
                },
                "url": "",
                "username": "iaconstante",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T16:23:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1039550079915487232",
                "name": "patcampos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039655999211233280/6itW_DaK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 997,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 197432
                },
                "url": "",
                "username": "patchabalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-15T21:35:31.000Z",
                "description": "S\u00d3CIO OFF RIO. Gl\u00f3ria Eterna ao Meng\u00e3o.",
                "id": "1018610034832478208",
                "name": "Ninja Flamengo",
                "pinned_tweet_id": "1240100254135001088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402269186458537986/13dyYiXA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 91,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5861
                },
                "url": "",
                "username": "ninjaflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-09T01:49:57.000Z",
                "description": "Flamenguista,baiano radicado em Santo Andr\u00e9 e sem tempo pra gado. #DitaduraNuncaMais #ForaCarni\u00e7a #VacinaPraTodos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 66,
                                "tag": "DitaduraNuncaMais"
                            },
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 85,
                                "tag": "ForaCarni\u00e7a"
                            },
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 98,
                                "tag": "VacinaPraTodos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "603220613",
                "location": "SP Brasil ",
                "name": "Z\u00e9 Roberto",
                "pinned_tweet_id": "1428382287679328258",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389306929948905476/hI5sbsLN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1501,
                    "following_count": 4613,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 107954
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoZezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-15T21:21:25.000Z",
                "description": "\u201cEu, por mim, colocava todos esses vagabundos na cadeia. Come\u00e7ando pelo 5TF\u201d  ! Abraham Weintraub",
                "id": "4196819355",
                "location": "Brasil",
                "name": "Priscila G\u00f3es \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1371256977700061193",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236762241011200000/Tx2QjsGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5199,
                    "following_count": 5466,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41693
                },
                "url": "",
                "username": "1983Goes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-02T01:31:35.000Z",
                "description": "N\u00e3o sei se ando por F\u00e9 ou se a F\u00e9 me faz andar! Heb.10:38. Mas o meu justo viver\u00e1 da f\u00e9; e se ele recuar, a minha alma n\u00e3o tem prazer nele. - B\u00edblia JFA Offline",
                "id": "327720880",
                "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO",
                "pinned_tweet_id": "805439778552430592",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281747443978207232/_CBalGSm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29362,
                    "following_count": 3266,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 290643
                },
                "url": "",
                "username": "aruthcao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-19T19:07:46.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO. FAM\u00cdLIA E P\u00c1TRIA.",
                "id": "705608186",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358272524371517441/VKG8vUkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 200545
                },
                "url": "",
                "username": "magdielnascimen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-01T02:09:24.000Z",
                "description": "\"Caso encontres um negro dormindo, n\u00e3o o acorde. Ele deve estar sonhando com a liberdade. \" \n(Ad\u00e3o Santos)",
                "id": "36852793",
                "location": "Porto Alegre, Brazil",
                "name": "Dignidade Humana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106210886690181121/6rwSSlcW_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1683,
                    "following_count": 1929,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 51173
                },
                "url": "",
                "username": "AMC_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-09T02:19:45.000Z",
                "description": "Brasileiro, patriota, conservador, engenheiro civil, MBA Engenharia Econ\u00f4mica",
                "id": "45739466",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Jurandir Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1306393685106593792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425283641614245893/xGXBwohf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9219,
                    "following_count": 8995,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 92084
                },
                "url": "",
                "username": "jurandirsas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-01T23:01:13.000Z",
                "description": "Brasileira, feliz, otimista, persistente , petista, GALOO.Nas horas vagas adoro fritar coxinhas. #LulaLivreJ\u00e1 \ud83c\udf1f1\u20e33\u20e3\nPerfil alternativo @SandraMiria2 siga l\u00e1 \ud83d\udc4d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 97,
                                "tag": "LulaLivreJ\u00e1"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 135,
                                "username": "SandraMiria2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053681848",
                "name": "LULA Sandra Miria HADDAD",
                "pinned_tweet_id": "1292294364836827137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430299178173964292/or92AMY5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11564,
                    "following_count": 7851,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 612829
                },
                "url": "",
                "username": "sandra_miria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-26T22:07:51.000Z",
                "description": "Bozominions n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos.\nMorominions n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos.\nPetista. Lulista. Esquerdopata.",
                "id": "857355568272601089",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "D\u00f3ria o Aventureiro \ud83d\udea9 Meu \u2764\ufe0f \u00e9 Vermelho.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396837789094883329/AmAA4bCa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3798,
                    "following_count": 3771,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 66813
                },
                "url": "",
                "username": "imondacouch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-18T14:13:04.000Z",
                "description": "Pode se tudo, s\u00f3 n\u00e3o pode qualquer coisa!!!",
                "id": "975374530461032448",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marcio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113941157288062978/auCzGzcY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1133
                },
                "url": "",
                "username": "Marciodssnts",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T16:11:46.000Z",
                "description": "AMO MEU PRESIDA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\n\n100% conservadora!\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\n#DireitaUnida #FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 89,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 103,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1114198954319798273",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ana Paula NK Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - SOU BOLSOMINION",
                "pinned_tweet_id": "1257039025480884224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375684827219910656/c1R7NegD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7479,
                    "following_count": 8071,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20821
                },
                "url": "",
                "username": "AnaNarche",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-11T23:04:06.000Z",
                "description": "Ju Souza Dias\n\ud83d\udcf7Brazilian Model \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\udfa8Amante da arte e\ud83d\udc83da dan\u00e7a(hobby)\nRenda-se ao universo e ele ir\u00e1 mostrar onde vc deve estar",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jusouzadi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jusouzadi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ItrR0vUQMp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1260612817",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Juliana Souza ",
                "pinned_tweet_id": "1188051574192529410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390312710638915584/KhjKY5NV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1325
                },
                "url": "https://t.co/ItrR0vUQMp",
                "username": "jusouzadi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-02T02:39:02.000Z",
                "description": "Bi\u00f3logo\nPai de c\u00e3es gatos e peixes \nMembro da turma boa \ud83c\udf39",
                "id": "1024847009423994881",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Enock \ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309335994924179457/2RwJUaMU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 694,
                    "following_count": 662,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 536
                },
                "url": "",
                "username": "Enock_Riso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T20:10:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "356403390",
                "name": "Tavares",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1905,
                    "following_count": 2275,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 181207
                },
                "url": "",
                "username": "tavares1958",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T02:23:21.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pra frente Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1127036441828241408",
                "location": "Little Canada, MN",
                "name": "ESTAMOS com vc BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302454572305338368/MLrwUfhg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 670,
                    "following_count": 603,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67275
                },
                "url": "",
                "username": "CunhagoMoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T01:11:45.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia e p\u00e1tria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1033159966193016832",
                "location": "Sobrinho, Campo Grande",
                "name": "Ulysses Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033163075824832512/sOIAFLzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101319
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-11T01:17:47.000Z",
                "description": "Carioca, rubro-negro,mangueirense, esquerdista e petista desde sempre.",
                "id": "604996933",
                "name": "\ud83d\udea9Marcio Manh\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067416320986308609/dZQaCuXe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1349,
                    "following_count": 1335,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 88311
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioManhesFer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-11T15:16:31.000Z",
                "description": "Arquiteta e prof. de Design de Interiores. Canal no Youtube videoaulas e blog https://t.co/kxRdeT1TYi na \u00e1rea. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\nJesus \u00e9 Senhor! Brasil de verdade!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dodoramatos.com",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://dodoramatos.com",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/kxRdeT1TYi"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dodoramatos.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.dodoramatos.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qn8Ci8IRZm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "929367237538050048",
                "location": "Nova Lima MG",
                "name": "Dodora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254903104149037060/X6syhlyi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1886,
                    "following_count": 3109,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69292
                },
                "url": "https://t.co/qn8Ci8IRZm",
                "username": "DodoraMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-16T10:15:17.000Z",
                "description": "cruzeiro",
                "id": "721280798326972417",
                "location": "Dores do Indai\u00e1, Brasil",
                "name": "Marciel souza franca",
                "pinned_tweet_id": "1260258979734790144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810884481431339012/ngYEvjDs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2422,
                    "following_count": 3091,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 53295
                },
                "url": "",
                "username": "franca_marciel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-10T02:34:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2849473212",
                "location": "Nenhures",
                "name": "CH",
                "pinned_tweet_id": "1039501368829128704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352672176688795648/Cyd0Z2D4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1288,
                    "following_count": 1766,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 65410
                },
                "url": "",
                "username": "CHdecastro10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-06T01:59:22.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 fiel !!!!! Sou Bolsonaro enquanto Deus permitir. N\u00e3o sigo contas sem fotos. Pornografia \u00e9 block. Insultos \u00e9 block. PT/PSDB/PMDB \u00e9 block.",
                "id": "728403751518801925",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Palmer F. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425642942983725059/8aBjRNLR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3006,
                    "following_count": 3845,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16326
                },
                "url": "",
                "username": "PalmerfdougF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-22T20:14:26.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou muito de falar(escrever), mas adoro ouvir(ler), curtir e retweetar tudo o que vcs, cidad\u00e3os inteligentes e do bem, postam aqui no Twitter! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "id": "2502539441",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio C de Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350429856752951297/fSRpkuJ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2074,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 366878
                },
                "url": "",
                "username": "c_acfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-13T19:03:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2730071328",
                "name": "Ivan Cardoso Cardoso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/499633762942988289/ZJ8QDY-z_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20936
                },
                "url": "",
                "username": "ItcardosoIvan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-05T03:15:18.000Z",
                "description": "Vacinas salvam! Viva o SUS!",
                "id": "1048048960827547656",
                "location": "Brasil",
                "name": "mysleh \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406419301385621504/_xrZQWFL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1233,
                    "following_count": 1837,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8675
                },
                "url": "",
                "username": "MyslehBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-29T20:07:31.000Z",
                "description": "Casado, crist\u00e3o, conservador, serventu\u00e1rio da Justi\u00e7a, esposo de Lilian Freitas e pai de Heitor e Giulia Freitas, amo muito meu Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1233846120889167872",
                "name": "Francisco Tadeu Gomes de Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233847171507773448/4jDp7BUG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 266,
                    "following_count": 651,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10891
                },
                "url": "",
                "username": "Francis86300293",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-15T05:59:21.000Z",
                "description": "F\u00e9 em Deus, F\u00e9 na Vida, F\u00e9 na Fam\u00edlia!! Evolu\u00e7\u00e3o Constante!!! \ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udf40 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd16 do Bolsonaro e @somosalianca 38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 88,
                                "username": "somosalianca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "580675311",
                "location": "Porto Seguro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Denis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2642\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369491242795622400/LJ0uHov__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 1817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 69456
                },
                "url": "",
                "username": "DenisEkonnomiza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T15:25:44.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, PATRIOTA. Prof. em\u00e9rito de mat./f\u00eds. No futuro o mundo ser\u00e1 governado por uma aristocracia intelecto-moral. BRASIL! Sigo direita que me segue!",
                "id": "1135205866821619713",
                "name": "AguinaldoPetrin",
                "pinned_tweet_id": "1406745419938402307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135328541976014848/kXrMl8rb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10698,
                    "following_count": 11760,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 273126
                },
                "url": "",
                "username": "AguinaldoPetrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-09T14:28:15.000Z",
                "description": "\ud83c\udf35\ud83d\udc9b",
                "id": "1226513078650580993",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "s\u00f3 ch\u00e1 de camomila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372196866721480711/joyKcPcF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 264
                },
                "url": "",
                "username": "Isazinha02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-22T05:16:30.000Z",
                "description": "Esquerda e Flamengo! Falo de realities, futebol, nerdices, jogos, filmes, s\u00e9ries, pol\u00edtica, sociedade, filosofia, terapias, f\u00e9, vida, e mal do bozonaro.",
                "id": "19327250",
                "location": "Brazil",
                "name": "Peter \ud83d\udc19",
                "pinned_tweet_id": "992275472594583553",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405528115049230346/1mADyIq1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10726,
                    "following_count": 4913,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 117271
                },
                "url": "",
                "username": "PeterMr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-30T20:27:15.000Z",
                "description": "Sou 100 por%100%ESQUERDA#e100por100% Democracia. e LULA e nosso simbolo e nossa bandeira pela a volta da Democracia no Brasil #lulalivre #Lulainocente\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 126,
                                "tag": "lulalivre"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 137,
                                "tag": "Lulainocente"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/DEMOCRACIABRAS\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/DEMOCRACIABRASIL",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AcGhTT5iRM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "991051374027857921",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "valdivino Lula inocente",
                "pinned_tweet_id": "1269458714609754116",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370861928747315202/52J56fD9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3316,
                    "following_count": 3149,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 49910
                },
                "url": "https://t.co/AcGhTT5iRM",
                "username": "valdivinocosta3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-04T01:30:21.000Z",
                "description": "sempre para a  esquerda...  olhando os animais, o ar puro, a chuva, as matas, a imensid\u00e3o do horizonte e o profundo azul do c\u00e9u.",
                "id": "276763772",
                "location": "Ouro Fino, Brasil",
                "name": "Clovis Eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056204879562240000/K_Bn2qox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 389,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16197
                },
                "url": "",
                "username": "clovisladenthin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49181
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978394,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-01-13T21:22:50.000Z",
                "description": "Bom ou n\u00e3o? Perfil Te Atualizei.\nEntre outras mil \u00e9s tu Brasil, \u00f3 p\u00e1tria amada!\ninscreva-se https://t.co/2KNCwIgGWf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "YouTube.com/teatualizei",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "http://YouTube.com/teatualizei",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/2KNCwIgGWf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1425879798207983616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396825946829828101/WMF9fNWw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 590906,
                    "following_count": 1559,
                    "listed_count": 789,
                    "tweet_count": 33588
                },
                "url": "",
                "username": "taoquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-03T18:50:36.000Z",
                "description": "* Vin\u00edcius Cirne\n* V\u00eddeomaker & Design\n* 32 anos\n* Dad da \ud83d\udc51 @emilly.angell\n* Casado com Izabelle Cirne",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 60,
                                "username": "emilly"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1234913940267769857",
                "name": "Vinni Cirne",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248419212168531973/40jbe5wu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22
                },
                "url": "",
                "username": "vinnicirne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-06T23:29:30.000Z",
                "description": "Eu entendo de plantas, de televis\u00e3o e v\u00e1rias outras coisas que \u00e0s vezes esque\u00e7o que sei, porque n\u00e3o uso muito na vida. contato: bicmuller@Gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bicmuller",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/bicmuller",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VzTIbpffSV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15336738",
                "location": "Curitiba ",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "pinned_tweet_id": "1413647438322221063",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393017220402491397/4SwSliIm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271337,
                    "following_count": 1819,
                    "listed_count": 1212,
                    "tweet_count": 340181
                },
                "url": "https://t.co/VzTIbpffSV",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T01:04:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115420084921618433",
                "name": "tricolordecora\u00e7ao",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115420874679771138/9CdSjuaQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2350,
                    "following_count": 2965,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97169
                },
                "url": "",
                "username": "tricolordecor18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-27T11:41:22.000Z",
                "description": "\u201cN\u00e3o h\u00e1 dinheiro p\u00fablico , h\u00e1 apenas dinheiro dos contribuintes\u201d. Margaret Thatcher",
                "id": "1034043188397449216",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "MDegani- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044676340534964224/FV_lxZBo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3794,
                    "following_count": 4963,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 135336
                },
                "url": "",
                "username": "degani_m",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-02T21:33:37.000Z",
                "description": "Amigos s\u00e3o para sempre!\nO crit\u00e9rio de escolha \u00e9 privilegio meu!\nSendo assim, todos s\u00e3o benvindos!\nS\u00f3 exijo respeito!",
                "id": "62355746",
                "location": "MG",
                "name": "Dalva Cruz",
                "pinned_tweet_id": "1130538029569978368",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254824091695095809/fOQ2DMLN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1486,
                    "following_count": 9,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 23131
                },
                "url": "",
                "username": "dalvacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-02T13:03:25.000Z",
                "description": "Casado, Crist\u00e3o, direita, patriota, antiesquerda, Bolsonaro at\u00e9 2026. Jesus em Breve Vir\u00e1, quer voc\u00ea queira ou n\u00e3o.Mateus 24:27",
                "id": "211144237",
                "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Hudson - Liberdade ou morte \ud83c\udf04\ud83d\udc18\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426300501797314568/FCCDKLrY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1881,
                    "following_count": 1926,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 47716
                },
                "url": "",
                "username": "hudsonvalmor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-16T05:00:16.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "id": "15450672",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "Wanderley Pires - Acordem! A esquerda \u00e9 a serpente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103311077994123265/3rRPkeid_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2089,
                    "following_count": 2826,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 143950
                },
                "url": "",
                "username": "Wppley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T12:46:23.000Z",
                "description": "Extreme right.....Extrema Direita Olavista",
                "id": "1103275634518880256",
                "name": "Blade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250840621201448960/wKOXB5Fn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 963,
                    "following_count": 1181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19780
                },
                "url": "",
                "username": "OpropioBlaide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-26T20:50:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "2438557023",
                "name": "wilson Gomes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1262,
                    "following_count": 2930,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21929
                },
                "url": "",
                "username": "wilsongonzaga45",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-10T18:34:03.000Z",
                "description": "Professor Titular de Farmacognosia aposentado (UFPR) e Managing Editor da Brazilian Journal of Pharmacognosy",
                "id": "371371262",
                "location": "Curitiba, Paran\u00e1",
                "name": "Cid Aimbir\u00e9 \ud83d\udea9 Vacina para todos!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411453000854519810/XyIv956u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1081,
                    "following_count": 1143,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 141975
                },
                "url": "",
                "username": "cid_aimbire",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-08T16:58:16.000Z",
                "description": "Ig : @i.am.italo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 5,
                                "username": "i"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4746169647",
                "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc59\ud835\udc90",
                "pinned_tweet_id": "1254903559881142272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252201354094936065/y9pRm5_p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 78,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2044
                },
                "url": "",
                "username": "ItaloIuryMaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-22T01:38:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "2936261717",
                "location": "Porto Velho, Brasil",
                "name": "Carlos Brasil",
                "pinned_tweet_id": "914431883785785345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364993452488990730/Zb66EoML_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 496,
                    "following_count": 4985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34459
                },
                "url": "",
                "username": "carlosr57437018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-14T12:51:42.000Z",
                "description": "Professional with experience on microeconomics, macroeconomics, financial market. Forensic Economic Expert - https://t.co/bJNu2e6eSm",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ello.co/herosmoraes",
                                "end": 132,
                                "expanded_url": "https://ello.co/herosmoraes",
                                "start": 109,
                                "url": "https://t.co/bJNu2e6eSm"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "br.linkedin.com/pub/heros-de-m\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://br.linkedin.com/pub/heros-de-moraes/4/376/996",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sz939iVjJy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24363548",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Heros de Moraes",
                "pinned_tweet_id": "1304934804459225088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/493993581712252928/Buv8bzhI_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4870,
                    "following_count": 4879,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 411317
                },
                "url": "https://t.co/sz939iVjJy",
                "username": "HerosMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T18:48:20.000Z",
                "description": "Educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e de qualidade,qualquer forma de amor,direitos humanos #Fora Bolsonaro#antifascista Lula presidente 2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 72,
                                "tag": "Fora"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1186715764805505025",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Adriana Eleuterio de Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295834840340803586/zCwLeS7e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2855,
                    "following_count": 4966,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51846
                },
                "url": "",
                "username": "AdrianaEleuter6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:27:42.000Z",
                "description": "Pedagoga,defendo a justi\u00e7a,liberdade,fam\u00edlia e sou BOLSONARO!!!!",
                "id": "1129861141214183425",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Andr\u00e9a Hernandez",
                "pinned_tweet_id": "1148024887321255942",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194446364723359744/6bxJb5rg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1721,
                    "following_count": 1841,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61566
                },
                "url": "",
                "username": "AndraHernande20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-17T00:05:34.000Z",
                "description": "https://t.co/SIwQZxNeuV\u2026, Bolsonarista em 2021 tamb\u00e9m, Anti PT!!  Anti Comunista!!  Anti Petralhas!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Valeri",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://parler.com/profile/Valeri",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SIwQZxNeuV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Valeri\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/ValeriaVaniaM/posts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gxgUftCzh7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2347616688",
                "name": "V\u00e2nia Maciel.",
                "pinned_tweet_id": "1305108300766294016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403397993550778379/P96k-MP3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1679,
                    "following_count": 2057,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 59651
                },
                "url": "https://t.co/gxgUftCzh7",
                "username": "ValeriaVaniaM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-04T16:00:43.000Z",
                "description": "zurdo, lulista , venezuelano, cidad\u00e3o do mundo\ud83d\udea9\ud83d\udea9 .",
                "id": "247338798",
                "location": "barueri - sao paulo",
                "name": "Z\u00e9 Guga Guinand",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526700507482435584/aaU_18UJ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 430,
                    "following_count": 617,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4723
                },
                "url": "",
                "username": "PARQUE2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1816,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97608
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-19T02:45:08.000Z",
                "description": "Facebook Islan.Marreiros \rInstagram  @islanmarreiros",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 37,
                                "username": "islanmarreiros"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "106290247",
                "location": "Joao Pessoa",
                "name": "Islan Marreiros \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1377272315013177344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377272278648520708/YW6PbZOA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 802,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4042
                },
                "url": "",
                "username": "IslanMarreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-12-04T16:44:39.000Z",
                "description": "\u00c9 esporte sempre!\n\nPerfil oficial do https://t.co/m4AdNoKpTB no Twitter",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ge.globo",
                                "end": 60,
                                "expanded_url": "http://ge.globo",
                                "start": 37,
                                "url": "https://t.co/m4AdNoKpTB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ge.globo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ge.globo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PPk2aPfLge"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "10842792",
                "location": "Brasil",
                "name": "ge",
                "pinned_tweet_id": "1334120134294839297",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288462218489729030/3r1KTKKj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5337504,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 9024,
                    "tweet_count": 347965
                },
                "url": "https://t.co/PPk2aPfLge",
                "username": "geglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-06-10T04:59:17.000Z",
                "description": "\" A vida \u00e9 uma prova dif\u00edcil.\nE n\u00e3o adianta querer copiar as respostas da vida de outros...\nAs perguntas s\u00e3o diferentes .\"",
                "id": "873404176545525760",
                "location": "Brasil",
                "name": "lu13",
                "pinned_tweet_id": "1424942195086348289",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277772330765336576/tyQDr0o__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3933,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 243576
                },
                "url": "",
                "username": "Lu13Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T01:53:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040780709353402373",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sonia Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391404385444433926/hafOG9Bi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1857,
                    "following_count": 2469,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 105429
                },
                "url": "",
                "username": "SoniaSilvaRoch1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T13:40:12.000Z",
                "description": "F\u00e9 em Deus e p\u00e9 na t\u00e1bua! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "83601398",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Mari Senac",
                "pinned_tweet_id": "1241285349864812544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077294412521193472/F8Bk-_RS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2636,
                    "following_count": 2428,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26366
                },
                "url": "",
                "username": "httpMari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-04T02:12:13.000Z",
                "description": "\u2665Amo meu marido e minha fam\u00edlia, e luto por um pais melhor para meus netos. Pela liberdade de express\u00e3o e de pensamento, pela justi\u00e7a, honra e integridade!",
                "id": "2670118263",
                "name": "Marcia Camello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377050006729977861/yp_PKkbI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1682,
                    "following_count": 1767,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83768
                },
                "url": "",
                "username": "_MarciaCamello_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-05T14:21:39.000Z",
                "description": "Sou luzianense, casado pai de cinco filhos, servidor publico, advogado, curto esportes e adoro ler. De DIREITA e amo meu Pa\u00eds!",
                "id": "405580920",
                "location": "Luziania Goias",
                "name": "GIOVANI MELO 1975",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174486285299458048/25lFkawe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3417,
                    "following_count": 4778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48778
                },
                "url": "",
                "username": "GiovaniMelo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T01:10:15.000Z",
                "description": "Amar a Deus acima de tudo!\n\u023b\u0142\u1d7e\u0180\u0247 \u0111\u00f8 \u024c\u0247m\u00f8.",
                "id": "1007792437698486272",
                "name": "Ulysses.carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268511305071300614/FtgZxtXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 155424
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T23:39:30.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafo",
                "id": "251841333",
                "location": "Tup\u00e3, Brasil",
                "name": "Roger MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276847684868091904/c_tbQvkJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 915,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40692
                },
                "url": "",
                "username": "luissilro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-21T00:46:12.000Z",
                "description": "O Brasil est\u00e1 perdido, sem eira e nem beira.",
                "id": "755926817266106368",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "V\u00e2nia SEREI SEMPRE LULA",
                "pinned_tweet_id": "1354691477398560771",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283374420518739969/T-V_ReWo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11380,
                    "following_count": 12299,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 88475
                },
                "url": "",
                "username": "VaniaLobinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T00:14:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1210353186898423810",
                "name": "Derli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210353538162925568/IikJnAPf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18919
                },
                "url": "",
                "username": "Derli02706902",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T23:09:00.000Z",
                "description": "Bolsonarista - Pesquisador Pol\u00edtico - Aprendiz de Economia, Astronomia etc etc - Bacharel - Lutando pelo fortalecimento do Brasil.",
                "id": "35897713",
                "location": "Brazil.",
                "name": "L\u00facio Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185396592058220544/XuiJBROq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 513,
                    "following_count": 489,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "",
                "username": "luciosilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-12T17:18:07.000Z",
                "description": "Democrata, legalista, altivo, administrador de empresas h\u00e1 quase 30 anos e companheiro de mulher empoderada",
                "id": "46698708",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "DARCIO RICCA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429018293130694656/UkGf262N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3208,
                    "following_count": 4976,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18258
                },
                "url": "",
                "username": "darcio3nacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-11T15:02:02.000Z",
                "description": "Mineiro \ud83e\uddc0\u2615\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\n\nN\u00e3o voto e n\u00e3o apoio: PSDB, PT, PSOL, PSD, MDB, PDT, PSTU, DEM, REDE, PSB e PCdoB........     O restante passar\u00e3o por uma peneira nas elei\u00e7\u00f5es.",
                "id": "3370926088",
                "name": "Bruno #VotoImpressoSim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362750407127269377/YrS4wdvk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1052,
                    "following_count": 2207,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 41781
                },
                "url": "",
                "username": "Bruno_SR_84",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-15T18:02:32.000Z",
                "description": "O problema da classe m\u00e9dia \u00e9 que ela n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed com os privil\u00e9gios dos ricos, mas com a possibilidade dos pobres terem algum (Noam Chomsky)",
                "id": "167075969",
                "name": "Julio Cesar M Amorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942825771030032384/L98pGUhq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3435,
                    "following_count": 1543,
                    "listed_count": 60,
                    "tweet_count": 498514
                },
                "url": "",
                "username": "juliocesaramor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T02:32:13.000Z",
                "description": "CEO na Progat\nhttps://t.co/cwyVeS2dmn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "progat.com.br",
                                "end": 37,
                                "expanded_url": "http://www.progat.com.br",
                                "start": 14,
                                "url": "https://t.co/cwyVeS2dmn"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "progat.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.progat.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cwyVeS2dmn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1057822590339858434",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Luciano Leite \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057952166122536960/gsnFrhKT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 960,
                    "following_count": 1549,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14844
                },
                "url": "https://t.co/cwyVeS2dmn",
                "username": "LucianoLeitePro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-09T17:48:55.000Z",
                "description": "RAIZ !!!",
                "id": "3315471989",
                "location": "s\u00f3 tem \u00edndios ",
                "name": "Estou a 3000 km \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "959798979130200064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944960535891718144/LFUw-55H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1244,
                    "following_count": 3439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13221
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245890,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T00:57:06.000Z",
                "description": "\" Se a realidade oculta \u00e9 obscura, ent\u00e3o que se fa\u00e7a luz Senhor \"",
                "id": "1009238676495327232",
                "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s",
                "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$",
                "pinned_tweet_id": "1234160582884052993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232492078157959168/SA21twpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 1106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56032
                },
                "url": "",
                "username": "G4L4NT4YMES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-30T21:39:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1222997720144760832",
                "name": "31/03/64 - Dia de luto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377229145671892994/xXO0zHJr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 782,
                    "following_count": 598,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138645
                },
                "url": "",
                "username": "Edvaldo71383333",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-03T23:40:13.000Z",
                "description": "Antes de me seguir saiba que:\nNem arminiana nem calvinista s\u00f3 de boas com Cristo mesmo. Pra mim toda vida importa.\nJoey e Rachel sim \nFeij\u00e3o \u00e9 por baixo.",
                "id": "222626088",
                "location": "Brooklin,1986",
                "name": "3\u2070 mamilo do Chandler\ud83d\ude37\ud83d\udcda\u25e4\u2720\u25e2\u00b9\u2078\u2079\u2078",
                "pinned_tweet_id": "699260449280364544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374910769582735363/lmX23egR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 918,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 119628
                },
                "url": "",
                "username": "Thami_G3PG",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-10T16:12:11.000Z",
                "description": "sou mais ovo frito, farofa e torresmo \n\nhttps://t.co/G2JgcTeenq",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "behance.net/Eddie-Azevedo",
                                "end": 63,
                                "expanded_url": "http://www.behance.net/Eddie-Azevedo",
                                "start": 40,
                                "url": "https://t.co/G2JgcTeenq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "236443563",
                "location": "Aracaju",
                "name": "eddie",
                "pinned_tweet_id": "1162096647708565504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424231108955279360/J9H61kx1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 832,
                    "following_count": 1112,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17146
                },
                "url": "",
                "username": "EddieAzvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-04T00:15:32.000Z",
                "description": "Pai e marido apaixonado. Doutor em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, professor e consultor de Pesquisa Operacional.  Jogador de futev\u00f4lei.",
                "id": "482502077",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Paulo Junior",
                "pinned_tweet_id": "958164202312609792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350285350074265602/s6YzTaYA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1102,
                    "following_count": 1606,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58374
                },
                "url": "",
                "username": "prjuniorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-18T18:07:33.000Z",
                "description": "\u201cO homem vale o que \u00e9 diante de Deus, e nada mais.\u201d-S\u00e3o Francisco de Assis\ud83d\udc36\ud83d\ude4f",
                "id": "1969289610",
                "location": "Brasil",
                "name": "_Dea_\ud83d\ude0d\ud83d\udc36\ud83e\udd70",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257298997431033857/RaslJY_Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2693,
                    "following_count": 2918,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 158956
                },
                "url": "",
                "username": "_Dea_LN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T00:51:27.000Z",
                "description": "M\u00e9dica, Socialista. Amo o Brasil e horror aos facistas e afins.#LULAPRESIDENTE#Rt n\u00e3o \u00e9 endosso #SOUSUS. #Palestina Livre.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 96,
                                "tag": "SOUSUS"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 105,
                                "tag": "Palestina"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1096210344958218242",
                "name": "Brasil Do Avesso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106714480594046978/YBrzuXHk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 637,
                    "following_count": 649,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31111
                },
                "url": "",
                "username": "mariaca30341953",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T21:36:50.000Z",
                "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lula.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2670726740",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Lula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426613874694967299/C6SNW_6Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2728889,
                    "following_count": 2675,
                    "listed_count": 3087,
                    "tweet_count": 23323
                },
                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T14:42:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114901368261705730",
                "name": "Miguel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116492554793574400/ltxFUp76_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76448
                },
                "url": "",
                "username": "Miguel18960449",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T11:02:46.000Z",
                "description": "meu tt : @00dukinn_charli00",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 9,
                                "username": "00dukinn_charli00"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1210153913296572416",
                "name": "frases_para_tiktok",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359294177071288321/NvW5J0FY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 18,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5
                },
                "url": "",
                "username": "joaorichahotma1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223729
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-13T12:50:24.000Z",
                "description": "GauchoColorado, ex-baterista, roqueiro, casado, 2 filhos morando em SP desde 82. INTER NVNS\n\n13X Brasileiro",
                "id": "930055245497028609",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Beto\ud83d\udea9 \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udd34\ud83e\udd41 \u26aa\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83d\udea9 NVNS",
                "pinned_tweet_id": "985520619461795841",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398411455880433670/3NYHbQFU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1456,
                    "following_count": 1875,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 43321
                },
                "url": "",
                "username": "AltieriBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T14:32:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088081923837186054",
                "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409327127934218250/GrwJP8mc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 969,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84285
                },
                "url": "",
                "username": "HugoLendro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-14T12:58:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "4186451177",
                "name": "S\u00f4nia Maria Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100205341541916672/0gndhKir_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1521,
                    "following_count": 1970,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2293
                },
                "url": "",
                "username": "soniafg110",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T19:40:45.000Z",
                "description": "minha altura",
                "id": "1109902893023399936",
                "name": "Flavia Angela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111667056053809154/GWh68O-t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26902
                },
                "url": "",
                "username": "FlaviaAngela6",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236137750727974914",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g3ujvv8b3hb78qbtq60n5wu3y5",
        "oldest_id": "1236097186125033473",
        "result_count": 98
    }
}