{
    "data": [
        {
            "author_id": "4721606613",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903390868869122",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903390868869122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1201267479848337408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903386414518273",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903386414518273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1037474294996131842",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903385743429635",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903385743429635",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1033478705379782661",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903385017757697",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903385017757697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "186920434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903384963231745",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903384963231745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129071188569985035",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903379665879056",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903379665879056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1130938541872177153",
            "conversation_id": "1241903376880799744",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/srtalycia_/sta\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/srtalycia_/status/1241902269756518401",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/X6xAPJMPH5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903376880799744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Maravilhoso #issoaglobonaomostra https://t.co/X6xAPJMPH5"
        },
        {
            "author_id": "819335883711254528",
            "conversation_id": "1241903374162964482",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9011,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "868277036854456320",
                        "start": 3,
                        "username": "biel_malacarne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903374162964482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899025982533632",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @biel_malacarne: A GLOBO COMENDO O CU DO BOLSONARO AO VIVO KAKAKAKAKAKKQKAKQK\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "251666876",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903371600236544",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903371600236544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "602722696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903371298189312",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903371298189312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3087269203",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903369830227971",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903369830227971",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1107182935",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903363639390214",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903363639390214",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "850725705281400835",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903363228413954",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                        "end": 54,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                        "start": 31,
                        "url": "https://t.co/EaCnpkwfX9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "1241903363228413954",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "KKKKKKKKK #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/EaCnpkwfX9"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "27788054",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903362184032259",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903362184032259",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "475095951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903358883049473",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903358883049473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "701979083366907908",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903357322805253",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903357322805253",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1135036010063114241",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903354739113985",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903354739113985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "935640078575128577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903353602494465",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903353602494465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "753094933570056192",
            "conversation_id": "1241903344463085568",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241903344463085568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  \u00e9 muito bom KKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1005248676871266304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903339010482177",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903339010482177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1594227552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903338964299776",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903338964299776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "134930141",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903337966112769",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903337966112769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901214247378945"
                ]
            },
            "author_id": "73243273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903337492164610",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9193,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 53,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1134332194879614976",
                        "start": 3,
                        "username": "hannabatistah"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4UhtPE2v2k",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/hannabatistah/status/1241901216600338432/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/4UhtPE2v2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903337492164610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901216600338432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @hannabatistah: Amando o Bozo sendo chacota  pelo #Fantastico #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02 https://t.co/4UhtPE2v2k"
        },
        {
            "author_id": "737805092200583168",
            "conversation_id": "1241714398340829184",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "241698523",
                        "start": 0,
                        "username": "cbmscoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903333050331136",
            "in_reply_to_user_id": "241698523",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241714398340829184",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@cbmscoficial #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "189983324",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903329602613248",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903329602613248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2236172384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903320861757442",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903320861757442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "76679251",
            "conversation_id": "1241903320350035970",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903320350035970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "863164948515618818",
            "conversation_id": "1241903311365734401",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 127,
                        "normalized_text": "Maia",
                        "probability": 0.9722,
                        "start": 124,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "normalized_text": "Alcolumbre",
                        "probability": 0.9293,
                        "start": 131,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903311365734401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n\nProposta de adiamento de elei\u00e7\u00f5es municipais coloca prefeitos ao lado do governo federal e desagrada Maia e Alcolumbre. \nEsquerda, Centr\u00e3o e Grande M\u00eddia v\u00e3o acabar falando que \u00e9 uma \"gripezinha\"."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "53611603",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903309390258176",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903309390258176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1539770660",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903308882817026",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903308882817026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1181215773341163521",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903298476728321",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903298476728321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2938497237",
            "conversation_id": "1241903293808377861",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903293808377861",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899855418658824",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @tmjlett: A globo debochando do Bolsonaro KKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241903284924887041"
                ]
            },
            "author_id": "4122264203",
            "conversation_id": "1241903293628141571",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/SPMcR9oY0A",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/feecardoz/status/1241903293628141571/photo/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/SPMcR9oY0A"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903293628141571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "E vamos de biroliro passando vergonha em rede nacional  #issoaglobonaomostra https://t.co/SPMcR9oY0A"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "407400741",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903292915081216",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903292915081216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "231997586",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903292080365570",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903292080365570",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76679251",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903288280383488",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903288280383488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1021178395516973067",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903287047241728",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903287047241728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1208957698013827072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903282563489794",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903282563489794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1054571266408112128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903280097243136",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903280097243136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "3692118322",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903279400943621",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903279400943621",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "952913980284129281",
            "conversation_id": "1241903277094195200",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903277094195200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra cada dia mais real \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "1010321450597789696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903276288880647",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903276288880647",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1153888764",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903272933445634",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903272933445634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3296193744",
            "conversation_id": "1241903272866254848",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2611598180",
                        "start": 3,
                        "username": "luisacgoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903272866254848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899131083374599",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @luisacgoncalves: Eu amo o quadro #issoaglobonaomostra deboche \u00e9 tudooo"
        },
        {
            "author_id": "1206226681951916033",
            "conversation_id": "1241903272438509568",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5647,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903272438509568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo sendo o ex que disse que ia mudar e a gente se iludindo de novo. kkkkk #issoaglobonaomostra arrasse"
        },
        {
            "author_id": "1107182935",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903271956099074",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903271956099074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "540519902",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903267292033024",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:07.000Z",
            "id": "1241903267292033024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1024528951",
            "conversation_id": "1241903261394833408",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7583,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903261394833408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Globo lixo rede esgoto #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4857616156",
            "conversation_id": "1241903260283342848",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903260283342848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2743203839",
            "conversation_id": "1241903259914326018",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903259914326018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "563718549",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903253287317504",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903253287317504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1207445815867908097",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903252091940864",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903252091940864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "701979083366907908",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903251747979264",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903251747979264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1175837101495070720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903247297851392",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903247297851392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2551296592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903244584071168",
            "created_at": "2020-03-23T01:43:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903244584071168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241903221846802442"
                ]
            },
            "author_id": "4465318995",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903232621969415",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.6098,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/auSrMgeCC8",
                        "end": 81,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alessandro59884/status/1241903232621969415/photo/1",
                        "start": 58,
                        "url": "https://t.co/auSrMgeCC8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903232621969415",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Pior que o corona, s\u00f3 o GLOBO V\u00cdRUS.\n#issoaglobonaomostra https://t.co/auSrMgeCC8"
        },
        {
            "author_id": "742187141145448448",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903232500277248",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903232500277248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "3087269203",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903232273780741",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903232273780741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "2551296592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903231112019968",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:58.000Z",
            "id": "1241903231112019968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "83668257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903230298329090",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903230298329090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1042253207001620481",
            "conversation_id": "1241903230285733902",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9876,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1623558678",
                        "start": 3,
                        "username": "eloisadmello"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pgISIyT0Ao",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/pgISIyT0Ao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903230285733902",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901631937097729",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eloisadmello: a zoada do #issoaglobonaomostra no bolsonaro meu deus AHAHAHAHAHAHAHAHAHA  https://t.co/pgISIyT0Ao"
        },
        {
            "author_id": "1125894963017986048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903226712215555",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903226712215555",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110367195975110656",
            "conversation_id": "1241903225814556677",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1200432510351683585",
                        "start": 3,
                        "username": "samsworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903225814556677",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655471955975",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @samsworld: Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "999876666657722369",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903222081687552",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903222081687552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "742470763480023041",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903221209251841",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9949,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8927,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903221209251841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 154
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241847185353977856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65513044",
            "conversation_id": "1241903218763890688",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2459068428",
                        "start": 3,
                        "username": "GabrielDuaarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903218763890688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899801047961600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @GabrielDuaarte: #issoaglobonaomostra simplesmente perfeito mostrando a chacota do Presidente como ele realmente \u00e9, uma chacota"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "1077719962444353536",
            "conversation_id": "1241903218529128464",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903218529128464",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1237098517954465793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903213743353857",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903213743353857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "294034676",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903211478487040",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8993,
                        "start": 51,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1241903211478487040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra. #Fantastico  INCR\u00cdVEL COMO A GLOBO DEFENDE BANDIDO. PUTA QUE PARIU"
        },
        {
            "author_id": "335383992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903208982892545",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53038776",
                        "start": 3,
                        "username": "DMSILVA00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903208982892545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899679773872134",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DMSILVA00: Hoje o fant\u00e1stico se superou pqp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "139463480",
            "conversation_id": "1241903208278220803",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903208278220803",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "511030162",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903207946883078",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903207946883078",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "88064613",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903205522583553",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903205522583553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "911407550997909504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903205191163904",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903205191163904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "231997586",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903204104916992",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903204104916992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1021773765120860161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903203941330947",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903203941330947",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1090230335890227200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903203614064641",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903203614064641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "794297816139124743",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903203018571776",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903203018571776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "78699793",
            "conversation_id": "1241903199268802561",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903199268802561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3126731224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903199147233280",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903199147233280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "952194181891608576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903198832594945",
            "created_at": "2020-03-23T01:42:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903198832594945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 400,
                "media_key": "3_1241901214247378945",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwekxFXYAEtKoG.jpg",
                "width": 400
            },
            {
                "height": 150,
                "media_key": "16_1241903284924887041",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwgdS9WsAELd_G.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 150
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 770,
                "media_key": "3_1241903221846802442",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgZn-XgAoCZdM.jpg",
                "width": 828
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -35.216918,
                        -8.094573,
                        -34.992574,
                        -7.940092
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.570847,
                        -23.509957,
                        -46.336966,
                        -23.274203
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "name": "Guarulhos",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "author_id": "868277036854456320",
                "conversation_id": "1241899025982533632",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9168,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899025982533632",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A GLOBO COMENDO O CU DO BOLSONARO AO VIVO KAKAKAKAKAKKQKAKQK\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901214247378945"
                    ]
                },
                "author_id": "1134332194879614976",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901216600338432",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.9435,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 34,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/4UhtPE2v2k",
                            "end": 92,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/hannabatistah/status/1241901216600338432/photo/1",
                            "start": 69,
                            "url": "https://t.co/4UhtPE2v2k"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901216600338432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amando o Bozo sendo chacota  pelo #Fantastico #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02 https://t.co/4UhtPE2v2k"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241714208137457670"
                    ]
                },
                "author_id": "241698523",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241714398340829184",
                "created_at": "2020-03-22T13:12:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Luiz Carlos Prates",
                            "probability": 0.9639,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 78,
                            "tag": "CBMSC"
                        },
                        {
                            "end": 97,
                            "start": 85,
                            "tag": "coronav\u00edrus"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 98,
                            "tag": "Covid19"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZbVFCtBxg3",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cbmscoficial/status/1241714398340829184/video/1",
                            "start": 107,
                            "url": "https://t.co/ZbVFCtBxg3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241714398340829184",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 126,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 17
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Mensagem do jornalista Luiz Carlos Prates a todos os bombeiros e bombeiras do #CBMSC #coronav\u00edrus #Covid19 https://t.co/ZbVFCtBxg3"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "author_id": "306532190",
                "conversation_id": "1241899855418658824",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899855418658824",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A globo debochando do Bolsonaro KKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "2611598180",
                "conversation_id": "1241899131083374599",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 16,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899131083374599",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu amo o quadro #issoaglobonaomostra deboche \u00e9 tudooo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1623558678",
                "conversation_id": "1241901631937097729",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pgISIyT0Ao",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/pgISIyT0Ao"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901631937097729",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "a zoada do #issoaglobonaomostra no bolsonaro meu deus AHAHAHAHAHAHAHAHAHA  https://t.co/pgISIyT0Ao"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "15158782",
                "conversation_id": "1241899655471955975",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899655471955975",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 325,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241847183114149890"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241847185353977856",
                "created_at": "2020-03-22T22:00:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                            "probability": 0.9094,
                            "start": 87,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 104,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 119,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 132,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 150,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HW1XsedOCn",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241847185353977856/photo/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/HW1XsedOCn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241847185353977856",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 574,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 154
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HW1XsedOCn"
            },
            {
                "author_id": "2459068428",
                "conversation_id": "1241899801047961600",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899801047961600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra simplesmente perfeito mostrando a chacota do Presidente como ele realmente \u00e9, uma chacota"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "author_id": "53038776",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899679773872134",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:51.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899679773872134",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 34,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Hoje o fant\u00e1stico se superou pqp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-01-06T05:16:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "4721606613",
                "name": "Bruna",
                "pinned_tweet_id": "1044335709107236864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380313513718087692/MGx2kZKV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 786,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25747
                },
                "url": "",
                "username": "rodriguesbrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-01T22:31:13.000Z",
                "description": "quarentene-se",
                "id": "1201267479848337408",
                "name": "kamila",
                "pinned_tweet_id": "1386826372228734977",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394724041467047945/V0-oQLje_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 781
                },
                "url": "",
                "username": "kmlbzr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-05T22:55:22.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67",
                "id": "1037474294996131842",
                "name": "Raay \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1351900142585176069",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393597394219057155/CEzuOUqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7983
                },
                "url": "",
                "username": "Rayarakramos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T22:18:19.000Z",
                "description": "\ud83d\udc8d",
                "id": "1033478705379782661",
                "location": "Garopaba, Brasil",
                "name": "cris",
                "pinned_tweet_id": "1340432375935844353",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417636982478577664/sXdd1u5h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8038
                },
                "url": "",
                "username": "crislanemar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-04T19:26:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "186920434",
                "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro",
                "name": "Valter Oliver",
                "pinned_tweet_id": "824204445890252800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819892456426795008/IjitSxAy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 1238,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15973
                },
                "url": "",
                "username": "ValtinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T17:08:43.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1129071188569985035",
                "location": ".brasil",
                "name": ".",
                "pinned_tweet_id": "1354078882153046016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425918270478159876/PK0TgrGS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2210,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 572146
                },
                "url": "",
                "username": "roobxs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-21T20:48:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1130938541872177153",
                "location": "Brazil. Hell of the world",
                "name": "Dexter",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379588136657903617/eOHP6hvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6045
                },
                "url": "",
                "username": "serial_os",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-12T00:11:12.000Z",
                "description": "07/09 \ud83d\udc8d\ninstagram: maria_pecanha_\ud83d\udcf8",
                "id": "819335883711254528",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "Maria \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1020330927585746949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377065765610921988/Sw3vnwrs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6682
                },
                "url": "",
                "username": "maria_pecanha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-27T01:25:52.000Z",
                "description": "@flamengo\n18/07\u2764\ufe0f\nlic qu\u00edmica -4/8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "868277036854456320",
                "name": "GM",
                "pinned_tweet_id": "1232786748255670275",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400538487384854536/Zd06lS5y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 888,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39923
                },
                "url": "",
                "username": "biel_malacarne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T16:20:00.000Z",
                "description": "dei match com a depress\u00e3o mas ela n\u00e3o mando mensagem \u2650\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vinygarcez",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/vinygarcez",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8zsmLexsjl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "251666876",
                "location": "SADIFORNIA",
                "name": "\u2772 SADTARIANO \u2773",
                "pinned_tweet_id": "1262594178535632896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260226703504400384/i1SqqNib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 677,
                    "following_count": 547,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34234
                },
                "url": "https://t.co/8zsmLexsjl",
                "username": "GAR6Z",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-08T12:31:55.000Z",
                "description": "Compositor \u270d\ud83c\udfb6",
                "id": "602722696",
                "name": "Elcio Santana \ud83c\udd98\ufe0fVACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413230238608232452/84RQyTK0_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 2253,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22415
                },
                "url": "",
                "username": "elcilius",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-15T23:17:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "3087269203",
                "name": "Luciana",
                "pinned_tweet_id": "1419425294725828611",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427451844708732930/HyOVKhuA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 889,
                    "following_count": 895,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40643
                },
                "url": "",
                "username": "_luciana7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-20T20:06:10.000Z",
                "description": "fan account",
                "id": "1107182935",
                "name": "larissa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406913393114615809/D7VL7xtv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2737,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 122031
                },
                "url": "",
                "username": "lsfeatjem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-08T15:03:08.000Z",
                "description": "@_kerssyarhadyja.wx",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "username": "_kerssyarhadyja"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "850725705281400835",
                "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "name": "rio grande do nordeste",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430478358106808320/kVcf09j__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1632
                },
                "url": "",
                "username": "kerssynha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-31T02:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "27788054",
                "location": "Sp",
                "name": "kelly em \ud83c\udfe0 #forabolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420881562640465922/Dj_ovWR4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6605
                },
                "url": "",
                "username": "kedfrv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-26T17:44:25.000Z",
                "description": "Periodista.",
                "id": "475095951",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ready_Bernado",
                "pinned_tweet_id": "1196083167364599808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411486313442906116/e7kAfCB5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 473,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5289
                },
                "url": "",
                "username": "Ca_Bernado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-23T03:57:10.000Z",
                "description": "m\u00e3e frustrada por n\u00e3o ter um emprego, se distrai no twitter, entenda:",
                "id": "701979083366907908",
                "location": "M\u0336i\u0336d\u0336d\u0336l\u0336e\u0336 \u0336E\u0336a\u0336r\u0336t\u0336h\u0336\u0336",
                "name": "\u0250|\u028e\u0250\u028b #FORABOLSONARO",
                "pinned_tweet_id": "1430213512521994255",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421659852171059203/-xQwJRfL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 739,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13380
                },
                "url": "",
                "username": "cruelsumgilles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T04:10:47.000Z",
                "description": "enquanto o bem existir, o mal tem cura.\n\n\nela/dela",
                "id": "1135036010063114241",
                "name": "\ud83d\udc38xuxulia\ud83d\udc38",
                "pinned_tweet_id": "1386459273199292416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399543112226250754/U-cQI3jv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15357
                },
                "url": "",
                "username": "Ailujcls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-28T22:42:32.000Z",
                "description": "Vagner Goulart/Gilga das Gal\u00e1xias\u2122 | Pol\u00edtica, memes, games, HQs, nerdices, artes etc | Designer gr\u00e1fico: (48) 98817-5833 | Siga @gamesoferta e @fftacticsgifs !",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 129,
                                "username": "gamesoferta"
                            },
                            {
                                "end": 158,
                                "start": 144,
                                "username": "fftacticsgifs"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bloguruk.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bloguruk.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8kC1DP6zCh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "935640078575128577",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Pluto in Scorpio Generation \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1368903860463534083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431047955159699462/uhPLWEO3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 413,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 81338
                },
                "url": "https://t.co/8kC1DP6zCh",
                "username": "reigilgamesh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-13T05:13:18.000Z",
                "description": "Tua gl\u00f3ria \u00e9 lutar \ud83d\udd34\u26ab //@warriors //#DubNation//@flamengo // #GoFla //Fanboy do zoro\u2694\ufe0f\u2620\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 36,
                                "tag": "DubNation"
                            },
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 61,
                                "tag": "GoFla"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 24,
                                "username": "warriors"
                            },
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 48,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "753094933570056192",
                "location": "RJ/ Z.O ",
                "name": "Newgate \ud83d\ude86\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1272587914791325698",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430425200399618050/y8lpgDes_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7132,
                    "following_count": 3785,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 68826
                },
                "url": "",
                "username": "Dubeth_71",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-09T00:42:16.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022 (ela/dela) | INTP-A | Ravenclaw | Marvel supremacy\ud83d\uded0 | Choro por ator v\u00e9io ok?",
                "id": "1005248676871266304",
                "location": "Caldeir\u00e3o Furado",
                "name": "duda\ud83e\udd8b || What If...?(SPOILERS)",
                "pinned_tweet_id": "1414801659365052417",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430433951097790470/6nT0v2el_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 246,
                    "following_count": 879,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4055
                },
                "url": "",
                "username": "dudxpotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-14T21:00:17.000Z",
                "description": "isso mesmo novela & futebol",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/erikarsc/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/erikarsc/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8OxEJhRRMC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1594227552",
                "name": "erika",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339409072559443968/0sYmgJki_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 614,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 94716
                },
                "url": "https://t.co/8OxEJhRRMC",
                "username": "iaierika",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T21:41:30.000Z",
                "description": "\u3030\ufe0f ARQUITETO / de peixes / de minas",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100000333111407",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PmUWWeYO4J"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "134930141",
                "location": "\ud83d\udccd Juiz de Fora - BRASIL ",
                "name": "VICTOR HUGO \u27b0\u2122",
                "pinned_tweet_id": "1112292664253337600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291101647960236033/WTBcaKH1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2251,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 46,
                    "tweet_count": 178423
                },
                "url": "https://t.co/PmUWWeYO4J",
                "username": "vhvr82",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-10T22:50:10.000Z",
                "description": "Wakanda FOREVER\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Pra rir e reclamar, n\u00e3o nessa mesma ordem.\n\nTretas(leves), bobagens e afins.\n\nVAZA b0lsominion e Mach0 escrot0\n#KillingEve #Amelie",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 132,
                                "tag": "KillingEve"
                            },
                            {
                                "end": 151,
                                "start": 144,
                                "tag": "Amelie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "73243273",
                "location": "Shangril\u00e1 ",
                "name": "Al\u00ea Poulain Astankova T'challa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301251767297019904/oxCMkTFo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 491,
                    "following_count": 1488,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 23379
                },
                "url": "",
                "username": "ale_poulain",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-31T05:34:04.000Z",
                "description": "Noveleira e viciada em series.\nCr\u00edtica, graduanda de Jornalismo e Comunica\u00e7\u00e3o Social.",
                "id": "1134332194879614976",
                "name": "Hanna Batista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342959455487598595/2Je4R9t7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 95,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1717
                },
                "url": "",
                "username": "hannabatistah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-01T00:36:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "737805092200583168",
                "name": "Jaison_preto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400195569486811152/sUOasLP9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 196
                },
                "url": "",
                "username": "preto_jaison",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T22:49:39.000Z",
                "description": "Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Santa Catarina CBMSC   \ud83d\udcf8@cbmscoficial https://t.co/MdD9ip612k",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 64,
                                "username": "cbmscoficial"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fb.com/cbmscoficial",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "https://www.fb.com/cbmscoficial",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/MdD9ip612k"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cbm.sc.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cbm.sc.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/w8fNkaE7CN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "241698523",
                "location": "Florian\u00f3polis - SC",
                "name": "BOMBEIRO MILITAR - SC",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423976005509816329/P8AnHJqt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38205,
                    "following_count": 430,
                    "listed_count": 107,
                    "tweet_count": 7419
                },
                "url": "https://t.co/w8fNkaE7CN",
                "username": "cbmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-12T19:29:29.000Z",
                "description": "mil coisas na cabe\u00e7a t\u00e1 ligado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/lhaju",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/lhaju",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f1AqbsswjS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "189983324",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "juju \ud83d\udc22",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417922590648242180/j73MFGiq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 634,
                    "following_count": 268,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 67616
                },
                "url": "https://t.co/f1AqbsswjS",
                "username": "pqpjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-08T15:13:01.000Z",
                "description": "mas que malandra sou eu pra ficar dando colher de ch\u00e1 se eu nem tive colher?!",
                "id": "2236172384",
                "location": "numa roda de samba",
                "name": "velh\u00f3fala",
                "pinned_tweet_id": "1415508161814048777",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423111338419707907/YOX968-a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2237,
                    "following_count": 2933,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 94265
                },
                "url": "",
                "username": "antigoretrato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-23T16:02:39.000Z",
                "description": "Libra with Capricorn ascendant, Moon in Sagittarius and Mercury in Virgo!!! \ud83d\ude2e\u2728\ud83d\ude0c\ud83c\udf43 ...\nI'm #MerDer/#Greys #SPNFamily #PrisonBreak #SarahWayneCallies",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 89,
                                "tag": "MerDer"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 97,
                                "tag": "Greys"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 104,
                                "tag": "SPNFamily"
                            },
                            {
                                "end": 127,
                                "start": 115,
                                "tag": "PrisonBreak"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 128,
                                "tag": "SarahWayneCallies"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thaliabarros1/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/thaliabarros1/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VWspxLZToo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76679251",
                "location": "Brazil",
                "name": "Nath\u00e1lia Barros \ud83c\udf05\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1388964806858846209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260384425965215748/Q0auYv0I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 1230,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 57366
                },
                "url": "https://t.co/VWspxLZToo",
                "username": "thaliabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-12T22:52:15.000Z",
                "description": "BRAZIL & WORLD'S NEWS IN ENGLISH  BRAZIL & WORLD'S NEWS IN PORTUGUESE\n(As tradu\u00e7\u00f5es dos tweets que est\u00e3o s\u00f3 em ingl\u00eas podem ser vistas em\n@MrcioCsardeCar2 )",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 138,
                                "username": "MrcioCsardeCar2"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "plotstation.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.plotstation.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/37DeaNuFF0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "863164948515618818",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "plotstation",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863430580213567488/Wnl5hwcc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3368,
                    "following_count": 4439,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 29347
                },
                "url": "https://t.co/37DeaNuFF0",
                "username": "plotstation",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-04T06:14:59.000Z",
                "description": "Colorada fan\u00e1tica\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Colunista do @dechapafc Amo futebol e BBB, adoro novela! Queria um blog pra comentar mas como surgiu o Twitter, melhor Imposs\u00edvel\ud83e\udd70\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 33,
                                "username": "dechapafc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53611603",
                "location": "Cuiab\u00e1 - Mato Grosso",
                "name": "Fernanda Niederauer Daubian",
                "pinned_tweet_id": "1312869206824751106",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310835213405171712/OMsLiE8B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1178,
                    "following_count": 1414,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35419
                },
                "url": "",
                "username": "fernandadaubian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T00:12:21.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia e amigos. Julian\u00e1tica,Judriguete e Lovatic\u2764\u2764  Fan account",
                "id": "1539770660",
                "name": "Duda \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1286268660982648832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425801109382340608/LB5doIGT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1395,
                    "following_count": 1655,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 141428
                },
                "url": "",
                "username": "DudaTinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-07T14:33:00.000Z",
                "description": "vivendo e aprendendo",
                "id": "1181215773341163521",
                "name": "Juann \u00a9\ufe0f6\ufe0f\u20e3",
                "pinned_tweet_id": "1223466655180902402",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249473309173059586/pFJOqnOW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 166,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1212
                },
                "url": "",
                "username": "juanjogasujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-23T17:33:19.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/_anPaulinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/_anPaulinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BXPbx4u8HR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2938497237",
                "location": "Sp",
                "name": "Ana",
                "pinned_tweet_id": "1276344300926906369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321824066001620995/WuHZqiG1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1473,
                    "following_count": 2088,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44312
                },
                "url": "https://t.co/BXPbx4u8HR",
                "username": "Pauulynha11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-28T01:38:32.000Z",
                "description": "I knew from the start this is exactly how you'd leave",
                "id": "306532190",
                "name": "let",
                "pinned_tweet_id": "1273269518916300800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383264709000929288/2aXpEYoL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8890,
                    "following_count": 7481,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 111139
                },
                "url": "",
                "username": "_lettribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-05T21:43:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "4122264203",
                "name": "Fernanda Cardozo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103492732595724288/YUI3p30x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 114
                },
                "url": "",
                "username": "feecardoz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-08T01:22:11.000Z",
                "description": "calma nao se sinta ofendida otaria",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leticiamttos?u\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leticiamttos?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Gfoz0O6gBs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "407400741",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "lele",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429569388752031744/uSCrnMNd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1406,
                    "following_count": 508,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 90006
                },
                "url": "https://t.co/Gfoz0O6gBs",
                "username": "leticiamttos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-30T01:16:19.000Z",
                "description": "Ajude um animal abandonado!!!",
                "id": "231997586",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "Di_di",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985855895056867330/XGGFmc3L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 776,
                    "following_count": 2395,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5456
                },
                "url": "",
                "username": "Dan_Sanan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-22T23:41:16.000Z",
                "description": "happier than ever, track 7",
                "id": "1021178395516973067",
                "name": "gEo is HAPPIER THAN EVER",
                "pinned_tweet_id": "1420968497014878211",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421200597743767558/LUE5wW2R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 183,
                    "following_count": 425,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5821
                },
                "url": "",
                "username": "than3ver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-23T03:49:28.000Z",
                "description": "qu\u00edmica industrial e musicista, sendo uma das profiss\u00f5es existente s\u00f3 na minha mente.",
                "id": "1208957698013827072",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "fer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427311297511702537/1CRUcayZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3832
                },
                "url": "",
                "username": "moraesfefer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-23T03:12:37.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\nInsta:  @nathy_maciel24 https://t.co/M2kU7vIsf8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 11,
                                "username": "nathy_maciel24"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 50,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=cbcn5f",
                                "start": 27,
                                "url": "https://t.co/M2kU7vIsf8"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/nathaniely.mac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/nathaniely.maciel.12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ba7Y1bf62S"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1054571266408112128",
                "name": "Nathaniely Maciel\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413532715484389381/b23yUHWS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58,
                    "following_count": 300,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 438
                },
                "url": "https://t.co/Ba7Y1bf62S",
                "username": "naty__maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-18T02:42:24.000Z",
                "description": "tudo passa e nem \u00e9 meme",
                "id": "3692118322",
                "location": "Bras\u00edlia ",
                "name": "thais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144777474246660098/avLJkaR8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 304,
                    "following_count": 351,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4331
                },
                "url": "",
                "username": "carvs_thais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-15T14:42:52.000Z",
                "description": "Significado do nome Elizabeth.\nOrigem = Hebraico. \nSignificado: Consagrada a Deus.\nAquariana,  Crist\u00e3.\nObs: Ele nunca! \nEssa culpa eu n\u00e3o  carrego.",
                "id": "952913980284129281",
                "name": "BETH",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361520332507656195/0gPej68t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 244,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13135
                },
                "url": "",
                "username": "Beth_scb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-23T00:39:39.000Z",
                "description": "A little comment",
                "id": "1010321450597789696",
                "location": "Ita\u00fana, Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "pinned_tweet_id": "1217294595714899968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293352124869484546/rq7lelQe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4945
                },
                "url": "",
                "username": "cruzpereiral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-06T12:37:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1153888764",
                "location": "Rohrbach in Ober\u00f6sterreich, \u00d6s",
                "name": "TinkerBell",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415110508110360578/ayFY88zw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 233,
                    "following_count": 852,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 64836
                },
                "url": "",
                "username": "TinkerBell0l",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-26T22:21:37.000Z",
                "description": "sla",
                "id": "3296193744",
                "name": "bia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429968401112473609/3RfQB9EF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 298,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23255
                },
                "url": "",
                "username": "biacfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-08T12:35:42.000Z",
                "description": "amante de caf\u00e9 e um pouco confusa                                \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "id": "2611598180",
                "location": "Hogwarts",
                "name": "lu\u00edsa",
                "pinned_tweet_id": "1376622808013406209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424885003452887042/CH05X_dd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 243,
                    "following_count": 522,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8043
                },
                "url": "",
                "username": "luisacgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-15T14:57:17.000Z",
                "description": "cerveja. pol\u00edtica. deboche. Seguindo sempre pelo lado esquerdo.",
                "id": "1206226681951916033",
                "name": "Tavares",
                "pinned_tweet_id": "1242621487183519744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240445745775378437/PZloJsyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 519
                },
                "url": "",
                "username": "keltavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-30T04:23:27.000Z",
                "description": "Do Pa\u00eds Nordeste!",
                "id": "540519902",
                "location": "Brasil",
                "name": "BruKa",
                "pinned_tweet_id": "1331070055682084864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370190318327500803/YcR6pAJ9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488,
                    "following_count": 1483,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21972
                },
                "url": "",
                "username": "B_kalyne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-20T16:00:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1024528951",
                "name": "bruno amorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040719238250602496/geq332ur_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 310
                },
                "url": "",
                "username": "bruno23amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-28T15:23:49.000Z",
                "description": "bonito mas n\u00e3o de rosto",
                "id": "4857616156",
                "location": "Cornelia Street",
                "name": "GUSTA (\ud835\udc47\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f'\ud835\udc60 \ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc5b)",
                "pinned_tweet_id": "1427006065397338116",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430723869602689027/rWKHJ5PC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 481,
                    "following_count": 249,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57199
                },
                "url": "",
                "username": "gustswft",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-08-15T03:06:57.000Z",
                "description": "Graduada em Letras e Literatura, amo o FRAMENGOOOO. \u00danica rede social q uso \u00e9 o \ud83d\udc26. Se veio falar mal do Bolsonero, fique sabendo q \u00e9 muito bem vind@!! \ud83d\udd34\u26ab",
                "id": "2743203839",
                "location": "Pal\u00e1cio de Topkapi Saray ",
                "name": "Alexsandra\u26ab\ud83d\udd34",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429384980980015110/T9DyQkHi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3205,
                    "following_count": 4838,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 148485
                },
                "url": "",
                "username": "sultanaCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-26T11:10:58.000Z",
                "description": "Chamaram o Superman veio o Deadpool, Quem n\u00e3o gosta de mim vai tomar no...",
                "id": "563718549",
                "location": "Brasilia",
                "name": "JO\u00c3O ESTRELA \u2728\u26a1\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1403538802333962241",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402601460555255814/i7kVPNIo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 249,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2781
                },
                "url": "",
                "username": "alvodeinveja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-18T23:41:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207445815867908097",
                "location": "Blumenau, SC",
                "name": "prision mike",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398010961659895809/EC-4coOL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 119,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13886
                },
                "url": "",
                "username": "lilisebastiann",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-22T18:19:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1175837101495070720",
                "location": "7.",
                "name": "Caca \u2077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431076103481962506/TVTUIrXR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5547,
                    "following_count": 5893,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2373
                },
                "url": "",
                "username": "MoonJin__ot7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-17T15:39:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2551296592",
                "name": "larissa carmo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/467691643496562688/Ebg-tyZl_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 24,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 728
                },
                "url": "",
                "username": "larissacarmo16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-13T01:56:09.000Z",
                "description": "Produtor Rural - Crist\u00e3o",
                "id": "4465318995",
                "name": "Alessandro Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1418416495642677253",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427098950553772033/mWbJwdTz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 425,
                    "following_count": 1135,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16499
                },
                "url": "",
                "username": "alessandro59884",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-13T02:49:38.000Z",
                "description": "\ud835\udce3\ud835\udcf8\ud835\udcf8 \ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd \ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee, \ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcf8 \ud835\udd02\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcee ;\u3164 \u3164\u3164 \u3164\u3164 \u3164\u3164 \u3164\u3164\n\ud83d\udc51 GD utt / vip ot5.",
                "id": "742187141145448448",
                "name": "Gato Preto;;",
                "pinned_tweet_id": "1243019629515157506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211904612271300608/s2MzT1fq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1574
                },
                "url": "",
                "username": "gatsopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T19:17:28.000Z",
                "description": "\u208d\ud83d\udc95\u208e ..\u20d7.\ua4b0kang daniel + park jimin + kim hongjoong + shim jaeyoung\ua4b1 \u21b7even with a sky full of stars, your smile is still the brightest \u25e1\u0308 fan account!!",
                "id": "83668257",
                "location": "w1 bts onf ateez cix omg izone",
                "name": "jess",
                "pinned_tweet_id": "1079806668089757696",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430063326017597461/-ivkFJD8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1768,
                    "following_count": 1478,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 155890
                },
                "url": "",
                "username": "smilenieI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T03:25:03.000Z",
                "description": "se quer paz am\u00e9m, se quer guerra tu me fala",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joseoliveiira_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joseoliveiira_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/15yQJAuqWq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042253207001620481",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1326510593512251392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319413705868705792/9LPNaIAb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 694
                },
                "url": "https://t.co/15yQJAuqWq",
                "username": "joseoliveiira_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-26T18:29:49.000Z",
                "description": "if I die, turn my tweets into a book",
                "id": "1623558678",
                "location": "RS",
                "name": "elo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426776026336702465/X3JWnAaR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24006
                },
                "url": "",
                "username": "eloisadmello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-07T22:47:32.000Z",
                "description": "DJ, PRODUTOR & EDITOR - @turquia_trps - 021 - 22/08\u2764\ufe0f\ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 24,
                                "username": "turquia_trps"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "soundcloud.com/dj-bn22",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://soundcloud.com/dj-bn22",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Y6axjiPbtk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1125894963017986048",
                "location": "Cascadura, Rio de Janeiro",
                "name": "BN HITMAKER \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1403930781534326784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372431564714475520/sEimiwjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 206,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4183
                },
                "url": "https://t.co/Y6axjiPbtk",
                "username": "DJ_BN2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T02:25:43.000Z",
                "description": "https://t.co/veULr09bV8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linkedin.com/mwlite/in/jeff\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.linkedin.com/mwlite/in/jefferson-almeida-0a412a1a9",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/veULr09bV8"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jehffalmeida/?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jehffalmeida/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mmrsb9aceG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110367195975110656",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jehff Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382044345075924999/pRShWr19_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 1342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3662
                },
                "url": "https://t.co/mmrsb9aceG",
                "username": "Jeffers22189537",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-29T15:13:18.000Z",
                "description": "Just me",
                "id": "1200432510351683585",
                "location": "United Kingdom",
                "name": "Sam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258785382348607496/KCiRBzMy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "samsworld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-18T15:07:04.000Z",
                "description": "Co-criador do @podcastwanda e apresentador no #BBBT\u00e1On e no Sou Capaz de Opinar na Globo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "BBBT\u00e1On"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 14,
                                "username": "podcastwanda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eusousamir",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eusousamir",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15158782",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samir Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1262466596250976256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283467450462474241/W1FNNEeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46821,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 60033
                },
                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a",
                "username": "eusousamir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T04:55:48.000Z",
                "description": "falador passa mal e eu vivo doente | sou anitter e asm\u00e1tica com orgulho e bombinha | fudida e mal paga | FORA BOLSONARO | \ud83c\udf4e\ud83c\udf4f\u2728",
                "id": "999876666657722369",
                "location": "Puta que pariu",
                "name": "naju",
                "pinned_tweet_id": "1396548345628397571",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425608220639367168/5v7iIc1a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13610
                },
                "url": "",
                "username": "voabutterflay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-13T21:36:39.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vascaino\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservador\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriota\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Seguirei todos que me seguirem\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "742470763480023041",
                "location": "Campo Grande, Brasil",
                "name": "Romildo - 200% Bolsonaro \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416541250514309125/51jSgN4l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1654,
                    "following_count": 2812,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2203
                },
                "url": "",
                "username": "RomildoArguelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367948,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-14T00:29:44.000Z",
                "description": "You Like my hair? Gee Thanks, just bought it\nInstagram: lizasalles_",
                "id": "65513044",
                "name": "Liza Salles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404977682224459781/RGuyJyZl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 134162
                },
                "url": "",
                "username": "lizasalles_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-23T02:51:40.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabrielduaarte",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gabrielduaarte",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/73iZeDwXQB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2459068428",
                "name": "Duarte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426964377211752449/m3CGpUau_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 472,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56640
                },
                "url": "https://t.co/73iZeDwXQB",
                "username": "GabrielDuaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-26T00:17:16.000Z",
                "description": "| Tini Tini Tini | @SaoPauloFC @PSG_inside",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 19,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            },
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 31,
                                "username": "PSG_inside"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/maria.martinss_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/maria.martinss_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gzghfO3Aeo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1077719962444353536",
                "name": "maria clara\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430011413733462018/Q_Zj4PIR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1513,
                    "following_count": 1893,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12358
                },
                "url": "https://t.co/gzghfO3Aeo",
                "username": "mariamartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-09T19:30:58.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1237098517954465793",
                "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil",
                "name": "Gustavo Wolff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356083940369592325/Oi4vBH73_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 443
                },
                "url": "",
                "username": "gustavopwolff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T12:23:07.000Z",
                "description": "O f\u00f3ssil descoberto pelo Dr. Pirrola que foi reanimado.\n\nCONTATO:\n bucetossaurofidaputa@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bucetossauro_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bucetossauro_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ILxKxSnM7j"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "294034676",
                "location": "Acre, Brasil",
                "name": "Bucetossauro \u2741",
                "pinned_tweet_id": "1192485180788953089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220287715960291328/rcVChoWI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9923,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31187
                },
                "url": "https://t.co/ILxKxSnM7j",
                "username": "Bucetossauro_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-14T16:10:57.000Z",
                "description": "We are more than that \u2728\u2665\ufe0f\u264a",
                "id": "335383992",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Dallyane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245746415147589634/tSvlfeqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2813
                },
                "url": "",
                "username": "thebigbt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T11:37:27.000Z",
                "description": "Anti-Bolsopetismo \n   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "53038776",
                "name": "Diego Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265727608286785544/GrH7EgvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 410,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3560
                },
                "url": "",
                "username": "DMSILVA00",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-02T18:00:51.000Z",
                "description": "Nesse baralho sou a rainha e o rei.",
                "id": "139463480",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "doces24 \ud83c\udf27",
                "pinned_tweet_id": "1326717647300554752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416635435019915265/VuJp2bU9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 449,
                    "following_count": 1210,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 41744
                },
                "url": "",
                "username": "Paola_Gessy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-01T23:27:25.000Z",
                "description": "This is not the end  \u221e  Promise\n\n      \n \n\n\n\n\n\n\n\nH\u1d0f\ud835\uddc0\ud835\uddd0\u0251\ud835\uddcb\ud835\uddcd\ud835\uddcc \u0131\ud835\uddcc \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc1\u1d0f\ud835\uddc6\u19c9 \ud811\ude13\n\n\n\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "id": "511030162",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "gisele \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "pinned_tweet_id": "692844915127005185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421522431945187328/6tV55Z-g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7527,
                    "following_count": 5421,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 55306
                },
                "url": "",
                "username": "shelovelyhp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-06T23:43:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "88064613",
                "name": "Chromatica \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261415634182778886/7HnZPD7G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 68,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8593
                },
                "url": "",
                "username": "meandyou_7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-23T01:51:08.000Z",
                "description": "Comento sobre Novelas, S\u00e9ries, Realitys e coisas aleat\u00f3rias |",
                "id": "911407550997909504",
                "location": "\ud83c\udf39",
                "name": "Leh \ud83d\udc26",
                "pinned_tweet_id": "1236664640437919752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425456745447673863/wfEfpoPM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1560,
                    "following_count": 990,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69051
                },
                "url": "",
                "username": "FerrariDadour",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-24T15:07:04.000Z",
                "description": "aLove Chris Hemsworth \u2764 fan acount",
                "id": "1021773765120860161",
                "location": "Ponta Grossa, Brasil",
                "name": "precisamos de voc\u00ea \ud83d\udc9c",
                "pinned_tweet_id": "1263970275353341958",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389054125967650816/5vj1QHsh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2699
                },
                "url": "",
                "username": "cevansfco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T12:49:02.000Z",
                "description": "Para fins reclamativos \ud83d\udccc",
                "id": "1090230335890227200",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Rafaela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295378522211602433/uBE1urdF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 531
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelaSantosQ1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-03T21:58:51.000Z",
                "description": "O sol que vem depois da chuva \u00e9 mais bonito que o sol de todo dia",
                "id": "794297816139124743",
                "location": "Brasil",
                "name": "AIMEE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409873610454536199/Tn39h7u7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1078,
                    "following_count": 1049,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11890
                },
                "url": "",
                "username": "Aimeesantosp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-30T20:24:31.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "domenes.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://domenes.tumblr.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XmxWt85PHf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78699793",
                "location": "Brasil",
                "name": "Domenes",
                "pinned_tweet_id": "1065565655456342017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146882709597368320/Mp5uk9RY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5517
                },
                "url": "https://t.co/XmxWt85PHf",
                "username": "rapha_domenes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-29T14:46:37.000Z",
                "description": "*\u0cc3 a noite antes do amanhecer \u00e9 a mais escura de todas, mas jamais esque\u00e7a que as estrelas que voc\u00ea deseja aparecem apenas na escurid\u00e3o\u17f9 *\u0cc3",
                "id": "3126731224",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud80c\udda9ka\ud80c\uddaa\u17f9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430697552219983874/lhpgZrt7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6012,
                    "following_count": 5307,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 90295
                },
                "url": "",
                "username": "Babyeeun_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-13T15:02:38.000Z",
                "description": "eu e calliope bebendo cerveja",
                "id": "952194181891608576",
                "location": "multifandom",
                "name": "zabel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1390073587860656133",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419798896121843730/tMFrIIz8_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2043,
                    "following_count": 3260,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 50461
                },
                "url": "",
                "username": "izabeulis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241903390868869122",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7e8xi6nacl2nzapzkiylx9",
        "oldest_id": "1241903198832594945",
        "result_count": 81
    }
}