{
    "data": [
        {
            "author_id": "487091195",
            "conversation_id": "1236843625297960960",
            "created_at": "2020-03-09T02:37:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843625297960960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Que bom que voltou! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "941289699435573248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236843477004140546",
            "created_at": "2020-03-09T02:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843477004140546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2864811645",
            "conversation_id": "1236843381013217280",
            "created_at": "2020-03-09T02:36:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843381013217280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "192721190",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236843292874113025",
            "created_at": "2020-03-09T02:36:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 86,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843292874113025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico\n\u00d4 Editor-Chefe do #issoaglobonaomostra, viu o que acabaram de fazer com a #ReginaDuarte? N\u00e3o sei bem se vcs est\u00e3o rindo ou se afogando no pr\u00f3prio v\u00f4mito. Pq veja que ela tinha mais de 30 de casa e ainda sim foi escorra\u00e7ada em rede nacional.. cuidado com o Loop!"
        },
        {
            "author_id": "331745481",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236843285324406784",
            "created_at": "2020-03-09T02:36:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843285324406784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2642774171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236843177576972295",
            "created_at": "2020-03-09T02:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843177576972295",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3112258499",
            "conversation_id": "1236843084878577665",
            "created_at": "2020-03-09T02:35:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843084878577665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "773998288647385088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236843073939832833",
            "created_at": "2020-03-09T02:35:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843073939832833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "3112258499",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236843068600586240",
            "created_at": "2020-03-09T02:35:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843068600586240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236843033796268033"
                ]
            },
            "author_id": "1187545604014125063",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234905424329134080",
            "created_at": "2020-03-09T02:35:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "54279676",
                        "start": 12,
                        "username": "sapsp"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/9aifKSy0wL",
                        "end": 79,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Sobrevivendono2/status/1236843045078867969/photo/1",
                        "start": 56,
                        "url": "https://t.co/9aifKSy0wL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843045078867969",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234905424329134080",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida @sapsp Vai passar no #issoaglobonaomostra ? https://t.co/9aifKSy0wL"
        },
        {
            "author_id": "2183009139",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236843016436035584",
            "created_at": "2020-03-09T02:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236843016436035584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "3430296099",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842843018321921",
            "created_at": "2020-03-09T02:34:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842843018321921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "4843253542",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842722625028096",
            "created_at": "2020-03-09T02:34:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842722625028096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "1216066657740824576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842693013180418",
            "created_at": "2020-03-09T02:34:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842693013180418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "author_id": "79824380",
            "conversation_id": "1236842665045565440",
            "created_at": "2020-03-09T02:34:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842665045565440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3091895704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842609282334720",
            "created_at": "2020-03-09T02:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842609282334720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "559929971",
            "conversation_id": "1236842601917091840",
            "created_at": "2020-03-09T02:33:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1236825420680626176",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/TkNJ1hyZym"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842601917091840",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236825420680626176",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/TkNJ1hyZym"
        },
        {
            "author_id": "1108903761345429505",
            "conversation_id": "1236842525752729606",
            "created_at": "2020-03-09T02:33:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842525752729606",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "1152581264802746368",
            "conversation_id": "1236842479007272966",
            "created_at": "2020-03-09T02:33:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842479007272966",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "1145872712637829121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842476910018562",
            "created_at": "2020-03-09T02:33:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842476910018562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "471248152",
            "conversation_id": "1236842432739921921",
            "created_at": "2020-03-09T02:33:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842432739921921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "1219284181169123328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842382336970752",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842382336970752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "180956463",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842371767324672",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842371767324672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236782768450875394",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Putz.\n\n#issoaglobonaomostra \n#Fantastico"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "3430296099",
            "conversation_id": "1236842359385718785",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842359385718785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "745808077",
            "conversation_id": "1236842357510864900",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842357510864900",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "713553691702272004",
            "conversation_id": "1236842352620208131",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842352620208131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "875168474590568449",
            "conversation_id": "1236842330944081926",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842330944081926",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "2980176958",
            "conversation_id": "1236842285544980481",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842285544980481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2836818154",
            "conversation_id": "1236842277047328768",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842277047328768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "306971852",
            "conversation_id": "1236842258852438017",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842258852438017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233064962546900994"
                ]
            },
            "author_id": "3134418353",
            "conversation_id": "1236842241282453505",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tZJ9BEeCxc",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jeon90s/status/1233065318454644738/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/tZJ9BEeCxc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842241282453505",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/tZJ9BEeCxc"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "227759080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842190476894209",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842190476894209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "author_id": "69067395",
            "conversation_id": "1236842152002555910",
            "created_at": "2020-03-09T02:32:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1236839848494989312",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/SwgYpMddRa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842152002555910",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236839848494989312",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/SwgYpMddRa"
        },
        {
            "author_id": "1190833884885327874",
            "conversation_id": "1236842088819503105",
            "created_at": "2020-03-09T02:31:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842088819503105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034806180751794177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842067608973312",
            "created_at": "2020-03-09T02:31:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842067608973312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1543524871",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Society",
                        "id": "847896364256067584",
                        "name": "Society"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Weddings",
                        "id": "847896684638097408",
                        "name": "Weddings"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236842040127873030",
            "created_at": "2020-03-09T02:31:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 146,
                        "normalized_text": "Regina Duarte Drauzio Varella",
                        "probability": 0.5291,
                        "start": 118,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 148,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 193,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1236642537416392705",
                        "start": 170,
                        "url": "https://t.co/HUpKoZBWmV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236842040127873030",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236642537416392705",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Quando o cara lembra da m\u00e3e e esquece da esposa no dia das Mulheres \u00e9 porque o casamento foi pro vinagre.\n#Fantastico Regina Duarte Drauzio Varella #issoaglobonaomostra \nhttps://t.co/HUpKoZBWmV"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "212491877",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841972452786178",
            "created_at": "2020-03-09T02:31:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841972452786178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "author_id": "1130981526873808896",
            "conversation_id": "1236841962394791936",
            "created_at": "2020-03-09T02:31:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841962394791936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "conversation_id": "1236841944904609792",
            "created_at": "2020-03-09T02:31:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841944904609792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "904914931916603392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841893432090655",
            "created_at": "2020-03-09T02:31:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841893432090655",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "904914931916603392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841871177142273",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841871177142273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "539365556",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841862738182148",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841862738182148",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "author_id": "194397215",
            "conversation_id": "1236841805418844162",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1236839254816436225",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/iV0e8MVQTc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841805418844162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236839254816436225",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "isso sim que deveria ir pra quadro \"genial\" da #GloboLixo #issoaglobonaomostra #BoicoteAGlobo https://t.co/iV0e8MVQTc"
        },
        {
            "author_id": "92253237",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841724040937472",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841724040937472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drinks",
                        "id": "834828264786898945",
                        "name": "Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drink Novelty",
                        "id": "867371273248047104",
                        "name": "Drink Novelty"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cookies",
                        "id": "825058563915526145",
                        "name": "Cookies"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Desserts and baked goods",
                        "id": "847863957599567872",
                        "name": "Desserts and baked goods"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841723197894657",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6009,
                        "start": 36,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Cardosomcr/sta\u2026",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Cardosomcr/status/1236839825032065024",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/iKrdQMqGRM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841723197894657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236839825032065024",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Por tu estas assistindo se chamas a Globo de lixo? Vai ler um livro de bolacha vai #Issoaglobonaomostra https://t.co/iKrdQMqGRM"
        },
        {
            "author_id": "3128115134",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841708148662272",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841708148662272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062505662217969664",
            "conversation_id": "1236841684895399937",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841684895399937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3156620115",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841683616256000",
            "created_at": "2020-03-09T02:30:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841683616256000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104181281800314880",
            "conversation_id": "1236841491110277120",
            "created_at": "2020-03-09T02:29:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841491110277120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "236536264",
            "conversation_id": "1236841373686550530",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841373686550530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "760947898125344768",
            "conversation_id": "1236841369014018051",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841369014018051",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "585668854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841308284694529",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841308284694529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ran\u00e7o do #fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4374914661",
            "conversation_id": "1236841305612922880",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841305612922880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "402691044",
            "conversation_id": "1236841251472900097",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1236839848494989312",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/b6rbeqzenA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841251472900097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236839848494989312",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o tem nem vergonha mais\n#BoicoteAGlobo \n#GloboLixo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/b6rbeqzenA"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236841193532784640"
                ]
            },
            "author_id": "363955938",
            "conversation_id": "1236841234355949574",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZFJCdmU810",
                        "end": 138,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelFeliphe/status/1236841234355949574/video/1",
                        "start": 115,
                        "url": "https://t.co/ZFJCdmU810"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841234355949574",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Rolando as mensagens no grupo da fam\u00edlia, at\u00e9 achar uma interessante para responder. Bom dia! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ZFJCdmU810"
        },
        {
            "author_id": "987769262721978368",
            "conversation_id": "1236841195508293633",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841195508293633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087645310221017088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841189694988289",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8742,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 135,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 156,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 168,
                        "tag": "Suzy"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 174,
                        "tag": "SuzyEstuprador"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "dlvr.it/RRVwPD",
                        "end": 215,
                        "expanded_url": "http://dlvr.it/RRVwPD",
                        "start": 192,
                        "url": "https://t.co/KdMh0ixRJl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841189694988289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo diz que objetivo da reportagem n\u00e3o era mencionar crimes das transexuais, uma delas estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de 9 anos. #issoaglobonaomostra\n#Fantastico\n#Suzy #SuzyEstuprador # https://t.co/KdMh0ixRJl"
        },
        {
            "author_id": "47444854",
            "conversation_id": "1236841169059020800",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841169059020800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "420537634",
            "conversation_id": "1236841160800219136",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841160800219136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1574160649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841151929466882",
            "created_at": "2020-03-09T02:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841151929466882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "1140915431110336512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841130521698304",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841130521698304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236841109084606464",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jaques0312/sta\u2026",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jaques0312/status/1236836728473878530",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/L4oUbr0pCM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841109084606464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836728473878530",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkkkkkk pestes #Issoaglobonaomostra https://t.co/L4oUbr0pCM"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "1213510014108753920",
            "conversation_id": "1236841063731597317",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841063731597317",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "1094582473718140929",
            "conversation_id": "1236841050620166144",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841050620166144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836405143273472",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237078766",
            "conversation_id": "1236841047440973826",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236841047440973826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1073648371288760322",
            "conversation_id": "1236840982571651072",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840982571651072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2951899893",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1232243965077774339",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774560827301888",
                        "name": "Gabriel Barbosa"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774560827301888",
                        "name": "Gabriel Barbosa"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840959805198336",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Tadeu",
                        "probability": 0.9025,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Gabigol",
                        "probability": 0.991,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Babu",
                        "probability": 0.619,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 58,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 96,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840959805198336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Tadeu n\u00e3o comentou o Gabigol fazendo a dancinha do Babu \ud83d\ude25\n#bbb #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico #bbb20"
        },
        {
            "author_id": "54677177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840929388122113",
            "created_at": "2020-03-09T02:27:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29797128",
                        "start": 2,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/JanainaDoBrasi\u2026",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1236727647608213504",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/o8Yv436JSx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840929388122113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236727647608213504",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O @showdavida acabou, e sem desculpas \u00e0 fam\u00edlia do menino \ud83d\ude14 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/o8Yv436JSx"
        },
        {
            "author_id": "67678618",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840878314004480",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840878314004480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "908614669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840800652341248",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840800652341248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Enfim acabou o fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236840515146076160"
                ]
            },
            "author_id": "1196989563442520065",
            "conversation_id": "1236840735573520389",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 95,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9579,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/M0SVlaTxwL",
                        "end": 169,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tiowill_/status/1236840735573520389/video/1",
                        "start": 146,
                        "url": "https://t.co/M0SVlaTxwL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1236840735573520389",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aquela jantada do #issoaglobon\u00e3omostra que a gente ama ver todo domingo.\nAli\u00e1s, o humor da Globo est\u00e1 fazendo mais pelo pa\u00eds do que o jornalismo. https://t.co/M0SVlaTxwL"
        },
        {
            "author_id": "755883679570853888",
            "conversation_id": "1236840728090890240",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840728090890240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51061767",
            "conversation_id": "1236840704153989120",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9913,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5755,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 121,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "48858107",
                        "start": 3,
                        "username": "almoliv_wilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840704153989120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838498298101760",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @almoliv_wilton: E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se fica\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "51160505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840675657822208",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840675657822208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "author_id": "48992982",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840659232882694",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "VazaJato",
                        "probability": 0.7176,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "equipeLula"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 3,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840659232882694",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 724
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234604825423249410",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LulaOficial: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian actor",
                        "id": "1070726204146118656",
                        "name": "Jos\u00e9 de Abreu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian actor",
                        "id": "1070726204146118656",
                        "name": "Jos\u00e9 de Abreu"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840646620708865",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840646620708865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Tweetbot for i\u039fS",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "880897781816340482",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840642493534210",
            "created_at": "2020-03-09T02:26:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840642493534210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58986739",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story",
                        "id": "86",
                        "name": "Movie"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Releases on August 29. (Brazil)\nReleases on March 6. (USA)",
                        "id": "1163525380096946181",
                        "name": "Bacurau "
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840599787053058",
            "created_at": "2020-03-09T02:25:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "29797128",
                        "start": 21,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AndreaMPacha/s\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaMPacha/status/1236747686990286851",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/ig4q0kZwSy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840599787053058",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236747686990286851",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra @showdavida https://t.co/ig4q0kZwSy"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "1074384114172743686",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236840595294953473",
            "created_at": "2020-03-09T02:25:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840595294953473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "author_id": "1233164685740036097",
            "conversation_id": "1236840556023726080",
            "created_at": "2020-03-09T02:25:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.9636,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840556023726080",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Regina chacota #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "983781331229466624",
            "conversation_id": "1236840266100850690",
            "created_at": "2020-03-09T02:24:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840266100850690",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "1235769140847054848",
            "conversation_id": "1236835333708316672",
            "created_at": "2020-03-09T02:23:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6116,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "normalized_text": "suzy",
                        "probability": 0.5758,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 124,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 0,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840053248229378",
            "in_reply_to_user_id": "2314358752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@viniceraa_ A Globo Debocha tb da fam\u00edlia da crian\u00e7a de 9 anos morta e estrupada pelo traveco suzy, o crime que ela cometeu #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "1023771135446589440",
            "conversation_id": "1236840051897704448",
            "created_at": "2020-03-09T02:23:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840051897704448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236839152320229376"
                ]
            },
            "author_id": "737442263110963200",
            "conversation_id": "1236840024550903808",
            "created_at": "2020-03-09T02:23:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9583,
                        "start": 126,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 142,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JluyyHrxLZ",
                        "end": 186,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mariamariahmari/status/1236840024550903808/video/1",
                        "start": 163,
                        "url": "https://t.co/JluyyHrxLZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236840024550903808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n #issoaglobonaomostra https://t.co/JluyyHrxLZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236836015580622848"
                ]
            },
            "author_id": "2786428034",
            "conversation_id": "1236839968347246592",
            "created_at": "2020-03-09T02:23:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zL6cG1sYf5",
                        "end": 76,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1236836056517021697/video/1",
                        "start": 53,
                        "url": "https://t.co/zL6cG1sYf5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839968347246592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836056517021697",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @pammellabarross: Num guento #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zL6cG1sYf5"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "conversation_id": "1236839964320694274",
            "created_at": "2020-03-09T02:23:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/L1Nf_LAsDwo",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/L1Nf_LAsDwo",
                        "start": 39,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L1Nf_LAsDwo&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/2SLuUvLESR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839964320694274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fant\u00e1stico: #issoaglobon\u00e3omostra\n| #52 https://t.co/2SLuUvLESR"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "1023771135446589440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839935119953920",
            "created_at": "2020-03-09T02:23:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839935119953920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "134120734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839922855796736",
            "created_at": "2020-03-09T02:23:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 85,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/IssoAglobo/sta\u2026",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/IssoAglobo/status/1236837377798213632",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/nTzrweTOwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839922855796736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837377798213632",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  melhor parte do domingo, \u00e9  um aquecimento  para o pared\u00e3o  do #BBB20 https://t.co/nTzrweTOwx"
        },
        {
            "author_id": "1023771135446589440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839828911767553",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839828911767553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236839822658088961"
                ]
            },
            "author_id": "935291522265862144",
            "conversation_id": "1236839825032065024",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/goB1bS0zlb",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardomcr2009/status/1236839825032065024/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/goB1bS0zlb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839825032065024",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/goB1bS0zlb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "68195442",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839806015098882",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839806015098882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "author_id": "927687138673614848",
            "conversation_id": "1236839800910602240",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839800910602240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "EU AMO ESSE QUADRO,  EU RIR ALTO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "899134801885749248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839793440497665",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839793440497665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1065387884214198272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839738839097345",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839738839097345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236839678462099456"
                ]
            },
            "author_id": "935291522265862144",
            "conversation_id": "1236839681813286921",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ALnU5weWzn",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardomcr2009/status/1236839681813286921/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/ALnU5weWzn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839681813286921",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/ALnU5weWzn"
        },
        {
            "author_id": "170818922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839675865808898",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839675865808898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "1187512887994130432",
            "conversation_id": "1236839649760481280",
            "created_at": "2020-03-09T02:22:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839649760481280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "721427699676352512",
            "conversation_id": "1236839603736326144",
            "created_at": "2020-03-09T02:21:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839603736326144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836405143273472",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.c\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 706,
                "media_key": "3_1236835328075403264",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofLYeWkAAMiXK.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 1544,
                "media_key": "3_1236843033796268033",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESomL6hX0AEZjR_.jpg",
                "width": 1242
            },
            {
                "duration_ms": 26412,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837421112864773",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837421112864773/pu/img/pNx3WtNSqE8-Rq-h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7484
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 34533,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837850899009538",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837850899009538/pu/img/qpCQYZJuX17_JkPm.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1479
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 85290,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837056443187200",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837056443187200/pu/img/gvKrq92hcPkJ7Oxt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12852
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 45320,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1233064962546900994",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233064962546900994/pu/img/QS3WkkGJoWCdDfQI.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 24882
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 19778,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236841193532784640",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236841193532784640/pu/img/YDshcSfLEFmqtjaD.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 80
                },
                "type": "video",
                "width": 960
            },
            {
                "duration_ms": 35624,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1236840515146076160",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236840515146076160/pu/img/FJ633KQiJybrshS8.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 0
                },
                "type": "video",
                "width": 780
            },
            {
                "duration_ms": 32867,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236839152320229376",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236839152320229376/pu/img/YHM94jPKTSBLGSRZ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 698
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 18957,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236836015580622848",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236836015580622848/pu/img/z-lgVnLzmVOXrM2g.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 301
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 236,
                "media_key": "3_1236839822658088961",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESojRAGXsAE-9hS.jpg",
                "width": 450
            },
            {
                "height": 960,
                "media_key": "3_1236839678462099456",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESojIm7XgAAH_CF.jpg",
                "width": 912
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.876424,
                        -23.584667,
                        -46.81445,
                        -23.511057
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "name": "Carapicu\u00edba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835238644518912"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835507780440064",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9748,
                            "start": 126,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 166,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jOKXmJMlua",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1236835507780440064/photo/1",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/jOKXmJMlua"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835507780440064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 536,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra https://t.co/jOKXmJMlua"
            },
            {
                "author_id": "1175589515353890818",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236838503016812545",
                "created_at": "2020-03-09T02:17:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9925,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 233,
                            "start": 220,
                            "tag": "reginaduarte"
                        },
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 234,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 246,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236838503016812545",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1781,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 304
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m vem do bolso da \"minoria\", caso tenha esquecido. Ou a minoria j\u00e1 est\u00e1 isenta de pagar impostos?!\n\n#reginaduarte #Fantastico #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835562885169157",
                        "3_1236835572288815105",
                        "3_1236835582216732673",
                        "3_1236835590051635201"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "conversation_id": "1236835594023682049",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "regina duarte",
                            "probability": 0.851,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835594023682049",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 311,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/S43ctFLDU0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835328075403264"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835333708316672",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9183,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9979,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 75,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835333708316672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 256,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234905349515337729"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234905424329134080",
                "created_at": "2020-03-03T18:16:11.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 161,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.6268,
                            "start": 158,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 226,
                            "normalized_text": "Rua Benedito Clim\u00e9rico de Santana",
                            "probability": 0.2856,
                            "start": 194,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 276,
                            "normalized_text": "Guarulhos",
                            "probability": 0.9708,
                            "start": 268,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 279,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.6395,
                            "start": 278,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 25,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 172,
                            "id": "54279676",
                            "start": 166,
                            "username": "sapsp"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/eRBVNnulVH",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1234905424329134080/photo/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/eRBVNnulVH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234905424329134080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1283,
                    "quote_count": 554,
                    "reply_count": 3671,
                    "retweet_count": 252
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Domingo, a reportagem do #Fantastico sobre a vida das trans nos pres\u00eddios repercutiu muito. Quem se sensibilizou com as hist\u00f3rias pode escrever uma carta pra Suzy. A @sapsp divulgou o endere\u00e7o: Rua Benedito Clim\u00e9rico de Santana, 600, V\u00e1rzea do Pal\u00e1cio, CEP 07034-080, Guarulhos/SP https://t.co/eRBVNnulVH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837421112864773"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236837567083040769",
                "created_at": "2020-03-09T02:13:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7313,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 46,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 78,
                            "start": 58,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                            "start": 79,
                            "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837567083040769",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 187,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837850899009538"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236837957673390080",
                "created_at": "2020-03-09T02:15:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837957673390080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 14
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
            },
            {
                "author_id": "29913589",
                "conversation_id": "1236825420680626176",
                "created_at": "2020-03-09T01:25:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "Rafael Tadeu de Oliveira dos Santos",
                            "probability": 0.3856,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9293,
                            "start": 56,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 120,
                            "normalized_text": "F\u00e1bio dos Santos Lemos",
                            "probability": 0.7662,
                            "start": 99,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "istoe.com.br/susy-de-olivei\u2026",
                            "end": 174,
                            "expanded_url": "https://istoe.com.br/susy-de-oliveira-trans-abracada-por-drauzio-varella-em-reportagem-estuprou-e-matou-crianca-de-9-anos/",
                            "start": 151,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://istoe.com.br/susy-de-oliveira-trans-abracada-por-drauzio-varella-em-reportagem-estuprou-e-matou-crianca-de-9-anos/",
                            "url": "https://t.co/w9KvJWbL6F"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236825420680626176",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 879,
                    "quote_count": 182,
                    "reply_count": 169,
                    "retweet_count": 253
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Hootsuite Inc.",
                "text": "Rafael Tadeu de Oliveira dos Santos, nome de batismo de Suzy, foi preso por estuprar e estrangular F\u00e1bio dos Santos Lemos, de 9 anos, em maio de 2010\n\nhttps://t.co/w9KvJWbL6F"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837056443187200"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1236837196633722880",
                "created_at": "2020-03-09T02:12:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6832,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Terraplanismo",
                            "probability": 0.951,
                            "start": 14,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9871,
                            "start": 37,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 52,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                            "end": 96,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                            "start": 73,
                            "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837196633722880",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 269,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236782700683550726"
                    ]
                },
                "author_id": "3984632307",
                "conversation_id": "1236782768450875394",
                "created_at": "2020-03-08T22:36:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Dr\u00e1uzio Varela",
                            "probability": 0.9203,
                            "start": 42,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "Learn more",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                            "start": 97,
                            "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236782768450875394",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6087,
                    "quote_count": 158,
                    "reply_count": 243,
                    "retweet_count": 1895
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@allantercalivre's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "withheld": {
                    "copyright": false,
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236839848494989312",
                "created_at": "2020-03-09T02:22:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 50,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.995,
                            "start": 49,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "PSOL",
                            "probability": 0.9225,
                            "start": 53,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/DouglasGarcia/\u2026",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1236838777441656832",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/elqEkpde12"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "04cb31bae3b3af93"
                },
                "id": "1236839848494989312",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15446,
                    "quote_count": 178,
                    "reply_count": 1177,
                    "retweet_count": 2757
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236838777441656832",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nooooooossa! Passada de pano 1.000\u00b0! Os caras do PT, PSOL e cia. t\u00eam que aprender com a GRobo! https://t.co/elqEkpde12"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236642502968475654"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236642537416392705",
                "created_at": "2020-03-08T13:18:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Olinda Bonturi Bolsonaro",
                            "probability": 0.4634,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.8914,
                            "start": 118,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/0xmkk5xME8",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1236642537416392705/video/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/0xmkk5xME8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236642537416392705",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45719,
                    "quote_count": 421,
                    "reply_count": 2305,
                    "retweet_count": 6144
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "- Em nome da Sra. Olinda Bonturi Bolsonaro, minha m\u00e3e que far\u00e1 93 anos dia 28/mar\u00e7o, sa\u00fado todas as mulheres do nosso Brasil.\n\n- \"A mulher s\u00e1bia edifica o lar.\" Prov\u00e9rbios 14:1. https://t.co/0xmkk5xME8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236839160784306176"
                    ]
                },
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236839254816436225",
                "created_at": "2020-03-09T02:20:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "travesti Susy",
                            "probability": 0.7101,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9126,
                            "start": 64,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 71,
                            "tag": "BoicoteAGlobo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GWNCuqMbVL",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1236839254816436225/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/GWNCuqMbVL"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "04cb31bae3b3af93"
                },
                "id": "1236839254816436225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13701,
                    "quote_count": 430,
                    "reply_count": 1311,
                    "retweet_count": 3996
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Entenda o caso do travesti Susy e como funciona a estrat\u00e9gia da Globo.\n#BoicoteAGlobo https://t.co/GWNCuqMbVL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236839822658088961"
                    ]
                },
                "author_id": "935291522265862144",
                "conversation_id": "1236839825032065024",
                "created_at": "2020-03-09T02:22:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/goB1bS0zlb",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardomcr2009/status/1236839825032065024/photo/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/goB1bS0zlb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236839825032065024",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/goB1bS0zlb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236836720181723138"
                    ]
                },
                "author_id": "155330692",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236836728473878530",
                "created_at": "2020-03-09T02:10:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 18,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 116,
                            "tag": "CulturaRuim"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/FvEt4EgYnP",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jaques0312/status/1236836728473878530/photo/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/FvEt4EgYnP"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
                },
                "id": "1236836728473878530",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A melhor parte do #Fantastico sem d\u00favidas \u00e9 #IssoAGloboNaoMostra ainda mais quando joga a verdade na cara do povo!  #CulturaRuim https://t.co/FvEt4EgYnP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236836354153201671"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1236836405143273472",
                "created_at": "2020-03-09T02:09:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 22,
                            "tag": "ReginaDuarte"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 39,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/FxWVvqnBmo",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1236836405143273472/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/FxWVvqnBmo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836405143273472",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 35,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.co/FxWVvqnBmo"
            },
            {
                "author_id": "759001618884939776",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236727647608213504",
                "created_at": "2020-03-08T18:57:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 81,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.6446,
                            "start": 77,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236727647608213504",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 34776,
                    "quote_count": 427,
                    "reply_count": 1869,
                    "retweet_count": 5076
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Quero ver se o Fant\u00e1stico vai pedir desculpas \u00e0 fam\u00edlia da crian\u00e7a v\u00edtima! A globo deve completar a mat\u00e9ria, para deixar claro que a pessoa que violentou e matou a crian\u00e7a n\u00e3o recebe visitas n\u00e3o por ser quem \u00e9, mas por ter feito o que fez! Generaliza\u00e7\u00f5es geram injusti\u00e7a!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236753066382233602",
                        "3_1236753070895357953"
                    ]
                },
                "author_id": "402691044",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236753074993205248",
                "created_at": "2020-03-08T20:38:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 190,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 222,
                            "start": 212,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236753074993205248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 81
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a barbaridade que essa aberra\u00e7\u00e3o cometeu\nParem de assistir a @RedeGlobo \n#issoaglobonaomostra \n#GloboLixo https://t.co/55QYN3d93L"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236838412419727360"
                    ]
                },
                "author_id": "48858107",
                "conversation_id": "1236838498298101760",
                "created_at": "2020-03-09T02:17:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "Carioca",
                            "probability": 0.579,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 109,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9985,
                            "start": 101,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 24,
                            "start": 4,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hjNVTmJ4ss",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1236838498298101760/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/hjNVTmJ4ss"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
                },
                "id": "1236838498298101760",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 65,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se ficar puto \u00e9 pior. https://t.co/hjNVTmJ4ss"
            },
            {
                "author_id": "2670726740",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234604825423249410",
                "created_at": "2020-03-02T22:21:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "VazaJato",
                            "probability": 0.7737,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 62,
                            "tag": "equipeLula"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "start": 74,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234604825423249410",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2872,
                    "quote_count": 86,
                    "reply_count": 429,
                    "retweet_count": 724
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
            },
            {
                "author_id": "3008850561",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story",
                            "id": "86",
                            "name": "Movie"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Releases on August 29. (Brazil)\nReleases on March 6. (USA)",
                            "id": "1163525380096946181",
                            "name": "Bacurau "
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236747686990286851",
                "created_at": "2020-03-08T20:16:40.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bacurau",
                            "probability": 0.9244,
                            "start": 34,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 150,
                            "normalized_text": "Santiago",
                            "probability": 0.9646,
                            "start": 143,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236747686990286851",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5328,
                    "quote_count": 29,
                    "reply_count": 43,
                    "retweet_count": 954
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Parece que a m\u00eddia se inspirou em Bacurau e tirou o Chile do mapa.\nImpressionante a falta de not\u00edcias sobre as intensas lutas que acontecem em Santiago."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236836015580622848"
                    ]
                },
                "author_id": "1052275171879456768",
                "conversation_id": "1236836056517021697",
                "created_at": "2020-03-09T02:07:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zL6cG1sYf5",
                            "end": 55,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1236836056517021697/video/1",
                            "start": 32,
                            "url": "https://t.co/zL6cG1sYf5"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836056517021697",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Num guento #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zL6cG1sYf5"
            },
            {
                "author_id": "2353499173",
                "conversation_id": "1236837377798213632",
                "created_at": "2020-03-09T02:13:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "IssoAgloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtube.com/watch?v=L1Nf_L\u2026",
                            "end": 58,
                            "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L1Nf_LAsDwo",
                            "start": 35,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L1Nf_LAsDwo",
                            "url": "https://t.co/IX3buyWpZa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837377798213632",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "De hoje \ud83d\udc47#IssoAgloboNaoMostra #52\n https://t.co/IX3buyWpZa"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-02-09T00:23:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "487091195",
                "name": "Lenice Telles",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 497,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3265
                },
                "url": "",
                "username": "LeniceTelles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-14T12:52:07.000Z",
                "description": "vc n\u00e3o vai ver eu falando nada util aqui, nem espere.",
                "id": "941289699435573248",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "miss aniversariante \ud83e\udd73",
                "pinned_tweet_id": "1374611654361673730",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391988032358789127/4HuohHgu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19071
                },
                "url": "",
                "username": "ttdadudalps",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-07T00:37:26.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nSejam Bem Vindos \u00e1 VicL\u00e2ndia, aproveitem.\nI am Batman!\nEscritor em Constru...\u270f\n \ud83d\udc8e\nConhe\u00e7a meu canal \ud83d\ude09",
                "id": "2864811645",
                "name": "Vicn\u00edcius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421671834773295107/yKx3N-oD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14503
                },
                "url": "",
                "username": "Vicniciusbook",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-06-22T10:39:34.000Z",
                "description": "'NO is a complete sentence' SR.",
                "id": "1407287103889739780",
                "name": "TarsilaB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407287343489376266/d9a8Y_gA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1
                },
                "url": "",
                "username": "b_tarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-22T01:56:13.000Z",
                "description": "Compreendendo totalmente pq os ETs n\u00e3o querem conversar com a gente! Fazendo balb\u00fardia desde 1980.\u2728\u26a1\ud83e\udd85",
                "id": "1175589515353890818",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Vanessa G - Vacina J\u00e1 \ud83e\udd89\u26a1\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406016624759607296/zWk9ZNGT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9385
                },
                "url": "",
                "username": "euvanessagan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-19T23:49:33.000Z",
                "description": "Advogado \nAdvocacia Previdenci\u00e1ria",
                "id": "192721190",
                "location": "Macei\u00f3, Alagoas",
                "name": "Rodrigo Salom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113081541914132481/7YaWuJCB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 611
                },
                "url": "",
                "username": "salomao_al",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-08T17:13:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "331745481",
                "location": "Sampa",
                "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960200597831024641/p0bMtFJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2488,
                    "following_count": 4278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76634
                },
                "url": "",
                "username": "wilsonnoriag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-26T04:06:26.000Z",
                "description": "#votando",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 8,
                                "start": 0,
                                "tag": "votando"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2642774171",
                "name": "Jessica Carolina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762434528702889984/4c7TZGQK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 178,
                    "following_count": 116,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 64618
                },
                "url": "",
                "username": "jesycarolina22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-25T00:40:30.000Z",
                "description": "\u2022 fan account \u2022",
                "id": "3112258499",
                "name": "mari \ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1044342182700896256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395811814508740611/qW76Og3S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1360,
                    "following_count": 3801,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 81525
                },
                "url": "",
                "username": "perrymendesss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-08T21:35:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "773998288647385088",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 David \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BaT, DaT",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131009783081918464/V3Spwu8b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1434,
                    "following_count": 1220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 158745
                },
                "url": "",
                "username": "davidpassos1232",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-25T01:45:25.000Z",
                "description": "Mais um brasileiro tentando sobreviver no Brasil da impunidade",
                "id": "1187545604014125063",
                "name": "Sobrevivendonobrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196802404446097410/AHz4zUvS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7753
                },
                "url": "",
                "username": "Sobrevivendono2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T17:57:16.000Z",
                "description": "Twitter oficial da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado de S\u00e3o Paulo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sap.sp.gov.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.sap.sp.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/ecnF5PCmA8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54279676",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "SAP SP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233452087264055296/Vb-EnpZR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6802,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 68,
                    "tweet_count": 3538
                },
                "url": "http://t.co/ecnF5PCmA8",
                "username": "sapsp",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-11-16T10:02:16.000Z",
                "description": "wonho eh verdade que voce comprou whey protein com o auxilio emergencial",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "last.fm/pt/user/dirceu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.last.fm/pt/user/dirceudemarilia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TmkKEhhOlr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2183009139",
                "location": "girls generation is a miracle~",
                "name": "kaka\ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1351649039838810117",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340851146580258816/N0AtuuHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 780,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 109560
                },
                "url": "https://t.co/TmkKEhhOlr",
                "username": "naeunvenus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-18T18:38:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "3430296099",
                "name": "Ana",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1264
                },
                "url": "",
                "username": "fuckcrlh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31835,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29977
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-24T20:24:07.000Z",
                "description": "Pai da Dani, contra polariza\u00e7\u00e3o, defensor do projeto nacional de desenvolvimento, nunca foi processado por roubalheira.",
                "id": "4843253542",
                "name": "Julio Araujo \ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1430634823585042433",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412926901484720129/0DyZ--8X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1405,
                    "following_count": 1807,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 24702
                },
                "url": "",
                "username": "julio_jotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-11T18:37:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1216066657740824576",
                "location": "Bauru, S\u00e3o Paulo. ",
                "name": "Julio Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358209163445305350/H9BHqgm4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1832,
                    "following_count": 3366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43571
                },
                "url": "",
                "username": "JulioAl74100311",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-04T20:36:49.000Z",
                "description": "\ud83e\udd88",
                "id": "79824380",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Tassia Nobre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296606577613561858/sEN0p7HD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 1249,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21678
                },
                "url": "",
                "username": "tassianobre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-14T23:26:10.000Z",
                "description": "morta e humilhada",
                "id": "3091895704",
                "location": "Manaus",
                "name": "Paradise Lost",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228821042245718016/lC6v_sn9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 17,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4089
                },
                "url": "",
                "username": "paradise_lost_b",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-21T23:29:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "559929971",
                "name": "Sofia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083815427887824897/dCCgdirB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3034
                },
                "url": "",
                "username": "strevisan71",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-09T03:49:20.000Z",
                "description": "A mais combativa revista semanal do Brasil. Acompanhe tamb\u00e9m no Facebook (https://t.co/F3lPbKZzDZ)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/revistaISTOE",
                                "end": 97,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/revistaISTOE",
                                "start": 74,
                                "url": "https://t.co/F3lPbKZzDZ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "istoe.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.istoe.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D8l95O5mVu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29913589",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "pinned_tweet_id": "1430990198293270529",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000021862196/7ae7b27f77e17cd5b23929f5575df1d5_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1787929,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 4520,
                    "tweet_count": 117710
                },
                "url": "https://t.co/D8l95O5mVu",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T01:30:33.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou do gabinete do \u00f3dio, n\u00e3o espalho fake news pelo ZAP, n\u00e3o fa\u00e7o rachadinha, n\u00e3o sou acusado de c\u00famplice em assassinato",
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "pinned_tweet_id": "1397735702494859266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390074790338248704/2TpE80uK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22520
                },
                "url": "",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-20T14:09:22.000Z",
                "description": "tec,eletromec\u00e2nica ,eletricista,mec\u00e2nico de refrigera\u00e7\u00e3o , esquerdista ,",
                "id": "1152581264802746368",
                "name": "guto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152587036009947138/6y7YPyHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2738
                },
                "url": "",
                "username": "guto29927286",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53997,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20093
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-02T01:51:58.000Z",
                "description": "Casado, pai e av\u00f4, de direita, advogado e 100% Bolsonaro.",
                "id": "1145872712637829121",
                "location": "Feira de Santana/BA ",
                "name": "Ray Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428449844591464468/szeghCgO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 742,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74587
                },
                "url": "",
                "username": "RaySouz93221370",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-22T17:16:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "471248152",
                "location": "Cidade Baixa, Porto Alegre",
                "name": "Daniel de Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029872408637972480/VPw_qo_5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 636,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1346
                },
                "url": "",
                "username": "DanieldeAlmei14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-20T15:43:31.000Z",
                "description": "\u00e9 isso",
                "id": "1219284181169123328",
                "name": "c \u262f\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234981137174364163/4XChtCqC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17550
                },
                "url": "",
                "username": "clubtmanic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-20T22:57:34.000Z",
                "description": "Casado / pai do Isac / Santista / Seguidor de Jesus Cristo.",
                "id": "180956463",
                "location": "Dourados-Ms",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83d\udd1b Alexandre Matoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u26aa\u26ab\ud83d\udc0b\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1220460228233388034",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219605137078902785/P0CJ0qGW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1074
                },
                "url": "",
                "username": "araujomatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-18T05:08:53.000Z",
                "description": "@allantercalivre's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 107,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 97,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "pinned_tweet_id": "1286786993238749186",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340145,
                    "following_count": 610,
                    "listed_count": 634,
                    "tweet_count": 38191
                },
                "url": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2012-08-08T19:37:01.000Z",
                "description": "Perdidamente, incondicionalmente apaixonada por @Harry_Styles, @LouisTomlinson, @NiallOficial,@LiamPayne,@zaynmalik,  @onedirection  #Larry #Ziam xx'",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 133,
                                "tag": "Larry"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 140,
                                "tag": "Ziam"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 48,
                                "username": "Harry_Styles"
                            },
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 63,
                                "username": "LouisTomlinson"
                            },
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 80,
                                "username": "NiallOficial"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 94,
                                "username": "LiamPayne"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 105,
                                "username": "zaynmalik"
                            },
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 118,
                                "username": "onedirection"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "745808077",
                "name": "#TeamLouis  \ud83d\udc99",
                "pinned_tweet_id": "933002958987579392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649671052352749569/LDq-NvO__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34764
                },
                "url": "",
                "username": "GrazePoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-26T02:30:32.000Z",
                "description": "O Boy viciado em BL, K-pop e outros doramas.\n\u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "713553691702272004",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "BoyDrama",
                "pinned_tweet_id": "1281415111048077314",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371163283177275392/SieKN1Dz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 198,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3210
                },
                "url": "",
                "username": "EndrioSilva6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-15T01:49:59.000Z",
                "description": "Tenho orgulho de mim nunca precisei ferrar com a vida de ningu\u00e9m para me sentir melhor!!!\n\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\n\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\n\u2b55\ud83d\udd34\u26aa",
                "id": "875168474590568449",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Regina Lucia",
                "pinned_tweet_id": "1428510085186260995",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428506943321165825/o6wTstIa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18650,
                    "following_count": 17719,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 12041
                },
                "url": "",
                "username": "Regilbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-15T18:11:48.000Z",
                "description": "minha opini\u00e3o pode n\u00e3o lhe agradar, veja antes de me seguir. Favor n\u00e3o me adicionar em lista.",
                "id": "2980176958",
                "location": "Brasil e o mundo",
                "name": "Antonia - O Triplex \u00e9 #Lula/2022",
                "pinned_tweet_id": "784045209457926144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250831102207459331/Et29R-xi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7272,
                    "following_count": 7722,
                    "listed_count": 51,
                    "tweet_count": 277508
                },
                "url": "",
                "username": "Antonia_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-19T03:09:20.000Z",
                "description": "\ud83e\udd13Prof \ud83d\ude0eCSociais",
                "id": "2836818154",
                "location": "Fundo do Po\u00e7o",
                "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429723934631542787/vNPGaku3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 678,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19575
                },
                "url": "",
                "username": "LudMLima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-28T19:40:06.000Z",
                "description": "Professor e cientista: engenharia biom\u00e9dica, biomec\u00e2nica, processamento de sinais biom\u00e9dicos, neuroci\u00eancia computacional. Curto cerveja artesanal e jazz.",
                "id": "306971852",
                "name": "MarcusV",
                "pinned_tweet_id": "1395470188615806984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152156250693652481/hORsP9-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2642,
                    "following_count": 2725,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27037
                },
                "url": "",
                "username": "m_f_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-04T16:59:50.000Z",
                "description": "\u2800 \u2800 \u2800\u2800 \u2800\u2800 \u2800eu&jenkook p smp \u2661\u2661",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jennierubyjane.\u1160",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://jennierubyjane.xn--psd/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/C0WbkZLjFG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3134418353",
                "location": "!\u00a1 i wanna love me the way that you love me for all of my pretty and all of my ugly too, i'd love to see me from your pov \ufe6b\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc \u2039\ud835\udff9  ",
                "name": "carol d-4",
                "pinned_tweet_id": "1426607778253217793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431024455137038338/Sh7ywaQ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9460,
                    "following_count": 8799,
                    "listed_count": 57,
                    "tweet_count": 63294
                },
                "url": "https://t.co/C0WbkZLjFG",
                "username": "jeon90s",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-17T18:43:36.000Z",
                "description": "S\u00f3 passando",
                "id": "227759080",
                "location": "Por a\u00ed.",
                "name": "Mandr\u00e1gora",
                "pinned_tweet_id": "1292811065802227720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233597060450000898/czzRah49_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 617,
                    "following_count": 747,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21667
                },
                "url": "",
                "username": "Mandrgo03718042",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-26T19:13:49.000Z",
                "description": "#Souflamengo #Bolsonaro\n#Souconservador  #SouBrasil\nhttps://t.co/CIbuHRys9K",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "tag": "Souflamengo"
                            },
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 13,
                                "tag": "Bolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 24,
                                "tag": "Souconservador"
                            },
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 41,
                                "tag": "SouBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Gab.ai/@jairopereira",
                                "end": 75,
                                "expanded_url": "http://Gab.ai/@jairopereira",
                                "start": 52,
                                "url": "https://t.co/CIbuHRys9K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69067395",
                "location": "brasil",
                "name": "@jairoteixeira10",
                "pinned_tweet_id": "1015978832237678594",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290091292748386307/mv56nTW0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 400,
                    "following_count": 719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3368
                },
                "url": "",
                "username": "jairoteixeira10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152719,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T03:31:53.000Z",
                "description": "Felicidade \u00e9 aceitar-se, amar-se e viver o melhor da vida!",
                "id": "1190833884885327874",
                "name": "Bybyca",
                "pinned_tweet_id": "1285237318522150913",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285237230894751744/YlxAL4fS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 589,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3715
                },
                "url": "",
                "username": "Sysilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-29T14:13:14.000Z",
                "description": "animes s\u00e9ries filmes. prefiridos Dragon Ball Z . One Punch-Man. Death Note. apaixonado pelo vasco\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f. tambem gosto de assistir lutas de mma.",
                "id": "1034806180751794177",
                "location": "Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "the maie",
                "pinned_tweet_id": "1242656101193170947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315387556129902592/babpOYaU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 1053,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38397
                },
                "url": "",
                "username": "ChicoMaia4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T15:21:05.000Z",
                "description": "Os Blocs s\u00e3o blacks, a elite \u00e9 branca, a imprensa \u00e9 marrom e #eusouvermelho",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 61,
                                "tag": "eusouvermelho"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1543524871",
                "location": "Tucanist\u00e2o",
                "name": "Tucano Vermelho",
                "pinned_tweet_id": "1431230055800315905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/517778678701236224/kzzn7hiW_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9826,
                    "following_count": 9801,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 13182
                },
                "url": "",
                "username": "TucanoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978381,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-06T06:40:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "212491877",
                "name": "Jay \ud83c\udff4 #Erin Lindsay Supremacy",
                "pinned_tweet_id": "1403296957548961794",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431316065267634181/83OmUxgN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 305,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 62232
                },
                "url": "",
                "username": "stevgrantrogers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-21T23:39:43.000Z",
                "description": "primeiramente, fora Bozo. Segundamente, primeiramente.\ntalvez isso esteja virando uma fan account (desculpe aos envolvidos)",
                "id": "1130981526873808896",
                "name": "Aribee\ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1417813845804998656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405252073722056707/ddyk7Nql_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2974
                },
                "url": "",
                "username": "Arinadne2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-27T14:28:04.000Z",
                "description": "Journalist/ Brazilian DJ/ Music Producer.\nInsta: @fabioacm",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 49,
                                "username": "fabioacm"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/djfabioacm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/djfabioacm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9dQYiu8thP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42892886",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \ud83d\udcfb\u2b50",
                "pinned_tweet_id": "1362420446700974083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267926419520335881/jvXGIBVF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 964,
                    "following_count": 569,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 13348
                },
                "url": "https://t.co/9dQYiu8thP",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-05T03:51:47.000Z",
                "description": "+55 021 \ud83c\udf34 - Josu\u00e9 1:9",
                "id": "904914931916603392",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Thaay \u2728",
                "pinned_tweet_id": "1354644692781182976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427778889183543297/IK7Df0bj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50233
                },
                "url": "",
                "username": "Thaayanee__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-28T20:36:51.000Z",
                "description": "O SIL\u00caNCIO \u00c9 VIOL\u00caNCIA!\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff4\nLet's End Racism!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "id": "539365556",
                "location": "Santo Amaro, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Betto Policarppo\u270a\ud83c\udfff\u2694\ufe0f\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1395091273867042817",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427094897346109440/6JaDXIy5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4345,
                    "following_count": 4997,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 65847
                },
                "url": "",
                "username": "an_poli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-24T01:09:02.000Z",
                "description": "Erros s\u00e3o sempre perdo\u00e1veis, se voc\u00ea tiver a coragem de admiti-los!",
                "id": "194397215",
                "location": "Nem c\u00e9u, nem inferno!",
                "name": "\u043c\u03b1rc\u0454\u2113\u03c3 \u2202\u03b1 si\u2113v\u03b1 \u2741 \u200f",
                "pinned_tweet_id": "1422280368045047816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605079594014765057/Jml6ZJ5i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 221,
                    "following_count": 727,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9399
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo_l2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-24T11:43:51.000Z",
                "description": "Professor de educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, resumidor de resenha e esticador de bate papo  comunocapitalista sustent\u00e1vel",
                "id": "92253237",
                "location": "S\u00c3O PAULO",
                "name": "Thomas Sankara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043751565843161088/BlipD06i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 589,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6656
                },
                "url": "",
                "username": "downliers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-07T02:45:17.000Z",
                "description": "Quem n\u00e3o tem hist\u00f3ria pra contar, j\u00e1 est\u00e1 desencarnado, basta enterrar...Nunca generalize!",
                "id": "248480076",
                "name": "Viva a Liberdade!Viva Sociedade Alternativa \ud83d\udca5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429936311096467458/uxQG7Bm5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 1567,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 67207
                },
                "url": "",
                "username": "gabybnu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-27T23:37:30.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador e de direita!\nAo me seguir sigo de volta simples assim!",
                "id": "935291522265862144",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cardoso Sigo todos de volta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063214566748946432/nrAHmP-U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 413,
                    "following_count": 506,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1765
                },
                "url": "",
                "username": "Cardosomcr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-01T21:57:29.000Z",
                "description": "N~ sou a favor d partidos/pol\u00edticos/corruptos. Apoiador dos valores universais/\u00e9ticos/morais! #NaoPNDH3 #NovoBrasilPatriota Mudar \u00e9 preciso!\ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 94,
                                "tag": "NaoPNDH3"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 104,
                                "tag": "NovoBrasilPatriota"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3128115134",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Mauricio Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014626425058586624/WpJEIFLs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3249,
                    "following_count": 2152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48050
                },
                "url": "",
                "username": "mfrancanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T00:41:05.000Z",
                "description": "\u264c\ufe0f",
                "id": "1062505662217969664",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "rayrodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142911142433624064/NrgKwz6K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 118,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4287
                },
                "url": "",
                "username": "rayrodr27690250",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-11T15:06:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "3156620115",
                "name": "Daniele Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063165701488291841/mG0Fl6GC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 772,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 463407
                },
                "url": "",
                "username": "DcsbeleDaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-09T00:45:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1104181281800314880",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "HC",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207068493688057862/M8pwJbSD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 365,
                    "following_count": 546,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32649
                },
                "url": "",
                "username": "HCNBA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-10T20:28:41.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafaelgoncalve\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rafaelgoncalvesoliv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cIT2slVkCj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "236536264",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
                "pinned_tweet_id": "1255558080898662406",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314216002696220674/j4hBUhyL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 215,
                    "following_count": 344,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1145
                },
                "url": "https://t.co/cIT2slVkCj",
                "username": "rafaelgoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-03T21:18:11.000Z",
                "description": "Living and learning to play",
                "id": "760947898125344768",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Karen Chaves",
                "pinned_tweet_id": "1333778971792728064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760967674541248512/m61IoYpo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 119,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 55071
                },
                "url": "",
                "username": "karenxchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-20T13:25:16.000Z",
                "description": "Amante da Humildade e da Sinceridade!",
                "id": "585668854",
                "name": "Bernardo cavalcante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410381282199080961/9fiIjBQW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 281,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1318
                },
                "url": "",
                "username": "bernardo_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-04T18:54:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "4374914661",
                "location": "ZO/RJ",
                "name": "Drago",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398443401243205634/rsCDon8M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 1331,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 75642
                },
                "url": "",
                "username": "dgflrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-01T12:53:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc3dO VERDE BRANCO E VERMELHO \u00c9 A COR DO MEU V\u00cdCIO E TODO AMOR QUE EU SINTO EU VOU PASSAR PRO MEU FILHO \ud83d\udc3d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6",
                "id": "402691044",
                "location": "Santa isabel_SP",
                "name": "\u24df DIEGO1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060108033576091649/5axCz1md_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 315,
                    "following_count": 782,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8728
                },
                "url": "",
                "username": "D1EG0PALMEIRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-28T23:59:29.000Z",
                "description": "Cultura, Arte e Transforma\u00e7\u00e3o. Crist\u00e3o, ator e administrador em forma\u00e7\u00e3o. Apaixonado por TV, entretenimento e arte.\n\ud83d\udce7E-mail: marcelfelipesilva@hotmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/MarcelFelipeOf\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/MarcelFelipeOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fuqoXxFJAu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "363955938",
                "location": "Cupira - Pernambuco - Brasil",
                "name": "Marcel Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1224803233773780992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396931013612290051/Wty0Yo1E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1165,
                    "following_count": 1396,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 27526
                },
                "url": "https://t.co/fuqoXxFJAu",
                "username": "MarcelFeliphe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-21T19:05:18.000Z",
                "description": "\u2757\ufe0f",
                "id": "987769262721978368",
                "location": "Brasil",
                "name": "shirleyport",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267223134169714692/IUnvB6uM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 491
                },
                "url": "",
                "username": "Shirley55221703",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-22T09:37:04.000Z",
                "description": "\ud83d\udea8Perfil oficial do jornal News Information. Acompanhe as not\u00edcias jornal\u00edsticas em primeira m\u00e3o. Portal de not\u00edcias independente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "newsinfo10.wixsite.com/inicio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://newsinfo10.wixsite.com/inicio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TVqZEIFHQB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087645310221017088",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "News Information",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317671298928173056/b2e-zIs1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 336,
                    "following_count": 1042,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7466
                },
                "url": "https://t.co/TVqZEIFHQB",
                "username": "News_Info10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-15T21:07:24.000Z",
                "description": "Canceriano. Acad\u00eamico de Pedagogia 8/8\nJobs (Instagram): @trabalhosacademicos_oficial \nPessoal: @euandersonlopes",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 57,
                                "username": "trabalhosacademicos_"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 96,
                                "username": "euandersonlopes"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/euandersonlopes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/euandersonlopes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dIuP2pz6cb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "47444854",
                "location": "Tobias Barreto, Brasil",
                "name": "Anderson Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031330491729883136/NCp3yt-C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1259,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 25280
                },
                "url": "https://t.co/dIuP2pz6cb",
                "username": "EuAndersonLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-24T19:22:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "420537634",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Eliane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934228093014863872/F1HAEZir_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 135,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24359
                },
                "url": "",
                "username": "Esouza9105",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-07T02:42:52.000Z",
                "description": "zayn \u2022 meng\u00e3o \u2022 otaku",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eriica1d?igshi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/eriica1d?igshid=1g2outuhwufef",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5FR5e5hEQA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1574160649",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "\u00c9rica \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "pinned_tweet_id": "1156729540405792769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322688477159395336/gsJIZ5pB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2516,
                    "following_count": 2507,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13095
                },
                "url": "https://t.co/5FR5e5hEQA",
                "username": "eriicacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-18T09:33:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1140915431110336512",
                "location": "S\u00e3o Miguel do Araguaia, Brasil",
                "name": "(ruan)",
                "pinned_tweet_id": "1262334927531585536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363332827106996225/uGLo_aZe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11348
                },
                "url": "",
                "username": "RhuanPa08759722",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-13T21:00:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "155330692",
                "name": "Jaques Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987308197/Jaquess_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4764
                },
                "url": "",
                "username": "jaques0312",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T17:18:44.000Z",
                "description": "yas e arthur, vcs s\u00e3o a luz pros meus dias sombrios. | fan account",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/tayIipa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/tayIipa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Jqcz0WuUQc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213510014108753920",
                "location": "duart/ingryd/kim/pedro/j\u00e3o",
                "name": "luck",
                "pinned_tweet_id": "1319363882427813889",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418605143797518337/_sqnlkh0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4610,
                    "following_count": 4413,
                    "listed_count": 51,
                    "tweet_count": 141827
                },
                "url": "https://t.co/Jqcz0WuUQc",
                "username": "tayIipa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-10T13:02:52.000Z",
                "description": "historiador fantasma.",
                "id": "1094582473718140929",
                "name": "cor do universo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427038805907881985/p1PwdRG__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2089,
                    "following_count": 2214,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 22308
                },
                "url": "",
                "username": "vvigilantey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23520,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-12T01:26:33.000Z",
                "description": "\ud83e\udd3e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udf0e\ud83c\udf54\ud83c\udf7a\ud83c\udf6b\ud83d\udd27\ud83d\udddc\ufe0f\ud83d\udd29\u2699\ufe0f",
                "id": "237078766",
                "name": "Hudson Diniz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365246430911361026/cjtwJLc2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 317,
                    "following_count": 163,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 139336
                },
                "url": "",
                "username": "Hudsonrpd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-14T18:38:13.000Z",
                "description": "As vezes inconstante mas sempre de verdade..",
                "id": "1073648371288760322",
                "name": "mi",
                "pinned_tweet_id": "1427645630227361792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431339837601296388/IGrQsxD1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3490
                },
                "url": "",
                "username": "MichelleBs26",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-30T21:43:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "2951899893",
                "name": "ADOTE UM GATINHO \ud83c\udf2a\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1301186213441949703",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310584103683657729/7W26kbP5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26283
                },
                "url": "",
                "username": "Lu4nl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-07T21:08:33.000Z",
                "description": "Mestre por t\u00edtulo e Doutora por Decreto Imperial. M\u00e3e. Critiqueira. Mas podia ser pior. \ud83d\udead\ud83c\udd93\u2653\ufe0f\u23ef",
                "id": "54677177",
                "location": "Assis, SP - Brasil",
                "name": "D. Alevato",
                "pinned_tweet_id": "979526007475638273",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387814849325981699/mfbx2KEY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 393,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 4626
                },
                "url": "",
                "username": "dmalevato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-29T12:24:22.000Z",
                "description": "Professora Livre Docente de Direito Penal na USP (licenciada) e Advogada; atualmente cumpre mandato de Deputada Estadual, com dedica\u00e7\u00e3o integral",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/JanainaPasch\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/JanainaPaschoaldoBrasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GM7SpAcW5m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "759001618884939776",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759021393270931456/WYXH4uJU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 886378,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 931,
                    "tweet_count": 17462
                },
                "url": "https://t.co/GM7SpAcW5m",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T18:24:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "67678618",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Natalia Monteiro",
                "pinned_tweet_id": "1404273856794312705",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846037781017251840/guqmxMLj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2405
                },
                "url": "",
                "username": "nat_monte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-27T17:54:31.000Z",
                "description": "amor pr\u00f3prio sempre \u2764Amar \u00e0 Deus sobre todas as coisas \ud83d\ude07\ud83d\ude4c",
                "id": "908614669",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Caroline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275059821931368448/t2sa6Y6W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 41,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 642
                },
                "url": "",
                "username": "Carolinemell7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:12:20.000Z",
                "description": "Conta pessoal, opini\u00f5es pr\u00f3prias.",
                "id": "1196989563442520065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1341602381650419718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216217939956969478/8Nm2sKVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 672,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26979
                },
                "url": "",
                "username": "tiowill_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-20T21:54:47.000Z",
                "description": "#TAYLOR: I come back stronger than a 90's trend \u2022 ela/she",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "tag": "TAYLOR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wattpad.com/story/27116678\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/271166785?utm_source=android&utm_medium=link&utm_content=share_writing",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dkRpkH25rz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "755883679570853888",
                "location": "little mix supremacy",
                "name": "Lane \u534c taylor's version \ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1387614009646538753",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429216212152733711/M4iQ4zmh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2104,
                    "following_count": 2308,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 22563
                },
                "url": "https://t.co/dkRpkH25rz",
                "username": "sweetclifford_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T13:42:48.000Z",
                "description": "Seja Feliz!",
                "id": "51061767",
                "location": "onde judas perdeu as meias !!!",
                "name": "Evandro Luis \ud83d\ude4f\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930271343781740544/knpdifPP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3275
                },
                "url": "",
                "username": "evandro1luis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T23:00:05.000Z",
                "description": "Pelas ruas, por a\u00ed.\nPerfil pessoal, opini\u00f5es pessoais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/wilton.almeida",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/wilton.almeida",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48858107",
                "location": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira #VacinaJ\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1195596593627615232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011718150264623112/RVlXOC2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2680,
                    "following_count": 4535,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 121251
                },
                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs",
                "username": "almoliv_wilton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T18:10:36.000Z",
                "description": "\"DE QUE MODO SER O QUE SOU IMPEDE VC DE SER O QUE \u00c9?\"",
                "id": "51160505",
                "location": "Americana -SP",
                "name": "Gi.Gi.Gis",
                "pinned_tweet_id": "1402058334908342277",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402057204237312002/wXp-wcwX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2016,
                    "following_count": 2244,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 124742
                },
                "url": "",
                "username": "UseMascaraSim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T12:21:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "48992982",
                "location": "Recife",
                "name": "\u2764\ufe0fVolta PT, Eles N\u00e3o Sabem Governar!\u2b50",
                "pinned_tweet_id": "872776781367062528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/579607866191011840/HuIy2zpk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2886,
                    "following_count": 4657,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 387672
                },
                "url": "",
                "username": "marcosportela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T21:36:50.000Z",
                "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lula.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2670726740",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Lula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426613874694967299/C6SNW_6Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2728875,
                    "following_count": 2675,
                    "listed_count": 3087,
                    "tweet_count": 23323
                },
                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-10-22T14:31:32.000Z",
                "description": "agenciamento: contato@zecavitorino.com.br     Do rio que tudo arrasta, diz-se que \u00e9 violento.Mas ningu\u00e9m chama violentas as margens que o comprimem. (Brecht)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "imdb.com/name/nm0206831/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RyqJpznw73"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "206222507",
                "location": "Copacabana Rio de Janeiro ",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "pinned_tweet_id": "1431355793656385547",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403421622737018884/2Xdatj65_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477838,
                    "following_count": 5745,
                    "listed_count": 1025,
                    "tweet_count": 495783
                },
                "url": "https://t.co/RyqJpznw73",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-06-30T21:16:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "880897781816340482",
                "name": "ROSILENE",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42297
                },
                "url": "",
                "username": "rosilenesouzae1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T01:12:37.000Z",
                "description": "A Justi\u00e7a atrasada n\u00e3o \u00e9 justi\u00e7a; sen\u00e3o injusti\u00e7a qualificada e manifesta. R.B. \u2b05\ufe0f.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  \ud83d\udea9casada -Fora Minions!",
                "id": "58986739",
                "location": "RS Brasil",
                "name": "Juju \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428495540220796937/BVhnfEfQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4243,
                    "following_count": 4235,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 38472
                },
                "url": "",
                "username": "JujuJutoman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-01T00:31:10.000Z",
                "description": "antirracista, escritora e ju\u00edza. Autora de A vida n\u00e3o \u00e9 justa, Segredo de Justi\u00e7a e Velhos s\u00e3o os outros.",
                "id": "3008850561",
                "name": "Andr\u00e9a Pach\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425815124963516416/p7p_F0fJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19919,
                    "following_count": 878,
                    "listed_count": 32,
                    "tweet_count": 2604
                },
                "url": "",
                "username": "AndreaMPacha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-16T19:21:48.000Z",
                "description": "Me sigam no Instagram @juliaazevedopcd  \nBlogueira da Inclus\u00e3o \u267f\nAdora militar aqui no Twitter e falar mal do presidente.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 22,
                                "username": "juliaazevedopcd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1074384114172743686",
                "name": "J\u00falia Azevedo \u267f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409548003808104461/Kq0sUp2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1661
                },
                "url": "",
                "username": "JuliaAzevedo28",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T22:59:15.000Z",
                "description": "Qu\u00edmica. Libras. Educa\u00e7\u00e3o. RuPaul e coisas f\u00fateis. \ud83c\udf3b",
                "id": "1233164685740036097",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Cleo\ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1412258230173118470",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423889285523156995/81x3e7dY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 875
                },
                "url": "",
                "username": "Enoelc93",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-10T18:58:41.000Z",
                "description": "IMPEACHMENT J\u00c1!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pauloalbertons",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/pauloalbertons",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/99eAECnUMH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "983781331229466624",
                "location": "Candeias Beach",
                "name": "Paulo Alberto \ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307897719856541697/pgoxDLbg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1717,
                    "following_count": 1797,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14571
                },
                "url": "https://t.co/99eAECnUMH",
                "username": "PauloalbertoNs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-06T03:28:28.000Z",
                "description": "Eu mesmo",
                "id": "1235769140847054848",
                "name": "carlos.almeida20kk",
                "pinned_tweet_id": "1239382868910112773",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235769452999909376/H6E22lTa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 186
                },
                "url": "",
                "username": "almeida20kk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-30T03:23:54.000Z",
                "description": "Ser negro \u00e9 o seu ativismo. Excel\u00eancia negra \u00e9 uma forma de protesto. Felicidade negra \u00e9 o seu direito. \u2014 Beyonc\u00e9.",
                "id": "1023771135446589440",
                "location": "Salvador, Bahia \u26f1",
                "name": "Rosa murcha \ud83d\udc1d\ud83d\udeaa #GUETO",
                "pinned_tweet_id": "1400851330575515653",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412173373661237256/NV1wqyYY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7445
                },
                "url": "",
                "username": "SraPinkiePie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-31T00:35:11.000Z",
                "description": "Lave as m\u00e3os,evite aglomera\u00e7\u00f5es cumprimente as pessoas sem toc\u00e1-las.\nQuanto antes a gente se afastar,mais r\u00e1pido voltaremos a nos abra\u00e7ar\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
                "id": "737442263110963200",
                "name": "@mariamaria\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd3a\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1229153923430260737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269472671357710336/G0z3SYEY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10614,
                    "following_count": 5893,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36676
                },
                "url": "",
                "username": "mariamariahmari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-02T18:09:41.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bloganap.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.bloganap.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/MR4FFKggrU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2786428034",
                "name": "Blog Ana P",
                "pinned_tweet_id": "1225031918149939205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814939795415855105/2g6GZLo9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2068
                },
                "url": "http://t.co/MR4FFKggrU",
                "username": "bloganap",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-20T01:53:51.000Z",
                "description": "breathe out, breathe in...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nanduxx",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/nanduxx",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/16YJFVmx90"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "416714992",
                "location": "Brasil",
                "name": "nandu",
                "pinned_tweet_id": "1429632016258113536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416474581297254402/puttPAFX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1835,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 167690
                },
                "url": "https://t.co/16YJFVmx90",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T14:14:19.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 fatos eternos, como n\u00e3o h\u00e1 verdades absolutas.",
                "id": "134120734",
                "location": "MACEI\u00d3",
                "name": "Ana Luna",
                "pinned_tweet_id": "1245337099278172160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244054578/155383_1740683679915_1323384298_1936330_4511084_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23069
                },
                "url": "",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-20T16:35:59.000Z",
                "description": "Perfil esquerdopata, criado pra debochar do cen\u00e1rio pol\u00edtico Bolsonarista, no qual o Brasil encontra-se devastado. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/stIuYnPLiX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2353499173",
                "location": "Brasil",
                "name": "IssoAgloboN\u00e3oMostra\u2601\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222280670321487877/UJtz4XlN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 358,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1805
                },
                "url": "https://t.co/stIuYnPLiX",
                "username": "IssoAglobo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T17:50:48.000Z",
                "description": "No momento apenas mais uma pessoa chocada com o absurdo espet\u00e1culo grotesco proporcionado pelo in\u00fatil que ocupa o cargo de presidente.",
                "id": "68195442",
                "name": "Dani",
                "pinned_tweet_id": "1191913028192808961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191906297526005761/qtbR6nHe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4600
                },
                "url": "",
                "username": "danifioravanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-07T00:00:24.000Z",
                "description": "I'm here for them",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "shawnmendesfoundation.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.shawnmendesfoundation.org/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VwI0fy0qJE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "927687138673614848",
                "location": "Rudy",
                "name": "\u1d47\u02b3\u1d49\u207f\u1d48\u1d58\u02e3\u1d43\ud83c\udf25\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1300590456410169344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428758876908818444/i4FiKzY__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2520,
                    "following_count": 2118,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 52842
                },
                "url": "https://t.co/VwI0fy0qJE",
                "username": "luftshwn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-20T05:03:36.000Z",
                "description": "parem de fazer meme com o filho do bolsonaro, grata",
                "id": "899134801885749248",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ",
                "name": "nara, a bonita",
                "pinned_tweet_id": "1425570625653968901",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430393550773051394/Wi-_jLI9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19538
                },
                "url": "",
                "username": "naranubs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-21T23:34:00.000Z",
                "description": "89' 90+2'\n@flamengo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 10,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marirangelll?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/marirangelll?igshid=1xw38yv4nitwt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MGC0ysT6l6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1065387884214198272",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Mari\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd0d",
                "pinned_tweet_id": "1379299621558702080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430516970622013440/iEQNtseZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 946,
                    "following_count": 1265,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37877
                },
                "url": "https://t.co/MGC0ysT6l6",
                "username": "eumarycrf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-25T21:16:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd2b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "170818922",
                "location": "Natal",
                "name": "Telma Menezes \ud83c\udf37",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902616812273098752/OfuQD2gS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3085,
                    "following_count": 3329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 145074
                },
                "url": "",
                "username": "telmamenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-24T23:35:20.000Z",
                "description": "Bom dia ou Boa tarde ou tamb\u00e9m uma bela noite.",
                "id": "1187512887994130432",
                "location": "Brasil",
                "name": "Luanna com dois \u201cn\u201d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267950629940584454/-KorlsIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 20,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 531
                },
                "url": "",
                "username": "LuannaO62352513",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-16T19:59:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "721427699676352512",
                "name": "Professora Am\u00e1lia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/724387806479585280/RlxokLCe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1283,
                    "following_count": 1421,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 113371
                },
                "url": "",
                "username": "amaliafina5",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236843625297960960",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g4bjwee1vah471wkx2z1rxljst",
        "oldest_id": "1236839603736326144",
        "result_count": 98
    }
}