{
    "data": [
        {
            "author_id": "2367205305",
            "conversation_id": "1213880372469129216",
            "created_at": "2020-01-05T17:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213880372469129216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "765452694",
            "conversation_id": "1213880067346055168",
            "created_at": "2020-01-05T17:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213880067346055168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176499125",
            "conversation_id": "1213879534266834944",
            "created_at": "2020-01-05T17:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213879534266834944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711401234520010752",
            "conversation_id": "1213879502604034052",
            "created_at": "2020-01-05T17:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213879502604034052",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708251429",
            "conversation_id": "1213879472442822656",
            "created_at": "2020-01-05T17:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213879472442822656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058514671181971457",
            "conversation_id": "1213879315303141377",
            "created_at": "2020-01-05T17:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213879315303141377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "592900762",
            "conversation_id": "1213879288329625606",
            "created_at": "2020-01-05T17:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213879288329625606",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190387541",
            "conversation_id": "1213879108234612737",
            "created_at": "2020-01-05T17:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213879108234612737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "202756750",
            "conversation_id": "1213879097669099520",
            "created_at": "2020-01-05T17:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213879097669099520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932678697697636353",
            "conversation_id": "1213878994816385024",
            "created_at": "2020-01-05T17:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878994816385024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73912081",
            "conversation_id": "1213878944539258880",
            "created_at": "2020-01-05T17:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878944539258880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1213878895566639107",
            "created_at": "2020-01-05T17:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878895566639107",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37198671",
            "conversation_id": "1213878854059806725",
            "created_at": "2020-01-05T17:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878854059806725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160887648262787072",
            "conversation_id": "1213878818341052418",
            "created_at": "2020-01-05T17:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878818341052418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160887648262787072",
            "conversation_id": "1213878679358648320",
            "created_at": "2020-01-05T17:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878679358648320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2779615540",
            "conversation_id": "1213878578586238976",
            "created_at": "2020-01-05T17:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878578586238976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "253527872",
            "conversation_id": "1213878577726476288",
            "created_at": "2020-01-05T17:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878577726476288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189916153025638402",
            "conversation_id": "1213878526681718784",
            "created_at": "2020-01-05T17:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878526681718784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "740546838865051648",
            "conversation_id": "1213878396968681474",
            "created_at": "2020-01-05T17:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878396968681474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000801078873673733",
            "conversation_id": "1213878361552048128",
            "created_at": "2020-01-05T17:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878361552048128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1064286945969405957",
            "conversation_id": "1213878336646193152",
            "created_at": "2020-01-05T17:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878336646193152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147487532340449281",
            "conversation_id": "1213878296171237380",
            "created_at": "2020-01-05T17:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878296171237380",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4594051817",
            "conversation_id": "1213878132266217472",
            "created_at": "2020-01-05T17:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878132266217472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4084876925",
            "conversation_id": "1213878108006301696",
            "created_at": "2020-01-05T17:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878108006301696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "26158897",
            "conversation_id": "1213878090608324608",
            "created_at": "2020-01-05T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878090608324608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "945797110888321024",
            "conversation_id": "1213878074812649472",
            "created_at": "2020-01-05T17:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878074812649472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140092516257140736",
            "conversation_id": "1213878057028739073",
            "created_at": "2020-01-05T17:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878057028739073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2739978028",
            "conversation_id": "1213878020588654597",
            "created_at": "2020-01-05T17:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213878020588654597",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3907732891",
            "conversation_id": "1213877985545248774",
            "created_at": "2020-01-05T17:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213877985545248774",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1213877921955373058",
            "created_at": "2020-01-05T17:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213877921955373058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1213877864183062530"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213877866607366144",
            "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 167,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 182,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 197,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 2,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "128372940",
                        "start": 116,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 158,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213877866607366144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 459,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 126
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
        },
        {
            "author_id": "37198671",
            "conversation_id": "1213877756381007880",
            "created_at": "2020-01-05T17:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213877756381007880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "885562630886350848",
            "conversation_id": "1213877453132902406",
            "created_at": "2020-01-05T17:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213877453132902406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56167125",
            "conversation_id": "1213877080678682624",
            "created_at": "2020-01-05T17:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213877080678682624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "189735759",
            "conversation_id": "1213877078032027649",
            "created_at": "2020-01-05T17:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213877078032027649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "319886491",
            "conversation_id": "1213876210754867206",
            "created_at": "2020-01-05T17:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213876210754867206",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189288674887950338",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213875754913525760",
            "created_at": "2020-01-05T17:31:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 16,
                        "tag": "est\u00fadionossopalco"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "tag": "santacruz"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "tag": "portodapedra"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "tag": "vemcarnaval"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 141,
                        "tag": "carnaval2020"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 155,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B68kpFOHJj0e\u2026",
                        "end": 200,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B68kpFOHJj0eaydKcx7STX8sCZCDeWmXQbyGIQ0/?igshid=126xcr30utws4",
                        "start": 177,
                        "url": "https://t.co/w0hrGnb5Sl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213875754913525760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "Hoje foi dia de #est\u00fadionossopalco \nBora que falta pouquinho para o melhor Carnaval das nossas vidas!!\n#santacruz #portodapedra #vemcarnaval #carnaval2020 #issoaglobonaomostra\u2026 https://t.co/w0hrGnb5Sl"
        },
        {
            "author_id": "2848434477",
            "conversation_id": "1213875657769443328",
            "created_at": "2020-01-05T17:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213875657769443328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "352378297",
            "conversation_id": "1213875541851463681",
            "created_at": "2020-01-05T17:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213875541851463681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062743912538890241",
            "conversation_id": "1213875306282524673",
            "created_at": "2020-01-05T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213875306282524673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2734579979",
            "conversation_id": "1213875253987958785",
            "created_at": "2020-01-05T17:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213875253987958785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3130862722",
            "conversation_id": "1213874738155663366",
            "created_at": "2020-01-05T17:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213874738155663366",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "372035995",
            "conversation_id": "1213874665665519618",
            "created_at": "2020-01-05T17:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213874665665519618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2785055738",
            "conversation_id": "1213874407774597126",
            "created_at": "2020-01-05T17:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213874407774597126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110713692319043586",
            "conversation_id": "1213874406327554048",
            "created_at": "2020-01-05T17:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213874406327554048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3805607243",
            "conversation_id": "1213873908799168515",
            "created_at": "2020-01-05T17:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213873908799168515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "207173384",
            "conversation_id": "1213873792193368065",
            "created_at": "2020-01-05T17:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213873792193368065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "730913142021234688",
            "conversation_id": "1213873790876364801",
            "created_at": "2020-01-05T17:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213873790876364801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190595718530121729",
            "conversation_id": "1213873746521608192",
            "created_at": "2020-01-05T17:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213873746521608192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164470600",
            "conversation_id": "1213873383626223622",
            "created_at": "2020-01-05T17:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213873383626223622",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "145416668",
            "conversation_id": "1213872445586849792",
            "created_at": "2020-01-05T17:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213872445586849792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "112498502",
            "conversation_id": "1213872378603868161",
            "created_at": "2020-01-05T17:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213872378603868161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1022213421901721600",
            "conversation_id": "1213872057538224129",
            "created_at": "2020-01-05T17:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213872057538224129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082428887139840000",
            "conversation_id": "1213871992820174850",
            "created_at": "2020-01-05T17:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213871992820174850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891061532142055424",
            "conversation_id": "1213871838843015168",
            "created_at": "2020-01-05T17:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213871838843015168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25387821",
            "conversation_id": "1213871478590054400",
            "created_at": "2020-01-05T17:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213871478590054400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110500618588876800",
            "conversation_id": "1213871463339560961",
            "created_at": "2020-01-05T17:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213871463339560961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213871348386271233",
            "created_at": "2020-01-05T17:14:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 84,
                        "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro",
                        "probability": 0.9917,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "normalized_text": "Carluxo",
                        "probability": 0.7761,
                        "start": 98,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "normalized_text": "Dudu",
                        "probability": 0.9853,
                        "start": 109,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Micheque",
                        "probability": 0.8459,
                        "start": 117,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Queiroz",
                        "probability": 0.9783,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Bol",
                        "probability": 0.8302,
                        "start": 136,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213871348386271233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211450789216034818",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @izanildosabino: P\u00f4, tamb\u00e9m acho injusto colocar tudo na conta do Fl\u00e1vio Bolsonaro, pois tem o Carluxo, o Dudu, a Micheque, Queiroz, Bol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083488952009584642",
            "conversation_id": "1213871307974201347",
            "created_at": "2020-01-05T17:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213871307974201347",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145192764503658498",
            "conversation_id": "1213870491607478272",
            "created_at": "2020-01-05T17:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213870491607478272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034874601954844678",
            "conversation_id": "1213870478336647168",
            "created_at": "2020-01-05T17:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213870478336647168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178693002434355201",
            "conversation_id": "1213870418664284161",
            "created_at": "2020-01-05T17:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213870418664284161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "920405970773336064",
            "conversation_id": "1213870193954435073",
            "created_at": "2020-01-05T17:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213870193954435073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1118321594986893312",
            "conversation_id": "1213870072399368193",
            "created_at": "2020-01-05T17:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213870072399368193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198048348487507969",
            "conversation_id": "1213869663475642368",
            "created_at": "2020-01-05T17:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213869663475642368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65962313",
            "conversation_id": "1213869572706721792",
            "created_at": "2020-01-05T17:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213869572706721792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706319712616062977",
            "conversation_id": "1213869482407542784",
            "created_at": "2020-01-05T17:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213869482407542784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007792437698486272",
            "conversation_id": "1213869465403834368",
            "created_at": "2020-01-05T17:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213869465403834368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "589154056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213869457220734977",
            "created_at": "2020-01-05T17:06:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 84,
                        "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro",
                        "probability": 0.9917,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "normalized_text": "Carluxo",
                        "probability": 0.7761,
                        "start": 98,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "normalized_text": "Dudu",
                        "probability": 0.9853,
                        "start": 109,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Micheque",
                        "probability": 0.8459,
                        "start": 117,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Queiroz",
                        "probability": 0.9783,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Bol",
                        "probability": 0.8302,
                        "start": 136,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213869457220734977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211450789216034818",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: P\u00f4, tamb\u00e9m acho injusto colocar tudo na conta do Fl\u00e1vio Bolsonaro, pois tem o Carluxo, o Dudu, a Micheque, Queiroz, Bol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131238660014268416",
            "conversation_id": "1213869375490580481",
            "created_at": "2020-01-05T17:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213869375490580481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "779055648877281280",
            "conversation_id": "1213868931854798850",
            "created_at": "2020-01-05T17:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868931854798850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51165718",
            "conversation_id": "1213868852775444482",
            "created_at": "2020-01-05T17:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868852775444482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "conversation_id": "1213868758420402178",
            "created_at": "2020-01-05T17:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868758420402178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2891239233",
            "conversation_id": "1213868625226063879",
            "created_at": "2020-01-05T17:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868625226063879",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "816376557174333440",
            "conversation_id": "1213868457500000257",
            "created_at": "2020-01-05T17:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868457500000257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138165452847366146",
            "conversation_id": "1213868376214384652",
            "created_at": "2020-01-05T17:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868376214384652",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193741686343634951",
            "conversation_id": "1213868128448516097",
            "created_at": "2020-01-05T17:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868128448516097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190387541",
            "conversation_id": "1213868009271500800",
            "created_at": "2020-01-05T17:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213868009271500800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "32865097",
            "conversation_id": "1213867960193998852",
            "created_at": "2020-01-05T17:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213867960193998852",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "915943094415237120",
            "conversation_id": "1213867693897637888",
            "created_at": "2020-01-05T16:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213867693897637888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "881995209239908352",
            "conversation_id": "1213867473818267649",
            "created_at": "2020-01-05T16:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213867473818267649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1653759162",
            "conversation_id": "1213867472790704131",
            "created_at": "2020-01-05T16:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213867472790704131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162832198153789445",
            "conversation_id": "1213867207454797824",
            "created_at": "2020-01-05T16:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213867207454797824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1978752102",
            "conversation_id": "1213867166845591552",
            "created_at": "2020-01-05T16:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213867166845591552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030276692936482816",
            "conversation_id": "1213866988193357825",
            "created_at": "2020-01-05T16:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866988193357825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050076773629739008",
            "conversation_id": "1213866969021210625",
            "created_at": "2020-01-05T16:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866969021210625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1121740938412462080",
            "conversation_id": "1213866957415563265",
            "created_at": "2020-01-05T16:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866957415563265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083760838568280064",
            "conversation_id": "1213866757628321793",
            "created_at": "2020-01-05T16:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866757628321793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "771952069",
            "conversation_id": "1213866509111644160",
            "created_at": "2020-01-05T16:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866509111644160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708251429",
            "conversation_id": "1213866495714963457",
            "created_at": "2020-01-05T16:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866495714963457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332259741",
            "conversation_id": "1213866449225355264",
            "created_at": "2020-01-05T16:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866449225355264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143886732661788672",
            "conversation_id": "1213866098501791746",
            "created_at": "2020-01-05T16:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866098501791746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "874782300806033410",
            "conversation_id": "1213866003014279170",
            "created_at": "2020-01-05T16:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213866003014279170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "823668222566207488",
            "conversation_id": "1213865740157227008",
            "created_at": "2020-01-05T16:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213865740157227008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "118268785",
            "conversation_id": "1213865615729008641",
            "created_at": "2020-01-05T16:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213865615729008641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2445446556",
            "conversation_id": "1213865517699813376",
            "created_at": "2020-01-05T16:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213865517699813376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "conversation_id": "1213865429048987653",
            "created_at": "2020-01-05T16:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213865429048987653",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706739992",
            "conversation_id": "1213865179173154816",
            "created_at": "2020-01-05T16:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213865179173154816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2281110529",
            "conversation_id": "1213865136391368706",
            "created_at": "2020-01-05T16:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213865136391368706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "conversation_id": "1213864915439628295",
            "created_at": "2020-01-05T16:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213864915439628295",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1213877864183062530",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENiPfG9XYAIv70y.jpg",
                "width": 1229
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1211450728818126848"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Flavio Bolsonaro",
                            "id": "958818632993132544",
                            "name": "Flavio Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Flavio Bolsonaro",
                            "id": "958818632993132544",
                            "name": "Flavio Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1211450789216034818",
                "created_at": "2019-12-30T00:55:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 64,
                            "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro",
                            "probability": 0.9908,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Carluxo",
                            "probability": 0.9543,
                            "start": 78,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "normalized_text": "Dudu",
                            "probability": 0.9983,
                            "start": 89,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "normalized_text": "Micheque",
                            "probability": 0.9807,
                            "start": 97,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "Queiroz",
                            "probability": 0.9931,
                            "start": 107,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 116,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "Bolsonaro Brasil",
                            "probability": 0.5167,
                            "start": 143,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 194,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 186,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 268,
                            "start": 248,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5nNKTtuGzm",
                            "end": 292,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1211450789216034818/video/1",
                            "start": 269,
                            "url": "https://t.co/5nNKTtuGzm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211450789216034818",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1843,
                    "quote_count": 33,
                    "reply_count": 69,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "P\u00f4, tamb\u00e9m acho injusto colocar tudo na conta do Fl\u00e1vio Bolsonaro, pois tem o Carluxo, o Dudu, a Micheque, Queiroz, Bolsonaro.\n\nDa fam\u00edlia Big Bolsonaro Brasil s\u00f3 se salva a crian\u00e7a que Bolsonaro disse ter dado uma fraquejada e veio uma mulher.  \n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/5nNKTtuGzm"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2014-02-26T16:18:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "2367205305",
                "name": "Sueli Souza Sepetiba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166841986378272768/evAH82WA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594,
                    "following_count": 1158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17765
                },
                "url": "",
                "username": "SueliSepetiba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367994,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488103,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-08-18T10:13:42.000Z",
                "description": "Formada em Letras e pos-graduada em Ensino Superior",
                "id": "765452694",
                "location": "Salvador Bahia",
                "name": "Emilia Coimbra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223031604983083009/DL7k7Nb3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 459,
                    "following_count": 602,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29541
                },
                "url": "",
                "username": "EmiliaCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-09T18:13:29.000Z",
                "description": "sou corretor de imoveis, graduado em marketing. Pela renova\u00e7\u00e3o dos deputados e senadores. n\u00e3o vote em quem apoia o fundo eleitoral.",
                "id": "176499125",
                "location": "brasil     Z.     ",
                "name": "ADRIANO 100% LAVA JATO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2641974325/73245cdaf7e7fac10d1c191df7f598df_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1079,
                    "following_count": 2453,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 16332
                },
                "url": "",
                "username": "mangueira101",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-20T03:57:26.000Z",
                "description": "#BolsonaroPresidenteAte2026 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1FECHADA COM BOLSONARO\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "711401234520010752",
                "location": "Brasil ",
                "name": "LIGIA DIREITA COM BOLSONARO\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430567981382262789/JKkjTLKU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12867,
                    "following_count": 12329,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 441594
                },
                "url": "",
                "username": "LigiadeAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-10T19:15:59.000Z",
                "description": "Diretor Presidente EBC",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ebc.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ebc.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Lfqm92jmql"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "708251429",
                "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
                "name": "Glen Valente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/684796623742996480/ObtT67i7_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 851,
                    "following_count": 446,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 6331
                },
                "url": "https://t.co/Lfqm92jmql",
                "username": "GlenValente",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-11-03T00:22:18.000Z",
                "description": "Deus / P\u00e1tria / Fam\u00edlia - Direita unida por Bolsonaro - 100% Jesus Cristo",
                "id": "1058514671181971457",
                "location": "Nova Lima/MG, Brasil",
                "name": "Fernando Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378865277891452929/Iwct_itm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1262,
                    "following_count": 1794,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19357
                },
                "url": "",
                "username": "FRO_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-28T17:15:04.000Z",
                "description": "Direita, Conservador, Pai de 2 filhos, Crist\u00e3o e Brasileiro com muito orgulho!",
                "id": "592900762",
                "location": "Brasil",
                "name": "Eduardo MS",
                "pinned_tweet_id": "1348392888347078656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188625086363897862/pU2EnwUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 343,
                    "following_count": 845,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4551
                },
                "url": "",
                "username": "eduardomsegura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-13T20:42:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "190387541",
                "location": "Brasil - RS",
                "name": "Rafael Batista",
                "pinned_tweet_id": "1318777241384386560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241375635286757381/IedhVgL5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 460,
                    "following_count": 11,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 75974
                },
                "url": "",
                "username": "Rafael_batizta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-14T19:16:21.000Z",
                "description": "O mal prega a toler\u00e2ncia at\u00e9 que se torne dominante, a partir da\u00ed ele procura silenciar o bem. Saint John Henry Newman",
                "id": "202756750",
                "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil",
                "name": "Augusto Valenga Jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255955270712295426/1faTeifc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2466,
                    "following_count": 4381,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 77659
                },
                "url": "",
                "username": "avalengajr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-20T18:35:04.000Z",
                "description": "Anticomunista, (bem vivido, aos 73 anos ) lapidando a pedra bruta :. atirador, artilharia brasileira, turma 1968. Av\u00f4 do Rafa e da Athena. Brasil verde/amarelo.",
                "id": "932678697697636353",
                "location": "Um pais livre, verde e amarelo",
                "name": "Osmar da direita .'.",
                "pinned_tweet_id": "1242915345289093122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429057570619240448/P4Ywu_oq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2362,
                    "following_count": 2366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7349
                },
                "url": "",
                "username": "OSpinussi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T16:04:05.000Z",
                "description": "Jovem Sra,din\u00e2mica extrovertida, bem humorada,espirituosa, m\u00e3e, av\u00f3,  Anti petista.Anti Corruptos Por um Brasil Melhor pra meus filhos e netos  Bolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "73912081",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89e\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403107889238118409/AslcrKbj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2352,
                    "following_count": 2126,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 64278
                },
                "url": "",
                "username": "LauritaBernarde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77213
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-02T13:47:49.000Z",
                "description": "\u00c9 melhor viver do que ser feliz\u270c Vinicius de Moraes",
                "id": "37198671",
                "name": "Whebson",
                "pinned_tweet_id": "1406990811695308800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872900318572544001/JcTDJoae_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1215,
                    "following_count": 787,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 17988
                },
                "url": "",
                "username": "whebson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T12:15:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160887648262787072",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "D\u00f3ris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374721640840507394/tmCorGZM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1726,
                    "following_count": 2065,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65667
                },
                "url": "",
                "username": "Dris16375387",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-09-21T21:00:50.000Z",
                "description": "O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio o inclina para a DIREITA, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo o inclina para a esquerda. Eclesiastes 10:2! (Rob\u00f4 do Bolsonaro)",
                "id": "2779615540",
                "location": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o",
                "name": "EBS (Brasil acima de tudo,e Deus acima de todos)!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357192150149177344/1AJZNCmH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1702,
                    "following_count": 2088,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52898
                },
                "url": "",
                "username": "edimarebs888",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T12:33:32.000Z",
                "description": "\"BRASIL acima de Tudo, DEUS acima de Todos...!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude00\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/JoseLuizR10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoseLuizR10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "253527872",
                "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "857953025972989952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399408365659373577/45ZtIumM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5324,
                    "following_count": 5855,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 185361
                },
                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo",
                "username": "LuizRBoaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T14:45:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, crist\u00e3o, heterossexual, trabalhador, conservador, BOLSONARO!!!!",
                "id": "1189916153025638402",
                "name": "wegher",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219258323490549769/arPfNaxe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 997
                },
                "url": "",
                "username": "wegher3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-08T14:11:39.000Z",
                "description": "#AllLivesMatter \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u201cOu ficar a P\u00e1tria livre Ou morrer pelo Brasil\u201d\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Parler: @aliceBRfreedom",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "AllLivesMatter"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 80,
                                "username": "aliceBRfreedom"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "740546838865051648",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "AliceBrasil_Freedom \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a -\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1412077571420921859",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343908089695760384/829gQea__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7342,
                    "following_count": 7433,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 90119
                },
                "url": "",
                "username": "AliceBR_Freedom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T18:09:05.000Z",
                "description": "Hola",
                "id": "1000801078873673733",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "holanda78",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347918892174364672/M0nsblr3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26372
                },
                "url": "",
                "username": "Flvio61791960",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-18T22:39:16.000Z",
                "description": "\" O galard\u00e3o da humildade e o temor do Senhor s\u00e3o riquezas, honra e vida.\"(Prov\u00e9rbios, 22: 4). BR38/Direita",
                "id": "1064286945969405957",
                "location": "Brasil",
                "name": "Roselane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348949723705729025/LrXeGQ3Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2638,
                    "following_count": 3199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4966
                },
                "url": "",
                "username": "RoselaneGSO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T12:48:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1147487532340449281",
                "name": "Christian",
                "pinned_tweet_id": "1279632632008118273",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290649889005809671/VFoly3Lm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 658,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66946
                },
                "url": "",
                "username": "christianponzo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-24T23:23:04.000Z",
                "description": "Com Bolsonaro sempre!!!!",
                "id": "4594051817",
                "location": "Sergipe, Brasil",
                "name": "Angela Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259492177241137155/QoxFhS24_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1662,
                    "following_count": 1546,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86301
                },
                "url": "",
                "username": "angelagois2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-31T20:11:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "4084876925",
                "name": "Tulipa Bolsoringa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf37",
                "pinned_tweet_id": "1428453003862892546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411679810464722944/JFsLDnDX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 583,
                    "following_count": 1081,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19500
                },
                "url": "",
                "username": "SSnaterse",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-24T02:39:11.000Z",
                "description": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Explanando as mazelas da sociedade. Rio de Janeiro: filial do Afeganist\u00e3o. \"Estamos sitiados\"",
                "id": "26158897",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "HelpRiodeJaneiro",
                "pinned_tweet_id": "453518494471323648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373638229900005379/eVv2WBp__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5481,
                    "following_count": 3553,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 210511
                },
                "url": "",
                "username": "helpriodjaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-26T23:22:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "945797110888321024",
                "name": "Domkichote",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050563598391627777/YTS71ZSQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 432,
                    "following_count": 905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25763
                },
                "url": "",
                "username": "Dom_Kichote",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T03:03:32.000Z",
                "description": "4\u00b0 Conta. N\u00e3o desistirei.\nCrist\u00e3o, Conservador, Op do Direito, Advogar sempre, apaixonado por Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Geopol\u00edtica, Flamenguista.\nJo\u00e3o 8:32.",
                "id": "1140092516257140736",
                "location": "Manaus AM",
                "name": "Andr\u00e9 Queiroz",
                "pinned_tweet_id": "1366425264859848709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423447259962908673/44lqpKOJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57494
                },
                "url": "",
                "username": "AndreQueirozz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-11T14:46:38.000Z",
                "description": "Eclesiastes Cap. 10.\n2\u00a0O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio est\u00e1 \u00e0 sua m\u00e3o direita, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo est\u00e1 \u00e0 sua esquerda.",
                "id": "2739978028",
                "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Rodrigo #100PanicoViros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348432720641331200/dyqCYPPg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 624,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90828
                },
                "url": "",
                "username": "digosantos1989",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-15T23:21:23.000Z",
                "description": "Brasileiro Ga\u00facho Conservador Direita",
                "id": "3907732891",
                "name": "Schmidt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051649427679653893/9_qHzzRM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 965,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8636
                },
                "url": "",
                "username": "Emerson_Rugbier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978603,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-05T14:50:18.000Z",
                "description": "Bem-vindos ao SecomVc, canal da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Aqui vamos manter di\u00e1logo direto e combater as fake news.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "pinned_tweet_id": "1426252822262255619",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323019554807817/9DbA2_VS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250925,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 642,
                    "tweet_count": 29597
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-07-13T18:12:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "885562630886350848",
                "name": "Azamor Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422256454774530048/YN-plz7O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1428,
                    "following_count": 2965,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44595
                },
                "url": "",
                "username": "AzamorSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T19:19:21.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo , Deus acima todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "id": "56167125",
                "location": "brasil",
                "name": "wiill Camp",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348509065476009985/X1sxQhSo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1227,
                    "following_count": 1543,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8275
                },
                "url": "",
                "username": "wiill38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-12T02:37:28.000Z",
                "description": "Censurado",
                "id": "189735759",
                "name": "Censurado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347730329570840580/i0g353LX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1231,
                    "following_count": 1781,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 120958
                },
                "url": "",
                "username": "jdsbobmarley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-18T22:47:10.000Z",
                "description": "Crente no Senhor Jesus, Bach Teologia,Pedagoga,casada, fam\u00edlia plano de Deus. Jesus \u00e9 o caminho a verdade e a Vida.  Aquele que Nele cr\u00ea  tem esperan\u00e7a.",
                "id": "319886491",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "kla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382720919190319105/_VUzX-zG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8384
                },
                "url": "",
                "username": "klaiza1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-29T21:11:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1189288674887950338",
                "name": "C\u00ednthia Gomes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 21,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85
                },
                "url": "",
                "username": "GomessCinthia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-28T16:55:03.000Z",
                "description": "Direita e anticomunista ferrenho, adepto da disciplina, da moral e da ordem constitucional.",
                "id": "2848434477",
                "location": "Lake City, FL",
                "name": "CJ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364223316119089155/jwhIDt10_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2414,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94542
                },
                "url": "",
                "username": "cjgarcia1104",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-10T14:52:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "352378297",
                "name": "Luciano Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2382082896/15jxey8an8hxx3fp0sad_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9094
                },
                "url": "",
                "username": "lrocha999",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T16:27:48.000Z",
                "description": "Patriota.\nBacharel em direito.\nMicroempresario.\nConservador nos costumes e liberal na economia.",
                "id": "1062743912538890241",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Roberto Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263254269907648518/3jTsdR0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 635,
                    "following_count": 1105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101984
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoVieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-05T23:28:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "2734579979",
                "location": "Sidney, British Columbia",
                "name": "Liane Tarouco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097015503242055680/F35haymr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 437,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 116042
                },
                "url": "",
                "username": "tarouco_liane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-31T17:54:40.000Z",
                "description": "Direito \u2696\n\nA luta \u00e9 constante por um pa\u00eds melhor!\nOrdem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe",
                "id": "3130862722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Paulo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1257130246836563969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411148868532817925/CJuOSrHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1377,
                    "following_count": 1474,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49612
                },
                "url": "",
                "username": "paulimgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-12T00:40:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "372035995",
                "location": "Alfenas",
                "name": "Regina Helena.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371539099362979845/rcqiRq2I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1948,
                    "following_count": 2201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 103204
                },
                "url": "",
                "username": "reginahelena11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-02T02:21:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "2785055738",
                "location": "s\u00e3o paulo/sp/br",
                "name": "tbmvb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530308225606774784/YTwKucm1_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 130855
                },
                "url": "",
                "username": "tbmvb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-27T01:22:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1110713692319043586",
                "name": "Fatima Z M",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252182747537453056/hRxGVKU4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1561,
                    "following_count": 1659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27271
                },
                "url": "",
                "username": "FatimaZM3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-28T16:47:34.000Z",
                "description": "Sou de direita e Bolsonarista de carteirinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3805607243",
                "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153338413497683973/pu3MEKk4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4085,
                    "following_count": 4624,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 95937
                },
                "url": "",
                "username": "vanildomenezao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-24T18:11:00.000Z",
                "description": "Um insano psic\u00f3tico, Maidenman\u00edaco e S\u00e3o-Paulino fan\u00e1tico. O resto \u00e9 resto.",
                "id": "207173384",
                "location": "22 Acacia Avenue  HELL",
                "name": "Pim #SPFC \"Senjutsu\"",
                "pinned_tweet_id": "1417231718340235266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429594793055825923/KnoXkqcE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 758,
                    "following_count": 960,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 702075
                },
                "url": "",
                "username": "PimMaiden",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-13T00:10:47.000Z",
                "description": "Sou o que sou, doe a quem doer.\n\nBolsonaro Presidente!!\n\nBrasil acima de tudo.\nDeus acima de todos.",
                "id": "730913142021234688",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Ander Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042841601280811009/OCPufflq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5188,
                    "following_count": 5641,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 222505
                },
                "url": "",
                "username": "AnderTorres5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-02T11:45:27.000Z",
                "description": "Minha conta anterior foi exclu\u00edda pelo Twitter.  L\u00e1 vamos n\u00f3s outra vez.",
                "id": "1190595718530121729",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Comunismo \u00e9 crime!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421794785069776897/0b1_1GGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 1278,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 113265
                },
                "url": "",
                "username": "DireitaConser20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-08T23:40:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "164470600",
                "name": "Magalhaes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391793393269985283/u5Y73csc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1000,
                    "following_count": 1527,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23392
                },
                "url": "",
                "username": "joalmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-18T23:08:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "145416668",
                "name": "raphaella56",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/426141122306379776/kgdfb8Gf_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 609,
                    "following_count": 1084,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 29001
                },
                "url": "",
                "username": "raphaella56",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-08T18:33:19.000Z",
                "description": "Ceramista \u00f3dio mortal ao Pet\u00ea Bolsonarista ferrenha Amo viajar e Amo minha fam\u00edlia...Pr\u00f3 Depila\u00e7\u00e3o ....Pol\u00edticamente incorreta... !!!",
                "id": "112498502",
                "location": "Curitiba - PR",
                "name": "marcia moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870344433501442048/cyaws6w8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3174,
                    "following_count": 2586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86329
                },
                "url": "",
                "username": "magmor2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-25T20:14:06.000Z",
                "description": "Mineira, ativista de direita, com Deus acima de tudo.",
                "id": "1022213421901721600",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "M\u00e1rcia paula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062512752831459330/OxxXQW7Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 379,
                    "following_count": 636,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9426
                },
                "url": "",
                "username": "Mrciapaula12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-08T00:08:52.000Z",
                "description": "conservador de direita, \u00f1 suporta a esquerda, patriota at\u00e9 morrer.",
                "id": "1082428887139840000",
                "name": "Bel sonaro51",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342144417294131200/bUrvuVPW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2724,
                    "following_count": 3015,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 103111
                },
                "url": "",
                "username": "Belfav",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-28T22:23:19.000Z",
                "description": "Eis q surge um mundo novo.",
                "id": "891061532142055424",
                "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil",
                "name": "Elenice Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256732321648128000/Q7sUYfdL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 859,
                    "following_count": 968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105988
                },
                "url": "",
                "username": "EleniceMelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-19T21:19:50.000Z",
                "description": "Carioca, Pai, Advogado, DJ, colecionador de discos de vinil e amante de vinhos.",
                "id": "25387821",
                "location": "Florida, USA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alexandre Henrique",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256861491829133312/m26rqnV__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 474,
                    "following_count": 948,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11901
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreHD",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T11:15:54.000Z",
                "description": "INFANTARIA, DIREITA, \nI don't follow foreign profiles.\nN\u00c3O SIGO CADEADOS,\nN\u00e3o sigo comunistas, \nN\u00e3o respondo DM,\nDireita, esquerda encheu o S. \u00e9 block na certa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amigosdasogra.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.amigosdasogra.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9JO9rVJSW9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110500618588876800",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Mister Ce",
                "pinned_tweet_id": "1425638239331880964",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425638186169077764/fqTdIc2V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19135,
                    "following_count": 19140,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 24604
                },
                "url": "https://t.co/9JO9rVJSW9",
                "username": "CarlaoCe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-10T23:03:30.000Z",
                "description": "No momento o twitter bloqueou a minha fun\u00e7\u00e3o de seguir.",
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987503146242109441/ucTRGAGU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20719,
                    "following_count": 22774,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 336217
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14971,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T22:21:11.000Z",
                "description": "Deus\ud83d\ude07 acima de tudo e todos!!\ud83e\udd17\ud83d\ude07\n\n\n\n\n\n\n\n                  Sou casada, m\u00e3e, av\u00f3 e crist\u00e3 que luta por um pa\u00eds mais digno e melhor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1083488952009584642",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Cidda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083489792854249473/ucAkS2UJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1321,
                    "following_count": 1993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75731
                },
                "url": "",
                "username": "Cidda11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T04:50:06.000Z",
                "description": "Engenheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1145192764503658498",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Junior E.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235379368505024513/fJvVd3zB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1837
                },
                "url": "",
                "username": "JuniorEF4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-29T18:45:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1034874601954844678",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcos Almeida, Crist\u00e3o e Conservador",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146605398503383045/cEv5tii8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 414,
                    "following_count": 730,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84888
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosF_Almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-30T15:28:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1178693002434355201",
                "name": "Sodalita5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373034445616381955/rh1jzrsy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 538,
                    "following_count": 1312,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53503
                },
                "url": "",
                "username": "Vanessa70516238",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-17T21:47:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "920405970773336064",
                "name": "Adeir Pereira Marinh",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426633488267104262/oeVNHG6h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2463,
                    "following_count": 3022,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 165094
                },
                "url": "",
                "username": "adeir_marinh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-17T01:13:40.000Z",
                "description": "BAT DAT.\nSe vis pacem, para bellum.\n\nConhecereis a verdade e ela vos libertar\u00e1.\n''jornalista''\n\nconta reserva\n@ds11421388\nconta CCore\n@ds48223680",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 110,
                                "username": "ds11421388"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 134,
                                "username": "ds48223680"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1118321594986893312",
                "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil",
                "name": "DS\u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf707/9/21 Eu Vou \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "pinned_tweet_id": "1235638898363109376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344095562824617984/pXcQA8AI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1430,
                    "following_count": 1596,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 55516
                },
                "url": "",
                "username": "DS48223680",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-23T01:19:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1198048348487507969",
                "name": "@PicolliNina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258907970366246913/9XIWxYwW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 197,
                    "following_count": 353,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28203
                },
                "url": "",
                "username": "GuardaMoratelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T19:41:03.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Cat\u00f3lico, Anticomunista e Olavominion",
                "id": "65962313",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sir Jt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425557031591813129/NKrtccrH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49766
                },
                "url": "",
                "username": "son_768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-06T03:25:17.000Z",
                "description": "Casado,Armamentista, Patriota, Conservador, Crist\u00e3o, por um Brasil melhor. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBrasil acima de tudo.\nDeus acima de todos!\n#Bolsonaro2022\n#FechadoComBolsonaro\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 121,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 156,
                                "start": 136,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "706319712616062977",
                "name": "Eliezer Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227390065820815362/Gx7o6POg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 1029,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32739
                },
                "url": "",
                "username": "EliezerCosta48",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T01:10:15.000Z",
                "description": "Amar a Deus acima de tudo!\n\u023b\u0142\u1d7e\u0180\u0247 \u0111\u00f8 \u024c\u0247m\u00f8.",
                "id": "1007792437698486272",
                "name": "Ulysses.carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268511305071300614/FtgZxtXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 155424
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-24T14:14:06.000Z",
                "description": "Nao tolero nenhum tipo de preconceito e nem discrimina\u00e7ao! STATUS: Interagir e retribuir!",
                "id": "589154056",
                "location": "Rio de Janeiro  BRASIL",
                "name": "Valdira de Holanda",
                "pinned_tweet_id": "1373993463239282690",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2730614509/1897b5cc7a5369ab8a18da6224d0c958_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22011,
                    "following_count": 7696,
                    "listed_count": 150,
                    "tweet_count": 1269964
                },
                "url": "",
                "username": "diraholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-22T16:41:28.000Z",
                "description": "Conservador, Crist\u00e3o, Patriota e Armamentista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7     \n#FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 54,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1131238660014268416",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Peterson Aracaju",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131239924454350849/KYCBC6ux_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1700,
                    "following_count": 2484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24988
                },
                "url": "",
                "username": "AracajuPeterson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-22T20:31:55.000Z",
                "description": "Colorado!",
                "id": "779055648877281280",
                "location": "Rio Grande, RS",
                "name": "Paulo Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779060370073870336/GUttlOHs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3644,
                    "following_count": 4241,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 134770
                },
                "url": "",
                "username": "PRFSANTOS1957",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T18:24:04.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, de direita e estou com Bolsonaro",
                "id": "51165718",
                "location": "It\u00e1lia",
                "name": "Beto Cugna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286840838169989120/UKQqOqIV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17301
                },
                "url": "",
                "username": "guiaiuba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-30T21:26:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527941332824645633/2ifa66vE_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 163912
                },
                "url": "",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-24T20:24:23.000Z",
                "description": "Conservadora, contra a esquerda, apoia Bolsonaro",
                "id": "2891239233",
                "location": "Estados Unidos ",
                "name": "Maria Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265755306212106240/v8ihvebM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 259,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59206
                },
                "url": "",
                "username": "MariaMexs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-03T20:11:53.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, analista de sistemas, Esp. Gest\u00e3o de Projetos, m\u00fasico, BOLSONARISTA desde 98 e sou MENG\u00c3O! Veterano do EB!\n#BOLSONARO2022! #NoNewNormal",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 129,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 145,
                                "tag": "NoNewNormal"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "816376557174333440",
                "location": "Brasil",
                "name": "Teddy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374191217236402179/iQ8-kfEf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4582,
                    "following_count": 3388,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 240582
                },
                "url": "",
                "username": "Mr_TeddyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:26:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138165452847366146",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189667077226926081/kxhk1lWR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 600,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62431
                },
                "url": "",
                "username": "marciamatos77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T04:06:23.000Z",
                "description": "Crist\u00e3os, Conservadores, Em busca da Verdade, e lutamos contra o Socialismo e Comunismo no meio da Igreja. Apoiadores do Governo Bolsonaro.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1193741686343634951",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "CRIST\u00c3OS DE DIREITA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193742249198309377/zPdOYGtE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2053,
                    "following_count": 2425,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3539
                },
                "url": "",
                "username": "de_cristaos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-18T12:15:31.000Z",
                "description": "Ex\u00e9rcito Brasileiro - Cel Reserva \n#QueroBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 35,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32865097",
                "location": "Santa Maria - RS",
                "name": "Antonio Celso \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160306305363521540/OlVKvUwO_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2389,
                    "following_count": 3710,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 20339
                },
                "url": "",
                "username": "ancelpe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-05T14:13:45.000Z",
                "description": "I am that woman who made the mountain climb of life, removing stones and planting flowers.",
                "id": "915943094415237120",
                "location": "Washington, DC",
                "name": "Inversa",
                "pinned_tweet_id": "1240371470725001223",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273053937038393344/G9eJ-LXv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2916,
                    "following_count": 4606,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 53126
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaMrmlpb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-03T21:56:59.000Z",
                "description": "Sou torcedor do VERDAO!\nGosto de pol\u00edtica, religi\u00e3o, assuntos pol\u00eamicos. Respeito a opini\u00e3o de todos, m\u00e1s n\u00e3o abro m\u00e3o da minha.\n#BOLSONAROPRESIDENTE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 149,
                                "start": 129,
                                "tag": "BOLSONAROPRESIDENTE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "881995209239908352",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Francisco Morado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371593837714497538/cER5oRiJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16096,
                    "following_count": 16978,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 86501
                },
                "url": "",
                "username": "FranciscoMorad3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-07T20:17:08.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e Brasil acima de tudo!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e Deus acima de todos!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\nBOLSONARO \ud83d\ude0e \ud83d\udcaf +\ud83d\udcaf%...38",
                "id": "1653759162",
                "name": "Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349549743849037824/dt6wKFVj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1170,
                    "following_count": 1734,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 44213
                },
                "url": "",
                "username": "Mcfcoach",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T21:03:04.000Z",
                "description": "simpatia",
                "id": "1162832198153789445",
                "location": "Recreio Atl\u00e2ntico",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172485006092066817/zfiDMy6y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 662
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosV35101582",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-21T13:45:46.000Z",
                "description": "Experi\u00eancia com tranquilidade.",
                "id": "1978752102",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "paulo pereira de oliveira J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136786452661055488/A0_LXsDg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 957,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46112
                },
                "url": "",
                "username": "paulod8h",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-17T02:14:40.000Z",
                "description": "P\u00e1tria amada, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Lutando por um Brasil melhor - #Bolsonaro2022- Gari com muito orgulho!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 55,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1030276692936482816",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mois\u00e9s Negro",
                "pinned_tweet_id": "1351250595752144899",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350256701736443906/9FG8dTsb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1837,
                    "following_count": 2873,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 77207
                },
                "url": "",
                "username": "MoissNegro1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T17:33:07.000Z",
                "description": "#FechadoComBolsonaro \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 direita mimizenta deixo de seguir\ud83d\ude0f\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Confio no Presidente \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroAte2026 \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nESQUERDA BLOCK\ud83d\udc49\ud83d\udeab\ud83d\ude20",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 105,
                                "start": 88,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050076773629739008",
                "location": "Dourados MS, Brasil",
                "name": "Karen Lodi - B38 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1362327945763835906",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373801122599698435/HkjI92Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39474,
                    "following_count": 39706,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 55347
                },
                "url": "",
                "username": "LodiInes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-26T11:40:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1121740938412462080",
                "name": "Luiz S.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121742312118288386/0nVLqUtL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33461
                },
                "url": "",
                "username": "LuizS71303489",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T16:21:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1083760838568280064",
                "name": "Ademir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083776976102535169/Hymd1u1g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10102
                },
                "url": "",
                "username": "Carlin_lim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-21T17:50:15.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e \ud83d\udc49 Se vc entrou aqui, esquerdista do inferno, toma logo um FODA-SE, seu panaca!",
                "id": "771952069",
                "location": "Israel",
                "name": "Olha minha m\u00e1gica!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409896570443685893/MTxm3SdI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1983,
                    "following_count": 2921,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5653
                },
                "url": "",
                "username": "StefOber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-09T13:58:47.000Z",
                "description": "Se algu\u00e9m precisar de mim , nem pense em me procurar.....me procure sem pensar !!!",
                "id": "332259741",
                "location": "S\u00e3o paulo",
                "name": "Loy....",
                "pinned_tweet_id": "854396123926147072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139471807369682944/Jd-HRTc-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1645,
                    "following_count": 1874,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 139132
                },
                "url": "",
                "username": "Loydgh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T14:20:24.000Z",
                "description": "Vamos que vamos!",
                "id": "1143886732661788672",
                "name": "Thiago Coelho da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1232316873267720192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376552477668093960/RkdhoGAB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1439,
                    "following_count": 1894,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24567
                },
                "url": "",
                "username": "ThiagoC22706912",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-14T00:15:28.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1. Jo\u00e3o 8:32\ud83c\udf93\ud83d\udcda\ud83c\udfb6",
                "id": "874782300806033410",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil",
                "name": "Rafael Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208568490065645569/F7kihoxg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 1175,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101255
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelc_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-23T23:06:22.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita segue Direita \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Conservador e Patriota",
                "id": "823668222566207488",
                "location": "Brasil",
                "name": "Es2c",
                "pinned_tweet_id": "1149351604103131137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956997028579602434/QvuugI-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12434,
                    "following_count": 12492,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39971
                },
                "url": "",
                "username": "eduardossc123",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-28T03:53:54.000Z",
                "description": "VALE TENTAR VIVER,VALE SER FELIZ!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/ledadocinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/ledadocinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "118268785",
                "location": "brasil",
                "name": "leda lucia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423159861258383360/s1OBFVzk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 1226,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 14318
                },
                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS",
                "username": "ledadocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-15T13:26:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "2445446556",
                "name": "Jo\u00e3o Rique",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414160166736613376/t4_OcA2m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 215,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14161
                },
                "url": "",
                "username": "joaoriquejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T04:27:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744651937308643328/4I59xQxj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4533,
                    "following_count": 4980,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 230605
                },
                "url": "",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-09T17:11:31.000Z",
                "description": "Minha boca, minhas falas;\nMeus dedos, meu texto. \nSe se sentir injuriado, difamado ou caluniado, processe-me. \nLIBERDADE DE EXPRESS\u00c3O.",
                "id": "706739992",
                "name": "#JUNTOS COM JB/Salve Sao Jorge",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107438132536975360/0FcjB2mq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2772,
                    "following_count": 4949,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 245410
                },
                "url": "",
                "username": "alexrebelo75",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-07T20:06:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "2281110529",
                "name": "Fora Socialismo 15/03 EU FUI",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225443775666958336/nkjeI1QY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 220442
                },
                "url": "",
                "username": "DaleteBonini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213880372469129216",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb2okoi1egt1zjgnsx00uxfs71",
        "oldest_id": "1213864915439628295",
        "result_count": 100
    }
}