{
    "data": [
        {
            "author_id": "110283865",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras.\n\nFoto via @portalovertube",
                        "id": "10048988815",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras e bom humor.",
                        "id": "10058297442",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tata Werneck",
                        "id": "810932146227425280",
                        "name": "Tata Werneck"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tata Werneck",
                        "id": "810932146227425280",
                        "name": "Tata Werneck"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220536674091982850",
            "created_at": "2020-01-24T02:39:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "IssoaGlobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "tag": "LadyNight"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62557485",
                        "start": 2,
                        "username": "Tatawerneck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1220536674091982850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A @Tatawerneck criou o quadro! #IssoaGlobon\u00e3omostra #LadyNight"
        },
        {
            "author_id": "1110900257590857728",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras.\n\nFoto via @portalovertube",
                        "id": "10048988815",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras e bom humor.",
                        "id": "10058297442",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220536307983749120",
            "created_at": "2020-01-24T02:38:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "tag": "LadyNight"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220536307983749120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220536005675094017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: E aqui nasceu o quadro de maior sucesso do fant\u00e1stico dos \u00faltimos anos #issoaglobon\u00e3omostra #LadyNight https://t.co/Gzn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62557485",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras.\n\nFoto via @portalovertube",
                        "id": "10048988815",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras e bom humor.",
                        "id": "10058297442",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tata Werneck",
                        "id": "810932146227425280",
                        "name": "Tata Werneck"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tata Werneck",
                        "id": "810932146227425280",
                        "name": "Tata Werneck"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220536122138406912",
            "created_at": "2020-01-24T02:37:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "tag": "LadyNight"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220536122138406912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220536005675094017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: E aqui nasceu o quadro de maior sucesso do fant\u00e1stico dos \u00faltimos anos #issoaglobon\u00e3omostra #LadyNight https://t.co/Gzn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1172833617124499456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras.\n\nFoto via @portalovertube",
                        "id": "10048988815",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras e bom humor.",
                        "id": "10058297442",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220536117293961216",
            "created_at": "2020-01-24T02:37:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "tag": "LadyNight"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220536117293961216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220536005675094017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: E aqui nasceu o quadro de maior sucesso do fant\u00e1stico dos \u00faltimos anos #issoaglobon\u00e3omostra #LadyNight https://t.co/Gzn\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1220535996288315392",
                    "3_1220536003309588481"
                ]
            },
            "author_id": "798553216170520576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras.\n\nFoto via @portalovertube",
                        "id": "10048988815",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras e bom humor.",
                        "id": "10058297442",
                        "name": "Lady Night"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220536005675094017",
            "created_at": "2020-01-24T02:37:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "tag": "LadyNight"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GznvsssfB0",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1220536005675094017/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/GznvsssfB0"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GznvsssfB0",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1220536005675094017/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/GznvsssfB0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220536005675094017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 574,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E aqui nasceu o quadro de maior sucesso do fant\u00e1stico dos \u00faltimos anos #issoaglobon\u00e3omostra #LadyNight https://t.co/GznvsssfB0"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "conversation_id": "1220534515606720518",
            "created_at": "2020-01-24T02:31:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Uberl\u00e2ndia",
                        "probability": 0.6871,
                        "start": 115,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "normalized_text": "MG",
                        "probability": 0.5452,
                        "start": 126,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220534515606720518",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220054363990896642",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ecovias do Cerrado assume oficialmente a concess\u00e3o da BR-364/365/GO/MG, trecho entre Jata\u00ed/GO e Uberl\u00e2ndia/MG.\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "conversation_id": "1220533911404646401",
            "created_at": "2020-01-24T02:28:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220533911404646401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "868157079982354432",
            "conversation_id": "1220533526182989824",
            "created_at": "2020-01-24T02:27:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220533526182989824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1257885134",
            "conversation_id": "1220532593944342531",
            "created_at": "2020-01-24T02:23:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220532593944342531",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1220529958818369536",
            "created_at": "2020-01-24T02:13:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1220503204712144901",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/ij5y1XNSVt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1220529958818369536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220503204712144901",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra e ainda morre de inVEJA https://t.co/ij5y1XNSVt"
        },
        {
            "author_id": "186074291",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe flashes de tudo que acontece na casa mais vigiada do Brasil.",
                        "id": "10058283965",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220529619885051904",
            "created_at": "2020-01-24T02:11:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 143,
                        "normalized_text": "Manu",
                        "probability": 0.6221,
                        "start": 140,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 154,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 175,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamManuGavassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220529619885051904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O que dizer dessa prova em que o bal\u00e3o que valia ponto era a vermelha e quem pegou mais usava o colete 13? Sem coment\u00e1rios para o colete da Manu ne \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n#issoaglobon\u00e3omostra #BBB20 #TeamManuGavassi"
        },
        {
            "author_id": "778674629003083776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220529170524049408",
            "created_at": "2020-01-24T02:10:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220529170524049408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220527838652256256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1073666253481488386",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220528026305421315",
            "created_at": "2020-01-24T02:05:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220528026305421315",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220527838652256256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220527838652256256",
            "created_at": "2020-01-24T02:04:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/marcofeliciano\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1220502684135981056",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/G9AW8k69dw"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1220527838652256256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220502684135981056",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/G9AW8k69dw"
        },
        {
            "author_id": "1097297268",
            "conversation_id": "1220524471183990785",
            "created_at": "2020-01-24T01:51:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220524471183990785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1220514339339239424"
                ]
            },
            "author_id": "280608611",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1220514789732114433",
            "created_at": "2020-01-24T01:12:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "29797128",
                        "start": 32,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eoSAw1AgJN",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/clesiobh/status/1220514789732114433/video/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/eoSAw1AgJN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220514789732114433",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra @RedeGlobo @showdavida https://t.co/eoSAw1AgJN"
        },
        {
            "author_id": "2798565311",
            "conversation_id": "1220512821726892034",
            "created_at": "2020-01-24T01:05:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220512821726892034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1220512500300550145"
                ]
            },
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1220511458297106433",
            "created_at": "2020-01-24T01:03:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 143,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2571656740",
                        "start": 0,
                        "username": "henriolliveira"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xXITi86LRE",
                        "end": 187,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/valeskadalto1/status/1220512511633641472/photo/1",
                        "start": 164,
                        "url": "https://t.co/xXITi86LRE"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1220512511633641472",
            "in_reply_to_user_id": "2571656740",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220511458297106433",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@henriolliveira S\u00e9rio??????\nS\u00e9rio??????\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nDUVIDO!!!!\nSer\u00e1 que n\u00e3o podem inventar outro motivo??\nVOU DAR MINHA OPINI\u00c3O \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nE isso \u00e9 da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/xXITi86LRE"
        },
        {
            "author_id": "885187998295437315",
            "conversation_id": "1220502338890293248",
            "created_at": "2020-01-24T00:23:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220502338890293248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115761614823673856",
            "conversation_id": "1220502078608629770",
            "created_at": "2020-01-24T00:22:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220502078608629770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1220500818866180096"
                ]
            },
            "author_id": "234021835",
            "conversation_id": "1220500822397792256",
            "created_at": "2020-01-24T00:17:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 40,
                        "tag": "ReginaDuarteRainhaDaSukita"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "BolsonaroFicaCalado"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 90,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pVlyJyVRGs",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/thewermenson/status/1220500822397792256/photo/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/pVlyJyVRGs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220500822397792256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O rei do laranjal e a rainha da Sukita\n\n#ReginaDuarteRainhaDaSukita\n#BolsonaroFicaCalado \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pVlyJyVRGs"
        },
        {
            "author_id": "1037813894700572672",
            "conversation_id": "1220500810611806213",
            "created_at": "2020-01-24T00:17:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220500810611806213",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040750435328577541",
            "conversation_id": "1220499290738642951",
            "created_at": "2020-01-24T00:11:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220499290738642951",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "705608186",
            "conversation_id": "1220497666335019009",
            "created_at": "2020-01-24T00:04:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220497666335019009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "conversation_id": "1220494198526369792",
            "created_at": "2020-01-23T23:51:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220494198526369792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000726274032259077",
            "conversation_id": "1220493395585634306",
            "created_at": "2020-01-23T23:47:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220493395585634306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122905504257331201",
            "conversation_id": "1220491841210146816",
            "created_at": "2020-01-23T23:41:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220491841210146816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110322449793585152",
            "conversation_id": "1220489332294856704",
            "created_at": "2020-01-23T23:31:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220489332294856704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "821115560964583425",
            "conversation_id": "1220484534678032385",
            "created_at": "2020-01-23T23:12:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220484534678032385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044353045126172672",
            "conversation_id": "1220475429246636032",
            "created_at": "2020-01-23T22:36:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220475429246636032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3234643566",
            "conversation_id": "1220473318588981248",
            "created_at": "2020-01-23T22:28:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220473318588981248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214589136",
            "conversation_id": "1220467123710984192",
            "created_at": "2020-01-23T22:03:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220467123710984192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2440686168",
            "conversation_id": "1220462644869697536",
            "created_at": "2020-01-23T21:45:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220462644869697536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129858988860944385",
            "conversation_id": "1220461913991192576",
            "created_at": "2020-01-23T21:42:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220461913991192576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "986996563313651712",
            "conversation_id": "1220459051492040706",
            "created_at": "2020-01-23T21:31:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220459051492040706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2748722825",
            "conversation_id": "1220458214720004112",
            "created_at": "2020-01-23T21:28:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220458214720004112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3904520962",
            "conversation_id": "1220457096208101376",
            "created_at": "2020-01-23T21:23:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220457096208101376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2508322609",
            "conversation_id": "1220455852513157134",
            "created_at": "2020-01-23T21:18:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220455852513157134",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "conversation_id": "1220451864350810117",
            "created_at": "2020-01-23T21:02:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220451864350810117",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192044024816971777",
            "conversation_id": "1220451590240460810",
            "created_at": "2020-01-23T21:01:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220451590240460810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "543781232",
            "conversation_id": "1220450035277750283",
            "created_at": "2020-01-23T20:55:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220450035277750283",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3337498618",
            "conversation_id": "1220441812038569984",
            "created_at": "2020-01-23T20:22:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220441812038569984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242282207",
            "conversation_id": "1220433479701352451",
            "created_at": "2020-01-23T19:49:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220433479701352451",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "261654463",
            "conversation_id": "1220433379017076747",
            "created_at": "2020-01-23T19:49:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220433379017076747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "254384623",
            "conversation_id": "1220152309314936832",
            "created_at": "2020-01-23T19:45:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70598627",
                        "start": 0,
                        "username": "arthurships"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220432400116801537",
            "in_reply_to_user_id": "70598627",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220325192687390721",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@arthurships @mlmlmlaura #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "529645252",
            "conversation_id": "1220427840832835591",
            "created_at": "2020-01-23T19:27:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220427840832835591",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054068731025018880",
            "conversation_id": "1220424950416334848",
            "created_at": "2020-01-23T19:15:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220424950416334848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "777305960578768896",
            "conversation_id": "1220424238718443521",
            "created_at": "2020-01-23T19:13:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220424238718443521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2812687251",
            "conversation_id": "1220423438998933505",
            "created_at": "2020-01-23T19:09:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220423438998933505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140447880316108806",
            "conversation_id": "1220422881823293440",
            "created_at": "2020-01-23T19:07:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220422881823293440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847408359019958273",
            "conversation_id": "1220419529651769344",
            "created_at": "2020-01-23T18:54:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220419529651769344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847501508744667137",
            "conversation_id": "1220417611097432065",
            "created_at": "2020-01-23T18:46:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220417611097432065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144613743621550082",
            "conversation_id": "1220413212136476672",
            "created_at": "2020-01-23T18:29:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220413212136476672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057762145520246784",
            "conversation_id": "1220410121190330369",
            "created_at": "2020-01-23T18:17:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220410121190330369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128331890258214912",
            "conversation_id": "1220410080341954561",
            "created_at": "2020-01-23T18:16:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220410080341954561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976207904805138434",
            "conversation_id": "1220409506959699970",
            "created_at": "2020-01-23T18:14:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220409506959699970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141173205962506240",
            "conversation_id": "1220409365607395332",
            "created_at": "2020-01-23T18:14:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220409365607395332",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2675120569",
            "conversation_id": "1220408546711437312",
            "created_at": "2020-01-23T18:10:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220408546711437312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "conversation_id": "1220406075280756736",
            "created_at": "2020-01-23T18:00:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220406075280756736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103414812443328512",
            "conversation_id": "1220405485171593216",
            "created_at": "2020-01-23T17:58:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220405485171593216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "conversation_id": "1220405125585522689",
            "created_at": "2020-01-23T17:57:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220405125585522689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1151260757075607554",
            "conversation_id": "1220404093417664514",
            "created_at": "2020-01-23T17:53:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220404093417664514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3406188447",
            "conversation_id": "1220403549793931265",
            "created_at": "2020-01-23T17:50:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220403549793931265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131666557711585280",
            "conversation_id": "1220402373371334656",
            "created_at": "2020-01-23T17:46:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220402373371334656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "857244770548281344",
            "conversation_id": "1220401812576120832",
            "created_at": "2020-01-23T17:44:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220401812576120832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1220400868081786882"
                ]
            },
            "author_id": "1218724784688771072",
            "conversation_id": "1220400961111437317",
            "created_at": "2020-01-23T17:40:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oRbFG0c2pb",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sabrina46525615/status/1220400961111437317/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/oRbFG0c2pb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220400961111437317",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/oRbFG0c2pb"
        },
        {
            "author_id": "82341885",
            "conversation_id": "1220400712573759491",
            "created_at": "2020-01-23T17:39:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220400712573759491",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057299736733143041",
            "conversation_id": "1220399878603526144",
            "created_at": "2020-01-23T17:36:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220399878603526144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "82699945",
            "conversation_id": "1220398958373109761",
            "created_at": "2020-01-23T17:32:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220398958373109761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3049250873",
            "conversation_id": "1220398699832119296",
            "created_at": "2020-01-23T17:31:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220398699832119296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039550551401418756",
            "conversation_id": "1220396375822753793",
            "created_at": "2020-01-23T17:22:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220396375822753793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "conversation_id": "1220396255320465408",
            "created_at": "2020-01-23T17:21:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220396255320465408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "220416677",
            "conversation_id": "1220395989024067584",
            "created_at": "2020-01-23T17:20:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220395989024067584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1248708110",
            "conversation_id": "1220394671534415872",
            "created_at": "2020-01-23T17:15:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Uberl\u00e2ndia",
                        "probability": 0.6871,
                        "start": 115,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "normalized_text": "MG",
                        "probability": 0.5452,
                        "start": 126,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220394671534415872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220054363990896642",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ecovias do Cerrado assume oficialmente a concess\u00e3o da BR-364/365/GO/MG, trecho entre Jata\u00ed/GO e Uberl\u00e2ndia/MG.\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "542073489",
            "conversation_id": "1220394320509001733",
            "created_at": "2020-01-23T17:14:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220394320509001733",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "973087285",
            "conversation_id": "1220391183601586176",
            "created_at": "2020-01-23T17:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "323217328",
                        "start": 3,
                        "username": "roddysta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220391183601586176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220311906273177600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @roddysta: PolemicaNaTV-Parte2 rsrs .Principal reclama\u00e7\u00e3o q sinopses est\u00e3o sendo analisadas e resultados sendo cobrados,entre autores jo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "92037241",
            "conversation_id": "1220390307562389504",
            "created_at": "2020-01-23T16:58:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220390307562389504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "984106671558537217",
            "conversation_id": "1220390229539946497",
            "created_at": "2020-01-23T16:57:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220390229539946497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "980952074966970369",
            "conversation_id": "1220389905974603778",
            "created_at": "2020-01-23T16:56:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220389905974603778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "597805706",
            "conversation_id": "1220389884734648320",
            "created_at": "2020-01-23T16:56:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220389884734648320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79180756",
            "conversation_id": "1220389808842977280",
            "created_at": "2020-01-23T16:56:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220389808842977280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039116966433357824",
            "conversation_id": "1220389332500058113",
            "created_at": "2020-01-23T16:54:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220389332500058113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219945610884927488",
            "conversation_id": "1220389005860253701",
            "created_at": "2020-01-23T16:53:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220389005860253701",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117811675720187904",
            "conversation_id": "1220388091392876544",
            "created_at": "2020-01-23T16:49:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220388091392876544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "conversation_id": "1220388014272069633",
            "created_at": "2020-01-23T16:49:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220388014272069633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195682769726267399",
            "conversation_id": "1220387012152373248",
            "created_at": "2020-01-23T16:45:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220387012152373248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104205979",
            "conversation_id": "1220385620100624384",
            "created_at": "2020-01-23T16:39:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220385620100624384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160305067439906818",
            "conversation_id": "1220384618676920320",
            "created_at": "2020-01-23T16:35:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220384618676920320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105524565478985728",
            "conversation_id": "1220384435561955331",
            "created_at": "2020-01-23T16:34:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220384435561955331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170458106733707269",
            "conversation_id": "1220384325348163584",
            "created_at": "2020-01-23T16:34:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220384325348163584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "549661247",
            "conversation_id": "1220383389582229504",
            "created_at": "2020-01-23T16:30:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220383389582229504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173505051",
            "conversation_id": "1220381292983963648",
            "created_at": "2020-01-23T16:22:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220381292983963648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104879180",
            "conversation_id": "1220381250235531264",
            "created_at": "2020-01-23T16:22:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220381250235531264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000378112612470785",
            "conversation_id": "1220381211631202304",
            "created_at": "2020-01-23T16:22:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220381211631202304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117219325767770113",
            "conversation_id": "1220380448603430914",
            "created_at": "2020-01-23T16:19:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220380448603430914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042224499280805888",
            "conversation_id": "1220378706528690176",
            "created_at": "2020-01-23T16:12:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220378706528690176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "841838073914773504",
            "conversation_id": "1220378288469807104",
            "created_at": "2020-01-23T16:10:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220378288469807104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115400760676749312",
            "conversation_id": "1220377391677263873",
            "created_at": "2020-01-23T16:06:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220377391677263873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1111357522693246982",
            "conversation_id": "1220376420905562112",
            "created_at": "2020-01-23T16:03:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 120,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220376420905562112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1220364284770779144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [henriolliveira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "henriolliveira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "henriolliveira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [2571656740].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "2571656740",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "2571656740"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1220511458297106433].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1220511458297106433",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1220511458297106433"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1220325192687390721].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1220325192687390721",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1220325192687390721"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1220535996288315392",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EPA3BZ5XsAAjjJC.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 105,
                "media_key": "3_1220536003309588481",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EPA3B0DX0AEVEAH.jpg",
                "width": 161
            },
            {
                "duration_ms": 137971,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1220514339339239424",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1220514339339239424/pu/img/mqYo4xrDuDSRqyjo.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 1104,
                "media_key": "3_1220512500300550145",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EPAhpwhWkAEDdaA.jpg",
                "width": 823
            },
            {
                "height": 345,
                "media_key": "3_1220500818866180096",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EPAXBzyXkAAniyG.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 5702,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1220400868081786882",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1220400868081786882/pu/img/y9s8x7potYZpor2i.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.4161389,
                        -22.8132778,
                        -43.1776054,
                        -22.475838
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "1c88433143d383e1",
                "name": "Duque de Caxias",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1220535996288315392",
                        "3_1220536003309588481"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras.\n\nFoto via @portalovertube",
                            "id": "10048988815",
                            "name": "Lady Night"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Tat\u00e1 Werneck recebe artistas em seu talk show para um bate-papo nada comum com muitas brincadeiras e bom humor.",
                            "id": "10058297442",
                            "name": "Lady Night"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1220536005675094017",
                "created_at": "2020-01-24T02:37:14.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 91,
                            "start": 71,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 92,
                            "tag": "LadyNight"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GznvsssfB0",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1220536005675094017/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/GznvsssfB0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GznvsssfB0",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1220536005675094017/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/GznvsssfB0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1220536005675094017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 574,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E aqui nasceu o quadro de maior sucesso do fant\u00e1stico dos \u00faltimos anos #issoaglobon\u00e3omostra #LadyNight https://t.co/GznvsssfB0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1220054361725980672",
                        "3_1220054361902141446"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1220054363990896642",
                "created_at": "2020-01-22T18:43:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 105,
                            "normalized_text": "Uberl\u00e2ndia",
                            "probability": 0.7964,
                            "start": 96,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "normalized_text": "MG",
                            "probability": 0.4743,
                            "start": 107,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 111,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 126,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 141,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 174,
                            "start": 154,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dcJqLlNQWp",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1220054363990896642/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/dcJqLlNQWp"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dcJqLlNQWp",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1220054363990896642/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/dcJqLlNQWp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1220054363990896642",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 232,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 15,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ecovias do Cerrado assume oficialmente a concess\u00e3o da BR-364/365/GO/MG, trecho entre Jata\u00ed/GO e Uberl\u00e2ndia/MG.\n#depheliolopes #jairbolsonaro\n#ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/dcJqLlNQWp"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1220364235466821634"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1220364284770779144",
                "created_at": "2020-01-23T15:14:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 101,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 224,
                            "start": 210,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 225,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 240,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 11,
                            "id": "62891396",
                            "start": 2,
                            "username": "MTurismo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cr1QVXTxiY",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1220364284770779144/video/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/cr1QVXTxiY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1220364284770779144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 833,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 27,
                    "retweet_count": 158
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @MTurismo tem procurado solu\u00e7\u00f5es para reduzir o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas e fortalecer o setor no Brasil. Ao todo, 22 propostas apresentadas por representantes do setor a\u00e9reo est\u00e3o em an\u00e1lise pelo governo. \n#depheliolopes #jairbolsonaro #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/cr1QVXTxiY"
            },
            {
                "author_id": "945809862390370304",
                "conversation_id": "1220503204712144901",
                "created_at": "2020-01-24T00:26:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9897,
                            "start": 24,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "republicadecuritiba.net/2020/01/23/abe\u2026",
                            "end": 73,
                            "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2020/01/23/abertura-de-empresas-no-brasil-cresce-18-em-2019/",
                            "start": 50,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2020/01/23/abertura-de-empresas-no-brasil-cresce-18-em-2019/",
                            "url": "https://t.co/akJkzTMk51"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1220503204712144901",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5245,
                    "quote_count": 37,
                    "reply_count": 63,
                    "retweet_count": 934
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Republicaposting",
                "text": "Abertura de empresas no Brasil cresce 18% em 2019 https://t.co/akJkzTMk51"
            },
            {
                "author_id": "1053798173687324672",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1220527838652256256",
                "created_at": "2020-01-24T02:04:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/marcofeliciano\u2026",
                            "end": 53,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1220502684135981056",
                            "start": 30,
                            "url": "https://t.co/G9AW8k69dw"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "fce7dec1bdf19944"
                },
                "id": "1220527838652256256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1220502684135981056",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/G9AW8k69dw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1220502663940464641"
                    ]
                },
                "author_id": "35805725",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1220502684135981056",
                "created_at": "2020-01-24T00:24:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Minas",
                            "probability": 0.9149,
                            "start": 58,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.9661,
                            "start": 90,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 29,
                            "id": "2670726740",
                            "start": 17,
                            "username": "LulaOficial"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pKg53gZQLw",
                            "end": 297,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1220502684135981056/photo/1",
                            "start": 274,
                            "url": "https://t.co/pKg53gZQLw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1220502684135981056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 984,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 70,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Imprensa diz que @LulaOficial vai se encontrar com MST em Minas. Agora me digam: quem \u00e9 o PT para falar em mil\u00edcia, tendo a sua disposi\u00e7\u00e3o desde 1980 essa for\u00e7a paramilitar fortemente armada, invadindo propriedade privada e fazendo arrua\u00e7a em todo o pa\u00eds???!!! CARA DE PAU! https://t.co/pKg53gZQLw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1220311899482599424",
                        "3_1220311899503501312"
                    ]
                },
                "author_id": "323217328",
                "conversation_id": "1220311906273177600",
                "created_at": "2020-01-23T11:46:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 200,
                            "normalized_text": "Silvio",
                            "probability": 0.9522,
                            "start": 195,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 279,
                            "start": 259,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Q8iIeXii02",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1220311906273177600/photo/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/Q8iIeXii02"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Q8iIeXii02",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1220311906273177600/photo/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/Q8iIeXii02"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1220311906273177600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "PolemicaNaTV-Parte2 rsrs .Principal reclama\u00e7\u00e3o q sinopses est\u00e3o sendo analisadas e resultados sendo cobrados,entre autores jovens e autores consagrados, Por um grupo jovem \u00edntimo e designado por Silvio,sem tanta experi\u00eancia e causando irrita\u00e7\u00e3o e indigna\u00e7\u00e3o. #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Q8iIeXii02"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-02-01T01:05:07.000Z",
                "description": "Jornalista com diploma \ud83d\udcf0 Graduado em Letras \ud83d\udd20 Escritor \ud83d\udcdd Geminiano \u264a\ufe0f Since 1986 \ud83d\ude0c Se eu tivesse mais alma pra dar, daria. Isso pra mim \u00e9 viver! \ud83d\udc9c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/simplesmentede\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/simplesmentedel/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lk5lVl7DuO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "110283865",
                "location": "Duque de Caxias - RJ - Brasil",
                "name": "Delduque Avelino",
                "pinned_tweet_id": "1112090422145355777",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428746237797228549/2tVEFPi-_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2601,
                    "following_count": 2307,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 148123
                },
                "url": "https://t.co/lk5lVl7DuO",
                "username": "delavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T16:43:18.000Z",
                "description": "Bonita mas nao de rosto. snap: tatawerneckreal",
                "id": "62557485",
                "name": "Tata werneck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000787995400/0344699da97c884e2ff1459137143248_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11487982,
                    "following_count": 2228,
                    "listed_count": 6686,
                    "tweet_count": 20944
                },
                "url": "",
                "username": "Tatawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-27T13:43:55.000Z",
                "description": "Scottish by heart - Sassenach \u264b\ufe0f \u201cI don\u2019t care, but I care that you care.\u201d - Shaun Murphy \u2764\ufe0f",
                "id": "1110900257590857728",
                "location": "Fraser\u2019s Ridge \u2764\ufe0f Shea Squad ",
                "name": "Rita\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429171645369966598/eon6BTHT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6890
                },
                "url": "",
                "username": "RitaGabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97571
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-14T11:25:07.000Z",
                "description": "Opini\u00f5es Pessoais baseadas em fatos comprovados.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCacos\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCacosTAdgTs2_6fhYg9hePg/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ESJ4pZakSX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1172833617124499456",
                "location": "Santos",
                "name": "Crystopher Leforte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416093329956147203/XUFn7yke_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 91,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21974
                },
                "url": "https://t.co/ESJ4pZakSX",
                "username": "Crys_leforte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3529,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109169
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367982,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T18:35:48.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo.\nhttps://t.co/CvdU5ioVXM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/turismo",
                                "end": 64,
                                "expanded_url": "http://gov.br/turismo",
                                "start": 41,
                                "url": "https://t.co/CvdU5ioVXM"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "turismo.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.turismo.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Xm3wwcdhXE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "62891396",
                "location": "Bras\u00edlia - DF",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393257043046371336/yp-xq7OF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 579991,
                    "following_count": 874,
                    "listed_count": 1733,
                    "tweet_count": 79603
                },
                "url": "https://t.co/Xm3wwcdhXE",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-26T17:29:12.000Z",
                "description": "Sou conservador, crist\u00e3o e casado. Oficial da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia! \nPela criminaliza\u00e7\u00e3o do comunismo no Brasil!",
                "id": "868157079982354432",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "Francisco Jorge Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426721015128854532/LkFqjW7o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1689,
                    "following_count": 2420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138649
                },
                "url": "",
                "username": "Francisco_Maxim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-10T20:24:30.000Z",
                "description": "Conservador. Homem de fam\u00edlia, 2 filhos, 1 neta. Economista, crist\u00e3o cat\u00f3lico atuante, especialista em Liturgia, Secret\u00e1rio Pastoral.",
                "id": "1257885134",
                "location": "S\u00e3o Bernardo - SP",
                "name": "Tom Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223699721748873217/lme1Bssl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76646
                },
                "url": "",
                "username": "antoniolima_20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49190
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-27T00:13:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "945809862390370304",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "pinned_tweet_id": "1089259802486865920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170083204876984321/xusdsiOc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191992,
                    "following_count": 7483,
                    "listed_count": 222,
                    "tweet_count": 8067
                },
                "url": "",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-02T14:41:10.000Z",
                "description": "...Mas se eu sou um em um milh\u00e3o, o que fazer ent\u00e3o? N\u00e3o tenho grana, tenho um grande cora\u00e7\u00e3o...  \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\u2693",
                "id": "186074291",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Tati.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419547068427907073/vW_eXjch_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1944
                },
                "url": "",
                "username": "_tatiln",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-21T19:17:53.000Z",
                "description": "\ud83c\udf93 Administrador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1P\u00f3s-Graduado em Gest\u00e3o, Orienta\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o Escolar",
                "id": "778674629003083776",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Renato Chada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282122265665167361/7ORW_5zF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1444,
                    "following_count": 2175,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80310
                },
                "url": "",
                "username": "ChadaRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-14T19:49:17.000Z",
                "description": "Consultor.  Leitor.",
                "id": "1073666253481488386",
                "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil",
                "name": "MarceloDelgado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073905102140923905/9DUJamht_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4247,
                    "following_count": 4298,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138603
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo12755237",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T17:46:25.000Z",
                "description": "Pastor, reeleito Deputado Federal pelo Estado de S\u00e3o Paulo com quase 400 mil votos, Presidente da Assembl\u00e9ia de Deus Minist\u00e9rio Catedral do Avivamento",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "marcofeliciano.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.marcofeliciano.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jul7eK7iia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35805725",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano",
                "pinned_tweet_id": "1426210301473656840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283231236224356352/9yfC1C1t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 704654,
                    "following_count": 35,
                    "listed_count": 1855,
                    "tweet_count": 55438
                },
                "url": "https://t.co/jul7eK7iia",
                "username": "marcofeliciano",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-01-17T05:46:08.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 muito curta para se perder tempo com m\u00e1goas e rancores.",
                "id": "1097297268",
                "name": "Marco Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427828774188498950/J8E5LsdR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1657,
                    "following_count": 2759,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52970
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoMtonis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-11T17:35:34.000Z",
                "description": "Fundador BH Uai @soubhuai \u2022  https://t.co/fJBenlvX1m \u2022 https://t.co/MBKRPlLpvp",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 16,
                                "username": "soubhuai"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/clesiobh",
                                "end": 52,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/clesiobh",
                                "start": 29,
                                "url": "https://t.co/fJBenlvX1m"
                            },
                            {
                                "display_url": "YouTube.com/clesio",
                                "end": 78,
                                "expanded_url": "http://YouTube.com/clesio",
                                "start": 55,
                                "url": "https://t.co/MBKRPlLpvp"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/clesio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://facebook.com/clesio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/N40qoy847T"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "280608611",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Cl\u00e9sio BH",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006464126061772801/q1-THcDA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1765,
                    "following_count": 12,
                    "listed_count": 92,
                    "tweet_count": 54410
                },
                "url": "https://t.co/N40qoy847T",
                "username": "clesiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245885,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-10-01T18:19:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "2798565311",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Oliverra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "999059814214000641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320167372544671745/SifNTaPq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 472,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 194917
                },
                "url": "",
                "username": "Oliverra_pintad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-12T17:23:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\uddbe",
                "id": "885187998295437315",
                "location": "Brasil",
                "name": "Washington",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198417955501092864/1sGWeSAB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 651,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14859
                },
                "url": "",
                "username": "washingtonAR_76",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:41:13.000Z",
                "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
                "id": "1115761614823673856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Terezinha Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121824
                },
                "url": "",
                "username": "tere_nandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-04T17:27:00.000Z",
                "description": "Sente falta? Procure. Ama? Diga que ama. Demonstrar seus sentimentos n\u00e3o machuca. Nunca se sabe qual vai ser sua \u00faltima chance.",
                "id": "234021835",
                "location": "brasil",
                "name": "Wermenson Araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405561059293999105/iIpHlwuO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1489,
                    "following_count": 1370,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1043
                },
                "url": "",
                "username": "thewermenson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-06T21:24:48.000Z",
                "description": "Patriota Conservadora",
                "id": "1037813894700572672",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Teresa Albuquerque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228974233801367552/4g4f7P4Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35298
                },
                "url": "",
                "username": "TeresaAlbuque14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T23:53:34.000Z",
                "description": "Brasileiro,Cat\u00f3lico,Pai,Av\u00f4 \u26ea\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Kyrie eleison!!!",
                "id": "1040750435328577541",
                "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Alexandre Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1377254449991798792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040754449986269184/0g0sYU5W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 752,
                    "following_count": 2593,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95048
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand21677475",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-19T19:07:46.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO. FAM\u00cdLIA E P\u00c1TRIA.",
                "id": "705608186",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358272524371517441/VKG8vUkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 200573
                },
                "url": "",
                "username": "magdielnascimen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T13:11:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000726274032259077",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "Marcos Chaar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 112873
                },
                "url": "",
                "username": "chaar_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T16:48:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1122905504257331201",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Marcelo dos Santos Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122906334704340999/5tDMWggv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32230
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo1cris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T23:27:55.000Z",
                "description": "io",
                "id": "1110322449793585152",
                "name": "Elias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219438300026613760/is_5oTG1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13753
                },
                "url": "",
                "username": "Elias68181639",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-16T22:03:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "821115560964583425",
                "location": "Tup\u00e3, Brasil",
                "name": "Neusa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198662361353195526/71Tp5ykx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2617,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 266110
                },
                "url": "",
                "username": "NeusaMarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T22:29:03.000Z",
                "description": "Filha de Deus, crist\u00e3, conservadora e assistente social! #Bolsonaroate2026\n#STFVergonhaNacional\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 57,
                                "tag": "Bolsonaroate2026"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 75,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 96,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1044353045126172672",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Brasilavante",
                "pinned_tweet_id": "1281489509184614400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388658933951238146/_aTbuAm2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 1076,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58048
                },
                "url": "",
                "username": "GiacomelliLizi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-03T04:11:02.000Z",
                "description": "Alagoano,casado com Maria Luiza,  em Macei\u00f3, pai de 4 filhos e 6 netos, servo de Deus . que Deus aben\u00e7oe.",
                "id": "3234643566",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "\u00c1lvaro Moreira V\u00edtor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700101879846596609/qhAxoQhH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3240,
                    "following_count": 4992,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 112382
                },
                "url": "",
                "username": "AlvaromoreiraV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T19:23:04.000Z",
                "description": "#PatriaAmadaBrasil \n\ud83d\udc6e\u200d\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\ude47\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "PatriaAmadaBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214589136",
                "location": "Os\u00f3rio, Brasil",
                "name": "Lipeosorio22 \ud83d\udc0d\ud83d\udeac\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1421697070231130112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420913273218781186/86IVSoLR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2763,
                    "following_count": 4839,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 143426
                },
                "url": "",
                "username": "lipeosorio22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T22:56:31.000Z",
                "description": "Gremista, libriano, graduado e debato sobre pol\u00edtica. Retribuo ofensas gratuitas com Block, minha lista t\u00e1 grande pq \u00e9 Twitter n\u00e9.",
                "id": "2440686168",
                "name": "Jo\u00e3o Jaques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056991336442839041/gQ9NX1JV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1049,
                    "following_count": 2140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128517
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoJaques77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:19:09.000Z",
                "description": "sou crist\u00e3o! Bolsonarista de cora\u00e7\u00e3o! Brasil acima de tudo! Deus acima de todos!",
                "id": "1129858988860944385",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dan Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373451505924194308/Di38zEzL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1036,
                    "following_count": 1147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93570
                },
                "url": "",
                "username": "DanNune89764787",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-19T15:54:52.000Z",
                "description": "Brasil 100%",
                "id": "986996563313651712",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rodrigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039679371055910912/0Fi2pDmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2043,
                    "following_count": 2325,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121889
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigo56357062",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-21T03:59:55.000Z",
                "description": "Pontes Consultoria & Pesquisa\r\nantropologia - sociologia - pol\u00edtica\r\nToledo - Paran\u00e1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pontesconsultoriaepesquisa.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.pontesconsultoriaepesquisa.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/qzIsHgMeJw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2748722825",
                "location": "Toledo - PR",
                "name": "Pontes Consultoria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571032610516647936/iZbjjpLk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 2223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66518
                },
                "url": "http://t.co/qzIsHgMeJw",
                "username": "Pontes_consult",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-09T01:12:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "3904520962",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2636,
                    "following_count": 4759,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61198
                },
                "url": "",
                "username": "Maria97507727",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T20:00:59.000Z",
                "description": "Aposentado, nasci no dia 17. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2508322609",
                "location": "Icem / Estado de Sao paulo",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258422229429338112/sL9sNlQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3053,
                    "following_count": 4685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129356
                },
                "url": "",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5311,
                    "following_count": 5264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75340
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-06T11:40:39.000Z",
                "description": "investidor, cr\u00edtico pol\u00edtico",
                "id": "1192044024816971777",
                "name": "PeixotoJr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192044488304349184/CxwetHno_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24472
                },
                "url": "",
                "username": "PeixotoJr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-02T22:30:05.000Z",
                "description": "Instagram @majolonog2 #QuemMandouMatarBolsonaro\nBolsonaro Reeleito 2022 \ud83d\udd30\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 22,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 10,
                                "username": "majolonog2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "543781232",
                "name": "Instagram @majolonog2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404977162520870912/tRcvr4Nx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1961,
                    "following_count": 4373,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 155255
                },
                "url": "",
                "username": "majolonog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-20T18:52:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "3337498618",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nelson Sapia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269392876401721345/ahKWW69E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 194,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41599
                },
                "url": "",
                "username": "nelson_sapia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-24T12:04:38.000Z",
                "description": "7\ufe0f\u20e3O facilitador de vidas \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\n\nDecepcionando desde 1981",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eliabe_sete/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eliabe_sete/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "242282207",
                "location": "Aruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "7@Eliabe_Sete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115017678589186055/OwZttHEj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3170,
                    "following_count": 4673,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30658
                },
                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK",
                "username": "Eliabe_Sete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-06T11:56:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "261654463",
                "name": "M\u00e1rcio Martim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129979720467136517/9DJMqggE_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12455
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioMartim16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-19T04:58:44.000Z",
                "description": "DJ, Performer, Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Atriz, Flautista e Pertencente ao Vale",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/angel_esmeralda",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/angel_esmeralda",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kfyqhL5NUd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "254384623",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "legna",
                "pinned_tweet_id": "655803238948708352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408032140051296261/yYeilCX5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1036,
                    "following_count": 723,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 45856
                },
                "url": "https://t.co/kfyqhL5NUd",
                "username": "Angel_Esmeralda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-01T04:35:53.000Z",
                "description": "feliz somente no ver\u00e3o\n\n\ud83d\ude0b sou a Barbie gay, se vc quer ser meu... namorado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/arthurships",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/arthurships",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mGSAOc4GNR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70598627",
                "name": "ARTHURSHIPS",
                "pinned_tweet_id": "1340454886316658689",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380696961985175559/ToUp4jpt_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1205,
                    "following_count": 1387,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 47654
                },
                "url": "https://t.co/mGSAOc4GNR",
                "username": "arthurships",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-19T19:16:08.000Z",
                "description": "Direito e Letras",
                "id": "529645252",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "rosa maria ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/524752981263413248/mX119TIj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5595,
                    "following_count": 5622,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 420929
                },
                "url": "",
                "username": "rosamariaferr10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T17:55:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1054068731025018880",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "Gilmar Ribeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116844035082194944/dXiip2mm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3061
                },
                "url": "",
                "username": "GilmarR56828915",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-18T00:39:17.000Z",
                "description": "Pelo Presidente, pelo povo brasileiro, por mim, pelos meus filhos e netos, por todos, pelo BRASIL PR\u00d3SPERO. Conservadora? SIM!!",
                "id": "777305960578768896",
                "name": "Vera EU AUTORIZO O PRESIDENTE\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429196385103007750/uCUEedGp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 718,
                    "following_count": 2245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54846
                },
                "url": "",
                "username": "verajaxb4000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-07T05:38:22.000Z",
                "description": "DE MATOS IMMOBILIEN\nNancy de Matos \nNelkenstrasse 33 \n66119 Saarbr\u00fccken\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n+49 179 547 6666",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dematos-immobilien.saarland",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.dematos-immobilien.saarland",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GUbR5gX7qD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2812687251",
                "location": "Saarbr\u00fccken, Germany",
                "name": "DE MATOS",
                "pinned_tweet_id": "1378710767634149380",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/519459807946760192/CfEt_Hkb_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2273,
                    "following_count": 3861,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 87376
                },
                "url": "https://t.co/GUbR5gX7qD",
                "username": "NancydeMatosDMI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T02:35:37.000Z",
                "description": "\u201cA f\u00e9 e a raz\u00e3o (fides\u00a0et\u00a0ratio) constituem como que as duas asas pelas quais o esp\u00edrito humano se eleva\u00a0para\u00a0a contempla\u00e7\u00e3o da verdade\u201d (JO\u00c3O PAULO\u00a0II.",
                "id": "1140447880316108806",
                "location": "Leiria, Portugal",
                "name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331288801122127872/kdKmoTOf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83136
                },
                "url": "",
                "username": "FidesEtRatio_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T11:21:11.000Z",
                "description": "bolsonaro 17 #elesim",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 13,
                                "tag": "elesim"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "847408359019958273",
                "location": "Bromley, London",
                "name": "Douglas 17",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051899150856536064/CXS0HjQr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1844,
                    "following_count": 2563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49107
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas051200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T17:31:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "847501508744667137",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Amilton Cezar De Jesus Vilela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257340231679987713/OXQm8Xta_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2768,
                    "following_count": 4192,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46996
                },
                "url": "",
                "username": "Amiltoncjv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-28T14:29:17.000Z",
                "description": "Gosto de novidades sobre tudo que acontece no mundo.",
                "id": "1144613743621550082",
                "name": "Dany Junqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304199078666997762/hbtMYX4o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13835
                },
                "url": "",
                "username": "DanieleJunquei3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-31T22:32:02.000Z",
                "description": "Totalmente de direita, lutando contra doen\u00e7a esquerdista e os corruptos que assolam nosso pa\u00eds. \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffd",
                "id": "1057762145520246784",
                "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "name": "\u00c0di",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074690400093433857/WodxeBqu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2318,
                    "following_count": 2739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24973
                },
                "url": "",
                "username": "adi_goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-14T16:11:00.000Z",
                "description": "personalidade",
                "id": "1128331890258214912",
                "name": "Marcelo De lacerda batista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128332078003757057/b5qK6r3p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9295
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloDelacer2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-20T21:24:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "976207904805138434",
                "name": "antonio augusto dos santos menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267301649623781377/EAWbRcMf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23877
                },
                "url": "",
                "username": "dutomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T02:37:49.000Z",
                "description": "SOU divertida",
                "id": "1141173205962506240",
                "location": "Rj",
                "name": "Sheila Alvarenga -Bora se cuidar !!!! \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164669414102487040/_l6pG7vW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1101,
                    "following_count": 1405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32489
                },
                "url": "",
                "username": "SheilaAlvaren11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-23T20:44:07.000Z",
                "description": "G\u00eanero: MACHO. \nDIREITA SEMPRE, conservador. \nANTI PUTRALHA!",
                "id": "2675120569",
                "location": "EUA",
                "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659263804799328256/bJfvmhJS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1409,
                    "following_count": 1221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121358
                },
                "url": "",
                "username": "MacielAureo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:59:26.000Z",
                "description": "Coer\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 patriotismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0e",
                "id": "1103414812443328512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348755929571983360/stU_LFdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2362,
                    "following_count": 2433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98738
                },
                "url": "",
                "username": "carla_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:43:31.000Z",
                "description": "https://t.co/Z4GgcVkPcL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4GgcVkPcL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/Etlonlocadorad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323438097",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsonarista\"",
                "name": "Milton Etlon Locadora de van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338549298397589506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3585,
                    "following_count": 4194,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138395
                },
                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a",
                "username": "miltonsavana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T22:42:08.000Z",
                "description": "a franqueza",
                "id": "1151260757075607554",
                "location": "Centro, Porto Velho",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto C\u00e9sar pires",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162511468333555714/9lBi4LlO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1964,
                    "following_count": 1929,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60528
                },
                "url": "",
                "username": "JosAugu24823729",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-06T22:14:51.000Z",
                "description": "M\u00e3e de 5,sogra de 4 e av\u00f3 de 7. VACINADA contra Covid.Em 1953 tive Poliomielite.A Vacina Salk s\u00f3 chegou em 55. VACINEM-SE",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "kdterceiravia.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.kdterceiravia.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a29FAonlY8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3406188447",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil.",
                "name": "\ud83d\udd30Tania \u24c2\ufe0farah\ud83d\udd30 #3\u2019VIA",
                "pinned_tweet_id": "669529817465946112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411060828577714177/UR_YQvlM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4640,
                    "following_count": 3073,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 69967
                },
                "url": "https://t.co/a29FAonlY8",
                "username": "tania_marah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-23T21:01:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1131666557711585280",
                "name": "Ronaldo Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207448886190727169/f3RDylHX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 586,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11496
                },
                "url": "",
                "username": "Ronaldo53Fusca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-26T14:47:34.000Z",
                "description": "Motociclista, anti-comunismo, patriota. homem de julho LIVRE.\nMoto na estrada, cerveja gelada e mulher pelada. isso \u00e9 bom.",
                "id": "857244770548281344",
                "name": "Gilmar Gamb\u00e1 Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1407696073301409794",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414708641240915974/KDehonAX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4343,
                    "following_count": 4524,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 126371
                },
                "url": "",
                "username": "Grfuracao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T02:40:29.000Z",
                "description": "\ud83e\udd70Levo a vida como se n\u00e3o houvesse o amanh\u00e3\ud83d\ude18",
                "id": "1218724784688771072",
                "location": "Cabo Frio, Brasil",
                "name": "sabrina oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218725026649821190/oQByJFvM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4
                },
                "url": "",
                "username": "sabrina46525615",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-14T11:58:53.000Z",
                "description": "Que o Brasil seja um lugar melhor para seu povo!\n\n19 de Dezembro de 1976 - GiL. \n\nAtualmente morando em THE.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "google.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.google.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/twxHxOtlG0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "82341885",
                "location": "TereHell",
                "name": "PIX\u00da \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "710306923791454208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294815037790584833/QHwYWKwc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4652,
                    "following_count": 4553,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 151749
                },
                "url": "https://t.co/twxHxOtlG0",
                "username": "torrentsquentes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T15:54:35.000Z",
                "description": "Amor\ud83d\udc9c, Atitude\u270c, \ud83d\udc95Amizade, \ud83c\udfb8Alegria tds os dias. Conservadora\n\ud83d\udcaf%Bolsonaro\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99.",
                "id": "1057299736733143041",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sandraz\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83c\udf1e\ud83c\udf35\ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057300527216840704/36EL6Ouf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3673,
                    "following_count": 3956,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40647
                },
                "url": "",
                "username": "Sandraz78372626",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-15T20:03:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "82699945",
                "location": "Caconde, Brasil",
                "name": "Leandro Manzo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227382770676137984/B4uk-tLD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 723
                },
                "url": "",
                "username": "leandro_manzo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-21T09:59:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "3049250873",
                "location": ", Porto Alegre",
                "name": "Abmsonia@yahoo.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209533084611350529/YUzlFz5s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2577,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 443228
                },
                "url": "",
                "username": "abmsonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T16:25:40.000Z",
                "description": "Deus . P\u00e1tria. Fam\u00edlia. Liberdade. Direito e dever.",
                "id": "1039550551401418756",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "Juliano Paschke Do Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362794771044040704/xwTqUgzp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51726
                },
                "url": "",
                "username": "DoPaschke",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-27T18:35:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "220416677",
                "name": "Leandro lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097596130966294528/CkWcATnh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3300,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 185514
                },
                "url": "",
                "username": "leandrodlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-07T12:28:54.000Z",
                "description": "Feliz \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo DEUS \u00e9 o SENHOR.\nTransformando Empreendimentos em Neg\u00f3cios de Sucesso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Por um Brasil Verde e Amarelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brasildesucesso.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.brasildesucesso.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OubN0yiyWt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1248708110",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Brasil de Sucesso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056713282311086080/hEsl__Yh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1453,
                    "following_count": 1293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4568
                },
                "url": "https://t.co/OubN0yiyWt",
                "username": "cdanysm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-31T21:16:00.000Z",
                "description": "Deus acima de todos!\nJuntos venceremos esse mal que assola nosso pa\u00eds!",
                "id": "542073489",
                "name": "Savio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409275369799274497/2eujEn-h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 841,
                    "following_count": 1981,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14097
                },
                "url": "",
                "username": "saviofilho38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-27T02:01:09.000Z",
                "description": "\ud835\udcdc\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfb \u2022\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea \u2022\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea \u2022\ud835\udce2\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea \u2022\ud835\udcd0\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udd01\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea \u2022\ud835\udcd5\ud835\udcea\u0303",
                "id": "973087285",
                "location": "voando entre as \u2601\ufe0f",
                "name": "\ud83e\udd81\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83c\udf39",
                "pinned_tweet_id": "1416951374038937604",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420664026586091521/bkFoQoao_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 882,
                    "following_count": 2363,
                    "listed_count": 42,
                    "tweet_count": 134503
                },
                "url": "",
                "username": "TatianaCarina_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T13:17:12.000Z",
                "description": "M\u00fasico, Blogueiro, Cin\u00e9filo, Noveleiro, Humanista, geminiano. #Madge #johnmayer  #shawnmendes #philcollins #tiagoiorc #bichos #natureza (http://BH.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 62,
                                "tag": "Madge"
                            },
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 69,
                                "tag": "johnmayer"
                            },
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 81,
                                "tag": "shawnmendes"
                            },
                            {
                                "end": 106,
                                "start": 94,
                                "tag": "philcollins"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 107,
                                "tag": "tiagoiorc"
                            },
                            {
                                "end": 125,
                                "start": 118,
                                "tag": "bichos"
                            },
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 126,
                                "tag": "natureza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323217328",
                "location": "\ud83d\udd14Ativem as notifica\u00e7\u00f5es",
                "name": "roddysta \ud83d\udd25\ud83c\udf7a\u274c",
                "pinned_tweet_id": "1340785635225985030",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232721510093217792/sjz4qBqG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3266,
                    "following_count": 4783,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16009
                },
                "url": "",
                "username": "roddysta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-23T15:06:57.000Z",
                "description": "O Brasil Precisa de Voc\u00ea!",
                "id": "92037241",
                "location": "Minas Gerais p/ Rio de Janeiro",
                "name": "Queridinha da Mam\u00e3e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123910976477310978/2tuxQWFm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 972,
                    "following_count": 1339,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50603
                },
                "url": "",
                "username": "marlenejulia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-11T16:31:29.000Z",
                "description": "\ud83d\udd47Serva do Senhor JESUS; \u2764Apaixonada por\ud83d\udc08,\ud83d\udc29,\ud83d\udc0e...\ud83d\udc3eDefensora dos animais; \u2696Direito;\ud83e\udd4aMuay Thai Lover; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Minha bandeira \u00e9 o Brasil!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/soniavirginia0\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/soniavirginia009",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CBKJYlKK8e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "984106671558537217",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "S\u00f4nia Virg\u00ednia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696",
                "pinned_tweet_id": "1291855877784338432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093361834919452672/jMV1AWcn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1249,
                    "following_count": 2051,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98934
                },
                "url": "https://t.co/CBKJYlKK8e",
                "username": "SoniaVirginia14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-02T23:36:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "980952074966970369",
                "name": "Daniel Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344804569138814977/oOpyYBq0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37270
                },
                "url": "",
                "username": "Daniel_Br2002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-02T22:43:43.000Z",
                "description": "Ga\u00facha, colorada, aquariana, m\u00e3e \ud83d\udc67\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc31\ud83d\udc31\u2764\ufe0f100% DIREITA!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "597805706",
                "location": "Porto Alegre, RS",
                "name": "Katine Fasolo",
                "pinned_tweet_id": "1414940711489789954",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317807996483833856/b2Ad_Xun_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2300,
                    "following_count": 2473,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 50558
                },
                "url": "",
                "username": "kfasolo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-02T13:30:21.000Z",
                "description": "CEO da Escola de Finan\u00e7as.\nMinhas Redes Sociais\ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/OrlandoSoares",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/OrlandoSoares",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JEzhCYfHRP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "79180756",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Orlando Soares Rico \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "1431406855415283712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197698972837711872/9ezGCCTz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2857,
                    "following_count": 4985,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 146778
                },
                "url": "https://t.co/JEzhCYfHRP",
                "username": "OrlandoSoaresRi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T11:42:45.000Z",
                "description": "N\u00e3o procure a felicidade, seja vc \u00e0 raz\u00e3o dela para qualquer pessoa.",
                "id": "1039116966433357824",
                "location": "Santa Catarina. Brasil",
                "name": "Marcio ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042569076038660096/4iuwaJHW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1400,
                    "following_count": 1571,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92126
                },
                "url": "",
                "username": "Marciof03019030",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T11:31:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219945610884927488",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219945826342121472/oF8IB2F5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "",
                "username": "MartaFa02532037",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T15:27:26.000Z",
                "description": "Casado, evang\u00e9lico, entusiasta pol\u00edtico e militar. Aquele que habita no esconderijo do Alt\u00edssimo, \u00e0 sombra do Onipotente descansar\u00e1.\n\nSalmos 91:1 Visite \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/Pol\u00edticadeDi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/Pol\u00edticadeDireita",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117811675720187904",
                "name": "Alex Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415022355370369031/L3CC60m__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1154,
                    "following_count": 1261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95395
                },
                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or",
                "username": "AlexNogueiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T12:39:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1195682769726267399",
                "name": "Renata r",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405129607305515011/Kfy55aGD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 757,
                    "following_count": 1130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58153
                },
                "url": "",
                "username": "RenataMartinsR3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-12T16:31:13.000Z",
                "description": "Brasileiro,casado, crist\u00e3o.\nAmo o Brasil e oro pra que de certo!\nPatriota e ligado na pol\u00edtica!\nDeus acima de Todos!",
                "id": "104205979",
                "location": "Manaus  Amazonas ",
                "name": "renato  araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348279954354679808/p2taAY8D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31377
                },
                "url": "",
                "username": "renatorva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-10T21:41:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160305067439906818",
                "name": "Helena Costa Pereirz",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24412
                },
                "url": "",
                "username": "HPereirz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T17:42:50.000Z",
                "description": "\u043c\u0454\u03c5 \u03c1\u03b1\u044f\u0442\u03b9\u2202\u03c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u03c3 \u043c\u0454\u03c5 \u03c1\u044f\u0454\u0455\u03b9\u2202\u0454\u03b7\u0442\u0454 \u0454 \u05e0\u03b1\u03b9\u044f \u043c\u0454\u0455\u0455\u03b9\u03b1\u0455 \u0432\u03c3\u2113\u0455\u03c3\u03b7\u03b1\u044f\u03c3 \ud83d\ude0e\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\n#SeteDeSetembroDiaDaIndependenciaDoBrasil\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99#PatriaLivreComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 63,
                                "tag": "SeteDeSetembroDiaDaIndependenciaDoBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 111,
                                "tag": "PatriaLivreComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105524565478985728",
                "location": "RJ",
                "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd81 \ud83c\udd71\ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7e \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\u262e\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc992022",
                "pinned_tweet_id": "1255551609620377600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405167129725333520/-V1_ua-1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 538,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34947
                },
                "url": "",
                "username": "Diva59801005",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T22:06:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170458106733707269",
                "name": "Nicolina Franze\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "pinned_tweet_id": "1251343852054683648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371708684439588865/aC6IbixQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1571,
                    "following_count": 1481,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59820
                },
                "url": "",
                "username": "FranzeNicolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-10T00:18:58.000Z",
                "description": "SantosFC ,Praia, Amigos, Familia, Musica..e Deus!!!",
                "id": "549661247",
                "location": "Salvador",
                "name": "Botto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348600276719181825/QMg4d6QO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1079,
                    "following_count": 1526,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 52861
                },
                "url": "",
                "username": "LipeBotto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-13T01:01:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1173505051",
                "name": "Francisco Urias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331304647789834240/6ulEp3Hg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 108922
                },
                "url": "",
                "username": "uriasnovais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-14T17:47:21.000Z",
                "description": "Satellite is my life. #VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 22,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104879180",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Margareth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "984463447864872961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513351696/lenita_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1842,
                    "following_count": 2278,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 109960
                },
                "url": "",
                "username": "maggye_c",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T14:08:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000378112612470785",
                "location": "Praia Grande, SP Brasil",
                "name": "Robferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376529927504338950/1yHMiF6l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2838,
                    "following_count": 4743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97502
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonF91678435",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T00:13:38.000Z",
                "description": "Dias melhores vir\u00e3o!\nSou Patriota! Sou mais Bolsonaro!",
                "id": "1117219325767770113",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "Celma Vilas Boas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287415064916566016/ORt9RvQG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3339,
                    "following_count": 4580,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20937
                },
                "url": "",
                "username": "BoasCelma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T01:30:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1042224499280805888",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "K_Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256735523512647680/UrEbVU-U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1557,
                    "following_count": 2335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51216
                },
                "url": "",
                "username": "BalthazarKleber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-15T02:26:52.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, anticomunista, membro do Movimento Conservador...  N\u00e3o me venha com pneu, meu neg\u00f3cio \u00e9 trilhos!",
                "id": "841838073914773504",
                "location": "N\u00e1rnia, Brasil",
                "name": "Prof Carlos Eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425098059592122382/1R2TAU7X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5297,
                    "following_count": 5460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38601
                },
                "url": "",
                "username": "Carlosdireita1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T23:47:19.000Z",
                "description": "por um Brasil melhor",
                "id": "1115400760676749312",
                "name": "auriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115401018752274432/imEyJNfh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2033,
                    "following_count": 2263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80956
                },
                "url": "",
                "username": "aurielsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-28T20:00:56.000Z",
                "description": "trocar ideia, e fazer amizade.",
                "id": "1111357522693246982",
                "name": "Lima Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431023657090961410/QKEzDaQt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 183,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9657
                },
                "url": "",
                "username": "LimaLim47311680",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1220536674091982850",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71dt78m4bmgnjxmutima5yrlk41p",
        "oldest_id": "1220376420905562112",
        "result_count": 99
    }
}