{
    "data": [
        {
            "author_id": "1143492028061368320",
            "conversation_id": "1242244162965188619",
            "created_at": "2020-03-24T00:17:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244162965188619",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127317468756758528",
            "conversation_id": "1242244122737627138",
            "created_at": "2020-03-24T00:17:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244122737627138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108857385009979401",
            "conversation_id": "1242243985936130048",
            "created_at": "2020-03-24T00:17:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243985936130048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129859269833220096",
            "conversation_id": "1242243945419194374",
            "created_at": "2020-03-24T00:16:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243945419194374",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "30232943",
            "conversation_id": "1242243919896870914",
            "created_at": "2020-03-24T00:16:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243919896870914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "886210188201611264",
            "conversation_id": "1242243871125495808",
            "created_at": "2020-03-24T00:16:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243871125495808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "337952325",
            "conversation_id": "1242243840393842689",
            "created_at": "2020-03-24T00:16:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243840393842689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082998010760572928",
            "conversation_id": "1242243792083836930",
            "created_at": "2020-03-24T00:16:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243792083836930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "conversation_id": "1242243772496449536",
            "created_at": "2020-03-24T00:16:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243772496449536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37339267",
            "conversation_id": "1242243731203522566",
            "created_at": "2020-03-24T00:15:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243731203522566",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241100332203212803",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242243679751987207",
            "created_at": "2020-03-24T00:15:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243679751987207",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242243651641774080",
            "created_at": "2020-03-24T00:15:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243651641774080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027690640694550528",
            "conversation_id": "1242243553553797124",
            "created_at": "2020-03-24T00:15:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243553553797124",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "937284356229550086",
            "conversation_id": "1242243530560606211",
            "created_at": "2020-03-24T00:15:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243530560606211",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129218496913694720",
            "conversation_id": "1242243462495383552",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243462495383552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "946881829524647936",
            "conversation_id": "1242243452093509639",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243452093509639",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1125555020",
            "conversation_id": "1242243423962267650",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243423962267650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185870107358191616",
            "conversation_id": "1242243408510554114",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243408510554114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3354017477",
            "conversation_id": "1242243373366460418",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243373366460418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49631017",
            "conversation_id": "1242243349312155650",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243349312155650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "635039046",
            "conversation_id": "1242243321612943361",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243321612943361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082998010760572928",
            "conversation_id": "1242243289497174017",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243289497174017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55608202",
            "conversation_id": "1242243283507720192",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243283507720192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "949113791291318272",
            "conversation_id": "1242243257242923008",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243257242923008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "980677165",
            "conversation_id": "1242243256118906881",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243256118906881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74491610",
            "conversation_id": "1242243238150504449",
            "created_at": "2020-03-24T00:14:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243238150504449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "365528246",
            "conversation_id": "1242243182659854337",
            "created_at": "2020-03-24T00:13:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243182659854337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "conversation_id": "1242243161898041345",
            "created_at": "2020-03-24T00:13:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243161898041345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62534520",
            "conversation_id": "1242243149638111235",
            "created_at": "2020-03-24T00:13:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243149638111235",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "23074721",
            "conversation_id": "1242243053089366016",
            "created_at": "2020-03-24T00:13:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242243053089366016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54520193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242242962635083779",
            "created_at": "2020-03-24T00:12:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 51,
                        "tag": "LavaJato"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1241851602572644353",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/k5luyLnVvZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242962635083779",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241851602572644353",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#coronavirusnobrasil \n#issoaglobon\u00e3omostra \nViva a #LavaJato\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/k5luyLnVvZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "348169037",
            "conversation_id": "1242242920260001795",
            "created_at": "2020-03-24T00:12:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242920260001795",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "868780098",
            "conversation_id": "1242242898709676032",
            "created_at": "2020-03-24T00:12:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242898709676032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "140565871",
            "conversation_id": "1242242865075556354",
            "created_at": "2020-03-24T00:12:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242865075556354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "982310168313688065",
            "conversation_id": "1242242855764099076",
            "created_at": "2020-03-24T00:12:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242855764099076",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "334858901",
            "conversation_id": "1242242805650673668",
            "created_at": "2020-03-24T00:12:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242805650673668",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1025510493799292928",
            "conversation_id": "1242242699400527873",
            "created_at": "2020-03-24T00:11:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242699400527873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917513932713193472",
            "conversation_id": "1242242561831550976",
            "created_at": "2020-03-24T00:11:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242561831550976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1112089080588877825",
            "conversation_id": "1242242297741410306",
            "created_at": "2020-03-24T00:10:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242297741410306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115740608272846848",
            "conversation_id": "1242242247552372739",
            "created_at": "2020-03-24T00:10:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242247552372739",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058065840623497216",
            "conversation_id": "1242242237997690881",
            "created_at": "2020-03-24T00:10:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242237997690881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2215751618",
            "conversation_id": "1242242189834551302",
            "created_at": "2020-03-24T00:09:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242189834551302",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "493047649",
            "conversation_id": "1242242164651888647",
            "created_at": "2020-03-24T00:09:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242164651888647",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "304465082",
            "conversation_id": "1242242136705306624",
            "created_at": "2020-03-24T00:09:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242136705306624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184164927289905152",
            "conversation_id": "1242242088298860551",
            "created_at": "2020-03-24T00:09:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242242088298860551",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214712752914219008",
            "conversation_id": "1242241945671471104",
            "created_at": "2020-03-24T00:08:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241945671471104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "826983693352857608",
            "conversation_id": "1242241911085248513",
            "created_at": "2020-03-24T00:08:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241911085248513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068304753564766209",
            "conversation_id": "1242241699331653632",
            "created_at": "2020-03-24T00:07:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241699331653632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "895234624053538816",
            "conversation_id": "1242241593022824450",
            "created_at": "2020-03-24T00:07:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241593022824450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027728366428987392",
            "conversation_id": "1242241479210422272",
            "created_at": "2020-03-24T00:07:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241479210422272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "776134092240871428",
            "conversation_id": "1242241471710887941",
            "created_at": "2020-03-24T00:07:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241471710887941",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70504666",
            "conversation_id": "1242241439733555201",
            "created_at": "2020-03-24T00:06:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241439733555201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1015029291082493956",
            "conversation_id": "1242241157301784577",
            "created_at": "2020-03-24T00:05:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241157301784577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2975139891",
            "conversation_id": "1242241149840035841",
            "created_at": "2020-03-24T00:05:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241149840035841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99114897",
            "conversation_id": "1242241131330637824",
            "created_at": "2020-03-24T00:05:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241131330637824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044353045126172672",
            "conversation_id": "1242241084035674112",
            "created_at": "2020-03-24T00:05:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241084035674112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115263584488054785",
            "conversation_id": "1242241025663553536",
            "created_at": "2020-03-24T00:05:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242241025663553536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147172464159596544",
            "conversation_id": "1242240981329731590",
            "created_at": "2020-03-24T00:05:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240981329731590",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3301138091",
            "conversation_id": "1242240945422307329",
            "created_at": "2020-03-24T00:04:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240945422307329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1033159966193016832",
            "conversation_id": "1242240861380980741",
            "created_at": "2020-03-24T00:04:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240861380980741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "151280203",
            "conversation_id": "1242240835770556420",
            "created_at": "2020-03-24T00:04:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240835770556420",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044261290972205056",
            "conversation_id": "1242240832985587715",
            "created_at": "2020-03-24T00:04:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240832985587715",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1539805376",
            "conversation_id": "1242240808323080194",
            "created_at": "2020-03-24T00:04:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240808323080194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "conversation_id": "1242240725103804420",
            "created_at": "2020-03-24T00:04:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240725103804420",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110751809994477568",
            "conversation_id": "1242240636180484097",
            "created_at": "2020-03-24T00:03:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240636180484097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186436863843807233",
            "conversation_id": "1242240550994153472",
            "created_at": "2020-03-24T00:03:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240550994153472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083801200942899200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242240525039734786",
            "created_at": "2020-03-24T00:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240525039734786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189539212246294528",
            "conversation_id": "1242240511475437570",
            "created_at": "2020-03-24T00:03:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240511475437570",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1212063402761211906",
            "conversation_id": "1242240480420728833",
            "created_at": "2020-03-24T00:03:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240480420728833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "736519546706776065",
            "conversation_id": "1242240418521194503",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240418521194503",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59791079",
            "conversation_id": "1242240349633986569",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240349633986569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128832886692569088",
            "conversation_id": "1242240318403219459",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240318403219459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220518504799047681",
            "conversation_id": "1242240299738505224",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240299738505224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "345403166",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242240293124157441",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240293124157441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706319712616062977",
            "conversation_id": "1242240286996213760",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240286996213760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "82354190",
            "conversation_id": "1242195413219840000",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 10,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240281988251649",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242195413219840000",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Biakicis @wilsonwitzel #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "124047418",
            "conversation_id": "1242240256566534145",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240256566534145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1283287765",
            "conversation_id": "1242240229630771202",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240229630771202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110941871587643392",
            "conversation_id": "1242240226753462273",
            "created_at": "2020-03-24T00:02:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240226753462273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1537200655",
            "conversation_id": "1242240104145575938",
            "created_at": "2020-03-24T00:01:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240104145575938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3629031915",
            "conversation_id": "1242240021807104001",
            "created_at": "2020-03-24T00:01:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242240021807104001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "571248025",
            "conversation_id": "1242239994070216706",
            "created_at": "2020-03-24T00:01:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239994070216706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51588583",
            "conversation_id": "1242239952232026113",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239952232026113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113508506219569152",
            "conversation_id": "1242239878127124480",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239878127124480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175602320",
            "conversation_id": "1242239865321934861",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239865321934861",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "311463897",
            "conversation_id": "1242239852051157002",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239852051157002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "184790256",
            "conversation_id": "1242239841758326786",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239841758326786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "795376408646316032",
            "conversation_id": "1242239797583843331",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239797583843331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241917267945930754"
                ]
            },
            "author_id": "344217990",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242239747336085504",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "tag": "coronavirus"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2288926886",
                        "start": 3,
                        "username": "WalterSouza04"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CbRfpJPGRp",
                        "end": 113,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/WalterSouza04/status/1241917443729174528/video/1",
                        "start": 90,
                        "url": "https://t.co/CbRfpJPGRp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239747336085504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241917443729174528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @WalterSouza04: Fora seu lixo humano #ForaBolsonaro  #issoaglobonaomostra #coronavirus https://t.co/CbRfpJPGRp"
        },
        {
            "author_id": "1225959742897565696",
            "conversation_id": "1242239721306312705",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239721306312705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66003638",
            "conversation_id": "1242239716159827969",
            "created_at": "2020-03-24T00:00:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239716159827969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4485846273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242239594906750977",
            "created_at": "2020-03-23T23:59:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239594906750977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "conversation_id": "1242239514178969605",
            "created_at": "2020-03-23T23:59:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239514178969605",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109881835889324033",
            "conversation_id": "1242239457547431937",
            "created_at": "2020-03-23T23:59:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239457547431937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "549661247",
            "conversation_id": "1242239448861085696",
            "created_at": "2020-03-23T23:58:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239448861085696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194770439412879361",
            "conversation_id": "1242239396461584385",
            "created_at": "2020-03-23T23:58:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239396461584385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241917267945930754",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241917267945930754/pu/img/s6klvEvGtl-3cyKo.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 131
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242186918722449415"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242186921587113987",
                "created_at": "2020-03-23T20:30:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 72,
                            "tag": "depheliolpes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cgL3OjrIg2",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242186921587113987/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/cgL3OjrIg2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242186921587113987",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 401,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 94
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/cgL3OjrIg2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "author_id": "732397017423597568",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241851602572644353",
                "created_at": "2020-03-22T22:17:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 53,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9932,
                            "start": 46,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9789,
                            "start": 126,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/ANPR_Brasil/st\u2026",
                            "end": 189,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ANPR_Brasil/status/1241849299564183559",
                            "start": 166,
                            "url": "https://t.co/ZQ4jttZLDn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241851602572644353",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1942,
                    "quote_count": 56,
                    "reply_count": 72,
                    "retweet_count": 399
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241849299564183559",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "1,6 bilh\u00e3o de reais obtidos pela Lava Jato em Curitiba ser\u00e3o destinados para o combate ao COVID-19. O pedido foi formulado ao STF pelo Procurador Geral da Rep\u00fablica. https://t.co/ZQ4jttZLDn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242195286539341824"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "conversation_id": "1242195413219840000",
                "created_at": "2020-03-23T21:04:00.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 277,
                            "id": "971110539169591298",
                            "start": 264,
                            "username": "wilsonwitzel"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/NjxBUyEiRU",
                            "end": 301,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1242195413219840000/video/1",
                            "start": 278,
                            "url": "https://t.co/NjxBUyEiRU"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242195413219840000",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11447,
                    "quote_count": 418,
                    "reply_count": 972,
                    "retweet_count": 3492
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A realidade come\u00e7a a bater \u00e0 porta. A fome come\u00e7a a bater \u00e0 porta.Uma coisa \u00e9 certa, num momento como esse, o Estado n\u00e3o deveria ser o vil\u00e3o no encal\u00e7o do cidad\u00e3o que precisa trabalhar. Temos todos muito mais d\u00favidas do que certezas mas fica o apelo ao governador @wilsonwitzel https://t.co/NjxBUyEiRU"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241917267945930754"
                    ]
                },
                "author_id": "2288926886",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241917443729174528",
                "created_at": "2020-03-23T02:39:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 21,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 37,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 58,
                            "tag": "coronavirus"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CbRfpJPGRp",
                            "end": 94,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/WalterSouza04/status/1241917443729174528/video/1",
                            "start": 71,
                            "url": "https://t.co/CbRfpJPGRp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241917443729174528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fora seu lixo humano #ForaBolsonaro  #issoaglobonaomostra #coronavirus https://t.co/CbRfpJPGRp"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-06-25T12:11:59.000Z",
                "description": "Comunic\u00f3loga e Professora, Bolsonarista",
                "id": "1143492028061368320",
                "name": "Tyta Mito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276869731308503041/Si6gGesm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4037
                },
                "url": "",
                "username": "MitoTyta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T21:00:03.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos",
                "id": "1127317468756758528",
                "name": "Luciana Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroImbativel \ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1317965821696790532",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378475438687854597/G7up-bHQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4682,
                    "following_count": 4869,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 98601
                },
                "url": "",
                "username": "Luciana84119963",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T22:26:16.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio/ Consultor / Master Coach e Vov\u00f4 !!!",
                "id": "1108857385009979401",
                "location": "Brasil",
                "name": "Eduardo Guimar\u00e3es",
                "pinned_tweet_id": "1414616806535442441",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108859018519461889/xoF7cYEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3511,
                    "following_count": 4362,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 84504
                },
                "url": "",
                "username": "Eduardoegg2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:20:16.000Z",
                "description": "Pai de fam\u00edlia, crist\u00e3o, cruzeirense, conservador, de Direita com orgulho!!!!",
                "id": "1129859269833220096",
                "location": "Lagoa da Prata, Brasil",
                "name": "Beto Duarte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129859590911340545/PQRSRDH__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 540,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11019
                },
                "url": "",
                "username": "BetoDua08224124",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-10T15:06:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "30232943",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dennis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131953424206110725/Ke6-s2o5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 811,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29652
                },
                "url": "",
                "username": "dnslorenzopleme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-15T13:05:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "886210188201611264",
                "name": "Racheell Mayer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123767094934417409/TcWXsrio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46409
                },
                "url": "",
                "username": "racheell_mayer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-18T21:02:08.000Z",
                "description": "Amar a minha fam\u00edlia faz me sentir especial!",
                "id": "337952325",
                "location": "Tef\u00e9, Brasil",
                "name": "DaviT.42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229886683816046592/NjdIjKOc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 215,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5260
                },
                "url": "",
                "username": "davialtin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T13:50:21.000Z",
                "description": "Acad\u00eamico do curso de Direito, Crist\u00e3o,  Conservador, de Direita, Agente da Pastoral de HIV AIDS, de esp\u00edrito franciscano, com fome e sede de justi\u00e7a.",
                "id": "1082998010760572928",
                "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil",
                "name": "Paulo Elias Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083000216054349824/FkXppg1L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 931,
                    "following_count": 4952,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66473
                },
                "url": "",
                "username": "PauloEliasViei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80682
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-03T02:09:10.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, \u24df Palmeirense \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, conservador.",
                "id": "37339267",
                "location": "Sao Paulo, Brasil",
                "name": "Carlos Madureira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042571043767033856/iANtBi4t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3867,
                    "following_count": 4550,
                    "listed_count": 84,
                    "tweet_count": 115568
                },
                "url": "",
                "username": "cmadurei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T20:32:53.000Z",
                "description": "b38",
                "id": "1241100332203212803",
                "location": "Brasil",
                "name": "elinho",
                "pinned_tweet_id": "1244714543223164928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371295332185870339/eG6_2DoI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1043
                },
                "url": "",
                "username": "elinhob38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1816,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-09T22:58:37.000Z",
                "description": "Patriota, crist\u00e3o e temente a Deus !\nAlian\u00e7a pelo Brasil \u00e9 hoje a minha bandeira, apoiando Bolsonaro e todo o  seu time t\u00e9cnico de Ministros.",
                "id": "1027690640694550528",
                "location": "Jaguari\u00fana, Brasil",
                "name": "Wanderley",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302625194461278208/TdIvY4a0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2865,
                    "following_count": 4240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104361
                },
                "url": "",
                "username": "Wander_Gomes_64",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-03T11:36:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "937284356229550086",
                "name": "Hilza Maria Butti Peixoto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937285882742296582/hM16RtQ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16511
                },
                "url": "",
                "username": "HilzaButti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-17T02:54:04.000Z",
                "description": "conta reserva\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49@LodiInes\nSDV\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\u263a #direitaunida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 49,
                                "tag": "direitaunida"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 24,
                                "username": "LodiInes"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1129218496913694720",
                "location": "Dourados MS",
                "name": "In\u00eas L.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237300785081454594/bxJhAIsx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2312,
                    "following_count": 2544,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2904
                },
                "url": "",
                "username": "ines_lodi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-29T23:13:15.000Z",
                "description": "Cresci em quart\u00e9is, Bolsonarista h\u00e1 muitos anos. Junto na luta por um Brasil verde e amarelo, livre, seguro, economicamente forte e com educa\u00e7\u00e3o de qualidade.",
                "id": "946881829524647936",
                "name": "Thaisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320178323142692865/BJiovwJC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1254,
                    "following_count": 1345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23351
                },
                "url": "",
                "username": "SantosChamano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-27T16:39:36.000Z",
                "description": "Pense e aja como ca\u00e7ador...n\u00e3o como ca\u00e7a!",
                "id": "1125555020",
                "location": "Brasilia DF",
                "name": "Rogerio \ud83c\udde7\ud83c\uddfc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd4b\u26bd\ufe0f\ud83c\udfd0\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115277943922675712/0h9CyZ2w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1510,
                    "following_count": 2939,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11580
                },
                "url": "",
                "username": "BolzanRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-20T10:49:06.000Z",
                "description": "brasileiro, crist\u00e3o, defensor da fam\u00edlia e do Brasil (BOLSONARISTA). Meu partido \u00e9 o Brasil.",
                "id": "1185870107358191616",
                "location": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto, Bras",
                "name": "Sebasti\u00e3o Rodrigues Santana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430543814024904704/bdYC6MEQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 886,
                    "following_count": 1909,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21864
                },
                "url": "",
                "username": "Sebasti47394169",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-01T22:32:01.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/brunog_h",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/brunog_h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vm1qELtY3B"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3354017477",
                "location": "Belo Horizonte ",
                "name": "Bruno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1283502558896623616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262519073738502145/LvN9ZX_9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 581,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 81487
                },
                "url": "https://t.co/vm1qELtY3B",
                "username": "brunovsstc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T13:42:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "49631017",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "PAULO MIRANDA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623937777038700544/NKuYIXJN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5956,
                    "following_count": 5460,
                    "listed_count": 63,
                    "tweet_count": 764456
                },
                "url": "",
                "username": "PAULOPARMM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-13T23:53:33.000Z",
                "description": "Autor/Diretor/Produtor de Teatro, Televis\u00e3o, radio. Autor do Romance  Viver a 2 \u00e9 Dif\u00edcil O livro se tornou um \u00a8Best Sellers\u00a8.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conversaaopedaweb.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://conversaaopedaweb.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "635039046",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Domingues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354178101174005760/6qM8Pezs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 1744,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13869
                },
                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a",
                "username": "jroberto_jos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T16:51:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "55608202",
                "location": "Embu - S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Elwis Alencar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273769394632523776/NMN7lkOG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49373
                },
                "url": "",
                "username": "ElwisAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-05T03:02:16.000Z",
                "description": "Eu ando por a\u00ed como meus pais me ensinaram!",
                "id": "949113791291318272",
                "location": "Vidual, Portugal",
                "name": "LCF",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025357216189169664/3CBiz9iE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1465,
                    "following_count": 2920,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30101
                },
                "url": "",
                "username": "VIDUALSCS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-30T15:24:30.000Z",
                "description": "Amo a minha vida.",
                "id": "980677165",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bruna A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824290864524627968/6N8K9yNQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1869,
                    "following_count": 1822,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 292185
                },
                "url": "",
                "username": "BrunaAntures",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-15T16:45:22.000Z",
                "description": "Fil\u00f3sofo de Botequim, Conservador +/- libert\u00e1rio. Pr\u00f3: armas, propriedade privada, livre mercado. \nAnti: feminazis, antifas,extrema esquerda/progressista!",
                "id": "74491610",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FakeNews N\u00e3o Existe! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404975919484256257/ImH_LyG6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1910,
                    "following_count": 3005,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29903
                },
                "url": "",
                "username": "Costa_10_73",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-31T15:55:56.000Z",
                "description": "Conservador, liberal econ\u00f4mico,B3 , Deus acima de tudo",
                "id": "365528246",
                "location": "Connecticut",
                "name": "Reinaldo Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250800182998032384/xwkxv_3T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1003,
                    "following_count": 931,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11425
                },
                "url": "",
                "username": "ReinaldoAlmeid1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T15:04:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "62534520",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Paula Barone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #38 \ud83d\ude09",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087774570415828992/qo-0Ut6H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13083
                },
                "url": "",
                "username": "aprbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-06T15:14:30.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d Si Vis Pacem, Para Bellum",
                "id": "23074721",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Charles Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2234",
                "pinned_tweet_id": "1380666687784112134",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348416901291139072/S4P1VPgP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3412,
                    "following_count": 4915,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 184527
                },
                "url": "",
                "username": "chrcolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-07T11:37:31.000Z",
                "description": "Me reinventando com F\u00e9 e coragem",
                "id": "54520193",
                "location": "araras sp",
                "name": "Jo\u00e3o Bonatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1193230521427513345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081899684963274752/Tii8vtCj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 545,
                    "following_count": 984,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 29010
                },
                "url": "",
                "username": "jabonatto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-17T02:27:11.000Z",
                "description": "\ud83d\udcdaProfessora de Processo Penal                                      \u2696\ufe0f Procuradora da Rep\u00fablica",
                "id": "732397017423597568",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tham\u00e9a Danelon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362078244330229768/D1pBrPZs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121564,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 188,
                    "tweet_count": 5177
                },
                "url": "",
                "username": "thameadanelon",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-08-04T00:18:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "348169037",
                "name": "lau",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424690738953084930/nYfukurJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 162,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10731
                },
                "url": "",
                "username": "LauritaCarolyne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-08T22:19:47.000Z",
                "description": "Quiroterapeuta\nGraduando em Biomedicina\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "868780098",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Vivi R M",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216900953120690182/iTOFr1yA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8180,
                    "following_count": 7354,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3541
                },
                "url": "",
                "username": "ViviMonteir8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-05T20:57:20.000Z",
                "description": "Viciado em Software Livre decide usar o Gwibber que vem no novo Ubuntu 10.04 LTS Lucid Lynx. Ubuntu GNU/Linux social desde o inicio.",
                "id": "140565871",
                "location": "Sumidouro, RJ",
                "name": "Jovino Gon\u00e7alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267302952/cat-eye_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 1969,
                    "listed_count": 332,
                    "tweet_count": 129291
                },
                "url": "",
                "username": "jovinosumicity",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-06T17:32:49.000Z",
                "description": "Brasileira que adora viajar. Esposa, m\u00e3e, amiga e patriota.",
                "id": "982310168313688065",
                "location": "Barueri, Brasil",
                "name": "Tekinha por um Brasil Melhor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1408347365518553089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429151842819354625/FeaUInwt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3396,
                    "following_count": 3936,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24187
                },
                "url": "",
                "username": "LorenzettiTeka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-13T19:41:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "334858901",
                "location": "Santa Izabel do Oeste - Pr",
                "name": "GersonLuizGhiggi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237752704300126210/0t5wVIOC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 924,
                    "following_count": 2378,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 101828
                },
                "url": "",
                "username": "GersonGhiggi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-03T22:35:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1025510493799292928",
                "location": "Gua\u00edra _ sp. Brasil ",
                "name": "#devanirfteles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194380536648753152/S708OlaA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 305,
                    "following_count": 598,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29259
                },
                "url": "",
                "username": "devanirfteles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-09T22:15:42.000Z",
                "description": "Sou mulher, sou Crist\u00e3,sou Bolsonaro, sou de direita.Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Juntos somos mais fortes!",
                "id": "917513932713193472",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Cleane Rezende",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193278724550078464/4EnPSUN4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1141,
                    "following_count": 2172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10099
                },
                "url": "",
                "username": "RezendeCleane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-30T20:27:53.000Z",
                "description": "Casado com Natalia Reis pai do Miguel vivendo com esperan\u00e7a de um pais melhor e um \u00f3timo futuro para meu filho. Brasil acima de tudo Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1112089080588877825",
                "location": "Diadema, Brasil",
                "name": "Bruno .. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Acima de tudo.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350596901901643778/PnETNh8u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2772,
                    "following_count": 3019,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49686
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoPita38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T22:17:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115740608272846848",
                "name": "@malukiari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115740793594052608/ZsThDiZO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19707
                },
                "url": "",
                "username": "Marialu41888887",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T18:38:49.000Z",
                "description": "paulista, casada , patriota, armamentista, terrivelmente Bolsonaro! Quer dar chilique socialista,vai no perfil esquerdista!!! #QueremosBolsonaroAt\u00e92026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 151,
                                "start": 126,
                                "tag": "QueremosBolsonaroAt\u00e92026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1058065840623497216",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "marilia cattel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1356990858399264770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425856477990957056/ErcZmJr7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 1801,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49235
                },
                "url": "",
                "username": "CattelMarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-26T13:47:36.000Z",
                "description": "Engenheira Agr\u00f4noma. Sou de Direita. N\u00e3o respondo DM.",
                "id": "2215751618",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261126179983147008/eieIFizN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6602,
                    "following_count": 5236,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 237816
                },
                "url": "",
                "username": "Lude7L",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-15T11:45:24.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.............\nO amor que damos e recebemos serve de equil\u00edbrio para nossos p\u00e9s.",
                "id": "493047649",
                "location": "Brasil",
                "name": "\u1974\u200b\uaac0\u200b\ud835\ude34\u200b\uaa96\u200b\ud835\ude33\u200b \uaa9c\u200b. \ud835\ude34\u200b\uaa96\u200b\uaa80\u200b\ud835\udcfd\u200b\uaaae\u200b\ud835\ude34 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199392110149095424/FtjqFaYE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 788,
                    "following_count": 1498,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1520
                },
                "url": "",
                "username": "CVSantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-24T15:19:25.000Z",
                "description": "Vote nos julgamentos di\u00e1rios, cada dia um crime.\nHoje \u00e9 do presidente do Senado\nhttps://t.co/oufycjuKEa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Motopartvirtua\u2026",
                                "end": 103,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Motopartvirtual/status/1430497893023162371",
                                "start": 80,
                                "url": "https://t.co/oufycjuKEa"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "filtroesportivo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.filtroesportivo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7VC17DW2sL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "304465082",
                "location": "Franca - Sp - Brasil",
                "name": "O POVO JULGA.",
                "pinned_tweet_id": "1431243658402148358",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430575708141756418/GLQVZKNb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2281,
                    "following_count": 4607,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31096
                },
                "url": "https://t.co/7VC17DW2sL",
                "username": "Motopartvirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-15T17:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184164927289905152",
                "name": "Isabelle Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184165120357863424/Len8zGzt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91266
                },
                "url": "",
                "username": "Isabell79042946",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-08T00:57:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1214712752914219008",
                "name": "Luiz Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252178075548372993/b2nHgl9r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4455
                },
                "url": "",
                "username": "LuizGar70131862",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-02T02:40:52.000Z",
                "description": "Ex-esquerdista que abriu os olhos para a realidade. A direita luta para que todos possam crescer, j\u00e1 a esquerda trabalha para dividir a mis\u00e9ria.",
                "id": "826983693352857608",
                "name": "Sergio Dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373864937244798979/dMw61rYo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3388,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 88661
                },
                "url": "",
                "username": "sdoliv01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-30T00:44:36.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#Bolsonaro2026\nBolsonaro sempre ! \nBolsonaro at\u00e9 a eternidade !\n#QuemMandouMatarBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "Bolsonaro2026"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 79,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1068304753564766209",
                "location": "Porto, Portugal",
                "name": "Antonio H. T. Marcondes",
                "pinned_tweet_id": "1239020735961739265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068306451427409921/4AgjigUx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1794,
                    "following_count": 1927,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111350
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio91152382",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-09T10:45:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "895234624053538816",
                "name": "F\u00e1bio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357454100473016322/vEetITUX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 607,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28652
                },
                "url": "",
                "username": "fabiotv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T01:28:31.000Z",
                "description": "Crist\u0101o Radical.",
                "id": "1027728366428987392",
                "location": "Centro, Viam\u00e3o",
                "name": "Elias",
                "pinned_tweet_id": "1036100924492664832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402259633369190402/bQuZGxE3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11564,
                    "following_count": 11589,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47826
                },
                "url": "",
                "username": "EliasQuevedo17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-14T19:02:42.000Z",
                "description": "sem partido pol\u00edtico,o correto \u00e9 trabalhar e ser honesto n\u00e3o concordo com falta de vergonha e respeito",
                "id": "776134092240871428",
                "name": "Cida Crivelaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268997813586755584/DVXETanz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4320,
                    "following_count": 4247,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 229502
                },
                "url": "",
                "username": "CidaCrivelaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-31T21:24:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "70504666",
                "name": "Ualas Caixeta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938184780247719937/pfUMO0MU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 193,
                    "following_count": 906,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32624
                },
                "url": "",
                "username": "ualascaixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-06T00:26:56.000Z",
                "description": "BR acima de tudo, Deus acima de todos. AQUI \u00c9 100% BOLSONARO.  SDV PATRIOTAS CONS.  TMJ\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 88,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1015029291082493956",
                "name": "BR Acima De Tudo DEUS. OLAVO TEM RAZ\u00c3O",
                "pinned_tweet_id": "1319269679672688641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422523147014840320/yhU8wvn__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9907,
                    "following_count": 8834,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 194562
                },
                "url": "",
                "username": "RenataMotta2210",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-12T19:22:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "2975139891",
                "location": "Brasil",
                "name": "Geidinara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159592661168377858/3Qdxaau6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1003,
                    "following_count": 1281,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26760
                },
                "url": "",
                "username": "geidialonso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-24T14:38:11.000Z",
                "description": "Analista de sistemas | CAC - Atirador esportivo | Pr\u00f3 Deus | Pr\u00f3 vida | Pr\u00f3 armas | Conservador",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/renatoCAC",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/renatoCAC",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zJvxypAFqk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "99114897",
                "location": "Marituba, Brasil",
                "name": "Renatu",
                "pinned_tweet_id": "1248633832183660544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360663161108639745/BHkEGpD-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3340,
                    "following_count": 4057,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 10381
                },
                "url": "https://t.co/zJvxypAFqk",
                "username": "renatoCAC_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T22:29:03.000Z",
                "description": "Filha de Deus, crist\u00e3, conservadora e assistente social! #Bolsonaroate2026\n#STFVergonhaNacional\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 57,
                                "tag": "Bolsonaroate2026"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 75,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 96,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1044353045126172672",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Brasilavante",
                "pinned_tweet_id": "1281489509184614400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388658933951238146/_aTbuAm2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 1076,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58048
                },
                "url": "",
                "username": "GiacomelliLizi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T14:42:13.000Z",
                "description": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc95 Entre outras mil, \u00c9s tu, Brasil \u00d3 P\u00e1tria amada!\ud83d\udc95\u2764\ufe0f",
                "id": "1115263584488054785",
                "name": "Katia",
                "pinned_tweet_id": "1430491291079614468",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306043146799845376/vR63vzG7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4772,
                    "following_count": 5249,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31051
                },
                "url": "",
                "username": "Katia58239935",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T15:56:43.000Z",
                "description": "Tentando manter a paci\u00eancia e equil\u00edbrio. \ud83d\ude10",
                "id": "1147172464159596544",
                "name": "Rachel Milhomens",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313893728541704192/I9w-cxsY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 334,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48849
                },
                "url": "",
                "username": "RachelMilhomens",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-28T01:37:41.000Z",
                "description": "\u03c1\u03c3rq\u03c5\u0454 \u03c4\u03c3\u2202\u03b1 \u2113\u03c5\u03b1 \u03c4\u0454\u043c s\u03c5\u03b1s \u0192\u03b1s\u0454s\ud83c\udf0c\n\n\u21a2 \ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcfd \u21a3",
                "id": "3301138091",
                "location": "Brasil",
                "name": "\u043ae\u0142\u0142\u10e7\u2022\u2604\ud83e\udd43",
                "pinned_tweet_id": "1260572813418795011",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286037644858798082/7Q32q68J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1471,
                    "following_count": 839,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 76151
                },
                "url": "",
                "username": "ALECRIMLS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T01:11:45.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia e p\u00e1tria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1033159966193016832",
                "location": "Sobrinho, Campo Grande",
                "name": "Ulysses Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033163075824832512/sOIAFLzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101319
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-03T01:44:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "151280203",
                "name": "Fernando Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955015840/perfil_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 94101
                },
                "url": "",
                "username": "fpacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T16:24:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1044261290972205056",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "L\u00eddia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399437783496790017/tk6XEHc2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 694,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24043
                },
                "url": "",
                "username": "Ldia77332211",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T00:39:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1539805376",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "viviane gisele \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa Deus acima de tudo!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226310466797891585/dfgncJ7l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1636,
                    "following_count": 3034,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11151
                },
                "url": "",
                "username": "VivanGisele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-30T18:19:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "barban.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.barban.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "138825245",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347744614858555393/UP76EmCz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 249186
                },
                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-27T03:54:03.000Z",
                "description": "Administradora, conservadora, m\u00e3e coruja, esposa, amiga, apaixonada pela minha fam\u00edlia!",
                "id": "1110751809994477568",
                "name": "Mari - FX",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241364879069626368/AzJZLg7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1007,
                    "following_count": 1184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1174
                },
                "url": "",
                "username": "MFJSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T00:19:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1186436863843807233",
                "name": "koidee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186442763446960129/Ugjgjoeo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49384
                },
                "url": "",
                "username": "koidee5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T19:01:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1083801200942899200",
                "name": "@NogueiraMarsel",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15881
                },
                "url": "",
                "username": "nogueiramarsel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85853,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-30T13:47:11.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasileiro, de direita, patriota, fiel apoiador das ideias de Jair Messias Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iIAh29IorF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1189539212246294528",
                "location": "Virginia, USA",
                "name": "Pai do Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267864688194465792/YtecJkl3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13832
                },
                "url": "https://t.co/iIAh29IorF",
                "username": "bolsonarista002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-31T17:30:30.000Z",
                "description": "Bolsonaro na veia - Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!\n#EuAutorizoPresidente ;\nYouTube: https://t.co/wKjKlHTKaJ\u2026;\nInstagram: @brasilsomosmais.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 63,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 149,
                                "start": 133,
                                "username": "brasilsomosmais"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/SomosMaisBra",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/c/SomosMaisBra",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/wKjKlHTKaJ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/SomosMaisBra\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/c/SomosMaisBrasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZMho576SxW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1212063402761211906",
                "location": "Rio de Janeiro/Brasil",
                "name": "Somos Mais Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387728483233714177/1iU6vS8r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3458,
                    "following_count": 3881,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21211
                },
                "url": "https://t.co/ZMho576SxW",
                "username": "SomosMaisBrasi1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-28T11:28:38.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Integritas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Beatus vir qui timet Dominum.\nAntiglobalista Anticomunista",
                "id": "736519546706776065",
                "location": "Caxias do Sul BRA Vicenza ITA",
                "name": "Sancti Silvestri",
                "pinned_tweet_id": "1209828111661047808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194394911455502337/VdLyCGMo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 574,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22834
                },
                "url": "",
                "username": "silvestripaulo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T14:08:23.000Z",
                "description": "Sou #Galo! - Conservador, Eng\u00ba. Mec. pela PUC-MG, 69 anos, Crist\u00e3o - Jesus is my Lord! - I Stand by Israel - #Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 4,
                                "tag": "Galo"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 109,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59791079",
                "location": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "name": "Sou 200% Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373422349622599680/2ZARgI-D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4559,
                    "following_count": 4868,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 111252
                },
                "url": "",
                "username": "mrsouzar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T01:21:47.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio do seguimento de energia el\u00e9trica. Conservador liberal por convic\u00e7\u00e3o, crist\u00e3o cat\u00f3lico e muito patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1128832886692569088",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 925,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131466
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos_E_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-24T01:28:22.000Z",
                "description": "Deus acima de tudo.\nBrasil acima de todos.\nPatriota. \n#ForaComunistas #NaoExisteCristaoComunista\n#ForaDoriaDitador\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 54,
                                "tag": "ForaComunistas"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 70,
                                "tag": "NaoExisteCristaoComunista"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 97,
                                "tag": "ForaDoriaDitador"
                            },
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 115,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220518504799047681",
                "location": "Vila Direita, Brasil",
                "name": "GigigigigiBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1427188115240849410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373920724608516097/951lI1Yi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 471,
                    "following_count": 914,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21427
                },
                "url": "",
                "username": "GigiSL2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-30T14:56:57.000Z",
                "description": "P\u00e1tria Brasil!      \n\nPe\u00e7o pra seguir de volta.",
                "id": "345403166",
                "name": "Jeone ribeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193443868768903170/-A2zCiFQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21084
                },
                "url": "",
                "username": "Jeonerc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-06T03:25:17.000Z",
                "description": "Casado,Armamentista, Patriota, Conservador, Crist\u00e3o, por um Brasil melhor. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBrasil acima de tudo.\nDeus acima de todos!\n#Bolsonaro2022\n#FechadoComBolsonaro\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 121,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 156,
                                "start": 136,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "706319712616062977",
                "name": "Eliezer Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227390065820815362/Gx7o6POg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 1029,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32729
                },
                "url": "",
                "username": "EliezerCosta48",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-14T13:06:07.000Z",
                "description": "(anti-extremismo de esquerda e direita) #MoroPresidente2022 *** Trabalhe como se tudo dependesse de ti. Confie como se tudo dependesse de Deus.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 40,
                                "tag": "MoroPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "82354190",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brazil",
                "name": "Alex Bravin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890372125583966208/FSBzdj2V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1953
                },
                "url": "",
                "username": "alexbravin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954871,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1427,
                    "tweet_count": 28037
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-03-06T19:49:29.000Z",
                "description": "Governador do RJ eleito em 2019 com 4.675.355 votos. #RJContraOCoronavirus",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 53,
                                "tag": "RJContraOCoronavirus"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/WilsonWitzel",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/WilsonWitzel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SBMqyheslA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "971110539169591298",
                "location": "RJ",
                "name": "Wilson Witzel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241496149955170306/Zwd4EtQv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238953,
                    "following_count": 63,
                    "listed_count": 463,
                    "tweet_count": 5167
                },
                "url": "https://t.co/SBMqyheslA",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-18T02:35:35.000Z",
                "description": "Simplesmente Joe",
                "id": "124047418",
                "location": "Londres",
                "name": "Joelson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200220367639453696/9CwRMpPz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1585,
                    "following_count": 2810,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6122
                },
                "url": "",
                "username": "JoelsonPSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-20T13:31:41.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana, Marajoara, Administradora. Paix\u00e3o pela natureza, de Direita sempre. Protetora de animais.\nJesus-Maria-Jose",
                "id": "1283287765",
                "name": "Gleice Maria Brabo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3405102233/4e73f0fe886e2ece65b001fb3c03eb58_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2905,
                    "following_count": 1322,
                    "listed_count": 32,
                    "tweet_count": 273033
                },
                "url": "",
                "username": "gleicebrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-27T16:29:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1110941871587643392",
                "location": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "name": "jricardo_s",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132360178987413504/hvyEtkN6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 173,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51243
                },
                "url": "",
                "username": "jricardos3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-21T19:26:55.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, Conservador, liberdade individual e de propriedade.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1537200655",
                "name": "#DeusAcimaDeTudoeTodos",
                "pinned_tweet_id": "1401214329739960321",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412395955400364047/islj92AC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4447,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 102580
                },
                "url": "",
                "username": "_julio80",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-12T07:55:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3629031915",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Venturini",
                "pinned_tweet_id": "1193231876976197633",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908335551601836034/CPY7k6P2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2561,
                    "following_count": 2702,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 110990
                },
                "url": "",
                "username": "joaoVenturini5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-04T23:27:19.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 2,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "571248025",
                "name": "Alexandre muniz da s",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120234454826606592/E_REoGKa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1049,
                    "following_count": 2135,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11919
                },
                "url": "",
                "username": "alehandersilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T23:22:38.000Z",
                "description": "Invista na Intelig\u00eancia dos seus filhos. Curso de C\u00e1lculo Mental pelo M\u00e9todoQI+",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2WoqJaN",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/2WoqJaN",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kCwgMQvsy4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "51588583",
                "location": "Brasil",
                "name": "Prof Ed Garcia",
                "pinned_tweet_id": "1366786725406736388",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348586387675688960/Ul31UUXF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86995,
                    "following_count": 92872,
                    "listed_count": 231,
                    "tweet_count": 700868
                },
                "url": "https://t.co/kCwgMQvsy4",
                "username": "EdGaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-03T18:28:10.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro",
                "id": "1113508506219569152",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Josu\u00e9 Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114471435748163584/uvyIIauY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47798
                },
                "url": "",
                "username": "Josu82586789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-13T15:20:47.000Z",
                "description": "engenheiro",
                "id": "1175602320",
                "name": "gilberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651019755806175232/oRuMfzp__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3630
                },
                "url": "",
                "username": "gilbert40792492",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-05T14:07:31.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1...(JO ; 8 ; 32)\nCrist\u00e3o, patriota e conservador.",
                "id": "311463897",
                "location": "Brasil",
                "name": "luciano A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403458960301174787/mLfKw1IG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 194,
                    "following_count": 1343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27028
                },
                "url": "",
                "username": "lucianondr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-30T14:02:09.000Z",
                "description": "H\u00e9lio Camolezi J\u00fanior",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ongrace.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ongrace.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CT9Hmqv1K6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "184790256",
                "location": "Campo Novo do Parecis",
                "name": "H\u00e9lio camolezi junio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199329059051847683/1U1CLHV1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 800,
                    "following_count": 1503,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 33381
                },
                "url": "https://t.co/CT9Hmqv1K6",
                "username": "PRHELIOCAMOLEZI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-06T21:24:48.000Z",
                "description": "Flamenguista, Conservador e apoiador do Bolsonaro. Brasil acima de tudo. Deus acima de todos!",
                "id": "795376408646316032",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226179954196520962/DWR0NP4X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 545,
                    "following_count": 758,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138189
                },
                "url": "",
                "username": "Salgado10Andre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-28T18:30:39.000Z",
                "description": "Conquistando o imposs\u00edvel.",
                "id": "344217990",
                "location": "Brazil",
                "name": "Nath\u00e1lia Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722129677805084672/BttVihKx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33753
                },
                "url": "",
                "username": "_nathaliandrad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-13T01:37:42.000Z",
                "description": "Lulista, espiritualista, esquerdista, gaysista mangueirense ativista lgbt, protetor e ativista da causa animal, amo cachorros! ESQUERDISTA SEGUE ESQUERDISTA\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Waltersouza04",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/Waltersouza04",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hKvFDVqV1w"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2288926886",
                "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
                "name": "Walter Souza\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1342616890833776640",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232164346370908165/DUy9r06T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14275,
                    "following_count": 13896,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 22547
                },
                "url": "https://t.co/hKvFDVqV1w",
                "username": "WalterSouza04",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T01:49:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225959742897565696",
                "name": "Luiz C Sevilha",
                "pinned_tweet_id": "1247004589922156550",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225960276022964226/135JyIqT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4308
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSevilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T23:39:27.000Z",
                "description": "Brasileira; Ascend\u00eancia Portuguesa; Broker; Patriota; Conservadora; Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana-Assim como a alma \u00e9 para o corpo, assim \u00e9 o Crist\u00e3o para o mundo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66003638",
                "location": "Rio de Janeiro, City/RJ/Brasil",
                "name": "L\u00facia de Azevedo. \ud83d\udce2 #VotoAudit\u00e1velJ\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1346119894811734016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345558575666655232/t097m5sg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1723,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 251519
                },
                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF",
                "username": "luciaazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-14T23:08:49.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, Tricolor Paulista, de bem com a vida, anti-comunista e totalmente contra a corrup\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "4485846273",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Marcelo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364903156149280769/YAhG-jcJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2508,
                    "following_count": 1657,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 166560
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelospg29",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5307,
                    "following_count": 5264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75340
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T18:17:05.000Z",
                "description": "aposentada, espirita,  patriota.  Amo demais meu Brasil. Deus aben\u00e7oe Bolsonaro.",
                "id": "1109881835889324033",
                "location": "Bombinhas, Brasil",
                "name": "EFertmane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283460402265939968/UOUk5oxT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 583,
                    "following_count": 862,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97605
                },
                "url": "",
                "username": "EFertmane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-10T00:18:58.000Z",
                "description": "SantosFC ,Praia, Amigos, Familia, Musica..e Deus!!!",
                "id": "549661247",
                "location": "Salvador",
                "name": "Botto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348600276719181825/QMg4d6QO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1080,
                    "following_count": 1526,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 52861
                },
                "url": "",
                "username": "LipeBotto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T00:14:20.000Z",
                "description": "Minha teimosia \ud83d\ude0a",
                "id": "1194770439412879361",
                "name": "Ana Lidia Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194771109507407873/smdlytDD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 470
                },
                "url": "",
                "username": "AnaLidiaAlves18",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242244162965188619",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78cywdhn7c9oz9hod645k55z1",
        "oldest_id": "1242239396461584385",
        "result_count": 96
    }
}