{
    "data": [
        {
            "author_id": "721291638203629568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001228084109312",
            "created_at": "2020-01-06T01:50:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001228084109312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2857544199",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001201253146624",
            "created_at": "2020-01-06T01:50:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001201253146624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "953294969602760705",
            "conversation_id": "1214001192063377409",
            "created_at": "2020-01-06T01:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001192063377409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1035637638793965574",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001182777266176",
            "created_at": "2020-01-06T01:50:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001182777266176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "825183728414646273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001113546006528",
            "created_at": "2020-01-06T01:49:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001113546006528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\u00e9 doloroso voltar do comercial e n\u00e3o ter mais o #issoaglobon\u00e3omostra no #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "917143927127511040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000976425869314",
            "created_at": "2020-01-06T01:49:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000976425869314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049705881028452352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000933388144640",
            "created_at": "2020-01-06T01:49:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000933388144640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico passa logo o #issoaglobonaomostra pq eu preciso acordar cedo n posso ficar esperando"
        },
        {
            "author_id": "1039666628613603328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000767759192065",
            "created_at": "2020-01-06T01:48:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000767759192065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3290599107",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000640466272262",
            "created_at": "2020-01-06T01:48:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000640466272262",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 aguardando #issoaglobonaomostra no #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "53698103",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000574900920320",
            "created_at": "2020-01-06T01:47:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000574900920320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64742277",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000422937137153",
            "created_at": "2020-01-06T01:47:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000422937137153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "306266017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000409972482050",
            "created_at": "2020-01-06T01:47:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000409972482050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050864544208363525",
            "conversation_id": "1214000399277056001",
            "created_at": "2020-01-06T01:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000399277056001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42545714",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000371523366912",
            "created_at": "2020-01-06T01:46:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000371523366912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "282068593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000248378601473",
            "created_at": "2020-01-06T01:46:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000248378601473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2477810645",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000183257776134",
            "created_at": "2020-01-06T01:46:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000183257776134",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A tristeza da noite \u00e9 que hoje n\u00e3o tem #issoaglobonaomostra \u2639\ufe0f #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1355826127",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000157919973381",
            "created_at": "2020-01-06T01:46:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000157919973381",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174410262327304193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000117554003968",
            "created_at": "2020-01-06T01:45:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000117554003968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999802247196674",
            "created_at": "2020-01-06T01:45:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Henrique Somitomo",
                        "probability": 0.9804,
                        "start": 12,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8477,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000087434760194",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213999802247196674",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@showdavida Henrique Somitomo, o entrevistado \u201c aleat\u00f3rio \u201c da Globo achou um absurdo.\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1143886732661788672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214000035958083584",
            "created_at": "2020-01-06T01:45:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214000035958083584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103414812443328512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999941712072704",
            "created_at": "2020-01-06T01:45:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999941712072704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "282068593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999905074765829",
            "created_at": "2020-01-06T01:45:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999905074765829",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210328613830217728",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999610991124480",
            "created_at": "2020-01-06T01:43:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999610991124480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1213999542171045889"
                ]
            },
            "author_id": "183635669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "10028356563",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999553575313409",
            "created_at": "2020-01-06T01:43:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 84,
                        "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                        "probability": 0.9256,
                        "start": 69,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "R\u00fassia",
                        "probability": 0.9747,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 137,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 162,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/04bpyiPPwb",
                        "end": 299,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/hcmkarla/status/1213999553575313409/photo/1",
                        "start": 276,
                        "url": "https://t.co/04bpyiPPwb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999553575313409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto da R\u00fassia ao #DomingoEspetacular... E #issoaglobon\u00e3omostra fica mostrando ativista da natureza, que s\u00f3 aparece quando o assunto esta na moda\ud83e\udd23\ud83e\udd23se fuuuuu https://t.co/04bpyiPPwb"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999519769214976",
            "created_at": "2020-01-06T01:43:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999519769214976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "165253750",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999516648706050",
            "created_at": "2020-01-06T01:43:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999516648706050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188308887",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999453809659905",
            "created_at": "2020-01-06T01:43:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999453809659905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1411417484",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999411799511046",
            "created_at": "2020-01-06T01:43:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999411799511046",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068304753564766209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999300444917761",
            "created_at": "2020-01-06T01:42:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999300444917761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "322382108",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999298028937217",
            "created_at": "2020-01-06T01:42:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999298028937217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "89760148",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999295109750785",
            "created_at": "2020-01-06T01:42:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9454,
                        "start": 105,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "29797128",
                        "start": 85,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999295109750785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Meu pai j\u00e1 foi dormir no meio do #Fantastico s\u00f3 pq n\u00e3o vai ter #IssoAGloboNaoMostra. @showdavida chama o Adnet pra tirar as f\u00e9rias dos coleguinhas e tornar o nosso domingo melhor ainda com algo digno do quadro. Nunca te pedi nada! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999234787270656",
            "created_at": "2020-01-06T01:42:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999234787270656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1483409708",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999176368959489",
            "created_at": "2020-01-06T01:42:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Paixaobrunosou\u2026",
                        "end": 145,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Paixaobrunosou/status/1213997932472651778",
                        "start": 122,
                        "url": "https://t.co/wbKaxR04yb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999176368959489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quer dizer que os militantes que produzem o quadro #IssoAGloboN\u00e3oMostra est\u00e3o curtindo o capitalismo selvagem por ai? Kkk https://t.co/wbKaxR04yb"
        },
        {
            "author_id": "1190459641991507968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999124682551297",
            "created_at": "2020-01-06T01:42:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999124682551297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1581384931",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999119250817024",
            "created_at": "2020-01-06T01:41:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999119250817024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129785829583413248",
            "conversation_id": "1213999110530973702",
            "created_at": "2020-01-06T01:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999110530973702",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "108448934",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213999105887875074",
            "created_at": "2020-01-06T01:41:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213999105887875074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3904520962",
            "conversation_id": "1213998911712567296",
            "created_at": "2020-01-06T01:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998911712567296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131778453504704512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998893823864832",
            "created_at": "2020-01-06T01:41:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998893823864832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70825989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998850983288832",
            "created_at": "2020-01-06T01:40:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998850983288832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1204909531",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998788219674625",
            "created_at": "2020-01-06T01:40:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998788219674625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "306266017",
            "conversation_id": "1213998753381801985",
            "created_at": "2020-01-06T01:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998753381801985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68196019",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998738349416448",
            "created_at": "2020-01-06T01:40:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998738349416448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "943784691244683264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998643809783813",
            "created_at": "2020-01-06T01:40:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998643809783813",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "26116668",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998636083896320",
            "created_at": "2020-01-06T01:40:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998636083896320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56138718",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998581348257792",
            "created_at": "2020-01-06T01:39:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998581348257792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086431426768195585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998508178640896",
            "created_at": "2020-01-06T01:39:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998508178640896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998413961936896",
            "created_at": "2020-01-06T01:39:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998413961936896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "28743614",
            "conversation_id": "1213998365509390338",
            "created_at": "2020-01-06T01:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998365509390338",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541606868",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998321834045440",
            "created_at": "2020-01-06T01:38:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998321834045440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "205750344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998291978993670",
            "created_at": "2020-01-06T01:38:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998291978993670",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1126152973",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998126983516160",
            "created_at": "2020-01-06T01:38:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998126983516160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3907732891",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998094527926272",
            "created_at": "2020-01-06T01:37:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998094527926272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67867633",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213998044678643718",
            "created_at": "2020-01-06T01:37:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213998044678643718",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1542693524",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997942941634561",
            "created_at": "2020-01-06T01:37:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997942941634561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2864503888",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997884397490177",
            "created_at": "2020-01-06T01:37:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997884397490177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53698103",
            "conversation_id": "1213997881788641282",
            "created_at": "2020-01-06T01:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997881788641282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72721139",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997796124250112",
            "created_at": "2020-01-06T01:36:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997796124250112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162769387746734080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997743653445632",
            "created_at": "2020-01-06T01:36:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997743653445632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299978438",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997639701848065",
            "created_at": "2020-01-06T01:36:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997639701848065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040368769384833024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997609272172544",
            "created_at": "2020-01-06T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997609272172544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "21015383",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997581392633856",
            "created_at": "2020-01-06T01:35:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997581392633856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "173832012",
            "conversation_id": "1213997438178078720",
            "created_at": "2020-01-06T01:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997438178078720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2543108818",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997398227398656",
            "created_at": "2020-01-06T01:35:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997398227398656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2848434477",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997386227433474",
            "created_at": "2020-01-06T01:35:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997386227433474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1072849421392625665",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997375318040576",
            "created_at": "2020-01-06T01:35:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997375318040576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "539034987",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997241322672129",
            "created_at": "2020-01-06T01:34:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997241322672129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115761614823673856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997206547714051",
            "created_at": "2020-01-06T01:34:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997206547714051",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832423351557771264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997150910271490",
            "created_at": "2020-01-06T01:34:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997150910271490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004040489358766082",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997080445886464",
            "created_at": "2020-01-06T01:33:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997080445886464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083129719699263488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213997018676371456",
            "created_at": "2020-01-06T01:33:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213997018676371456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156662347286622208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996909976850433",
            "created_at": "2020-01-06T01:33:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996909976850433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4558056623",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996774093938688",
            "created_at": "2020-01-06T01:32:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996774093938688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175131798323568640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996661078417418",
            "created_at": "2020-01-06T01:32:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996661078417418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1257885134",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996579012694016",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996579012694016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034969694816616450",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996534011977728",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996534011977728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000801078873673733",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996529524117504",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996529524117504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068267370379177984",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996518522458112",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.8305,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "As mudan\u00e7as na Rede Globo que resultaram em demiss\u00f5es e cortes de gastos est\u00e3o gradativamente alcan\u00e7ando todos os setores da empresa. Um fato in\u00e9dito est\u00e1 sendo planejado e deve acontecer no pr\u00f3ximo ...",
                        "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095\u2026",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                        "images": [
                            {
                                "height": 730,
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=orig",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "height": 150,
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150
                            }
                        ],
                        "start": 102,
                        "status": 200,
                        "title": "Rede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto",
                        "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                        "url": "https://t.co/CPmojJjZJk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996518522458112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPmojJjZJk"
        },
        {
            "author_id": "1566828937",
            "conversation_id": "1213996485123215360",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996485123215360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76144530",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996425610223616",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996425610223616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "910051069",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996392240287745",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996392240287745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129785829583413248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996357289160705",
            "created_at": "2020-01-06T01:31:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996357289160705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056339493479989248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996323873198080",
            "created_at": "2020-01-06T01:30:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996323873198080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007792437698486272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996264104353792",
            "created_at": "2020-01-06T01:30:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996264104353792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103275634518880256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996247687847936",
            "created_at": "2020-01-06T01:30:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996247687847936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "880363816189542400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996215081340928",
            "created_at": "2020-01-06T01:30:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996215081340928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "vou ir assistir fant\u00e1stico que daqui a pouco deve passar #issoaglobonaomostra e eu n\u00e3o posso perder a oportunidade de rir"
        },
        {
            "author_id": "1066764574530170880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996201189806083",
            "created_at": "2020-01-06T01:30:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996201189806083",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "80067445",
            "conversation_id": "1213996194915110912",
            "created_at": "2020-01-06T01:30:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/JornalDaCidade\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JornalDaCidadeO/status/1213961198686867456",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/TJFzYzfoKw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996194915110912",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213961198686867456",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/TJFzYzfoKw"
        },
        {
            "author_id": "1188242339057283072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213996142943440897",
            "created_at": "2020-01-06T01:30:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213996142943440897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995937032523777",
            "created_at": "2020-01-06T01:29:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995937032523777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71520637",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995721264893952",
            "created_at": "2020-01-06T01:28:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995721264893952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054098758085042182",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995579434553344",
            "created_at": "2020-01-06T01:27:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995579434553344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196927059051843585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995554298048513",
            "created_at": "2020-01-06T01:27:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995554298048513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068170734525136896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995521590939648",
            "created_at": "2020-01-06T01:27:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995521590939648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1120297427272122372",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995447762726912",
            "created_at": "2020-01-06T01:27:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 37,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995447762726912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cad\u00ea o #issoaglobonaomostra? Querooo #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1545782521",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995312769044481",
            "created_at": "2020-01-06T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995312769044481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75347149",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995296591613952",
            "created_at": "2020-01-06T01:26:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995296591613952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995285157994496",
            "created_at": "2020-01-06T01:26:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995285157994496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "173832012",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995243995049985",
            "created_at": "2020-01-06T01:26:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995243995049985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1213999542171045889",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENj-JsyXkAEx588.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "author_id": "1068267370379177984",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213996518522458112",
                "created_at": "2020-01-06T01:31:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.8305,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "As mudan\u00e7as na Rede Globo que resultaram em demiss\u00f5es e cortes de gastos est\u00e3o gradativamente alcan\u00e7ando todos os setores da empresa. Um fato in\u00e9dito est\u00e1 sendo planejado e deve acontecer no pr\u00f3ximo ...",
                            "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095\u2026",
                            "end": 125,
                            "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                            "images": [
                                {
                                    "height": 730,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=orig",
                                    "width": 1300
                                },
                                {
                                    "height": 150,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=150x150",
                                    "width": 150
                                }
                            ],
                            "start": 102,
                            "status": 200,
                            "title": "Rede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto",
                            "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                            "url": "https://t.co/CPmojJjZJk"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213996518522458112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 22,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPmojJjZJk"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1113884263118585857",
                            "name": "Carlos Ghosn (\u30ab\u30eb\u30ed\u30b9\u30fb\u30b4\u30fc\u30f3)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781972125171060736",
                            "name": "Auto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781972125179518977",
                            "name": "Auto Manufacturer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Renault",
                            "id": "996822597961637888",
                            "name": "Renault"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781972125171060736",
                            "name": "Auto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781972125179518977",
                            "name": "Auto Manufacturer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10026363082",
                            "name": "Nissan"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213999802247196674",
                "created_at": "2020-01-06T01:44:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 127,
                            "normalized_text": "Nissan Renault",
                            "probability": 0.5889,
                            "start": 114,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "normalized_text": "Carlos Ghosn",
                            "probability": 0.9727,
                            "start": 130,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/36q7mUs",
                            "end": 192,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/36q7mUs",
                            "start": 169,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/01/05/de-heroi-a-foragido-como-era-a-vida-do-brasileiro-carlos-ghosn-no-japao.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=fant",
                            "url": "https://t.co/XWHUXWMDzi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213999802247196674",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "As autoridades japonesas condenaram, neste domingo (5), quase uma semana depois, a fuga do ex-presidente do grupo Nissan Renault, Carlos Ghosn, de T\u00f3quio para o L\u00edbano: https://t.co/XWHUXWMDzi"
            },
            {
                "author_id": "994303120376303616",
                "conversation_id": "1213961198686867456",
                "created_at": "2020-01-05T23:11:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 81,
                            "normalized_text": "janeiro",
                            "probability": 0.53,
                            "start": 75,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.9856,
                            "start": 87,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "As mudan\u00e7as na Rede Globo que resultaram em demiss\u00f5es e cortes de gastos est\u00e3o gradativamente alcan\u00e7ando todos os setores da empresa. Um fato in\u00e9dito est\u00e1 sendo planejado e deve acontecer no pr\u00f3ximo ...",
                            "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095\u2026",
                            "end": 121,
                            "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                            "images": [
                                {
                                    "height": 730,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=orig",
                                    "width": 1300
                                },
                                {
                                    "height": 150,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=150x150",
                                    "width": 150
                                }
                            ],
                            "start": 98,
                            "status": 200,
                            "title": "Rede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto",
                            "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                            "url": "https://t.co/QNdwnqXSyB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213961198686867456",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1642,
                    "quote_count": 54,
                    "reply_count": 120,
                    "retweet_count": 524
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "Um fato in\u00e9dito est\u00e1 sendo planejado e deve acontecer no pr\u00f3ximo dia 10 de janeiro, em S\u00e3o Paulo.\nhttps://t.co/QNdwnqXSyB"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-04-16T10:58:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "721291638203629568",
                "name": "Ricardo Fran\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370719927431225345/vKSXCOrU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14667
                },
                "url": "",
                "username": "ricardaope",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367992,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-11-02T20:29:05.000Z",
                "description": "farmac\u00eautico, posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica direita, crist\u00e3o  evang\u00e9lico, conservador, fam\u00edlia...",
                "id": "2857544199",
                "location": "Uberl\u00e2ndia MG ",
                "name": "robson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110294302033362944/TzUWIHil_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 352,
                    "following_count": 894,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1477
                },
                "url": "",
                "username": "robsonfennix1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-16T15:56:46.000Z",
                "description": "Gay de Direita .\nEu tomo Ivermectina \nFa\u00e7o tratamento precoce preventivamente.\nN\u00e3o vou tomar vacina nenhuma de Comuvirux 19.\nconservador e liberal",
                "id": "953294969602760705",
                "location": "Praia De Itaparica",
                "name": "R2D266\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1367339637413474324",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360354325478969344/yU2eoPUL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1560,
                    "following_count": 4666,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22884
                },
                "url": "",
                "username": "SergioDematos9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-31T21:17:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1035637638793965574",
                "name": "Nicoanana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369355816948621314/uVV5nPT3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3144,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44414
                },
                "url": "",
                "username": "Nicoanana1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-08T21:45:26.000Z",
                "description": "pequenos passos, grandes dist\u00e2ncias.\nBrasil acima de tudo, DEUS acima de todos!!! For\u00e7a e Honra!!!",
                "id": "917143927127511040",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rubens Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270123401743605761/WUvo_On-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1367,
                    "following_count": 1791,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31661
                },
                "url": "",
                "username": "RubensCSilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T16:59:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1049705881028452352",
                "name": "wqp \ud83d\udc26",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203490390818603008/LA0Hnzy__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 389,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11698
                },
                "url": "",
                "username": "Welling38999858",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T00:06:55.000Z",
                "description": "Sem d\u00favidas....eu Amo o Brasil\ud83d\ude0a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nDireita Conservadora Bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1039666628613603328",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ERO DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130138369940492293/CXQX7JjI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10637,
                    "following_count": 11681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87052
                },
                "url": "",
                "username": "brasil_ero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-19T23:59:40.000Z",
                "description": "Livrai-me dos cidad\u00e3os de bem...am\u00e9m!",
                "id": "3290599107",
                "name": "Carolina Muller \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159637704872779777/ZnrW0Zkd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2613
                },
                "url": "",
                "username": "CarolMuller2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-04T16:01:21.000Z",
                "description": "Como deve ser",
                "id": "53698103",
                "location": "Catal\u00e3o, Brasil",
                "name": "Geovane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428802852135256073/rtt4p-qH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 1345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "G20VAN2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T15:28:20.000Z",
                "description": "Bolsonaro at\u00e9 os ossos.",
                "id": "64742277",
                "location": "Brazil, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Bolchin\u00eas",
                "pinned_tweet_id": "1179769888509956097",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351453592172064768/jpgBxwyG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34689
                },
                "url": "",
                "username": "DRRIBOLDI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-27T15:40:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "306266017",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Paulo Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240362846795505665/11rrmkFZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37532
                },
                "url": "",
                "username": "PauloLimaUSA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-12T21:43:26.000Z",
                "description": "Empres\u00e1ria crist\u00e3 que confia que o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vai dar certo\ud83d\udc4a\ud83c\udffbSem PT \u00e9 claro",
                "id": "1050864544208363525",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Bel Rossi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411115213181628418/n0vciHhL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61297
                },
                "url": "",
                "username": "belrossi4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-26T02:35:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "42545714",
                "name": "Lord Rhadamanthys",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061926679801724928/sNHqyXzN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 268,
                    "following_count": 2318,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 24739
                },
                "url": "",
                "username": "Bruxyo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-14T13:51:45.000Z",
                "description": "Brasil!!!",
                "id": "282068593",
                "location": "Brasil",
                "name": "Efrem",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260991785695838213/DdMfeNAC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 498,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 108330
                },
                "url": "",
                "username": "Efrem_Rib",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T22:16:03.000Z",
                "description": "Bio: \nPara muitos, La Ni\u00f1a, para alguns Laninha, \ud83d\udc78para os bons, aqueles de Direita e que amam o Brasil, podem me chamar de BolsoGata! \ud83d\ude0e",
                "id": "1068267370379177984",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Laninha Bolsogata \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363312571865038853/3TKmr6g7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29876,
                    "following_count": 24514,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 54023
                },
                "url": "",
                "username": "fariasbolsogata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T03:29:06.000Z",
                "description": "Somos instantes!",
                "id": "2477810645",
                "name": "Junior",
                "pinned_tweet_id": "1201321535518257152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411043196587610112/yLzLmnpb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6512
                },
                "url": "",
                "username": "jr_alvesc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-16T02:03:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1355826127",
                "location": "Rio de Janeiro   Brasil",
                "name": "Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936681244821196800/VWZ82LL2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 544,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 104392
                },
                "url": "",
                "username": "nu_paulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-18T19:50:10.000Z",
                "description": "N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Bolsonaro que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha pra 2022. \u00c9 o melhor presidente de todos os tempos!",
                "id": "1174410262327304193",
                "name": "BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425621587605311495/fwZ3C6Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4121,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59811
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo44788581",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T14:20:24.000Z",
                "description": "Vamos que vamos!",
                "id": "1143886732661788672",
                "name": "Thiago Coelho da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1232316873267720192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376552477668093960/RkdhoGAB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1439,
                    "following_count": 1894,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24567
                },
                "url": "",
                "username": "ThiagoC22706912",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:59:26.000Z",
                "description": "Coer\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 patriotismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0e",
                "id": "1103414812443328512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348755929571983360/stU_LFdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2362,
                    "following_count": 2433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98738
                },
                "url": "",
                "username": "carla_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T22:36:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1210328613830217728",
                "name": "Vanda De Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210329730358091776/vfaX3jCT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5398
                },
                "url": "",
                "username": "VandaDeMelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-27T14:12:08.000Z",
                "description": "Conservador n\u00e3o tem ideologia. Conservador tem valores\ud83c\udf3b\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc83\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9eO segredo da felicidade \u00e9 n\u00e3o perder tempo debatendo com gente tola e invejosa\ud83d\ude18",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/karlinha_viaja\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/karlinha_viajante?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "183635669",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Karla Macedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roraima",
                "pinned_tweet_id": "1263487596904288256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426218358534549504/LWsMuC_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4379,
                    "following_count": 4367,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24608
                },
                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g",
                "username": "hcmkarla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-11T02:03:05.000Z",
                "description": "conservador, na economia liberal, fam\u00edlia, crist\u00e3o, a favor da vida, antes de esta na medicina, que respeita os cidad\u00e3os e as institui\u00e7\u00f5es.",
                "id": "165253750",
                "location": "Brasilia/DF",
                "name": "joaquim jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233815514457264128/dEzbxDkb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29911
                },
                "url": "",
                "username": "joaquimjokejr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-08T12:37:41.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos",
                "id": "188308887",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Jo\u00e3o Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244247080077529088/oxM13Vef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2315,
                    "following_count": 3643,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 115501
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoLima2901",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-07T22:29:49.000Z",
                "description": "N\u00e3o cai uma folha de uma arvore sem a permiss\u00e3o de Deus...",
                "id": "1411417484",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49BOLSONAROTEMRAZAO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256889835001982976/y9DtzodX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12392,
                    "following_count": 13547,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39206
                },
                "url": "",
                "username": "saullodedireita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-30T00:44:36.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#Bolsonaro2026\nBolsonaro sempre ! \nBolsonaro at\u00e9 a eternidade !\n#QuemMandouMatarBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "Bolsonaro2026"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 79,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1068304753564766209",
                "location": "Porto, Portugal",
                "name": "Antonio H. T. Marcondes",
                "pinned_tweet_id": "1239020735961739265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068306451427409921/4AgjigUx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1796,
                    "following_count": 1929,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111385
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio91152382",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T02:43:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "322382108",
                "location": "S\u00e3o Vicente",
                "name": "Valeria Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/425954846768766976/q724o8Fk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2009,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 32408
                },
                "url": "",
                "username": "lela_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-13T18:24:03.000Z",
                "description": "tentando sobreviver nesse lix\u00e3o chamado modernidade l\u00edquida amenizando com consci\u00eancia de classe                  \ud83d\udcf8 https://t.co/4OvvB94kGO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/life_scally",
                                "end": 139,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/life_scally",
                                "start": 116,
                                "url": "https://t.co/4OvvB94kGO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "89760148",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia",
                "name": "cyber vagabundo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1414434398196408322",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370942399833325571/c0__C5GJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 834,
                    "following_count": 953,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 32454
                },
                "url": "",
                "username": "rhaic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-04T22:10:45.000Z",
                "description": "100% SBTista\u270cSou um tioz\u00e3o politicamente incorreto, noveleiro e f\u00e3 do mito Silvio Santos. Bem-vindos!",
                "id": "1483409708",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Odair SBTista #ShowDoMilh\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1277329403614281728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416937292023861255/W1ygVo1J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3411,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 68325
                },
                "url": "",
                "username": "odairsbtista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-02T02:44:54.000Z",
                "description": "#Jesus Cristo e o Senhor da minha vida\n#Brasil acima de tudo e DEUS acima de todos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "Jesus"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 39,
                                "tag": "Brasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1190459641991507968",
                "name": "M\u00f4nica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190459980467654657/2zvqrZv7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2682
                },
                "url": "",
                "username": "Mnica59523789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-09T20:29:03.000Z",
                "description": "Patriota de direita. 100% Bolsonaro. Torcendo sempre pelo bem do nosso povo, pela nossa bandeira e pelo sucesso do Brasil.",
                "id": "1581384931",
                "name": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029521211544555521/Nc6UGauO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4438,
                    "following_count": 4859,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6045
                },
                "url": "",
                "username": "joacand1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T16:28:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129785829583413248",
                "name": "William Barbosa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20312
                },
                "url": "",
                "username": "wmbarbos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-26T00:03:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "108448934",
                "name": "Selmar Daga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341880848447111177/vZIjtcQs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1965,
                    "following_count": 3780,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18757
                },
                "url": "",
                "username": "selmardaga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-09T01:12:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "3904520962",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2636,
                    "following_count": 4759,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61198
                },
                "url": "",
                "username": "Maria97507727",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-24T04:26:25.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Conservador, Armamentista e Patriota. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1131778453504704512",
                "name": "Cleber Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306434976322392065/3bsRd4A0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2164,
                    "following_count": 573,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2345
                },
                "url": "",
                "username": "CleberRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-02T00:00:43.000Z",
                "description": "Gerencia TI, Tecnologia #pmnainformatica  #SDV \u27a1\ufe0f #Alian\u00e7aPeloBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 24,
                                "tag": "pmnainformatica"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 42,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 50,
                                "tag": "Alian\u00e7aPeloBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70825989",
                "location": "Brasil, MS",
                "name": "\ud83d\udd30Silvano Crivelli\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2741",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135995928932888576/A_Ft9iKe_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13528,
                    "following_count": 12914,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28928
                },
                "url": "",
                "username": "lanprimus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-21T13:55:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 John 8:32 \u201cThen you will know the truth, and the truth will set you free.\u201d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #QueroBolsonaroAte2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 80,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1204909531",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LIBERDADE - BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1325742540503609345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352250190430932994/6wJIf6Pj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1373,
                    "following_count": 1677,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 82997
                },
                "url": "",
                "username": "BRDEFENDERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T17:53:33.000Z",
                "description": "Eu sou o que Deus pensa de mim!",
                "id": "68196019",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto",
                "name": "Marineti Stella",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363274382920060936/zKhbyMdS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 630,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19265
                },
                "url": "",
                "username": "marinetistella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-21T10:06:19.000Z",
                "description": "Descendente de japa 2a gera\u00e7\u00e3o, m\u00e3e de 3 sortudos, sou espiritualista livre (sem religi\u00e3o).Sou super liberal e conservadora ( pode isso\ud83d\ude31\ud83e\udd23?).",
                "id": "943784691244683264",
                "location": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "name": "miNha mALu\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076076191268909057/0ufRl-a3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 440,
                    "following_count": 898,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8932
                },
                "url": "",
                "username": "tomi3ryn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-23T23:12:08.000Z",
                "description": "s\u00f3 voto em candidatos que provem que n\u00e3o usaram verba do fundo partid\u00e1rio",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cruzeiro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cruzeiro.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2pxVt6Ggug"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "26116668",
                "location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
                "name": "Pedro Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427814382344474632/0VFeSw4A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1035,
                    "following_count": 1082,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 26303
                },
                "url": "https://t.co/2pxVt6Ggug",
                "username": "PPAMBH",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T17:16:43.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea acha que homens fortes s\u00e3o perigosos , espere at\u00e9 ver do que homens fracos s\u00e3o capazes . \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "56138718",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "Raquel Blak",
                "pinned_tweet_id": "1209194600402997250",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373632333413224449/roHTeT7l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50523,
                    "following_count": 34978,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 74029
                },
                "url": "",
                "username": "RaquelBlak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-19T01:13:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1086431426768195585",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "CICERO PE\u00c7ANHA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383049580724559876/JCjOKN80_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5396
                },
                "url": "",
                "username": "CiceroPecanha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-04T04:58:15.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "28743614",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "A NETO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355164224369139718/lfvsAjS8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18083
                },
                "url": "",
                "username": "ANETO_8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T18:56:56.000Z",
                "description": "Nao ter pressa para fazer a escolha certa.",
                "id": "1541606868",
                "name": "Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286721477157498882/mCwILS2s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 408,
                    "following_count": 1403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14452
                },
                "url": "",
                "username": "carlos_sp2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-21T14:40:24.000Z",
                "description": "Profissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e, Crist\u00e3o Cat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano.",
                "id": "205750344",
                "location": "Uberl\u00e2ndia- MG",
                "name": "Julio Cesar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270721921059917826/3cKIoNCp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 267,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11049
                },
                "url": "",
                "username": "JulioCesarLima5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-27T20:34:13.000Z",
                "description": "o",
                "id": "1126152973",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Francelo Carraro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097616273893216256/2ZVP8BFS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 118,
                    "following_count": 746,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2282
                },
                "url": "",
                "username": "CarraroFrancelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-15T23:21:23.000Z",
                "description": "Brasileiro Ga\u00facho Conservador Direita",
                "id": "3907732891",
                "name": "Schmidt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051649427679653893/9_qHzzRM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 965,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8636
                },
                "url": "",
                "username": "Emerson_Rugbier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-22T11:09:16.000Z",
                "description": "Conservador de Direita - Gerador de Empregos no Agrobusiness - Esquerdopatas n\u00e3o s\u00e3o bem vindos!!!!",
                "id": "67867633",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Claudio Maciel \ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3080450629/b9cb64e2c7e8783e0257c1c7ae7f63ca_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8287,
                    "following_count": 8965,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 170551
                },
                "url": "",
                "username": "macielclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T07:05:58.000Z",
                "description": "Bolsonaro 2022#VotoAuditavelJa",
                "id": "1542693524",
                "location": "Alvorada, Brasil",
                "name": "Clarice Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423117420361814018/8XfPhgwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3918,
                    "following_count": 4027,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107336
                },
                "url": "",
                "username": "ClariaguiarLice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-06T20:57:06.000Z",
                "description": "15/02/1977",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "thimoteohnatiuk.gmail.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://thimoteohnatiuk.gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dcgGQg54cd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2864503888",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "hnatiuk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1201485204835180546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530471354689024000/LAtnubMB_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2069,
                    "following_count": 4679,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 72946
                },
                "url": "https://t.co/dcgGQg54cd",
                "username": "nemohnatiuk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-09T01:00:10.000Z",
                "description": "Muito ajuda quem n\u00e3o atrapalha",
                "id": "72721139",
                "location": "Ipatinga-MG",
                "name": "Renato Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "763138246226370560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305489797008457730/2vAEfi4y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2916,
                    "following_count": 4932,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 126651
                },
                "url": "",
                "username": "Renatolaranna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T16:53:33.000Z",
                "description": "crist\u00e3o",
                "id": "1162769387746734080",
                "name": "Fabio Mondego",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201147198941138944/LVSumdNR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7916
                },
                "url": "",
                "username": "Fabio33012309",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-17T00:29:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "299978438",
                "location": "Urussanga, Brasil",
                "name": "Elder Spadel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249855771388641281/GkZPCPO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 660,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13979
                },
                "url": "",
                "username": "elderspadel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-13T22:36:58.000Z",
                "description": "100% BOLSONARO\n#PassaporteSanit\u00e1rioN\u00c3O",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 15,
                                "tag": "PassaporteSanit\u00e1rioN\u00c3O"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1040368769384833024",
                "location": "Brasil",
                "name": "Beatriz \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #VacinaObrigat\u00f3riaN\u00c3O",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373994727759081473/8cl2Phlm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20388,
                    "following_count": 19755,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14715
                },
                "url": "",
                "username": "BeatrizK38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-16T19:15:24.000Z",
                "description": "Conservadora. Direita. Crist\u00e3. \u00c1rea de forma\u00e7\u00e3o: Direito. Bolsonaro 2022. Trump Again. Personalities' observer. Analytical. Conservative. Sem/No DM",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/lizbetharias",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/lizbetharias",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/xKKWv1jZfo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "21015383",
                "location": "California, USA",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd6b\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd59 \u210d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 = \ud83c\uddea\ud83c\uddf8+\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185697209574215682/fLrhTtkv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 1816,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21304
                },
                "url": "http://t.co/xKKWv1jZfo",
                "username": "lizbetharias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-02T13:32:29.000Z",
                "description": "Amigo verdadeiro sem medo das dificuldades da vida.",
                "id": "173832012",
                "location": "Rio de Janeiro-Campo Grande",
                "name": "Claudio Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111412898516000768/pRu04XO__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 884,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28532
                },
                "url": "",
                "username": "caudautro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T14:32:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "id": "2543108818",
                "location": "guanambi-ba",
                "name": "Evandio Evando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150434177948573696/3gJgV4Ef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5061,
                    "following_count": 4927,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61333
                },
                "url": "",
                "username": "EvandioE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-28T16:55:03.000Z",
                "description": "Direita e anticomunista ferrenho, adepto da disciplina, da moral e da ordem constitucional.",
                "id": "2848434477",
                "location": "Lake City, FL",
                "name": "CJ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364223316119089155/jwhIDt10_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2414,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94542
                },
                "url": "",
                "username": "cjgarcia1104",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-12T13:43:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1072849421392625665",
                "name": "leandro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072850011803869190/WM7zwUod_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 328,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 204760
                },
                "url": "",
                "username": "leandro2404",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-28T11:13:54.000Z",
                "description": "Quem d\u00e1 a \u00faltima Palavra \u00e9 Deus\u2606 #M\u00e3eDeFam\u00edlia @Gr\u00eamio\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\n\n\u2661@YHWH_Daniel\n\ud83d\udeabN\u00e3o DM's",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 33,
                                "tag": "M\u00e3eDeFam\u00edlia"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 59,
                                "username": "YHWH_Daniel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "539034987",
                "location": "\ud83c\udf0fBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8       ",
                "name": "Tati\ud83d\udcd6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334940814078857219/Q1BkPtCK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 718,
                    "following_count": 758,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9393
                },
                "url": "",
                "username": "YHWH_Tati",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:41:13.000Z",
                "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
                "id": "1115761614823673856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Terezinha Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121824
                },
                "url": "",
                "username": "tere_nandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-17T02:56:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "832423351557771264",
                "name": "Bonoro Bond",
                "pinned_tweet_id": "1370162047225372681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355892681289961472/ZyTWclsC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 496,
                    "following_count": 763,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49695
                },
                "url": "",
                "username": "FakeDoBolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-05T16:41:21.000Z",
                "description": "O twitter restringe a conta, mas eu persisto.",
                "id": "1004040489358766082",
                "location": "SP",
                "name": "M\u00fasico Patriota. Direita Unida.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064699417175998464/VFThtyz4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10825,
                    "following_count": 10960,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 75795
                },
                "url": "",
                "username": "ladodpatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T22:33:43.000Z",
                "description": "direita conservadora, lutando por um Brasil melhor. Meu time \u00e9 o Fluminense.BOLSONARO /2022.",
                "id": "1083129719699263488",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vera Villar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161607145399431168/cciLoIRS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39001
                },
                "url": "",
                "username": "VeraVillar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-31T20:26:08.000Z",
                "description": "Economista. Especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Pessoas e Neg\u00f3cios.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A Favor da propriedade privada, liberdade individual\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.(conta reserva)",
                "id": "1156662347286622208",
                "name": "Landulpho Rabelo J\u00fanior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156672385975750659/lVgrd4QA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1621
                },
                "url": "",
                "username": "LandulphoJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-21T15:05:29.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "4558056623",
                "location": "Ananindeua, Brasil",
                "name": "Julio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167991624695087105/IFuTycxB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28574
                },
                "url": "",
                "username": "Juli0_Cleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T19:37:29.000Z",
                "description": "car\u00e1ter",
                "id": "1175131798323568640",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "NicolaRussoMagno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246537708299837441/1CZEHB8C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2751
                },
                "url": "",
                "username": "russo_magno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-10T20:24:30.000Z",
                "description": "Conservador. Homem de fam\u00edlia, 2 filhos, 1 neta. Economista, crist\u00e3o cat\u00f3lico atuante, especialista em Liturgia, Secret\u00e1rio Pastoral.",
                "id": "1257885134",
                "location": "S\u00e3o Bernardo - SP",
                "name": "Tom Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223699721748873217/lme1Bssl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76646
                },
                "url": "",
                "username": "antoniolima_20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-30T01:02:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1034969694816616450",
                "name": "Patricia",
                "pinned_tweet_id": "1125764013630083073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206213815563673601/zJUOQrtG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 793,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 192779
                },
                "url": "",
                "username": "PatriciaRSBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T18:09:05.000Z",
                "description": "Hola",
                "id": "1000801078873673733",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "holanda78",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347918892174364672/M0nsblr3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26372
                },
                "url": "",
                "username": "Flvio61791960",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-03T22:21:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1566828937",
                "name": "Ronaldo De Mattos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241813572059107329/ztja7i-N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6983
                },
                "url": "",
                "username": "ronaldo1mattos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T21:08:37.000Z",
                "description": "Casado, CRIST\u00c3O.\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49.\n ESTE P\u00c1SSARO N\u00c3O EST\u00c1 DEIXANDO SEGU\u00cd LOS",
                "id": "76144530",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Filandio C do Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf738",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143318225129824257/lLhO7eFT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4666,
                    "following_count": 5133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130228
                },
                "url": "",
                "username": "Filandio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-28T10:51:44.000Z",
                "description": "AQUI FALAMOS DE TUDO MUITO DE FUTEBOL E AT\u00c9 DA VIDA DOS OUTROS, QUARENTENA \u00c9 ISSO. (ETERNA NON\u00d4)...Anjo...",
                "id": "910051069",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "DO MELHOR CLUBE A MELHOR TORCIDA NO BRASIL",
                "pinned_tweet_id": "1330955133501444105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340702184153997313/T7V3hMdp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3529,
                    "following_count": 4961,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 22385
                },
                "url": "",
                "username": "antonioeasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T00:18:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1056339493479989248",
                "name": "dete2006",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121411556665896960/UC9HRUka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2630,
                    "following_count": 2981,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 97289
                },
                "url": "",
                "username": "dete2006",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T01:10:15.000Z",
                "description": "Amar a Deus acima de tudo!\n\u023b\u0142\u1d7e\u0180\u0247 \u0111\u00f8 \u024c\u0247m\u00f8.",
                "id": "1007792437698486272",
                "name": "Ulysses.carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268511305071300614/FtgZxtXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 155424
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T12:46:23.000Z",
                "description": "Extreme right.....Extrema Direita Olavista",
                "id": "1103275634518880256",
                "name": "Blade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250840621201448960/wKOXB5Fn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 963,
                    "following_count": 1181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19780
                },
                "url": "",
                "username": "OpropioBlaide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-29T09:54:24.000Z",
                "description": "@fluminensefc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "880363816189542400",
                "location": "Rio das Flores, Brasil",
                "name": "\ud83e\udda5",
                "pinned_tweet_id": "1099834415985897473",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424941591660220427/MtWAb0vW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 216,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25378
                },
                "url": "",
                "username": "tetecastro19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T18:44:28.000Z",
                "description": "Direita radical, Crist\u00e3o, Empres\u00e1rio",
                "id": "1066764574530170880",
                "name": "Afranio Naves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244485951365230592/trgySZcf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53273
                },
                "url": "",
                "username": "AfranioNaves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-05T16:43:58.000Z",
                "description": "Sou Extrema Direita. Petistas, Comunistas, Negacionistas, Bolsonaristas, Gado, v\u00e3o \u00e0 merda, seus ladr\u00f5es corruptos.",
                "id": "80067445",
                "location": "inferno",
                "name": "farofa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/454264593/4609_Jigsaw_Doll_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22145
                },
                "url": "",
                "username": "farofadoinferno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-09T19:48:31.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pg8RL4WES2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "pinned_tweet_id": "1429873333500358661",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994303995467501568/lgtYfbKy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250565,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 511,
                    "tweet_count": 18346
                },
                "url": "https://t.co/pg8RL4WES2",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-26T23:54:14.000Z",
                "description": "Esquerdistas caiam fora. Isent\u00f5es mais r\u00e1pido ainda, isent\u00e3o est\u00e1 abaixo de petista na escala de dignidade. (segunda conta)",
                "id": "1188242339057283072",
                "name": "Esquerdista \u00e9 filho da puta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198696617571958786/b86V9nEW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 414,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10898
                },
                "url": "",
                "username": "Eduardo50972762",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-09T16:12:38.000Z",
                "description": "Perfil temporariamente reativado para divulgar o que acontece no pa\u00eds, visando as Elei\u00e7\u00f5es Presidenciais de 2022 . N\u00e3o respondo DMs.",
                "id": "131211142",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Coisas do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1413711791029379072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428536275926192135/cN_YtZ1Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10530,
                    "following_count": 10917,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 638529
                },
                "url": "",
                "username": "HouseOfWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-04T12:17:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "71520637",
                "name": "WASHINGTON T. CUTRIM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362197598875000834/NYQoQdD7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 662,
                    "following_count": 1145,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39757
                },
                "url": "",
                "username": "cutrao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T19:55:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1054098758085042182",
                "name": "Bitello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054099017045630976/XueLrLo5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 447,
                    "following_count": 1039,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36960
                },
                "url": "",
                "username": "Bitello3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T23:04:05.000Z",
                "description": "sou o que sou ateu, patriota, conservador, pro armas extremamente contra o aborto e com \u00f3dio mortal de comunistas.",
                "id": "1196927059051843585",
                "name": "coxinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373445874861363203/rYFz0oCE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 430,
                    "following_count": 592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39119
                },
                "url": "",
                "username": "Leandro95989099",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T15:52:03.000Z",
                "description": "Tempos dif\u00edceis fazem homens fortes. Homens fortes fazem tempos f\u00e1ceis. Tempos f\u00e1ceis fazem homens fracos. \nE homens fracos fazem tempos dif\u00edceis.",
                "id": "1068170734525136896",
                "name": "Pestarella",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125523891517120513/tVccmHYA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 669,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 163995
                },
                "url": "",
                "username": "jairbianco66",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T12:04:55.000Z",
                "description": "Gossip Girl",
                "id": "1120297427272122372",
                "name": "Linda Desapegs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120297559812132865/O64rXH_m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 32,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 132
                },
                "url": "",
                "username": "LDesapegs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-25T13:39:00.000Z",
                "description": "Amo a liberdade...\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1545782521",
                "name": "Lou Novak \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349135362619277313/w7tmkVRX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3672,
                    "following_count": 4821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 156120
                },
                "url": "",
                "username": "Lou_novak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-18T18:19:08.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c",
                "id": "75347149",
                "location": "Brasil",
                "name": "Braulio De Vilhena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374037773972291587/zumfgYF7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 237746
                },
                "url": "",
                "username": "DeVilhena",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214001228084109312",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb4u78l97miy8wexlz4byzxbwd",
        "oldest_id": "1213995243995049985",
        "result_count": 99
    }
}