{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "926160799374172160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905246152130560",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905246152130560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1078821626278563840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905245338427394",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9947,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8118,
                        "start": 117,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905245338427394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 212
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241708760109899776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n01 - COMBATE \u00c0 TRANSMISS\u00c3O\nvia: @ carlos bolsonaro\n#deph\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1166869830571573251",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905241886466050",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905241886466050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "358207229",
            "conversation_id": "1241905241391587328",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8827,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "358207229",
                        "start": 3,
                        "username": "EsseDiegoLuiz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905241391587328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901114271858690",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @EsseDiegoLuiz: A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "928446709713293312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905240984748032",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905240984748032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1183557325619159041",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905238061256706",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905238061256706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1185619320962990082",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905238023553025",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905238023553025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2192740868",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905236727549954",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905236727549954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "987704965962616840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905236471615488",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905236471615488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "980400064752508928",
            "conversation_id": "1241905233846026245",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1356016129773367304",
                        "start": 3,
                        "username": "uleosouza"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/a6tKoUm0qE",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/a6tKoUm0qE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905233846026245",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904426840883200",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @uleosouza: assistindo esse v\u00eddeo em loop infinito \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/a6tKoUm0qE"
        },
        {
            "author_id": "225187119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905233783140353",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905233783140353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241467749798481920"
                ]
            },
            "author_id": "4873191784",
            "conversation_id": "1241905233716002822",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mtxcYoyFLI",
                        "end": 52,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/madisontsupreme/status/1241469134908653569/video/1",
                        "start": 29,
                        "url": "https://t.co/mtxcYoyFLI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905233716002822",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#BBB20 #issoaglobonaomostra \nhttps://t.co/mtxcYoyFLI"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "96890257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905231946043392",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905231946043392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1240991224452059142",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905228582133760",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 151,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905228582133760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A rede globo poderia, nesse momento , deixar os interesses politicos de lado, ou ajuda , ou nao atrapalha!!! Isso nao \u00e9 informa\u00e7\u00e3o, \u00e9 manipula\u00e7ao!!!   #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241905081999659008"
                ]
            },
            "author_id": "63507573",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905228070490113",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 128,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 147,
                        "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pivKXWJTC7",
                        "end": 201,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leandrograss/status/1241905228070490113/video/1",
                        "start": 178,
                        "url": "https://t.co/pivKXWJTC7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905228070490113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Agradecemos aos governadores e prefeitos que demonstraram o m\u00ednimo de responsabilidade. J\u00e1 o presidente... #issoaglobonaomostra #coronavirusbrasil #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE https://t.co/pivKXWJTC7"
        },
        {
            "author_id": "171592262",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905226690560004",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bozonaro",
                        "probability": 0.5483,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905226690560004",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904758480351233",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sunjaguar5: Mano eu amo que a globo mete o pau no Bozonaro mesmo o boz\u00f3 cumprindo o seu papel KKKKKKKKKKKKK \n\n#issoaglobon\u00e3omostra \nhtt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "837001454489649153",
            "conversation_id": "1241905226623463427",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "912299240982024192",
                        "start": 3,
                        "username": "LedaViana92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905226623463427",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900273641107462",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LedaViana92: #issoaglobonaomostra\nQUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\nAcabou  a mamata!"
        },
        {
            "author_id": "1078821626278563840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905226359148545",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1169795175469768704",
                        "start": 3,
                        "username": "JulioOliSantos2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905226359148545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241842333542424589",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @JulioOliSantos2: AL\u00d4 @RedeGlobo!\n@showdavida\nT\u00c1 A\u00cd UMA BOA PAUTA PARA O:\n#issoaglobon\u00e3omostra \nGoverno Italiano AGRADECE ao Presidente\u2026"
        },
        {
            "author_id": "117621764",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905224194850816",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905224194850816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195474845603110912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905224081645569",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905224081645569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1081424345778610176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905218968748032",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905218968748032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827055228",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905218444550144",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905218444550144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1066181546896490496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905217941188608",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905217941188608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49946320",
            "conversation_id": "1241905217060380679",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 18,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905217060380679",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nossa o m\u00e9dico da #Globo mudou o discurso de novo kkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "154427217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905215286190081",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905215286190081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "987704965962616840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905215256825856",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905215256825856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4744832267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905214011080705",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905214011080705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1008447634225418240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905212341846028",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905212341846028",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1185619320962990082",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905212136263684",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905212136263684",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1125927353002205184",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905208210477058",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905208210477058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166869830571573251",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905206343938048",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905206343938048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063252325412872192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905202212622338",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905202212622338",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "951527749994385408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905201042382850",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905201042382850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1197000286554009600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905200547475456",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905200547475456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "19368381",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905198341197832",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905198341197832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1090249021413834753",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905198081224705",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 44,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "tag": "midiapodre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "1241905198081224705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241833804039323660",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Rapaz essa vergonha \u00e9 no cr\u00e9dito ou d\u00e9bito!\n#quarentenaBrasil #GloboLixo #issoaglobonaomostra #midiapodre"
        },
        {
            "author_id": "432205506",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905197502345216",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905197502345216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104892408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905194239221771",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905194239221771",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "283695140",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905193392001024",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905193392001024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "583710749",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905192079065089",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905192079065089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1185619320962990082",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905191575851008",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905191575851008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2827055228",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905191089246217",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905191089246217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "386191392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905189075984391",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:45.000Z",
            "id": "1241905189075984391",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "987704965962616840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905188228739072",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905188228739072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1173736519921803264",
            "conversation_id": "1241905188090384391",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 21,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 41,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 140,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 151,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 162,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 173,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 184,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 195,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 206,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 217,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 228,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 239,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 250,
                        "tag": "Globolixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905188090384391",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#JairNaoCaiNemAPau \n#GloboLixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo"
        },
        {
            "author_id": "716450218871496704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905187977125889",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:44.000Z",
            "id": "1241905187977125889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1213871884380454912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905187104731136",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905187104731136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4744832267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905187087945730",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905187087945730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1192287871987863553",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905184579751942",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905184579751942",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "188981751",
            "conversation_id": "1241905184101609483",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905184101609483",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 minha religi\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1060153539169828865",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905182109302784",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905182109302784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "149233121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905179177431041",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 21,
                        "tag": "SeguroDeRendaEmergencial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/KIrhBj2Los"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905179177431041",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #SeguroDeRendaEmergencial https://t.co/KIrhBj2Los"
        },
        {
            "author_id": "1099244107724177408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905176195338240",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905176195338240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "928446709713293312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905175423602694",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905175423602694",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1103433157481844736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905174953811968",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905174953811968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "878663689674555392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905171807993857",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905171807993857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1004811182249861120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905170545598464",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905170545598464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1050119213959053312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905170449158151",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905170449158151",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102965158291402753",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905165961216002",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1241806983151353856",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/wUoa14JruH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905165961216002",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241806983151353856",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/wUoa14JruH"
        },
        {
            "author_id": "243837946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905164765868033",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905164765868033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "803439287513546752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905160391098370",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905160391098370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "928446709713293312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905156347871232",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905156347871232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3761970136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905154787627008",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905154787627008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "789946216620630016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905148848373761",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905148848373761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059221080634736641",
            "conversation_id": "1241905147929923584",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905147929923584",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "882692574",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905143098081281",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905143098081281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1108344938939539457",
            "conversation_id": "1241905140581441537",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1099391587866546176",
                        "start": 3,
                        "username": "loredominguess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905140581441537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899488425455616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @loredominguess: #issoaglobonaomostra \u00e9 a melhor coisa q tem kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "323477004",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905137314156544",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905137314156544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1168536991002234881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905135602798593",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2270665155",
                        "start": 3,
                        "username": "MachadoMaiko"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Xu4Vr6dhQ2",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905135602798593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902924441288706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MachadoMaiko: Melhor momento do #issoaglobon\u00e3omostra de hoje #Fantastico\nhttps://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3761970136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905133623087104",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905133623087104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241905035916738560"
                ]
            },
            "author_id": "48858107",
            "conversation_id": "1241905132046110725",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 75,
                        "normalized_text": "Estados",
                        "probability": 0.5502,
                        "start": 69,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/A6BweniOpB",
                        "end": 161,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1241905132046110725/video/1",
                        "start": 138,
                        "url": "https://t.co/A6BweniOpB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1241905132046110725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Por que ser\u00e1 que o presidente n\u00e3o est\u00e1 tomando precau\u00e7\u00e3o enquanto os Estados e Munic\u00edpios fazem o imprescind\u00edvel??? \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/A6BweniOpB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2871398915",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905129227530246",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905129227530246",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "241111498",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905124588630018",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905124588630018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "717306400569950208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905123779018752",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905123779018752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "339215753",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905123078680586",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905123078680586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241905116225159171"
                ]
            },
            "author_id": "965946152901337088",
            "conversation_id": "1241905122105581570",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 21,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Gripezinha"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 51,
                        "tag": "bolsominions"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1049084929613520896",
                        "start": 65,
                        "username": "bolsoregrets"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6Bt1LR7Dj7",
                        "end": 102,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Patrici49042011/status/1241905122105581570/photo/1",
                        "start": 79,
                        "url": "https://t.co/6Bt1LR7Dj7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905122105581570",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #quarentenaBrasil #Gripezinha #bolsominions @bolsoregrets https://t.co/6Bt1LR7Dj7"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "1191149079482503170",
            "conversation_id": "1241905121577091073",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905121577091073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "946178093550620673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905120884948998",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905120884948998",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241548159278612480"
                ]
            },
            "author_id": "712731665269989376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the \"Real Housewives\" shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "10000269382",
                        "name": "The Real Housewives of Atlanta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "10028558626",
                        "name": "90 Day Fiance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308980617080833",
                        "name": "Pillow Talk: Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308982202490881",
                        "name": "Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the ``Real Housewives'' shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "1237312723802714112",
                        "name": "Ruined Peaches"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905120369131522",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "tag": "90DayFiance"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 34,
                        "tag": "RHOA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Q1lSXISZTW",
                        "end": 63,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iceIadybug/status/1241548474690277382/video/1",
                        "start": 40,
                        "url": "https://t.co/Q1lSXISZTW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905120369131522",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#90DayFiance #issoaglobonaomostra\n#RHOA https://t.co/Q1lSXISZTW"
        },
        {
            "author_id": "2224078622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the \"Real Housewives\" shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "10000269382",
                        "name": "The Real Housewives of Atlanta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "10028558626",
                        "name": "90 Day Fiance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Westworld isn't your typical amusement park. Intended for rich vacationers, the futuristic park - which is looked after by robotic `hosts' - allows its visitors to live out their fantasies through artificial consciousness.",
                        "id": "10046120185",
                        "name": "Westworld"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Westworld isn't your typical amusement park. Intended for rich vacationers, the futuristic park -- which is looked after by robotic \"hosts\" -- allows its visitors to live out their fantasies through artificial consciousness. No matter how illicit the fantasy may be, there are no consequences for the park's guests, allowing for any wish to be indulged. \"Westworld\" is based on the 1973 Michael Crichton movie of the same name and features an all-star cast.",
                        "id": "10046310892",
                        "name": "Westworld"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308980617080833",
                        "name": "Pillow Talk: Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308982202490881",
                        "name": "Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Westworld isn't your typical amusement park. Intended for rich vacationers, the futuristic park -- which is looked after by robotic ``hosts'' -- allows its visitors to live out their fantasies through artificial consciousness. No matter how illicit the fantasy may be, there are no consequences for the park's guests, allowing for any wish to be indulged. ``Westworld'' -- which is based on the 1973 Michael Crichton movie of the same name -- features an all-star cast that includes Oscar winner Anthony Hopkins and Golden Globe winner Ed Harris.",
                        "id": "1237310676202172416",
                        "name": "The Winter Line"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the ``Real Housewives'' shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "1237312723802714112",
                        "name": "Ruined Peaches"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Westworld isn't your typical amusement park. Intended for rich vacationers, the futuristic park - which is looked after by robotic `hosts' - allows its visitors to live out their fantasies through artificial consciousness.",
                        "id": "1237318281918201856",
                        "name": "The Winter Line"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241837063563087882",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "Westworld"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "tag": "CadenaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "tag": "90DayFiance"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 61,
                        "tag": "RHOA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905118662004737",
            "in_reply_to_user_id": "2224078622",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241837063563087882",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "#Westworld #CadenaNacional #90DayFiance #issoaglobonaomostra #RHOA"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "824340042630000640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905115285671938",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905115285671938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1151508014463094784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905114752917510",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905114752917510",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1071904557016510464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905114685857800",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905114685857800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1044590556142338049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905110739009543",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905110739009543",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904426488664072"
                ]
            },
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241905110663532545",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1088138321132437504",
                        "start": 3,
                        "username": "pene94lo2pe"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KiDTvF9cTm",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pene94lo2pe/status/1241904453000867847/photo/1",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/KiDTvF9cTm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905110663532545",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904453000867847",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pene94lo2pe: #issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/KiDTvF9cTm"
        },
        {
            "author_id": "1718783839",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905109891760134",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905109891760134",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "803439287513546752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905102031654915",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905102031654915",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "769900034871681024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905101784088578",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905101784088578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 53870,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241467749798481920",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241467749798481920/pu/img/wlarw6zWQrm8_XlQ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 42964
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 35922,
                "height": 464,
                "media_key": "7_1241905081999659008",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241905081999659008/pu/img/XwK3Xd3YFby-EaQ5.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 382
                },
                "type": "video",
                "width": 848
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241905035916738560",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241905035916738560/pu/img/sIdT_y-wY7eE49dW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 50
                },
                "type": "video",
                "width": 740
            },
            {
                "height": 1078,
                "media_key": "3_1241905116225159171",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwiH5FXQAMp-8D.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 23700,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241548159278612480",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241548159278612480/pu/img/1bzfxZf3pdZ3MLmK.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10858
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 1000,
                "media_key": "3_1241904426488664072",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhfvnXkAgFD0_.jpg",
                "width": 1080
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.399415,
                        -23.616823,
                        -46.352776,
                        -23.510713
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "name": "Ferraz de Vasconcelos",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.876424,
                        -23.584667,
                        -46.81445,
                        -23.511057
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "name": "Carapicu\u00edba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241708757844885506"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241708760109899776",
                "created_at": "2020-03-22T12:50:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9955,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                            "probability": 0.8706,
                            "start": 98,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 115,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "start": 130,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "start": 143,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 161,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XEeyyhVvL4",
                            "end": 205,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241708760109899776/photo/1",
                            "start": 182,
                            "url": "https://t.co/XEeyyhVvL4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241708760109899776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 958,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 32,
                    "retweet_count": 212
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n01 - COMBATE \u00c0 TRANSMISS\u00c3O\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XEeyyhVvL4"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "358207229",
                "conversation_id": "1241901114271858690",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 65,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901114271858690",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1229048541936529408",
                "conversation_id": "1241904426840883200",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/a6tKoUm0qE",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/a6tKoUm0qE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904426840883200",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "assistindo esse v\u00eddeo em loop infinito \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/a6tKoUm0qE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1241196898297491462",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904758480351233",
                "created_at": "2020-03-23T01:49:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Bozonaro",
                            "probability": 0.6591,
                            "start": 38,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 98,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rq9tZEsBz8",
                            "end": 143,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 120,
                            "url": "https://t.co/rq9tZEsBz8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904758480351233",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Mano eu amo que a globo mete o pau no Bozonaro mesmo o boz\u00f3 cumprindo o seu papel KKKKKKKKKKKKK \n\n#issoaglobon\u00e3omostra \nhttps://t.co/rq9tZEsBz8"
            },
            {
                "author_id": "912299240982024192",
                "conversation_id": "1241900273641107462",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900273641107462",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 32,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra\nQUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\nAcabou  a mamata!"
            },
            {
                "author_id": "1169795175469768704",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241842333542424589",
                "created_at": "2020-03-22T21:40:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 27,
                            "id": "29797128",
                            "start": 16,
                            "username": "showdavida"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "id": "128372940",
                            "start": 118,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "id": "1062831969476771842",
                            "start": 143,
                            "username": "ernestofaraujo"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "id": "2726301380",
                            "start": 170,
                            "username": "lhmandetta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                            "end": 275,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1241806983151353856",
                            "start": 252,
                            "url": "https://t.co/fkJtFThQjm"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "1c88433143d383e1"
                },
                "id": "1241842333542424589",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 71,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 32
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241806983151353856",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "AL\u00d4 @RedeGlobo!\n@showdavida\nT\u00c1 A\u00cd UMA BOA PAUTA PARA O:\n#issoaglobon\u00e3omostra \nGoverno Italiano AGRADECE ao Presidente @jairbolsonaro, ministro @ernestofaraujo e ministro @lhmandetta PELO AUX\u00cdLIO HUMANIT\u00c1RIO PRESTADO \u00c0 IT\u00c1LIA NO COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS. https://t.co/fkJtFThQjm"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241833753703526402"
                    ]
                },
                "author_id": "36411489",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1155916968077058049",
                            "name": "Luciano Hang"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241833804039323660",
                "created_at": "2020-03-22T21:07:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Elaine Cantanhede",
                            "probability": 0.9933,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "GLOBO NEWS",
                            "probability": 0.8171,
                            "start": 24,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 92,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "Learn more",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                            "start": 94,
                            "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241833804039323660",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13456,
                    "quote_count": 297,
                    "reply_count": 863,
                    "retweet_count": 2546
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "withheld": {
                    "copyright": false,
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241806930613547013"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241806983151353856",
                "created_at": "2020-03-22T19:20:31.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 54,
                            "id": "128372940",
                            "start": 40,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "id": "1062831969476771842",
                            "start": 66,
                            "username": "ernestofaraujo"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "id": "2726301380",
                            "start": 93,
                            "username": "lhmandetta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/iHgi0xdy9q",
                            "end": 186,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1241806983151353856/video/1",
                            "start": 163,
                            "url": "https://t.co/iHgi0xdy9q"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241806983151353856",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 17405,
                    "quote_count": 416,
                    "reply_count": 693,
                    "retweet_count": 4699
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Governo italiano agradece ao Presidente @jairbolsonaro , ministro @ernestofaraujo e ministro @lhmandetta pelo aux\u00edlio prestado \u00e0 It\u00e1lia no combate ao coronav\u00edrus. https://t.co/iHgi0xdy9q"
            },
            {
                "author_id": "1099391587866546176",
                "conversation_id": "1241899488425455616",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:06.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899488425455616",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 a melhor coisa q tem kkkkkkkkkkk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "2270665155",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902924441288706",
                "created_at": "2020-03-23T01:41:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Xu4Vr6dhQ2",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902924441288706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor momento do #issoaglobon\u00e3omostra de hoje #Fantastico\nhttps://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "poll_ids": [
                        "1241837063168720897"
                    ]
                },
                "author_id": "2224078622",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241837063563087882",
                "created_at": "2020-03-22T21:20:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 24,
                            "tag": "coronavirus"
                        },
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 37,
                            "tag": "COVID\u30fc19"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "CoronavirusPandemic"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241837063563087882",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPad",
                "text": "How are you coping with #coronavirus #COVID\u30fc19 #CoronavirusPandemic?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241904426488664072"
                    ]
                },
                "author_id": "1088138321132437504",
                "conversation_id": "1241904453000867847",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 21,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KiDTvF9cTm",
                            "end": 55,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pene94lo2pe/status/1241904453000867847/photo/1",
                            "start": 32,
                            "url": "https://t.co/KiDTvF9cTm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904453000867847",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/KiDTvF9cTm"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-11-02T18:55:16.000Z",
                "description": "#Galo\ud83d\udda4\ud83e\udd0d @Atletico {fan account}",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "Galo"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 8,
                                "username": "Atletico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "926160799374172160",
                "location": "Campo Grande, Brasil",
                "name": "alana",
                "pinned_tweet_id": "1208206271343665153",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349048850053537795/LjKFwMMm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1376,
                    "following_count": 2213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26017
                },
                "url": "",
                "username": "vihhcomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T01:14:54.000Z",
                "description": "Casada e M\u00e3e de 2 anjinhos!!! CRISTIANA/ DE DERECHA/ APAIXONADA PELO BRASIL!",
                "id": "1078821626278563840",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Herrera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422003276929802240/dPh0-11B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3857,
                    "following_count": 3928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29281
                },
                "url": "",
                "username": "AnaHerr68016722",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367944,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-29T00:27:11.000Z",
                "description": "brasileiro, rubro negro.",
                "id": "1166869830571573251",
                "name": "passos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385596322288386050/bx-zuXZI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1417
                },
                "url": "",
                "username": "ppassos13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-19T15:12:34.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT. 1D / niall horan / louis tomlinson / liam payne / harry styles /zayn malik / HP / B99 / Love Victor / L\u00facifer / Marvel. Sigo todos.",
                "id": "358207229",
                "location": "Brazil",
                "name": "diego",
                "pinned_tweet_id": "667446778615177216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431070487992545283/oNQS-D7R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51439,
                    "following_count": 29189,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 516884
                },
                "url": "",
                "username": "EsseDiegoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-09T02:18:40.000Z",
                "description": "baby s\u00f3  te amo at\u00e9 sexta \n                                                                18/10",
                "id": "928446709713293312",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283629584542564354/CrW73HyT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17406
                },
                "url": "",
                "username": "Kamiladahalls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-14T01:37:20.000Z",
                "description": "*Vin\u00edcius \ud83e\udd23*\nBelo Horizonte MG \ud83e\uddc0\nEstudante de Design Gr\u00e1fico \ud83d\udcf2\ud83c\udf10\nLeonino \u264c\nAs coisas melhores da vida s\u00e3o as mais simples \ud83d\udc9a",
                "id": "1183557325619159041",
                "name": "Queijonicius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390041968462516227/mUpdA1bC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 169
                },
                "url": "",
                "username": "Vinicius120978",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T18:10:54.000Z",
                "description": "s\u00f3 pra comentar besteira",
                "id": "1185619320962990082",
                "name": "Jaha",
                "pinned_tweet_id": "1203008241736830977",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302621697397448706/9z2zyT6I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20019
                },
                "url": "",
                "username": "Jaha85963029",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-13T18:37:06.000Z",
                "description": "ele/dele { anjos moram aqui e alguns deles s\u00e3o maisa ,shawn mendes e o manu rios \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f} \nfan account",
                "id": "2192740868",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Ju\ud83c\udf24\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1332120553344409602",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428689935511470084/RCjh3sau_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1807,
                    "following_count": 2435,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 18081
                },
                "url": "",
                "username": "ulimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-21T14:49:49.000Z",
                "description": "mundinho tete e ji dando beijinhos no namjoon br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\uc9c0\ubbfc.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://xn--lg3bt5w.xn--6ii/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gAN1BvmFF7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "987704965962616840",
                "location": " \u0328\ud81a\udd54 \u05b4 ",
                "name": "babi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431262617520193539/cOjf5w9D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1403,
                    "following_count": 2530,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 88720
                },
                "url": "https://t.co/gAN1BvmFF7",
                "username": "colorxvante",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-01T11:02:45.000Z",
                "description": "in omnia paratus",
                "id": "980400064752508928",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "lara vasconcelos \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420541986017267712/d4TrGOZk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "laracavalcantev",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-01-31T23:07:02.000Z",
                "description": "tentando.",
                "id": "1356016129773367304",
                "name": "leo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356017166441721859/mkf8LRQ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "uleosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T14:23:46.000Z",
                "description": "en la vida siempre he sido inconstante\ny aun siendo feliz un instante\nera suficiente",
                "id": "1229048541936529408",
                "name": "Leonardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397716527630196742/RKAax6oF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 314,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3392
                },
                "url": "",
                "username": "leocari_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-10T22:55:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "225187119",
                "name": "marlene  ribeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236050713027006465/qD-ROzxL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 1201,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5693
                },
                "url": "",
                "username": "marlenebenedit5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-03T03:00:49.000Z",
                "description": "madison montgomery supremacy \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f",
                "id": "4873191784",
                "location": "ohs",
                "name": "vini",
                "pinned_tweet_id": "1424469331782651916",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431001773909622788/F1iNuacB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3459,
                    "following_count": 2438,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 12692
                },
                "url": "",
                "username": "madisonssupreme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-15T02:02:02.000Z",
                "description": "Aprenda a reconhecer a Deus nas m\u00ednimas coisas e perceba qu\u00e3o grandiosa e emocionante sua vida se tornar\u00e1. \u2013Joyce",
                "id": "96890257",
                "location": "Goi\u00e2nia - Go - Brasil",
                "name": "\ud83d\udea9sandra Helena \ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zoccoli \ud83d\udea9#Haddadd2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279156181227827201/NYpu-0i8_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2637,
                    "following_count": 3218,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 25859
                },
                "url": "",
                "username": "Sandrazoccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T13:19:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1240991224452059142",
                "location": "Londrina, Brasil",
                "name": "Telma Moreira Hummig",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240993279799427072/fzo2JikW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18
                },
                "url": "",
                "username": "HummigTelma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-06T18:58:29.000Z",
                "description": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Soci\u00f3logo/ Professor/ Mestre em Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (@unb_oficial) \ud83d\udc66\ud83c\udffbDeputado Distrital (@REDE_18) \ud83d\udcda Democrata e Progressista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 65,
                                "username": "unb_oficial"
                            },
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 101,
                                "username": "REDE_18"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "leandrograss.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://leandrograss.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QKZ4DI2ztV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "63507573",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Leandro Grass",
                "pinned_tweet_id": "1426719350489325582",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356366062820978694/jcXpQvAo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7325,
                    "following_count": 1556,
                    "listed_count": 60,
                    "tweet_count": 9912
                },
                "url": "https://t.co/QKZ4DI2ztV",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-27T18:20:30.000Z",
                "description": "Bem, \u00e9 isso...",
                "id": "171592262",
                "location": "Jundia\u00ed",
                "name": "Gustavo Gumba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233549606392299520/b8yY5p1H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 410,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34373
                },
                "url": "",
                "username": "gumbabr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T02:56:26.000Z",
                "description": "Hailee steinfeld\u2019s bestie || 1996",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "inuyasha.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://inuyasha.xn--c6h/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iiYpC5P1Xm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241196898297491462",
                "location": "talking to the moon",
                "name": "ashe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429487521105387523/xm2JUdyh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4167,
                    "following_count": 3538,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6653
                },
                "url": "https://t.co/iiYpC5P1Xm",
                "username": "zylaur",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-01T18:07:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "837001454489649153",
                "name": "Mari",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 533,
                    "following_count": 605,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3549
                },
                "url": "",
                "username": "mahtak23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-25T12:54:23.000Z",
                "description": "As coisas que o olho n\u00e3o viu, e o ouvido n\u00e3o ouviu,e n\u00e3o subiram ao cora\u00e7\u00e3o do homem,s\u00e3o as que Deus preparou para os que o amam. 1 Cor\u00edntios 2:9\n\n\n\n1 Cor\u00ed",
                "id": "912299240982024192",
                "location": "BRAZILzilhttps://gab.ai/VianaB",
                "name": "Al\u00ea\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?",
                "pinned_tweet_id": "1181598859920846849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256673005171806208/bGLLsfjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9353,
                    "following_count": 9235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25204
                },
                "url": "",
                "username": "LedaViana92",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-06T02:11:30.000Z",
                "description": "Reescrevo tweets\n\nME SIGA NA CONTA RESERVA.\n\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f@RjConservadores\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 48,
                                "username": "RjConservadores"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1169795175469768704",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "JulioOliSantos",
                "pinned_tweet_id": "1241327674875928579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394085186954989575/NObbXxi7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8728,
                    "following_count": 8998,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 10344
                },
                "url": "",
                "username": "JulioOliSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-26T02:58:59.000Z",
                "description": "Quando um louco parece completamente l\u00facido \u00e9 o momento de colocar-lhe a camisa de for\u00e7a. Edgar Allan Poe",
                "id": "117621764",
                "location": "Bel\u00e9m -  PA",
                "name": "Sall\u00fa Alencar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144800829523800066/IrRhN8TM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1000,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 3090
                },
                "url": "",
                "username": "sallualencar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-15T22:53:23.000Z",
                "description": "\u3164\u3164\u3164\u2768\ud83d\udc79\u2769 #\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddc\u9b3c, \u2661\ud83d\udc1d\n\u3164",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 7,
                                "tag": "\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddc\u9b3c"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "heyray.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://heyray.carrd.co/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1GI0KDWWL5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1195474845603110912",
                "location": "\u16e1 ",
                "name": "\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc18 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b \ud83d\udcd6 : O Di\u00e1rio de Jack, o Estripador",
                "pinned_tweet_id": "1404105196859494403",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424805595731877888/Xwe5d_ZV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1821,
                    "following_count": 2491,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 34148
                },
                "url": "https://t.co/1GI0KDWWL5",
                "username": "WisteriaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T05:37:10.000Z",
                "description": "Eu tamb\u00e9m n\u00e3o gosto de um mont\u00e3o de gente, t\u00e1 tudo certo. 5H \u2764\ufe0f",
                "id": "1081424345778610176",
                "name": "xerecard de mel\u1d40\u02e2\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf6b\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415456969436057600/dcAt1Sz4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1471,
                    "following_count": 1362,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33191
                },
                "url": "",
                "username": "cabelogay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-22T22:51:24.000Z",
                "description": "M\u03c5\u0285\u019a\u03b9\u03dd\u03b1\u0273\u0503\u03c3\u0271\n\u00b7 le\u0131tor\u03b1, netfl\u0131xp\u03b1nc\u03b1ke, dor\u03b1me\u0131r\u03b1, ggstan, novele\u0131r\u03b1 \u00b7\n{ \u028f\u1d1c\u1d0a\u026a\u0274 \u1d1c\u1d1b\u1d1b\u1d07\u1d05 - \u026f\u0131z*on\u04bd, on\u0188\u04bd, s\u026f\u0131ft\u0131\u04bd, mor\u0131m\u04bdt\u04bd, g\u03b1v\u03b1ss\u0131\u04bdr \u04bd \u0188\u03b1\u0188\u019a\u03c3}",
                "id": "2827055228",
                "location": "Cursando Arq e Urb ",
                "name": "V\u03b1\u0285&'\u0273T\u03b9\u0273\u03b1 \u2661",
                "pinned_tweet_id": "1345925424111616001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429300743140528133/xILPVyP3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 36804
                },
                "url": "",
                "username": "Burigadramatica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-24T04:07:44.000Z",
                "description": "Resist\u00eancia\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\nUm Katycat fan\u00e1tico @katyperry saiba que vc \u00e9 a dona da porra toda, eu te amo muito, i love you so much queen, you are everything to me\ud83e\udd27\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 37,
                                "username": "katyperry"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1066181546896490496",
                "name": "Daniel #smile\ud83c\udf3c\ud83e\udd21\ud83c\udfaa\u26a1",
                "pinned_tweet_id": "1287841110560251913",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371079928549101575/LETGqb5j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6694
                },
                "url": "",
                "username": "Dan_munhozz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-23T11:02:40.000Z",
                "description": "Tirando religi\u00e3o e politica, falo sobre tudo!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/edu_araujo_lei\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/edu_araujo_leite/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OmQVkAk6m3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49946320",
                "location": "BRASILIA",
                "name": "Eduardo Leite",
                "pinned_tweet_id": "1366748565385707520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320905182922899456/PS7aWHqd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 367,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7951
                },
                "url": "https://t.co/OmQVkAk6m3",
                "username": "EDUNOVAVIDA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-11T05:58:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "154427217",
                "name": "borginho",
                "pinned_tweet_id": "1114383202582519809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374320448528379904/Cmd7fDjl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 615,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24669
                },
                "url": "",
                "username": "Negrolicious_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-01-08T13:37:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "4744832267",
                "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@",
                "pinned_tweet_id": "1427396704874254338",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400733885529575424/4Rc4lybU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 273,
                    "following_count": 366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92067
                },
                "url": "",
                "username": "Adrianodsf40",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-06-17T20:33:46.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "moon.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://moon.xn--c6h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QPfHKsY0Co"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1008447634225418240",
                "location": "\u2729",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409016894942855171/jjJ7JnC5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 953,
                    "following_count": 4200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2714
                },
                "url": "https://t.co/QPfHKsY0Co",
                "username": "fucksyou__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-08T00:56:14.000Z",
                "description": "dan\u00e7arino/modelo/funk e cultura/seguir ai\u2764\ud83d\udd7a\ud83c\udffd",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/nike_lr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/nike_lr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6j9IpIQx9a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1125927353002205184",
                "location": "Em td lugar kk\ud83d\udc83\ud83d\ude02",
                "name": "Fabr\u00edcio Fran\u00e7a\u2764\ud83d\ude0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324475944111931393/SvxdTo2u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1346,
                    "following_count": 1243,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4045
                },
                "url": "https://t.co/6j9IpIQx9a",
                "username": "nike_lr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T02:08:03.000Z",
                "description": "love me \ud83e\udde1\nhate me \ud83d\ude21\nsay what you want about me \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "id": "1063252325412872192",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "\u00c7AL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401952514669416449/DMcr4Xpi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 376,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2876
                },
                "url": "",
                "username": "mgviannaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-11T18:54:28.000Z",
                "description": "sai daqui",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kevynjulio_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/kevynjulio_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0my1aH48B9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "951527749994385408",
                "location": "Igarassu, PE",
                "name": "bandida sedutora",
                "pinned_tweet_id": "1416455812281774081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428374469253476357/szI8Waf1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 473,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14435
                },
                "url": "https://t.co/0my1aH48B9",
                "username": "allabouthynho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:55:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1197000286554009600",
                "location": "\ud83c\udfe1 \ud83c\udf38",
                "name": "Mel \ud83c\udf3a\ud83c\udf3f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423733517775683592/5mKMLa8e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 266,
                    "following_count": 354,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39320
                },
                "url": "",
                "username": "MelissaArru2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-22T23:13:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "19368381",
                "name": "Julinha 100% \ud83d\udc0a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427050940507566080/3pJIvIiN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1354,
                    "following_count": 4060,
                    "listed_count": 53,
                    "tweet_count": 273894
                },
                "url": "",
                "username": "Ju_assmann",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T14:03:17.000Z",
                "description": "Casado, Pai e Crist\u00e3o. \nTrabalhando em Empresa de Seguran\u00e7a Privada..........\n\nPara que o mal triunfe basta que os bons fiquem n\u00e3o fa\u00e7am nada.\n\nEdmund Burke",
                "id": "1090249021413834753",
                "location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "name": "Aleks Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322135679816654849/LLWSzAIP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1472
                },
                "url": "",
                "username": "AlvesAleks",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-29T17:13:36.000Z",
                "description": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 104,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 94,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 346646,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 277,
                    "tweet_count": 6796
                },
                "url": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2011-12-09T04:41:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "432205506",
                "location": "Brasil",
                "name": "Kat \ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380447889680429059/Z9TMn5L2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 1527,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 94995
                },
                "url": "",
                "username": "_kathymelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-14T18:36:56.000Z",
                "description": "Em dia de jogo do @Corinthians e do @FCBarcelona eu dou umas leves surtadas.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 18,
                                "username": "Corinthians"
                            },
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 36,
                                "username": "FCBarcelona"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104892408",
                "location": "Saindo do fundo do po\u00e7o ",
                "name": "Fran. Sccp \ud83d\udda4",
                "pinned_tweet_id": "1428410779368366083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428470116149252100/H274wCb1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 906,
                    "following_count": 863,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 94834
                },
                "url": "",
                "username": "needtoddlovato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-17T20:40:22.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0c",
                "id": "283695140",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Ana Julia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430932321591517193/-bSrLy6d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1494,
                    "following_count": 541,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91678
                },
                "url": "",
                "username": "Naaju_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-18T11:20:07.000Z",
                "description": "\u00edcone incompreendido",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/pqptales",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/pqptales",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Dh9akZG5nG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "583710749",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rob Kardashian \ud83d\udde3\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426539913005109256/BnM9cEzd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9902
                },
                "url": "https://t.co/Dh9akZG5nG",
                "username": "pqptalees",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-06T20:33:20.000Z",
                "description": "Il faut que la jeunesse se passe",
                "id": "386191392",
                "name": "ana",
                "pinned_tweet_id": "1257494463250825216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408957822298116100/M6e4gHkd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1928,
                    "following_count": 636,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13692
                },
                "url": "",
                "username": "anneighb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13007
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-16T23:13:22.000Z",
                "description": ",\ud83e\udd14 chato por ter uma opini\u00e3o pr\u00f3pria e forte \ud83d\ude09",
                "id": "1173736519921803264",
                "name": "Wanderson Wilber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176328435985199104/lEOebzvE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 233,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3066
                },
                "url": "",
                "username": "WandersonWilber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-03T02:20:17.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma aventura ousada ou nada.                       -Helen Keller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/re_caceres",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/re_caceres",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vjr50eNZZY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "716450218871496704",
                "location": "Paran\u00e1",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97.. \u20dd\u20d2\u20e4",
                "pinned_tweet_id": "1362246117455523840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418215622308098054/1DRLn1GT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1765
                },
                "url": "https://t.co/vjr50eNZZY",
                "username": "Renan_1008",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-05T17:16:42.000Z",
                "description": "Doutorando em Ci\u00eancias Espaciais,  professor e gay \ud83c\udf08\ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83d\ude80\ud83d\udc6c",
                "id": "1213871884380454912",
                "name": "AlexandreAS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213872360169844738/2LDXFGVR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 10,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreArajo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-07T03:49:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "1192287871987863553",
                "name": "\ud83c\udf34",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265140445765656581/JojG0NhH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3685
                },
                "url": "",
                "username": "mar_c_34",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-10T01:59:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "188981751",
                "location": "Brasil",
                "name": "Vinicius Nunez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245796338043949056/rXmJEJFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 218,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7112
                },
                "url": "",
                "username": "Nunez_Vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T12:54:35.000Z",
                "description": "I cannot die because this is my universe     @LILUZIVERT",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 45,
                                "username": "LILUZIVERT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1060153539169828865",
                "location": "rio",
                "name": "juliana \ud83c\udf0e\u2604\ufe0f\ud83d\udc95",
                "pinned_tweet_id": "1327983004699029504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420130463713316864/02rQi4Gj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 779,
                    "following_count": 581,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 50390
                },
                "url": "",
                "username": "JulianaRosa_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-28T19:29:20.000Z",
                "description": "Cheguei a m\u00e1ximo de pessoas que posso seguir. Desculpe se eu n\u00e3o SDV\nPOSTULADO PARA INICIO DE QUALQUER DISCUSS\u00c3O:\nN\u00c3O EXISTE VIDA INTELIGENTE NA DIREITA!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "forumzn.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://forumzn.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/1sn5E588x5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "149233121",
                "location": "ZONA NORTE - SP/SP -BR",
                "name": "F\u00f3rum da Democracia-Esquerda Unida! M\u00e1ximo SDV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150210096498126848/5puR3Rmm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3154,
                    "following_count": 4978,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 70053
                },
                "url": "http://t.co/1sn5E588x5",
                "username": "FORUMZN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-23T09:46:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1099244107724177408",
                "name": "Alex F. Marqueze",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240853369469767682/VYKHeDkn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 435,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24251
                },
                "url": "",
                "username": "f_marqueze",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T23:12:20.000Z",
                "description": "1D | LM | Kpop - fan account",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/imarianaq/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/imarianaq/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/L8LwRNOtlG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103433157481844736",
                "name": "marianA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419331347823448066/0kbrFe9Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35242
                },
                "url": "https://t.co/L8LwRNOtlG",
                "username": "Dearflyhigh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-24T17:18:43.000Z",
                "description": "Eu tenho pressa e tanta coisa me interessa, mas nada tanto assim",
                "id": "878663689674555392",
                "location": "Brasil",
                "name": "DriSN \ud83d\udc0d",
                "pinned_tweet_id": "1267841050955087876",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245207428523872258/pAufG7qS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2254,
                    "following_count": 2739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51539
                },
                "url": "",
                "username": "Adrianasn221",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-07T19:43:49.000Z",
                "description": "Quase uma mulher trans, mas uma mulher completa por dentro!",
                "id": "1004811182249861120",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Hiago Brunno",
                "pinned_tweet_id": "1418703043244273664",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427732145246818305/AkJg8c4M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 245,
                    "following_count": 1025,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3895
                },
                "url": "",
                "username": "FlorianoHiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T20:21:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050119213959053312",
                "location": "Alum\u00ednio, Brasil",
                "name": "linda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353793676187742210/7x2kbPHr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 935,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 44840
                },
                "url": "",
                "username": "HallaiHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T16:12:40.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "id": "1102965158291402753",
                "name": "Josu\u00e9 da Silva Dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102965399757488129/ytMs1ULA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 531
                },
                "url": "",
                "username": "JosudaSilvaDia3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954910,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1427,
                    "tweet_count": 28037
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-01-27T22:47:46.000Z",
                "description": "Avara KeRaba \ud83e\udd75",
                "id": "243837946",
                "location": "Mineiros, Brasil",
                "name": "jors\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1350579346948448261",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402452541078654976/-YTy7w_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23775
                },
                "url": "",
                "username": "jojo_cristhiny",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-29T03:23:48.000Z",
                "description": "Teu olho azul, \u00e9 um elogio ao c\u00e9u. \u2601\ud83c\udf19\n\n\n\n\n27/05 \ud83c\udf08\n\n03/02\u2652\n\n30/08\ud83c\udff4\n\n\n\ud83d\udc8d\n\n\nily",
                "id": "803439287513546752",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff9",
                "pinned_tweet_id": "1009287498143617024",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135015408027627521/Lrk6xBVV_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 750,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14064
                },
                "url": "",
                "username": "Sadillusionn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-24T16:29:34.000Z",
                "description": "Acad\u00eamico de Direito. Comentarista esportivo e pol\u00edtico de botequim. Aspirante a mestre churrasqueiro. Desgustador de Cerveja barata. S\u00e3o-paulino.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/borges_hugo/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/borges_hugo/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nF3GQ2ALrD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3761970136",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Frajolado",
                "pinned_tweet_id": "1329984992630468610",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362812036145627137/p_EaKypb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 387,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7931
                },
                "url": "https://t.co/nF3GQ2ALrD",
                "username": "hugoborgesma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-22T21:47:09.000Z",
                "description": "E o sentimento n\u00e3o pode parar! @vascodagama | valorizem LIBRAS | @paulincrf10\ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 31,
                                "username": "vascodagama"
                            },
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 65,
                                "username": "paulincrf10"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "789946216620630016",
                "location": "baixada carioca",
                "name": "\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a",
                "pinned_tweet_id": "1361393292609531904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428422509356101639/-7O_lVq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11469
                },
                "url": "",
                "username": "xwdri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-04T23:09:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1059221080634736641",
                "name": "CLERE REIS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059221318023987203/-KCtYcBC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87
                },
                "url": "",
                "username": "ReisClere",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-15T16:59:17.000Z",
                "description": "desbinarize minha corpa, descolonize minhe g\u00eanere",
                "id": "882692574",
                "location": "22/09/2018",
                "name": "luiz \u26a3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419774476456128546/dg1NPvEM_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6135,
                    "following_count": 3788,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 128326
                },
                "url": "",
                "username": "expliict",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-20T12:30:00.000Z",
                "description": "https://t.co/5bKGWMiY81",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/berrgerrr?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/berrgerrr?igshid=138fd1li0wz5q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5bKGWMiY81"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1108344938939539457",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "mam\u00e3e do ano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413151458564792327/E6-D9Hzc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8869
                },
                "url": "",
                "username": "berrgerrr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-23T19:32:35.000Z",
                "description": "https://t.co/yEsDzPPu1H",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/loredominguess\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/loredominguess8hF",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yEsDzPPu1H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1099391587866546176",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "lore",
                "pinned_tweet_id": "1422555649230180357",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430973476953808904/3OA-wEEe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31430
                },
                "url": "",
                "username": "loredominguess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T22:09:35.000Z",
                "description": "Aqui falo do @FluminenseFC @F1 e o que da errado na vida | ADM | UFRRJ | 021/032",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 13,
                                "username": "FluminenseFC"
                            },
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 27,
                                "username": "F1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323477004",
                "location": "N\u00f4made",
                "name": "Dalzin",
                "pinned_tweet_id": "1170892899111841792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386768228081340418/F-jOJ96m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1214,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19041
                },
                "url": "",
                "username": "VidaalOfc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T14:51:54.000Z",
                "description": "Mineiro.\nGe\u00f3grafo.\nCasado \u2764\ufe0f@_dezaum\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 28,
                                "username": "_dezaum"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/uailex",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/uailex",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fE7f39E0ID"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1168536991002234881",
                "location": "Ouro Preto",
                "name": "Alex",
                "pinned_tweet_id": "1262732244332032002",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427328586084671488/0COYUr_e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 462,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4148
                },
                "url": "https://t.co/fE7f39E0ID",
                "username": "uailex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-09T11:45:47.000Z",
                "description": "Incomodo a internet com os meus problemas!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/machadomaiko",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/machadomaiko",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/341OCqoawy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2270665155",
                "location": "Ituverava-SP",
                "name": "MAIKO//MACHADO",
                "pinned_tweet_id": "604642737858703361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410556239919169542/M7SwfVWL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6497,
                    "following_count": 3047,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 153793
                },
                "url": "https://t.co/341OCqoawy",
                "username": "MachadoMaiko",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T23:00:05.000Z",
                "description": "Pelas ruas, por a\u00ed.\nPerfil pessoal, opini\u00f5es pessoais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/wilton.almeida",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/wilton.almeida",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48858107",
                "location": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira #VacinaJ\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1195596593627615232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011718150264623112/RVlXOC2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2679,
                    "following_count": 4535,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 121249
                },
                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs",
                "username": "almoliv_wilton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-10T23:09:14.000Z",
                "description": "cry about it later",
                "id": "2871398915",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "nefertiti",
                "pinned_tweet_id": "1085970197448667136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419162556141248516/s-lJueS6_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 795,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 15818
                },
                "url": "",
                "username": "hudsonflop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-21T13:54:52.000Z",
                "description": "Este perfil \u00e9 uma monarquia e eu sou a rainha.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/Beatriz09",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/Beatriz09",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6hRs1jLvb9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "241111498",
                "name": "Histolobia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352653867314520064/9kFzBUu9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 478,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 22415
                },
                "url": "https://t.co/6hRs1jLvb9",
                "username": "Beatrixbab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-05T11:02:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "717306400569950208",
                "name": "Bia \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284470034161696769/fzCkpyA8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 485
                },
                "url": "",
                "username": "biarodriguestss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-20T19:19:40.000Z",
                "description": "Jornalista, leonino com ascendente em capric\u00f3rnio,  apaixonado por informa\u00e7\u00e3o e podcast.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulodefama/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/paulodefama/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ymqxXE0rU7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "339215753",
                "location": "Juiz de Fora - MG",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384286560833531906/vTm4upfH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4056
                },
                "url": "https://t.co/ymqxXE0rU7",
                "username": "PAULOSRGIO21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-20T13:48:04.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd27O mundo melhor est\u00e1 a #Esquerda.\nA esperan\u00e7a as vezes falha, mas nunca iremos desistir da luta. \ud83d\udcaa\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 26,
                                "tag": "Esquerda"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "965946152901337088",
                "name": "Patty Nunes\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283393112157585408/aafayZuu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 536,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6063
                },
                "url": "",
                "username": "Patrici49042011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-07T23:51:53.000Z",
                "description": "Suas (p\u00e9ssimas) escolhas j\u00e1 vieram te morder na bunda? Uma colet\u00e2nea de arrependimentos da pior decis\u00e3o da sua vida. Co-host do @RepDebochevique.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 128,
                                "username": "RepDebochevique"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "padrim.com.br/debochevique",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.padrim.com.br/debochevique",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f3k9pCmICW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1049084929613520896",
                "location": "Narnia",
                "name": "Bolsominions Arrependidos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328251161095393280/rVTueIMm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140506,
                    "following_count": 1541,
                    "listed_count": 210,
                    "tweet_count": 37203
                },
                "url": "https://t.co/f3k9pCmICW",
                "username": "bolsoregrets",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T00:24:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1191149079482503170",
                "name": "bru",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193573467473489923/nWOjO2rC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2387
                },
                "url": "",
                "username": "bru_villanova",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-28T00:36:51.000Z",
                "description": "T\u00d8PPER odiando jair bolsonaro e cia desde 2018",
                "id": "946178093550620673",
                "location": "narnia",
                "name": "MEU TT \u00c9 UNIVERSAL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1344864797351882752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419218769990197248/BX6UMlFM_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 797,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 30814
                },
                "url": "",
                "username": "MUITA_BAD",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-23T20:04:05.000Z",
                "description": "uso esta acc para spamear mis edits, lean el fijado",
                "id": "712731665269989376",
                "location": "lean el fijado",
                "name": "spam acc",
                "pinned_tweet_id": "1342999322649112577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397736348337987590/HXSjntiH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1483,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64656
                },
                "url": "",
                "username": "iceladybugss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-01T02:41:56.000Z",
                "description": "Michigan State and Browns Fan cause I like pain! I can't decide if this a burner or parody account. Warning! I\u2019m a moderate that triggers both right and left.",
                "id": "2224078622",
                "location": "Suriname ",
                "name": "Hans Jurgent",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840030231301935105/Ka0hAz8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 917,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11931
                },
                "url": "",
                "username": "HansJurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-25T19:35:56.000Z",
                "description": "fan account *",
                "id": "824340042630000640",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Lalah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375931329418772481/Tqb4ACZX_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 1224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9548
                },
                "url": "",
                "username": "Locapelabia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-17T15:04:39.000Z",
                "description": "Mantenha-se fiel a sua ess\u00eancia\u2764",
                "id": "1151508014463094784",
                "location": "Brasil",
                "name": "Esterf\ud83d\udd31",
                "pinned_tweet_id": "1357484131119226883",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232812015791624192/XLwFxrSf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1827
                },
                "url": "",
                "username": "Terf121",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T23:08:56.000Z",
                "description": "nd que preste,rs",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMskdefHm8A/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMskdefHm8A/?igshid=15icpa8ttp5h3",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5zIVZxQTLS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1071904557016510464",
                "location": "Maca\u00e9",
                "name": "Keven\ud83d\udc45",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422169389240102912/N4oZBskj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 173,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5280
                },
                "url": "https://t.co/5zIVZxQTLS",
                "username": "o_kevenalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-25T14:12:50.000Z",
                "description": "Eu j\u00e1 sou velha para o Twitter.",
                "id": "1044590556142338049",
                "location": "Campo Grande, MS.",
                "name": "a erre i a de i ene e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353669651562168326/eaypq6dG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 328,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3469
                },
                "url": "",
                "username": "AriadineGalassi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T18:16:07.000Z",
                "description": "O segredo para ser feliz \u00e9 aceitar o lugar onde voc\u00ea est\u00e1 hoje na vida, e dar o melhor de si todos os dias.\ud83c\udf39",
                "id": "1088138321132437504",
                "name": "Elisa Albuquerque \ud83d\udc8b\ud83c\udf39\u2648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224837318583955456/VgGMEaVc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "pene94lo2pe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-01T11:38:24.000Z",
                "description": "THIS IS MIM",
                "id": "1718783839",
                "location": "Americana - SP",
                "name": "Matheu Pavaneli",
                "pinned_tweet_id": "1093797976928075776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212852039249731585/JrjX0tGe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 168,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1494
                },
                "url": "",
                "username": "PavaneliMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-28T14:10:47.000Z",
                "description": "@SaoPauloFC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "769900034871681024",
                "name": "Ana || \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1353800698010464259",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427817387122909188/F4WEwG6x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 431,
                    "following_count": 493,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12159
                },
                "url": "",
                "username": "anaclara_barbo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241905246152130560",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7ha623qhjpjk7c8572sbr1",
        "oldest_id": "1241905101784088578",
        "result_count": 88
    }
}