{
    "data": [
        {
            "author_id": "614863446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905862609899522",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905862609899522",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "802690301202665472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905861821333504",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905861821333504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "2757585886",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905861171326977",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905861171326977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2884573977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905860697260034",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905860697260034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1042843683136188417",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905857832632321",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905857832632321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "863823923133263872",
            "conversation_id": "1241905852690436097",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905852690436097",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "author_id": "896392176065794048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905848567414785",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905848567414785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1408388360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905848026386432",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905848026386432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "conversation_id": "1241905846050869250",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905846050869250",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24136987",
            "conversation_id": "1241905843106439168",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 148,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 169,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905843106439168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hahaha gente acho c\u00f4mico isso, nego vem falar bosta, apoiando comunista e sendo o fod\u00e3o, da\u00ed chamo pra live ele misteriosamente some. Engra\u00e7ado n\u00e9. #issoaglobonaomostra #GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "3054273929",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905838920470528",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905838920470528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "835217904937271296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905835523166209",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905835523166209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "14142120",
            "conversation_id": "1241905832364847106",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905832364847106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O #issoaglobonaomostra de hoje foi \u00f3timo HAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "399986467",
            "conversation_id": "1241905825226072064",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905825226072064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905335633354752",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @tchorovalo: Algu\u00e9m tem o v\u00eddeo completo do quando de hoje #issoaglobonaomostra ???? Preciso"
        },
        {
            "author_id": "751540379162439680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905824508850176",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905824508850176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1240508721647751168",
            "conversation_id": "1241905824500535298",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "94151089",
                        "start": 3,
                        "username": "erianvictor"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uBCOiZSV0q",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/uBCOiZSV0q"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905824500535298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904637990580225",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @erianvictor: esse aqui foi o melhor momento da noite #issoaglobonaomostra https://t.co/uBCOiZSV0q"
        },
        {
            "author_id": "204407465",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905822445248514",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905822445248514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "614863446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905818175496192",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905818175496192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241905286971035648"
                ]
            },
            "author_id": "1130190055514025985",
            "conversation_id": "1241905813402386433",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3BRDgVRy4C",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Malu79097051/status/1241905290024534018/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/3BRDgVRy4C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905813402386433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905290024534018",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Malu79097051: #issoaglobonaomostra \nEu vendo o Bolsonaro sendo a piada principal: https://t.co/3BRDgVRy4C"
        },
        {
            "author_id": "756197855547707392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905812039249921",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905812039249921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "889936922835070976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905809757548545",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905809757548545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129057745955631104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905808373428225",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905808373428225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1149852580924796933",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905808365039616",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905808365039616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041103234167758850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905798139297799",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905798139297799",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "168781345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905797854003202",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905797854003202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1924055640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905797283667970",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905797283667970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "2674888040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905794628620288",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905794628620288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "111170304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905794574139393",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JYAfmVpKdd",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/JYAfmVpKdd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905794574139393",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905296357961729",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @CristinaCailla: \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/JYAfmVpKdd"
        },
        {
            "author_id": "537275250",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905794074976263",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905794074976263",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "233498940",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905791705255936",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905791705255936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "83168826",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905785145364483",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905785145364483",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1226545428117803009",
            "conversation_id": "1241905783526371328",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.4733,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905783526371328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo esfregando a cara do bozo no asfalto grosso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "857355568272601089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905780846137346",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905780846137346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173736519921803264",
            "conversation_id": "1241905778040152064",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 21,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 41,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 140,
                        "tag": "Globolixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905778040152064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#JairNaoCaiNemAPau \n#Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo \nO que fechar a torneira do dinheiro p\u00fablico n\u00e3o faz os brasileiros de bem vai t\u00e1 a resposta"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "967029481910173696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905777398501377",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905777398501377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905777356484608",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905777356484608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "961386079428411394",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905774709878785",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905774709878785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "799030304623230976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905772566581248",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905772566581248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "979010542600970240",
            "conversation_id": "1241905769878097926",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905769878097926",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Os gados batendo os cascos na #issoaglobonaomostra \u00e9 bom de mais kdskdsk"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241905766740697088",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "Currupto",
                        "probability": 0.4169,
                        "start": 85,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905766740697088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905325969747969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Santos2020i: #issoaglobonaomostra\nFant\u00e1stico n\u00e3o pode chamar nosso presidente de Currupto. Ent\u00e3o tenta debocha. / eu deixo minha risada\u2026"
        },
        {
            "author_id": "520018889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905761845944321",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905761845944321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708339562792284160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905761418084352",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905761418084352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1240508721647751168",
            "conversation_id": "1241905758914121730",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905758914121730",
            "lang": "eu",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904742248452098",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @lelo_marcelo: Morri. KKKK #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1194074253857099776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905757211299840",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905757211299840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "43636195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905756083040268",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905756083040268",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "49170751",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905754468122635",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905754468122635",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1141840546744475649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905751695785984",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905751695785984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1223595032256688129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905749745373184",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905749745373184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57194889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905745630814215",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905745630814215",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241425968096575488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905741872668673",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905741872668673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2550171185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905737447747585",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905737447747585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra e #Fantastico FAZEM TUUUUUUUUDO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1217229919685619712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905734297755648",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905734297755648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "149233121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905733412757505",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 21,
                        "tag": "SeguroDeRendaEmergencial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/semioticas/sta\u2026",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/semioticas/status/1241794927794814976",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/iJwMaV9jWO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905733412757505",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241794927794814976",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #SeguroDeRendaEmergencial https://t.co/iJwMaV9jWO"
        },
        {
            "author_id": "1078821626278563840",
            "conversation_id": "1241905731735097344",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 113,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905731735097344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 155
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241386519182684160",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o as fakenews.\nAjude a esclarecer a verdade e mostrar as verdadeiras medidas do Governo Bolsonaro.\n#depheliolopes\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76678873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905730506153984",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905730506153984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1222520985586413570",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905722989916165",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905722989916165",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905722700464129",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905722700464129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "863843525506596864",
            "conversation_id": "1241905721291259906",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905721291259906",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Adoro um deboche #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "234118968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905720490065922",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905720490065922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1387862138",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905719659675650",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905719659675650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "250579418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905718858579969",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:51.000Z",
            "id": "1241905718858579969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3242901244",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905716237131783",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905716237131783",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "927678595966947328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905715540787201",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905715540787201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2336046453",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905714551050240",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905714551050240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732750604867670017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905713695338496",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905713695338496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3923178321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905712793559046",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905712793559046",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905709094260737",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905709094260737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "927678595966947328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905696465182720",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905696465182720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "485059088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905689557114880",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905689557114880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1263444228",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905685375471623",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905685375471623",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902316527157253"
                ]
            },
            "author_id": "707980929864695809",
            "conversation_id": "1241905681172750337",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9034,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "400414868",
                        "start": 3,
                        "username": "joaobtz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905681172750337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902339503656961",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @joaobtz: Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
        },
        {
            "author_id": "1236588356286513153",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905680367464452",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905680367464452",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1130190055514025985",
            "conversation_id": "1241905672184348676",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905672184348676",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2865587410",
            "conversation_id": "1241905668636004352",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905668636004352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra e o melhor quadro da televis\u00e3o brasileira ne gente kk"
        },
        {
            "author_id": "1601503028",
            "conversation_id": "1241905668317159429",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28163475",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905668317159429",
            "in_reply_to_user_id": "28163475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@guilhermesousa voc\u00ea \u00e9 perfeito, entenda!!!!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4277817315",
            "conversation_id": "1241905668078084097",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905668078084097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "author_id": "995176507298533376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905664416415745",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905664416415745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218271301342769152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905662742929410",
            "created_at": "2020-03-23T01:52:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905662742929410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 454,
                "media_key": "3_1241905286971035648",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwiR1KWkAAEa7h.jpg",
                "width": 659
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "duration_ms": 9243,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241902316527157253",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902316527157253/pu/img/ta8ud7V9xVkR2X1M.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5224
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "author_id": "311123722",
                "conversation_id": "1241905335633354752",
                "created_at": "2020-03-23T01:51:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905335633354752",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Algu\u00e9m tem o v\u00eddeo completo do quando de hoje #issoaglobonaomostra ???? Preciso"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "94151089",
                "conversation_id": "1241904637990580225",
                "created_at": "2020-03-23T01:48:33.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/uBCOiZSV0q",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/uBCOiZSV0q"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904637990580225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "esse aqui foi o melhor momento da noite #issoaglobonaomostra https://t.co/uBCOiZSV0q"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241905286971035648"
                    ]
                },
                "author_id": "1153408011349757956",
                "conversation_id": "1241905290024534018",
                "created_at": "2020-03-23T01:51:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3BRDgVRy4C",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Malu79097051/status/1241905290024534018/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/3BRDgVRy4C"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905290024534018",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \nEu vendo o Bolsonaro sendo a piada principal: https://t.co/3BRDgVRy4C"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "763909449576771585",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241905296357961729",
                "created_at": "2020-03-23T01:51:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 26,
                            "start": 6,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 27,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JYAfmVpKdd",
                            "end": 62,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 39,
                            "url": "https://t.co/JYAfmVpKdd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905296357961729",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/JYAfmVpKdd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241905317413347334"
                    ]
                },
                "author_id": "1220130778643910657",
                "conversation_id": "1241905325969747969",
                "created_at": "2020-03-23T01:51:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tKaoFGJy6K",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Santos2020i/status/1241905325969747969/photo/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/tKaoFGJy6K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905325969747969",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\nFant\u00e1stico n\u00e3o pode chamar nosso presidente de Currupto. Ent\u00e3o tenta debocha. / eu deixo minha risada \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/tKaoFGJy6K"
            },
            {
                "author_id": "53252268",
                "conversation_id": "1241904742248452098",
                "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 12,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/ZAMENZA/status\u2026",
                            "end": 56,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571",
                            "start": 33,
                            "url": "https://t.co/H3jBWN3WNW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904742248452098",
                "lang": "eu",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241903129811181571",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Morri. KKKK #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/H3jBWN3WNW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241794700115415040"
                    ]
                },
                "author_id": "501087788",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241794927794814976",
                "created_at": "2020-03-22T18:32:36.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.6711,
                            "start": 150,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 215,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9988,
                            "start": 207,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 19,
                            "start": 0,
                            "tag": "InterditaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "start": 21,
                            "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 51,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/3aaQZgB",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://bit.ly/3aaQZgB",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/k6NGg71jvZ"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QmArgah8D1",
                            "end": 297,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/semioticas/status/1241794927794814976/photo/1",
                            "start": 274,
                            "url": "https://t.co/QmArgah8D1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241794927794814976",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 41,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 31
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#InterditaBolsonaro\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente\n\n#ForaBolsonaro\n\nPrepare-se: juristas e analistas da pol\u00edtica t\u00eam como certo o afastamento do Verme Bolsonaro\n\nPrevis\u00f5es indicam: processo de afastamento de Bolsonaro da Presid\u00eancia poder\u00e1 ser r\u00e1pido https://t.co/k6NGg71jvZ https://t.co/QmArgah8D1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241386517211353088"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241386519182684160",
                "created_at": "2020-03-21T15:29:44.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 94,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 119,
                            "start": 105,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 120,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 150,
                            "start": 133,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 151,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OOlreOp1bJ",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241386519182684160/photo/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/OOlreOp1bJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241386519182684160",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 658,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 19,
                    "retweet_count": 155
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o as fakenews.\nAjude a esclarecer a verdade e mostrar as verdadeiras medidas do Governo Bolsonaro.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/OOlreOp1bJ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902316527157253"
                    ]
                },
                "author_id": "400414868",
                "conversation_id": "1241902339503656961",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8977,
                            "start": 9,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                            "end": 65,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                            "start": 42,
                            "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902339503656961",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 153,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 52
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "810847023935160321",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904014922571776",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6381,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 117,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/v5wVpoMMTT",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/v5wVpoMMTT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904014922571776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 323,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/v5wVpoMMTT"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-06-22T02:43:01.000Z",
                "description": ".",
                "id": "614863446",
                "location": "Lauro de Freitas, Brasil",
                "name": "clara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248815511904944128/9zp6NWaW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3652,
                    "following_count": 4287,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79758
                },
                "url": "",
                "username": "goodforv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-11-27T01:47:35.000Z",
                "description": "Carpe Diem my Friend \ud83d\udd25, Tim\u00e3o \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f, Boston Celtics \u2618\ud83c\udfc0, Praia \ud83c\udfca\ud83c\udffc, Cinema \ud83c\udfac, EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude4c\ud83c\udffc",
                "id": "802690301202665472",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "oMateus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310756132005257216/mn24wR3K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 316,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 815
                },
                "url": "",
                "username": "omateeuss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-08-31T21:17:30.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jhonatan.arq/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jhonatan.arq/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZANqlXI12p"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2757585886",
                "location": "primavera do leste ",
                "name": "Jhonatan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365740492030418946/_fR8fi49_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 628,
                    "following_count": 59,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7246
                },
                "url": "https://t.co/ZANqlXI12p",
                "username": "jhonatanerys",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-19T19:22:07.000Z",
                "description": "ocupado",
                "id": "2884573977",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "luis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355993896552177665/bebxbaW6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 462,
                    "following_count": 430,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10712
                },
                "url": "",
                "username": "luisquelute",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-20T18:31:23.000Z",
                "description": "homossexual nas horas vagas",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/feliperibeirx",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/feliperibeirx",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PSErIyBM76"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042843683136188417",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "dua lipe",
                "pinned_tweet_id": "1179566102956957697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406589530526846978/L9-vG-Rd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 995,
                    "following_count": 747,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20055
                },
                "url": "https://t.co/PSErIyBM76",
                "username": "feliperibeirx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-14T18:30:47.000Z",
                "description": "\ud83d\udcf8Instagram : lailaeduardaa Facebook : Laila Souza \ud83d\udc7bSnapchat : lailaeduarda25",
                "id": "863823923133263872",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Laila Eduarda",
                "pinned_tweet_id": "1246979315658604545",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286274970780344321/7smzdPKe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3962
                },
                "url": "",
                "username": "laila_eduardaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-12T15:25:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "896392176065794048",
                "name": "Klaatu barada nikto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387572394697633795/0BTdmbE1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4003
                },
                "url": "",
                "username": "ouidipous",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-06T18:19:51.000Z",
                "description": "Mam\u00e3e de autista, amante da leitura e da m\u00fasica. Sempre querendo aprender coisas novas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thaly_silva9",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/thaly_silva9",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rqnW7MZkzu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1408388360",
                "location": "Getafe, Espa\u00f1a",
                "name": "Thali Souza",
                "pinned_tweet_id": "1112994128525230080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270084239242006529/T8Yo1AC6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2249
                },
                "url": "https://t.co/rqnW7MZkzu",
                "username": "Thalii_09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T11:45:50.000Z",
                "description": "S\u00f3 n\u00e3o sou seu pai, porque sua m\u00e3e n\u00e3o tinha troco pra 50!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/o_rafael",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/o_rafael",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48323653",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Lula Livre Brasil Livre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415762818486394880/_6qq7qMS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3573
                },
                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU",
                "username": "Rafaellus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-13T06:04:00.000Z",
                "description": "\ud83e\udd70 15 Anos no Campo de Batalha; \ud83d\udd25 Auto conhecimento e (AUTO) sabotagem; \ud83e\udd2f Marketing by the book #sqn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 95,
                                "tag": "sqn"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/growthmarketin\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/growthmarketingbr/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CGsRbLrQSe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24136987",
                "location": "Florian\u00f3polis, SC",
                "name": "Growth Hacking do Universo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425690263553519617/_c5QcCE__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 3294
                },
                "url": "https://t.co/CGsRbLrQSe",
                "username": "eudiegomannes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:26:50.000Z",
                "description": "perdido por aqui",
                "id": "3054273929",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gabinete do \u00f3cio",
                "pinned_tweet_id": "1365915062666481672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317864139117703173/FmG8KJtM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 583,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12501
                },
                "url": "",
                "username": "guilhermerv93",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-24T20:00:40.000Z",
                "description": "Gr\u00eamio,cerveja e Renato Portaluppi!\ud83c\udf7b\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "id": "835217904937271296",
                "name": "Dudinha\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1266931097817972737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419814617287729152/Y4FvEDWe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 932,
                    "following_count": 918,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30852
                },
                "url": "",
                "username": "MARIAlmEDUARDA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-13T20:11:16.000Z",
                "description": "gozando do privil\u00e9gio de ser fofa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "polypop.net",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://polypop.net",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SEPcpHmgEn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14142120",
                "location": "Vit\u00f3ria, ES",
                "name": "Poly Vacinada \ud83d\udc0a\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308219362906722305/B1fQJo6d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1779,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 105185
                },
                "url": "https://t.co/SEPcpHmgEn",
                "username": "polypop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-28T10:25:32.000Z",
                "description": "2.6\nVasca\u00edna \u2764\nSigno de C\u00e2ncer \ud83e\udd80",
                "id": "399986467",
                "location": "Bel\u00e9m/PA",
                "name": "Joyce",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376280512621379584/b3FpNuvG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 449,
                    "following_count": 1355,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12158
                },
                "url": "",
                "username": "JoycceReis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-04T23:00:51.000Z",
                "description": "melhor time do mundo @ECBahia. Hinode n\u00e3o presta, ch\u00e1 para emagrecer n\u00e3o serve, muito menos Jel redutor. pratiquem exerc\u00edcios e atividades f\u00edsicas \ud83c\udfcb\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 21,
                                "username": "ECBahia"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jessicanatalii\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jessicanataliia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QeaQ4yTo4t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "311123722",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "100 ideia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376705177189814273/lknfK2Yx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 381,
                    "following_count": 177,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14270
                },
                "url": "https://t.co/QeaQ4yTo4t",
                "username": "Theproblemaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-08T22:16:04.000Z",
                "description": "hello boy my name is sol, avi\u00f5es do forr\u00f3",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/clodoalldo_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/clodoalldo_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HQpuwSAAPF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "751540379162439680",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "miss thing",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379982685708378112/iCH9mg-c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 262,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24498
                },
                "url": "https://t.co/HQpuwSAAPF",
                "username": "houseofclo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T05:21:51.000Z",
                "description": "Aproveitando a quarentena",
                "id": "1240508721647751168",
                "name": "Kelly Barreto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359849871730237445/kFQ7d3w1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 46,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3896
                },
                "url": "",
                "username": "Kellygualk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-02T18:55:38.000Z",
                "description": "Estudante.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "erian.me",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://erian.me",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0woiaQm4Rt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "94151089",
                "location": "Brasil",
                "name": "elian :D",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417204956021547013/uBw_8RtC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2503
                },
                "url": "https://t.co/0woiaQm4Rt",
                "username": "erianvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-18T16:38:21.000Z",
                "description": "sejam bem viados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/badgalgabex",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/badgalgabex",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rtOMmtLM3v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "204407465",
                "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ",
                "name": "little bitch",
                "pinned_tweet_id": "494131594740133888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371521662550687746/z8FNZqG4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3662,
                    "following_count": 1580,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 85606
                },
                "url": "https://t.co/rtOMmtLM3v",
                "username": "sadharrydoll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T19:14:41.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0b\ud83d\udc4d",
                "id": "1130190055514025985",
                "location": "Macap\u00e1, Brasil",
                "name": "Manu_Idalino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170904243529748480/wOYkqei7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4327
                },
                "url": "",
                "username": "IdalinoManu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-22T20:54:33.000Z",
                "description": "nn tenho inimigos s\u00f3 f\u00e3s revoltados",
                "id": "1153408011349757956",
                "name": "malu jenner\ud83d\udcb5",
                "pinned_tweet_id": "1231768142692716544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242160892973920258/TrXRhUgT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50
                },
                "url": "",
                "username": "fada_malu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-21T18:43:13.000Z",
                "description": "Louquinha, mas boa pessoa!",
                "id": "756197855547707392",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "P\u00e2mela \ud83e\uddc0",
                "pinned_tweet_id": "812455999806308352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429393494926311427/Tt19er4u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1083,
                    "following_count": 1483,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36437
                },
                "url": "",
                "username": "tapiocalouca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T19:54:31.000Z",
                "description": "gratid\u00e3o e f\u00e9 sempre!!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728 |  \ud83d\udc8d",
                "id": "889936922835070976",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "thamiress",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356099744272162816/mBdjapVy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 608,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10236
                },
                "url": "",
                "username": "crlh_thami",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T16:15:18.000Z",
                "description": "ceo of gwyneth paltrow. \n\n@gwynethpaltrow & @sarahgrafferty \n\n'more dedicated Paltrow's fan' according Harper's Bazaar \ud83e\udde1 \n\nhttps://t.co/8ME8zRKrYM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 26,
                                "username": "gwynethpaltrow"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 44,
                                "username": "sarahgrafferty"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "harpersbazaar.com/celebrity/l",
                                "end": 146,
                                "expanded_url": "http://harpersbazaar.com/celebrity/l",
                                "start": 123,
                                "url": "https://t.co/8ME8zRKrYM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1129057745955631104",
                "location": "@littlepaulsen 's wife",
                "name": "harriet specter",
                "pinned_tweet_id": "1352740142952411138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421676164087783424/IWflk-Jd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 735,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 18213
                },
                "url": "",
                "username": "paltrowrafferty",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-13T01:26:33.000Z",
                "description": "Antifascista - #FORABOLSONARO // Graduando em Licenciatura em F\u00edsica - UFRPE // Recife - PE // 17y //  \ud83e\udd81",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "FORABOLSONARO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1149852580924796933",
                "name": "fenotipicamente socialista",
                "pinned_tweet_id": "1346777832974917637",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354511958091960321/hL2LmWyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1885
                },
                "url": "",
                "username": "Luc4xV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T23:15:28.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 Bolsonarista 100%\nDeus P\u00e1tria Fam\u00edlia\nN\u00e3o \u00e9 hora de criticar, \u00e9 hora de apoiar! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#Dia07VaiSerGIGANTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 107,
                                "start": 88,
                                "tag": "Dia07VaiSerGIGANTE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1041103234167758850",
                "name": "Pr\u00f4 Paty Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc0d\ud83d\udeac\ud83d\udca3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373157148344123392/kHKjtas1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2936,
                    "following_count": 3573,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 22343
                },
                "url": "",
                "username": "Tempestade73",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367944,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-20T19:55:17.000Z",
                "description": "rise and shine\u2728\n\ninsta das comidinhas: https://t.co/oKmJzvNd0X\n\nhttps://t.co/ILaSwxk3zp",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cha.da.cinco",
                                "end": 62,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/cha.da.cinco",
                                "start": 39,
                                "url": "https://t.co/oKmJzvNd0X"
                            },
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/l_gustavogarcia",
                                "end": 87,
                                "expanded_url": "http://curiouscat.me/l_gustavogarcia",
                                "start": 64,
                                "url": "https://t.co/ILaSwxk3zp"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lgustavogarcia/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/lgustavogarcia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jpdrQ1pOt8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168781345",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ZOBOOMAFOO",
                "pinned_tweet_id": "1269486709617627137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267894709931868161/aj2YpFeh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1696,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 26445
                },
                "url": "https://t.co/jpdrQ1pOt8",
                "username": "l_gustavogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-01T17:31:17.000Z",
                "description": "Esquerdista",
                "id": "1924055640",
                "name": "Lucas souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240347817169780736/u5HiC5vk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1261,
                    "following_count": 1663,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4954
                },
                "url": "",
                "username": "lucassouza404",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-23T19:22:52.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/tamirisdickel",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/tamirisdickel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XGn4bOspfe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2674888040",
                "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil",
                "name": "Tamiris Dickel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349729179785281539/hRU42UoY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 638
                },
                "url": "https://t.co/XGn4bOspfe",
                "username": "tdickell",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-04T01:08:35.000Z",
                "description": "Eu n\u00e3o carrego verdades, carrego muitas d\u00favidas, mas tenho c\u00e1 minhas convic\u00e7\u00f5es, e n\u00e3o quero imp\u00f4-las a ningu\u00e9m...",
                "id": "111170304",
                "location": "Foz do Igua\u00e7u",
                "name": "Eric Giacomini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307073589/3x4aniver_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 305,
                    "following_count": 1824,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51945
                },
                "url": "",
                "username": "eric_giacomini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-12T01:26:20.000Z",
                "description": "rica ou dubl\u00ea de rica ? eis a quest\u00e3o!",
                "id": "763909449576771585",
                "location": "Westview, FL",
                "name": "Capitu, a mulher!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418962517833965568/4Hc0pN1j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 539,
                    "following_count": 665,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20142
                },
                "url": "",
                "username": "capitudoma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-26T12:56:28.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O port\u00e3o  para entrar no  c\u00e9u, s\u00f3 abre para a direita, j\u00e1,  o do lado  esquerdo, leva para o inferno.\n@jairbolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 132,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "537275250",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Anjo Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144717064210407429/ZRFa7BHS_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2556,
                    "following_count": 2441,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35683
                },
                "url": "",
                "username": "AnjoDigital38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-03T11:38:22.000Z",
                "description": "Tenho um microfone e um sonho! \u00c9 o Craque \ud83c\udfb6\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Narrador oficial da @globalfutclub_",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 68,
                                "username": "globalfutclub_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/titoonarrador",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/titoonarrador",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KRXCUwBmpK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "233498940",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Tito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429127358531915782/OcqGnLLK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 2096,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2855
                },
                "url": "https://t.co/KRXCUwBmpK",
                "username": "titonarrador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-17T16:37:35.000Z",
                "description": "Serial killer mental!",
                "id": "83168826",
                "location": "Ro\u00e7a  ",
                "name": "Jade que a \u2b50\ufe0f n\u00e3o brilha",
                "pinned_tweet_id": "551782637350948864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214384240151945221/0NFJsVto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 79,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 71182
                },
                "url": "",
                "username": "patriciacristhi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-09T16:36:44.000Z",
                "description": "Advogada \u2696\ufe0f\nCat\u00f3lica \u271d\ufe0f\nCarioca \ud83c\udf0a\nUERJ \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "id": "1226545428117803009",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Taina Maciel",
                "pinned_tweet_id": "1361864224746708992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357734429972643841/xuqtjgGb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 220
                },
                "url": "",
                "username": "TainaMacieladv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-26T22:07:51.000Z",
                "description": "Bozominions n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos.\nMorominions n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos.\nPetista. Lulista. Esquerdopata.",
                "id": "857355568272601089",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "D\u00f3ria o Aventureiro \ud83d\udea9 Meu \u2764\ufe0f \u00e9 Vermelho.",
                "pinned_tweet_id": "1431080442195816449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396837789094883329/AmAA4bCa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3798,
                    "following_count": 3771,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 66806
                },
                "url": "",
                "username": "imondacouch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-16T23:13:22.000Z",
                "description": ",\ud83e\udd14 chato por ter uma opini\u00e3o pr\u00f3pria e forte \ud83d\ude09",
                "id": "1173736519921803264",
                "name": "Wanderson Wilber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176328435985199104/lEOebzvE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 233,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3066
                },
                "url": "",
                "username": "WandersonWilber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-23T13:32:49.000Z",
                "description": "Cirista de primeira hora. Contra fanatismos e excessos da direita e esquerda. Centro esquerdista.",
                "id": "967029481910173696",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Caolho \ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418022132676694017/y0kGd4dQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1778,
                    "following_count": 1448,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 30711
                },
                "url": "",
                "username": "CPreparado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-18T03:17:08.000Z",
                "description": "Economista , botafoguense , carioca",
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "pinned_tweet_id": "1337485123613319168",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088079334/fogao_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 700023
                },
                "url": "",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-07T23:47:57.000Z",
                "description": "ngm me chama de fael, mas eu vou deixar de nick",
                "id": "961386079428411394",
                "name": "fael of sp \ud83d\udc0a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391185681196716033/E8u6l3jA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5244
                },
                "url": "",
                "username": "_rafapr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-16T23:24:04.000Z",
                "description": "Se eu morrer, transforme os meus tu\u00edtes em um livro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mateusvitors/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/mateusvitors/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/R3N0ZFag3R"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "799030304623230976",
                "name": "Teusvi",
                "pinned_tweet_id": "1185924202953674752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301564044600582145/md9GTIbU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 557,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5796
                },
                "url": "https://t.co/R3N0ZFag3R",
                "username": "mateusvitorss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-28T15:01:17.000Z",
                "description": "Dando umas curtidas, uns retweet e uns coment\u00e1rios por a\u00ed\n\n\nSe puder d\u00e1 uma moral \nhttps://t.co/5zsJhot1tY",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/tauiry",
                                "end": 106,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/tauiry",
                                "start": 83,
                                "url": "https://t.co/5zsJhot1tY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "979010542600970240",
                "name": "Luis Felipe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220935205596409859/uJeqL_Tt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 297,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4109
                },
                "url": "",
                "username": "tauiry",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T23:47:26.000Z",
                "description": "(2\u00b0 conta) p\u00e1tria amada, Deus nos ilumine \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n                        Direita \ud83d\udcaa",
                "id": "1220130778643910657",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Ricardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1287022910570483712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263582837757710337/hr7UIpWy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3481,
                    "following_count": 3526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6188
                },
                "url": "",
                "username": "Santostaok",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-10T02:30:00.000Z",
                "description": "what a shame she's fucked in the head",
                "id": "520018889",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "deh",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415557258159837186/ecrYE6ay_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25010
                },
                "url": "",
                "username": "stabiledeh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-11T17:11:26.000Z",
                "description": "fan account.\u300aela/dela\u300b\nbolsomion por gentileza saia do meu perfil. \n\nn\u00e3o sou GA\u00daCHA e sim SUL MATOGROSSENSE  \ud83c\uddf8\ud83c\uddf1.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/paynegremio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/paynegremio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Rqf2mNYUHd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "708339562792284160",
                "location": " mato grosso do sul ",
                "name": "a esquecida \u276f\u276f\u276f\u276f\ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\udff9",
                "pinned_tweet_id": "1351373373125832713",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431053723619500036/UcMEOWdO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14012,
                    "following_count": 13010,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 55248
                },
                "url": "https://t.co/Rqf2mNYUHd",
                "username": "paynegremio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T01:25:18.000Z",
                "description": "Roteirista \ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\nDiretor \ud83d\udcf9\ud83c\udfac\nBrazilian #screenwritter and #filmmaker \n#SupportIndieFilm",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 36,
                                "tag": "screenwritter"
                            },
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 55,
                                "tag": "filmmaker"
                            },
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 67,
                                "tag": "SupportIndieFilm"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marcelorodrigu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/marcelorodriguesroficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bfQ8KLZrtQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53252268",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "906947209886879745",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356483997572993025/2fbI7L2b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 1125,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 46729
                },
                "url": "https://t.co/bfQ8KLZrtQ",
                "username": "dommarcelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-12T02:07:51.000Z",
                "description": "Por divers\u00e3o | #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194074253857099776",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Mi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406369886083891204/vr-r3mlO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1932
                },
                "url": "",
                "username": "imichellelara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-31T03:49:03.000Z",
                "description": "eu ca\u00e7ador de mim\n\n\ud83d\udc07AFC\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "id": "43636195",
                "location": "Brasil",
                "name": "rander\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386816405715181568/Jx2WB4H__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 51050
                },
                "url": "",
                "username": "rnderl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T00:23:07.000Z",
                "description": "Pai do C\u00e1ssio Luka | Amante do futebol | Sociedade Esportiva Palmeiras | Manchester United | Futebol, M\u00fasica, Pol\u00edtica e outras coisas aleat\u00f3rias.",
                "id": "49170751",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "BoJack",
                "pinned_tweet_id": "1175410178554040322",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355713380695367683/hIvSaRIl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1672,
                    "following_count": 1031,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60983
                },
                "url": "",
                "username": "lahiltonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192792
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-01T13:12:54.000Z",
                "description": "main adc possivelmente masoquista",
                "id": "1223595032256688129",
                "name": "sommelier de bolo",
                "pinned_tweet_id": "1244321778379472898",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333556708577337350/SyGY1aJT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 62,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12347
                },
                "url": "",
                "username": "menosdezdeqi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T00:59:41.000Z",
                "description": "Atriz, escritora, diretora de teatro e professora. Trabalhos dif\u00edceis, mas gratificantes.\n\nInstagram: rafaela.campos26",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/rafaela.campos\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/rafaela.campos.142",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iytRVCQEcR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57194889",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rafaela \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361057411033890819/emfrMqyg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10109
                },
                "url": "https://t.co/iytRVCQEcR",
                "username": "rafaelacampos26",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T18:06:42.000Z",
                "description": "Me sigam,eu sou legal hee.",
                "id": "1241425968096575488",
                "location": "Ponto Chique ,Minas Gerais",
                "name": "Eva Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390048061712384003/dzEBRs1__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 476,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1346
                },
                "url": "",
                "username": "Eva31755311",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-16T19:32:28.000Z",
                "description": "I\u2019m the crazy bitch around here.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/laeliavictor\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/laeliavictoria",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YX9CkABJd5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2550171185",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "lia",
                "pinned_tweet_id": "1089756445640454144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406963039291822080/sBD-4VDc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 846,
                    "following_count": 613,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 38310
                },
                "url": "https://t.co/YX9CkABJd5",
                "username": "LaeliaVics",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-14T23:40:12.000Z",
                "description": "fodase vadia puta",
                "id": "1217229919685619712",
                "name": "Gabriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243169493700009984/lf_REx9i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 7,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17
                },
                "url": "",
                "username": "sdesirrose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-28T19:29:20.000Z",
                "description": "Cheguei a m\u00e1ximo de pessoas que posso seguir. Desculpe se eu n\u00e3o SDV\nPOSTULADO PARA INICIO DE QUALQUER DISCUSS\u00c3O:\nN\u00c3O EXISTE VIDA INTELIGENTE NA DIREITA!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "forumzn.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://forumzn.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/1sn5E588x5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "149233121",
                "location": "ZONA NORTE - SP/SP -BR",
                "name": "F\u00f3rum da Democracia-Esquerda Unida! M\u00e1ximo SDV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150210096498126848/5puR3Rmm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3154,
                    "following_count": 4978,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 70053
                },
                "url": "http://t.co/1sn5E588x5",
                "username": "FORUMZN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-23T19:41:12.000Z",
                "description": "Jornalista. Professor. Mestre pela UFMG.\nAutor do blog Semi\u00f3ticas. Contato: semioticas@hotmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "semioticas1.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://semioticas1.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/1XZ8PWJ1BV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "501087788",
                "location": "Belo Horizonte, MG, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Orlando",
                "pinned_tweet_id": "1213892404740263937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1848828275/jos__perfil_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4561,
                    "following_count": 2951,
                    "listed_count": 46,
                    "tweet_count": 49280
                },
                "url": "http://t.co/1XZ8PWJ1BV",
                "username": "semioticas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T01:14:54.000Z",
                "description": "Casada e M\u00e3e de 2 anjinhos!!! CRISTIANA/ DE DERECHA/ APAIXONADA PELO BRASIL!",
                "id": "1078821626278563840",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Herrera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422003276929802240/dPh0-11B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3857,
                    "following_count": 3928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29281
                },
                "url": "",
                "username": "AnaHerr68016722",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-23T16:01:03.000Z",
                "description": "de uns tempos pra c\u00e1 t\u00f4 escrevendo tudo errado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leonmazzan/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/leonmazzan/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/umjMpApnGV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76678873",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Lxon",
                "pinned_tweet_id": "1411638969377382402",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422203552080990211/RtCK9a5i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 1011,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 41691
                },
                "url": "https://t.co/umjMpApnGV",
                "username": "LeonMazzan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-29T14:05:03.000Z",
                "description": "love hurts, it causes anger, jealousy, obsession, why dont't u love me back?",
                "id": "1222520985586413570",
                "name": "ray",
                "pinned_tweet_id": "1418233233620312069",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431298493734391818/_55pUq_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19883
                },
                "url": "",
                "username": "rayyssa_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-14T19:48:40.000Z",
                "description": "\u2728 she/her \u2728",
                "id": "863843525506596864",
                "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcce",
                "pinned_tweet_id": "1301913289946001409",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426936253489061894/dR0Mg3sM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1419,
                    "following_count": 1521,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6174
                },
                "url": "",
                "username": "kccbello_10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-04T22:07:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "234118968",
                "location": "Cachoeiro de Itapemirim",
                "name": "I. Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379135381338214406/iciJTnX5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 1071,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2553
                },
                "url": "",
                "username": "isispmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-28T20:28:50.000Z",
                "description": "Estudante de biblioteconomia e artista independente. Escrevo contos e m\u00fasicas instrumentais. \nOu\u00e7a em: https://artist.landr.com/music/672985716537",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 0,
                                "url": "https://linktr.ee/WR_Melo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1387862138",
                "location": "Brasil",
                "name": "WR Melo \ud83c\udfa7",
                "pinned_tweet_id": "1375695127990169604",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383324478608867345/zm8BZlXg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 145,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1020
                },
                "url": "https://linktr.ee/WR_Melo",
                "username": "WR_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-11T11:21:08.000Z",
                "description": "O mundo pol\u00edtico com medo de S\u00e9rgio Moro, mas o povo o aplaudindo, ningu\u00e9m \u00e9 mais que o povo !",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tarritaboni.paper.li",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://tarritaboni.paper.li",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pW7dzzQ9PN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "250579418",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "TarriTaBoni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271403315113443328/tKG1VGM5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3317,
                    "following_count": 3375,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 89128
                },
                "url": "https://t.co/pW7dzzQ9PN",
                "username": "tarritaboni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13007
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-09T02:47:49.000Z",
                "description": "The future is now",
                "id": "3242901244",
                "location": "Central Perk",
                "name": "cullen",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390859797646434306/9xh5NpPa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 91,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 262
                },
                "url": "",
                "username": "wehavenomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-06T23:26:27.000Z",
                "description": "\u2026Vete,olvida que existo, que me conociste\u2026",
                "id": "927678595966947328",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1431037245566431238",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431362600323923969/VNKCkK2r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1712,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53833
                },
                "url": "",
                "username": "cinapsaleirbag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-10T16:54:18.000Z",
                "description": "Futura t\u00e9c em farm\u00e1cia \ud83d\udc8a\n\u202219\n\u264c",
                "id": "2336046453",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Taci Viera \ud83c\udf0c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236026958036840450/qvkAWcmf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 435
                },
                "url": "",
                "username": "Taci_sv0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-18T01:52:12.000Z",
                "description": "@Rafaela_Morais5\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "username": "Rafaela_Morais5"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ludmilaalves_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ludmilaalves_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cpVXJzvQCN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "732750604867670017",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ludmila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367663765584556036/R7GIZFfZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 832,
                    "following_count": 780,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 45336
                },
                "url": "https://t.co/cpVXJzvQCN",
                "username": "AlvesLud_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-11T01:05:18.000Z",
                "description": "T\u00e1 para nascer marmanjo que vai me desrespeitar.",
                "id": "3923178321",
                "name": "bad c. \ud83c\udf6b\ud83c\udf51",
                "pinned_tweet_id": "936807776633831425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430023506507489280/a2PH2PBt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6071,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 64186
                },
                "url": "",
                "username": "tuiteiitt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-06T19:51:37.000Z",
                "description": "#ForaBolsonaro \u2640",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "485059088",
                "location": "Carioca",
                "name": "ev\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320127921546235905/WpFvj0J-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18357
                },
                "url": "",
                "username": "evmcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-13T03:21:04.000Z",
                "description": "\u270c",
                "id": "1263444228",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Yan Sena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236496381877129217/kEjV7_MU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 447
                },
                "url": "",
                "username": "YyyyanWBS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-10T17:26:22.000Z",
                "description": "\ud835\udd74'\ud835\udd9b\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89, \ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \n\n                         qualquer pronome.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/fepxxaszhttps:\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://curiouscat.me/fepxxaszhttps://t.co/CjPtXIBTIA",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/emVWr2DpiY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "707980929864695809",
                "location": "No quarto chorando.",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423796029833494534/V6mLW2E9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 811,
                    "following_count": 802,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15012
                },
                "url": "https://t.co/emVWr2DpiY",
                "username": "lilyoftheval2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T00:38:38.000Z",
                "description": "https://t.co/VSmFokifuF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaobtz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joaobtz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VSmFokifuF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lojamajao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lojamajao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "400414868",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "jo\u00e3o batista",
                "pinned_tweet_id": "1291409578039615488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388284169231478784/JEEApv-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1699,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31716
                },
                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD",
                "username": "joaobtz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T09:44:00.000Z",
                "description": "PAZ e Amor\nApaixonado pela ci\u00eancia\nEng. Produ\u00e7\u00e3o",
                "id": "1236588356286513153",
                "location": "Sirinha\u00e9m, Pernambuco",
                "name": "ivan luiz2020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248605676491821061/L0gPADyv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9846
                },
                "url": "",
                "username": "ILuiz2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-19T13:59:30.000Z",
                "description": "triste e cansada",
                "id": "810847023935160321",
                "location": "\ud83c\udf2a",
                "name": "thaylla",
                "pinned_tweet_id": "1264710812519841793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319127875501654016/q_COouLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1285,
                    "following_count": 2886,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21001
                },
                "url": "",
                "username": "thayllasj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-07T12:35:02.000Z",
                "description": "usando isso aqui como di\u00e1rio",
                "id": "2865587410",
                "location": "Brasil",
                "name": "brenda",
                "pinned_tweet_id": "1358327987528163334",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419295210127900679/m15lScPl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 188,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4143
                },
                "url": "",
                "username": "lopesrl_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-17T17:54:23.000Z",
                "description": "cansada",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nataliamacedoh/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/nataliamacedoh/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6Eg40rngLv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1601503028",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "nat macedo",
                "pinned_tweet_id": "1028461362186473472",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379642836442841094/H_xRGD9R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1833,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37925
                },
                "url": "https://t.co/6Eg40rngLv",
                "username": "elafzouserdela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-25T20:11:22.000Z",
                "description": "\ud83c\udf39Tem coisas que precisam ser amadas antes de se tornarem am\u00e1veis\ud83c\udf39",
                "id": "4277817315",
                "name": "ANNY\ud558\uc138\uc694\ud83c\udf59\ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409680060441890818/mf4yxoBi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 543
                },
                "url": "",
                "username": "ane_kuronuma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-12T05:39:03.000Z",
                "description": "\u2014 Salmos 17:8 \ud83d\udc9b\nhttps://t.co/RHoqE4o2Cd",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/anney_santos00/",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/anney_santos00/",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/RHoqE4o2Cd"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/Santos_0",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/Santos_0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/si7Wn3K9vB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "995176507298533376",
                "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "name": "Vic \ud83e\udd8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412258501158752256/1Hg4WCNI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2253,
                    "following_count": 1395,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 46404
                },
                "url": "https://t.co/si7Wn3K9vB",
                "username": "Vic_Santos16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-17T20:38:25.000Z",
                "description": "@corinthians",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218271301342769152",
                "name": "ra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410057163544973313/UpX1iBuA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 631,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12004
                },
                "url": "",
                "username": "badrafaela_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241905862609899522",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7hb8n80gw08spmayndvtkt",
        "oldest_id": "1241905662742929410",
        "result_count": 78
    }
}