{
    "data": [
        {
            "author_id": "196153152",
            "conversation_id": "1242645549251166209",
            "created_at": "2020-03-25T02:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645549251166209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3299845708",
            "conversation_id": "1242645497023811584",
            "created_at": "2020-03-25T02:52:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645497023811584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91106061",
            "conversation_id": "1242645213367148545",
            "created_at": "2020-03-25T02:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645213367148545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42397196",
            "conversation_id": "1242645134547836931",
            "created_at": "2020-03-25T02:51:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645134547836931",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4859274610",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242645123034472449",
            "created_at": "2020-03-25T02:50:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645123034472449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "1060357670979489792",
            "conversation_id": "1242644991836655616",
            "created_at": "2020-03-25T02:50:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644991836655616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086398580372504577",
            "conversation_id": "1242644688257060865",
            "created_at": "2020-03-25T02:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644688257060865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220482329644355584",
            "conversation_id": "1242644663904940032",
            "created_at": "2020-03-25T02:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644663904940032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1099244107724177408",
            "conversation_id": "1242644607684562946",
            "created_at": "2020-03-25T02:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644607684562946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105087306841632769",
            "conversation_id": "1242644439358676993",
            "created_at": "2020-03-25T02:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644439358676993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219971756947054595",
            "conversation_id": "1242644223821742080",
            "created_at": "2020-03-25T02:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644223821742080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162849286297726982",
            "conversation_id": "1242644164560519176",
            "created_at": "2020-03-25T02:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644164560519176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1208178368069488640",
            "conversation_id": "1242644138983673856",
            "created_at": "2020-03-25T02:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644138983673856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271651415",
            "conversation_id": "1242644054472417280",
            "created_at": "2020-03-25T02:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644054472417280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104925673444069377",
            "conversation_id": "1242644023174729728",
            "created_at": "2020-03-25T02:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242644023174729728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4458312677",
            "conversation_id": "1242643910859657216",
            "created_at": "2020-03-25T02:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643910859657216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "108664794",
            "conversation_id": "1242643711810506752",
            "created_at": "2020-03-25T02:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643711810506752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3188977629",
            "conversation_id": "1242643633326690309",
            "created_at": "2020-03-25T02:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643633326690309",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "conversation_id": "1242643528494317569",
            "created_at": "2020-03-25T02:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643528494317569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336770336",
            "conversation_id": "1242643354699157504",
            "created_at": "2020-03-25T02:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643354699157504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234163007724359681",
            "conversation_id": "1242643261359042560",
            "created_at": "2020-03-25T02:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643261359042560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "872937321745850368",
            "conversation_id": "1242643216572321792",
            "created_at": "2020-03-25T02:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643216572321792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1023984183805394944",
            "conversation_id": "1242643162696384514",
            "created_at": "2020-03-25T02:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643162696384514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2780974910",
            "conversation_id": "1242643095184986114",
            "created_at": "2020-03-25T02:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643095184986114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163611051394568192",
            "conversation_id": "1242643021793054720",
            "created_at": "2020-03-25T02:42:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242643021793054720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163611051394568192",
            "conversation_id": "1242642990054756353",
            "created_at": "2020-03-25T02:42:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642990054756353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "381734499",
            "conversation_id": "1242642669890867201",
            "created_at": "2020-03-25T02:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642669890867201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "892422804",
            "conversation_id": "1242642654229389312",
            "created_at": "2020-03-25T02:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642654229389312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2196867042",
            "conversation_id": "1242642589897183233",
            "created_at": "2020-03-25T02:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642589897183233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "450601560",
            "conversation_id": "1242642473463267330",
            "created_at": "2020-03-25T02:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642473463267330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "303922714",
            "conversation_id": "1242642413878939649",
            "created_at": "2020-03-25T02:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642413878939649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "503341812",
            "conversation_id": "1242642406870220800",
            "created_at": "2020-03-25T02:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642406870220800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68709822",
            "conversation_id": "1242642394337730562",
            "created_at": "2020-03-25T02:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642394337730562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981492021797052416",
            "conversation_id": "1242642331452538882",
            "created_at": "2020-03-25T02:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642331452538882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "712092392766185473",
            "conversation_id": "1242642144181059588",
            "created_at": "2020-03-25T02:39:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642144181059588",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2577259862",
            "conversation_id": "1242642083493666819",
            "created_at": "2020-03-25T02:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642083493666819",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081267512040452096",
            "conversation_id": "1242642067928612864",
            "created_at": "2020-03-25T02:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642067928612864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "conversation_id": "1242642059468685312",
            "created_at": "2020-03-25T02:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242642059468685312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64321764",
            "conversation_id": "1242641895521751041",
            "created_at": "2020-03-25T02:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242641895521751041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "933799462098685952",
            "conversation_id": "1242641863456239625",
            "created_at": "2020-03-25T02:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242641863456239625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083624285640499200",
            "conversation_id": "1242641811379752961",
            "created_at": "2020-03-25T02:37:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242641811379752961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu nunca estive t\u00e3o ansioso pelo #IssoaGloboN\u00e3oMostra do domingo KKKKKKKKKKKKKKK vai ser perfeito"
        },
        {
            "author_id": "489036063",
            "conversation_id": "1242641530965327873",
            "created_at": "2020-03-25T02:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242641530965327873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185235703581552640",
            "conversation_id": "1242641157060022272",
            "created_at": "2020-03-25T02:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242641157060022272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "175500451",
            "conversation_id": "1242641042018570242",
            "created_at": "2020-03-25T02:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242641042018570242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "113448526",
            "conversation_id": "1242640986695700480",
            "created_at": "2020-03-25T02:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640986695700480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2613556345",
            "conversation_id": "1242640774719733760",
            "created_at": "2020-03-25T02:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640774719733760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "285563242",
            "conversation_id": "1242640770726866947",
            "created_at": "2020-03-25T02:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640770726866947",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "252804420",
            "conversation_id": "1242640694352572416",
            "created_at": "2020-03-25T02:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640694352572416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "470406469",
            "conversation_id": "1242640624618217473",
            "created_at": "2020-03-25T02:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640624618217473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219945610884927488",
            "conversation_id": "1242640618087735296",
            "created_at": "2020-03-25T02:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640618087735296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196499541601783808",
            "conversation_id": "1242640573049245696",
            "created_at": "2020-03-25T02:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640573049245696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241501720930385926",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242640486483079170",
            "created_at": "2020-03-25T02:32:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640486483079170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "420688199",
            "conversation_id": "1242640482938900481",
            "created_at": "2020-03-25T02:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640482938900481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088773456903237632",
            "conversation_id": "1242640424881307649",
            "created_at": "2020-03-25T02:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640424881307649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1895881844",
            "conversation_id": "1242640393948323841",
            "created_at": "2020-03-25T02:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640393948323841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050459919919538177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242640210527170562",
            "created_at": "2020-03-25T02:31:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640210527170562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74981710",
            "conversation_id": "1242640187307458561",
            "created_at": "2020-03-25T02:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640187307458561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4859274610",
            "conversation_id": "1242640170735800322",
            "created_at": "2020-03-25T02:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640170735800322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "conversation_id": "1242640140046077954",
            "created_at": "2020-03-25T02:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640140046077954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033723797281677312",
            "conversation_id": "1242640087902556163",
            "created_at": "2020-03-25T02:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640087902556163",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "152789151",
            "conversation_id": "1242640069275586562",
            "created_at": "2020-03-25T02:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640069275586562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162052398870872064",
            "conversation_id": "1242640004540743691",
            "created_at": "2020-03-25T02:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242640004540743691",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "conversation_id": "1242639979345514496",
            "created_at": "2020-03-25T02:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639979345514496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040235919184412674",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242639964724252674",
            "created_at": "2020-03-25T02:30:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639964724252674",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "991464693008134144",
            "conversation_id": "1242639890506014720",
            "created_at": "2020-03-25T02:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639890506014720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "739912728895205380",
            "conversation_id": "1242639856444026880",
            "created_at": "2020-03-25T02:30:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639856444026880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "705563973987520513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Conhe\u00e7a a trajet\u00f3ria da vereadora pelo Rio de Janeiro, Marielle Franco, assassinada ao lado de seu motorista, Anderson Gomes, em um crime ainda sem solu\u00e7\u00e3o. Conta com entrevistas com os familiares, policiais, jornalistas, procuradores e autoridades.",
                        "id": "1236222350556712962",
                        "name": "Marielle - O Document\u00e1rio"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1238040960824537089",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Manu Gavassi",
                        "id": "828641801774919680",
                        "name": "Manu Gavassi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Manu Gavassi",
                        "id": "828641801774919680",
                        "name": "Manu Gavassi"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242639800085200896",
            "created_at": "2020-03-25T02:29:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "manu",
                        "probability": 0.934,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 71,
                        "tag": "forabolsonario"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 87,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1242543276634378240",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/u8zK77FwyV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639800085200896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242543276634378240",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E essa fala da manu vai direto para #issoaglobonaomostra  domingo \ud83e\udd27\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4a #forabolsonario #bbb20 https://t.co/u8zK77FwyV"
        },
        {
            "author_id": "890231295359561728",
            "conversation_id": "1242639767679963139",
            "created_at": "2020-03-25T02:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639767679963139",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43613407",
            "conversation_id": "1242639654140153856",
            "created_at": "2020-03-25T02:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639654140153856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138098022544478217",
            "conversation_id": "1242639572435116032",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639572435116032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1546337383",
            "conversation_id": "1242639561207005187",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639561207005187",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2543108818",
            "conversation_id": "1242639549844598788",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639549844598788",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "990027413613621248",
            "conversation_id": "1242639493917749251",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639493917749251",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847417507367407616",
            "conversation_id": "1242639441249918976",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639441249918976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162847162713169927",
            "conversation_id": "1242639411474505729",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639411474505729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233798338715189248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242639402897158145",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639402897158145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "conversation_id": "1242639352603254792",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639352603254792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "962618645754064896",
            "conversation_id": "1242639346441863168",
            "created_at": "2020-03-25T02:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639346441863168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "282711033",
            "conversation_id": "1242639314183471106",
            "created_at": "2020-03-25T02:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639314183471106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "561982558",
            "conversation_id": "1242639287046287367",
            "created_at": "2020-03-25T02:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639287046287367",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1245062497",
            "conversation_id": "1242639240674062337",
            "created_at": "2020-03-25T02:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639240674062337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193586826478542849",
            "conversation_id": "1242639210584117248",
            "created_at": "2020-03-25T02:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639210584117248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242639170503401479",
            "created_at": "2020-03-25T02:27:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639170503401479",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "conversation_id": "1242639135979995139",
            "created_at": "2020-03-25T02:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639135979995139",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173988713795162114",
            "conversation_id": "1242639074214600709",
            "created_at": "2020-03-25T02:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639074214600709",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251708757",
            "conversation_id": "1242639072520273920",
            "created_at": "2020-03-25T02:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242639072520273920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3105897465",
            "conversation_id": "1242638994363613185",
            "created_at": "2020-03-25T02:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638994363613185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057797423223975936",
            "conversation_id": "1242638957168525313",
            "created_at": "2020-03-25T02:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638957168525313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "211856870",
            "conversation_id": "1242638843834241027",
            "created_at": "2020-03-25T02:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638843834241027",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042096847962210304",
            "conversation_id": "1242638692096901126",
            "created_at": "2020-03-25T02:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638692096901126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "701020553910607872",
            "conversation_id": "1242638537708666881",
            "created_at": "2020-03-25T02:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638537708666881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234557708130492421",
            "conversation_id": "1242638459111694336",
            "created_at": "2020-03-25T02:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638459111694336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3400618959",
            "conversation_id": "1242638343394951169",
            "created_at": "2020-03-25T02:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638343394951169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "314652539",
            "conversation_id": "1242638325879656448",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638325879656448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "369837578",
            "conversation_id": "1242638290982973441",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638290982973441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007792437698486272",
            "conversation_id": "1242638271559217153",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638271559217153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234881404011470849",
            "conversation_id": "1242638236951949313",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638236951949313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241726651635032065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242638232384348160",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 224,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 239,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 260,
                        "tag": "JuntoeMisturado"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Cileidealves/s\u2026",
                        "end": 300,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Cileidealves/status/1242595846606270465",
                        "start": 277,
                        "url": "https://t.co/pkmye9dW40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638232384348160",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242595846606270465",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jairbolsonaro vergonha nacional. Provavelmente ele deve ter dado positivo para o covid-19 , e como os sintomas nele deve ter sido fraco, ele julga o restante do pais pr ele mesmo. Alem de ter contaminado todos ao seu redor #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra #JuntoeMisturado https://t.co/pkmye9dW40"
        }
    ],
    "includes": {
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242637154519564289"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242637157153607681",
                "created_at": "2020-03-25T02:19:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 187,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 202,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 232,
                            "start": 215,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 253,
                            "start": 233,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KRh0kREXsM",
                            "end": 277,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242637157153607681/photo/1",
                            "start": 254,
                            "url": "https://t.co/KRh0kREXsM"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242637157153607681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2056,
                    "quote_count": 51,
                    "reply_count": 144,
                    "retweet_count": 410
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO se faz INDISPENS\u00c1VEL a volta da NORMALIDADE aos nossos dias. \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KRh0kREXsM"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242375677300617217"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242375702596456449",
                "created_at": "2020-03-24T09:00:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9235,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YLtJGYtb2J",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/YLtJGYtb2J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242375702596456449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3390,
                    "quote_count": 26,
                    "reply_count": 115,
                    "retweet_count": 741
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YLtJGYtb2J"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "author_id": "826892241516032002",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242530815751446528",
                "created_at": "2020-03-24T19:16:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 53,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242530815751446528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 167,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 81
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242524299006808065",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242523731437772801"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242523734252060676",
                "created_at": "2020-03-24T18:48:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 69,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 84,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 97,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 115,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/N6IXKOPTex",
                            "end": 159,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242523734252060676/photo/1",
                            "start": 136,
                            "url": "https://t.co/N6IXKOPTex"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242523734252060676",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 734,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 161
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/N6IXKOPTex"
            },
            {
                "author_id": "932688924312571904",
                "conversation_id": "1242608879600631808",
                "created_at": "2020-03-25T00:26:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9976,
                            "start": 27,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9917,
                            "start": 77,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 152,
                            "start": 132,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242608879600631808",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 78,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 11
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta pra casa!!\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242542521437360128"
                    ]
                },
                "author_id": "1540034828",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Conhe\u00e7a a trajet\u00f3ria da vereadora pelo Rio de Janeiro, Marielle Franco, assassinada ao lado de seu motorista, Anderson Gomes, em um crime ainda sem solu\u00e7\u00e3o. Conta com entrevistas com os familiares, policiais, jornalistas, procuradores e autoridades.",
                            "id": "1236222350556712962",
                            "name": "Marielle - O Document\u00e1rio"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "783335558466506752",
                            "name": "Online"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1108067427814768640",
                            "name": "M\u00eddia NINJA"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Manu Gavassi",
                            "id": "828641801774919680",
                            "name": "Manu Gavassi"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Manu Gavassi",
                            "id": "828641801774919680",
                            "name": "Manu Gavassi"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242543276634378240",
                "created_at": "2020-03-24T20:06:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Marielle",
                            "probability": 0.9036,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.8602,
                            "start": 141,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 6,
                            "start": 0,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 71,
                            "id": "31547933",
                            "start": 59,
                            "username": "manugavassi"
                        },
                        {
                            "end": 136,
                            "id": "373643558",
                            "start": 120,
                            "username": "thelminha_assis"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/WlpuAUj0in",
                            "end": 186,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1242543276634378240/video/1",
                            "start": 163,
                            "url": "https://t.co/WlpuAUj0in"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242543276634378240",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7295,
                    "quote_count": 124,
                    "reply_count": 69,
                    "retweet_count": 1098
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#BBB20\nNo cinema: Marielle, o document\u00e1rio\nTema: Fake News\n@manugavassi: \u201cFoi assim que o nosso presidente foi eleito.\u201d\n@thelminha_assis e o Brasil: \u201cExatamente\u201d. https://t.co/WlpuAUj0in"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242595832609886210"
                    ]
                },
                "author_id": "124029533",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242595846606270465",
                "created_at": "2020-03-24T23:35:10.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 48,
                            "id": "128372940",
                            "start": 34,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/oyNqaTuVCq",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Cileidealves/status/1242595846606270465/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/oyNqaTuVCq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242595846606270465",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 176,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 41,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Inacredit\u00e1vel o pronunciamento de @jairbolsonaro . Pede o fim do confinamento e a volta \u00e0 normalidade. De novo fala em histeria e gripezinha https://t.co/oyNqaTuVCq"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-09-28T13:22:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "196153152",
                "name": "Kalil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278365031319683076/KR03P826_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 416,
                    "following_count": 58,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 95979
                },
                "url": "",
                "username": "kalalbca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367929,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-05-26T22:06:14.000Z",
                "description": "CONSERVADOR, PORTANTO, REPUBLICANO.",
                "id": "3299845708",
                "name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350414054280605697/r48awI-P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2125,
                    "following_count": 2252,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 147913
                },
                "url": "",
                "username": "safhb10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-19T13:40:16.000Z",
                "description": "Consultor de Planos de Sa\u00fade, Planos Dent\u00e1rios e Prote\u00e7\u00e3o Veicular",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cotacao.protejaja.org/regional/caxias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://cotacao.protejaja.org/regional/caxias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OUAB6CIEwv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "91106061",
                "location": "Duque de Caxias, RJ",
                "name": "Eduardo da Luz Pereira",
                "pinned_tweet_id": "1394481318872899585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406300904404492295/WgpGdjyx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36561
                },
                "url": "https://t.co/OUAB6CIEwv",
                "username": "eduluz2013",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-25T12:32:48.000Z",
                "description": "\u2020 1974/2021\nMelhor amigo, incentivador, professor e o melhor pai do mundo que eu tenho e que conhe\u00e7o!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "edmarfs.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://edmarfs.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D4Ic8JfL6e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42397196",
                "location": "Novo Repartimento - PA",
                "name": "Edmar Fernandes de Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394101882495381507/77KCHLN4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 981,
                    "following_count": 1920,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 30510
                },
                "url": "https://t.co/D4Ic8JfL6e",
                "username": "edmarfs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-29T06:08:11.000Z",
                "description": "essa capa \u00e9 o meu amor FLUP meu filho mais novo",
                "id": "4859274610",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tia do Zap",
                "pinned_tweet_id": "898945852558987265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256652397667106817/jgiIkxbF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2919,
                    "following_count": 2985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 176700
                },
                "url": "",
                "username": "MazzoLucimar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-01T20:37:28.000Z",
                "description": "ANTI - PT\n\nPr\u00f3-Bolsonaro\ud83d\udc49\n\nJ\u00e1 em Campanha pra 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "826892241516032002",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Alfeu Bruno",
                "pinned_tweet_id": "1431175419567525888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429794028124610566/Uc8UfRDA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21258,
                    "following_count": 18742,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 66370
                },
                "url": "",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-08T02:25:44.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica \u00daltimas not\u00edcias Capit\u00e3o M\u00e9dica do Ex\u00e9rcito Brasileiro",
                "id": "1060357670979489792",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ana Beatriz Teixeira Vianna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101163435507765249/AiiipW-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22628
                },
                "url": "",
                "username": "teixeira_vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-18T23:03:00.000Z",
                "description": "eu sou assim, nem bela, nem fera. sou mera, simplesmente singular.",
                "id": "1086398580372504577",
                "name": "Eliane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234936682681688069/Up7lN7_z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16753
                },
                "url": "",
                "username": "Eliane83403159",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-23T23:04:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220482329644355584",
                "name": "joao silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220482650412060672/0mkLhsb-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5434
                },
                "url": "",
                "username": "joaosil61135400",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-23T09:46:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1099244107724177408",
                "name": "Alex F. Marqueze",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240853369469767682/VYKHeDkn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 435,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24251
                },
                "url": "",
                "username": "f_marqueze",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T12:45:20.000Z",
                "description": "#BolsonaroHeroiDoBrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroHeroiDoBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105087306841632769",
                "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "name": "Eduardo Oseko",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396883799041089548/h0c2E2vk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37429
                },
                "url": "",
                "username": "EduardoOseko",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T13:15:18.000Z",
                "description": "casada /crist\u00e3 /conservadora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1219971756947054595",
                "name": "Beatriz Peres\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393319897711759362/7fAWhVBE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 216,
                    "following_count": 494,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7072
                },
                "url": "",
                "username": "Beatriz45445045",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T22:11:05.000Z",
                "description": "sou eu",
                "id": "1162849286297726982",
                "name": "Steve News",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162849499817095175/e_HUwfoV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 52,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 166
                },
                "url": "",
                "username": "SteveNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-21T00:12:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1208178368069488640",
                "name": "Paulo Vilela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352816144357404673/NIJ_k-Wy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11941
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVi67998041",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-24T23:02:39.000Z",
                "description": "Brasil",
                "id": "271651415",
                "location": "Brasil",
                "name": "RB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270388106873749504/U_NtqDRv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1005,
                    "following_count": 1286,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 10475
                },
                "url": "",
                "username": "Ranbaall",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T02:03:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1104925673444069377",
                "name": "Ivaneide M.S",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211037443060879360/VZcuEFTL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 982,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35415
                },
                "url": "",
                "username": "MirandaIvaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-12T10:25:00.000Z",
                "description": "Jamais gaste seu tempo dando explica\u00e7\u00f5es sobre seus tweets. Seus amigos n\u00e3o precisam. Seus inimigos n\u00e3o acreditam. Os est\u00fapidos n\u00e3o entendem.",
                "id": "4458312677",
                "name": "Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429480198634938370/OpXBK3E__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27243,
                    "following_count": 19875,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 120747
                },
                "url": "",
                "username": "DiKarlo02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-26T17:31:41.000Z",
                "description": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia. \u201cE conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1.\u201d JO 8:32 #DireitaUnida #Bolsonaro2022 #MBGA SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 85,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 99,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 114,
                                "tag": "MBGA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "108664794",
                "location": "Brazil",
                "name": "Sergio Leite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158176032404463617/d94Vk62x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2371,
                    "following_count": 2626,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 83772
                },
                "url": "",
                "username": "Leite_Sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-21T02:55:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3188977629",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rafael Fig.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242995757382275072/W4H52pjb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 593,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17186
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelfig38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T21:49:15.000Z",
                "description": "\u201cAs melhores coisas na vida n\u00e3o s\u00e3o coisas.\u201d (A. Buchwald) M\u00e3e, cat\u00f3lica, economista, patriota, conservadora, \u201cda direita\u201d. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "336770336",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423942290357633024/a0wCSqCe_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3616,
                    "following_count": 4817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 240046
                },
                "url": "",
                "username": "DALISSIME401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T17:11:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234163007724359681",
                "location": "Rio de Janeiro,RJ",
                "name": "FernandoRodriguesRJ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234164434681114627/MOwK1teO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91509
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand59963366",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-08T22:04:10.000Z",
                "description": "The best is yet to come.. \u201cCom sorte vc atravessa o mundo, sem sorte vc n\u00e3o atravessa a rua.\u201d NRodrigues ... on my way to nowhere...",
                "id": "872937321745850368",
                "location": "Exilado Virtual - USA ",
                "name": "SEJ Johnsson",
                "pinned_tweet_id": "1353695880168300544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321916802960678915/CGBxXPxR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 79842
                },
                "url": "",
                "username": "sej_johnsson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-30T17:30:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1023984183805394944",
                "name": "Maristela Carvalho3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023984433672740866/xnQeAPzx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1181,
                    "following_count": 1697,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41749
                },
                "url": "",
                "username": "Mariste48790161",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-30T19:01:40.000Z",
                "description": "Bisav\u00f3 Cap. da Guarda Imperial, av\u00f4 lutou em 1932, pai na FEB It\u00e1lia 1945, Conservador, Pai de 5 \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1ffilhos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Channel 1 @mdtecnologia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 126,
                                "username": "mdtecnologia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2780974910",
                "location": "Sorocaba, SP, Brazil",
                "name": "MD Marcos Geraldo Nunes 38\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156360342903152640/pSR-kazU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2737,
                    "following_count": 2738,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65371
                },
                "url": "",
                "username": "mdmarcosgeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T00:38:07.000Z",
                "description": "Deus, salve o Brasil!\ud83d\ude4f",
                "id": "1163611051394568192",
                "location": "Washington, DC",
                "name": "Celso Higino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243985184292319233/NTBi8Zk1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 919,
                    "following_count": 1054,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44656
                },
                "url": "",
                "username": "CHF36722124",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-28T21:02:39.000Z",
                "description": "Tempo de 200MILH\u00d5ES que podem ESCOLHER POL\u00cdTICOS IDONEOS, MELHORES, CAPAZES",
                "id": "381734499",
                "location": "Brazil",
                "name": "81 SENADORES e 513 DEP FEDERAIS PARA QUE?",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115712080118784001/qauZh4Pp_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 791,
                    "following_count": 691,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 82863
                },
                "url": "",
                "username": "admmarialucia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-20T04:08:00.000Z",
                "description": "#OmarConvoqueGabas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "OmarConvoqueGabas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "892422804",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, (SC)",
                "name": "Rosa Eleni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417277972374081537/sJ72SsgR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3169,
                    "following_count": 3961,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 227184
                },
                "url": "",
                "username": "rosahst",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-16T00:57:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "2196867042",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "M Gra\u00e7a RJ P\u00e1tria Amada Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u2665\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250905903483813888/ePE7WGkc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57205
                },
                "url": "",
                "username": "mariada92968769",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-30T12:43:09.000Z",
                "description": "#barracasdeteto Suricato",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "barracasdeteto"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "450601560",
                "location": "Ipatinga-MG",
                "name": "DIREITA segue DIREITA \ud83e\udd1d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1379901369553977352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379900907844931585/yU5LWiN9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4241,
                    "following_count": 4623,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44750
                },
                "url": "",
                "username": "barracasuricato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-23T16:55:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "303922714",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Patricia Fiuza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041720093493915650/kgF1HSL0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 387,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12594
                },
                "url": "",
                "username": "pattygustian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-25T18:03:03.000Z",
                "description": "Sou conservador, trabalhador, gosto das coisas certas,tor\u00e7o para um Brasil melhor e grande,Patriota e junto com o povo do bem derrubar a esquerda de vez!?",
                "id": "503341812",
                "location": "Itapecerica da Serra Sp.Brazil",
                "name": "Israel Batista Ramos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/833376310294695937/NER8mE6B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 1572,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8262
                },
                "url": "",
                "username": "IsramosRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:42:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "68709822",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324695048978632707/ifgRVyGj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3391
                },
                "url": "",
                "username": "Cassia19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T11:21:48.000Z",
                "description": "\u201cPara que o mal triunfe,\u00a0basta que os bons n\u00e3o fa\u00e7am nada.\u201d\u00a0",
                "id": "981492021797052416",
                "location": "Brasil",
                "name": "Omar Mineiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379837212687273986/uMybti1P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21647
                },
                "url": "",
                "username": "OmarMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-22T01:43:51.000Z",
                "description": "SIGO TODOS DE VOLTA!\n\nAPAIXONADO PELO BRASIL, CASADO, CORRETOR , JORNALISTA, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CRIST\u00c3O, JESUS CRISTO \u00c9 O SENHOR.",
                "id": "712092392766185473",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Luiz Paulo Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159106688580050945/nBRsfbJw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1147,
                    "following_count": 1548,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26421
                },
                "url": "",
                "username": "exclusivoluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-19T18:10:02.000Z",
                "description": "Brasileiro com orgulho!",
                "id": "2577259862",
                "name": "Lu\u00eds Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102695035617853441/DOlNpEwF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1134,
                    "following_count": 1016,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41958
                },
                "url": "",
                "username": "LuisbrasilVet",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-04T19:13:58.000Z",
                "description": "...",
                "id": "1081267512040452096",
                "name": "Rencs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187705826020151296/QAkft4yx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14100
                },
                "url": "",
                "username": "Rencs86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4097,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-10T02:55:58.000Z",
                "description": "Tem algo de bom em ficar velho! Quando conseguir descobrir o que \u00e9, eu aviso todo mundo... (by Mauro Bueno)",
                "id": "64321764",
                "location": "Vit\u00f3ria/ES Brasil",
                "name": "Mauro Bueno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1268204377896075265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077203086748409857/mO0PloDQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4156,
                    "following_count": 4515,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 48549
                },
                "url": "",
                "username": "maurobueno65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-23T20:48:35.000Z",
                "description": "Diarista em casa de fam\u00edlia e Garoto de programa. -\"Nem esquerda, nem direita. Sou um ser pensante que n\u00e3o nasceu para ser gado, ou massa de manobra de ningu\u00e9m\"",
                "id": "933799462098685952",
                "name": "Luiz Antonio Costa",
                "pinned_tweet_id": "1080667601615970306",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210408856289005568/S2cIz5cQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4156,
                    "following_count": 4707,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 111280
                },
                "url": "",
                "username": "PatriotaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T07:18:57.000Z",
                "description": "tell me where your love lies",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/matheusricartee",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/matheusricartee",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SDCtXv8Yh3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083624285640499200",
                "location": "na sua",
                "name": "matheus",
                "pinned_tweet_id": "1429973476148920323",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428476837471080451/t1xtJdJn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 393,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15815
                },
                "url": "https://t.co/SDCtXv8Yh3",
                "username": "mthsricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-11T03:37:04.000Z",
                "description": "Nosso Presidente@jairbolsonaro, \u00e9 uma estrela a ser seguida, um sentimento a ser preservado e nunca desistiremos dele.",
                "id": "489036063",
                "location": "Fortaleza-CE",
                "name": "Mazu B Gondim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201307180835717120/JTQfeAt3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 389,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13102
                },
                "url": "",
                "username": "b_mazu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-18T16:46:42.000Z",
                "description": "fisioterapeuta, m\u00e3e e eleitora com muito orgulho de Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1185235703581552640",
                "location": "Brasil",
                "name": "Karina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185238087045206017/DCHDSflh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18517
                },
                "url": "",
                "username": "KarinaRezendeB1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-06T19:47:11.000Z",
                "description": "Formado em Engenharia civil 2005 na Ulbra/ Palmas Especialista em estruturas e funda\u00e7\u00f5es IPOG.",
                "id": "175500451",
                "location": "Palmas / Tocantins",
                "name": "Vinicius Ornelas - For\u00e7a e Honra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254191391330181122/NmVlTGBE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 668,
                    "following_count": 1203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19385
                },
                "url": "",
                "username": "vini_ornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-11T20:06:02.000Z",
                "description": "Cantora,pianista,tecladista,compositora,professora de canto e piano Bolsonarista e Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "113448526",
                "location": "Pelotas",
                "name": "Fernanda Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/690067068/FER_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1284,
                    "following_count": 1338,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11023
                },
                "url": "",
                "username": "fermartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-09T13:05:03.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 -- Filosofia cl\u00e1ssica... o Bem/ o Belo/ o Justo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764\ufe0f Ortodontia",
                "id": "2613556345",
                "location": "Piraju\u00ed-SP",
                "name": "Marcelo Dal Bo Grava \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "pinned_tweet_id": "1115318509880455170",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373962663705862146/wMU2aus9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3643,
                    "following_count": 4226,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 114052
                },
                "url": "",
                "username": "mdbgrava",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-21T11:31:55.000Z",
                "description": "Palmeirense desde sempre.",
                "id": "285563242",
                "location": "Brasil",
                "name": "Clodimar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372597164652822531/ZQ6Bq9Lm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 1604,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19456
                },
                "url": "",
                "username": "clodimarbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-15T23:20:17.000Z",
                "description": "Crist\u00e3 ,conservadora,anticomunista.O maior inimigo do conhecimento n\u00e3o \u00e9 a ignor\u00e2ncia, \u00e9 a ilus\u00e3o do conhecimento. Stephen Hawking  #DireitaUnida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 132,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "252804420",
                "location": "Kofu-shi,Yamanashi-ken",
                "name": "S.Agren\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156214171114987520/pBIL7q3b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2575,
                    "following_count": 2761,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 183139
                },
                "url": "",
                "username": "AgrenSilvia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-21T18:39:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "470406469",
                "location": "S\u00e3o Carlos -SP-",
                "name": "OSMAR ANGELO",
                "pinned_tweet_id": "644611708363874305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282882833443323904/1wWs8mWx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230,
                    "following_count": 1295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20153
                },
                "url": "",
                "username": "OSMARANGELO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T11:31:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219945610884927488",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219945826342121472/oF8IB2F5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "",
                "username": "MartaFa02532037",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-18T18:45:09.000Z",
                "description": "P\u00e1tria amada, Brasil\u2764\ufe0f!",
                "id": "1196499541601783808",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "Den\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266725319400194050/Y4_P05rN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 626,
                    "following_count": 936,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3961
                },
                "url": "",
                "username": "DenisTurola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T23:07:45.000Z",
                "description": "Uma guerreira que s\u00f3 se curva para orar. \ud83d\udd31",
                "id": "1241501720930385926",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "name": "Nane Forever",
                "pinned_tweet_id": "1363302387092455431",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362942109431562241/Mj2olJy0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 423,
                    "following_count": 679,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10779
                },
                "url": "",
                "username": "Nane_Forever",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-24T23:39:22.000Z",
                "description": "Toler\u00e2ncia ZERO com bandido e vagabundo.",
                "id": "420688199",
                "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
                "name": "Raphael Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263853350099005457/hb8zZQgD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 698,
                    "following_count": 1795,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97840
                },
                "url": "",
                "username": "raphael124600",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T12:19:55.000Z",
                "description": "Direito, Justi\u00e7a, fam\u00edlia, \u00e9tica, al\u00e9rgica a esquerdistas e seus derivados.\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Por um Pa\u00eds soberano!!\n#Selva",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 102,
                                "tag": "Selva"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1088773456903237632",
                "location": "Paraense, aki pelo Recife hj",
                "name": "Sandra Bernardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325445262265954305/AGXum1Qp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1358,
                    "following_count": 1902,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17452
                },
                "url": "",
                "username": "SandraB79873606",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-23T02:27:24.000Z",
                "description": "Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1895881844",
                "location": "Petrolina, Brasil",
                "name": "Aparecido Higino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196575989675053057/vVO-XkcI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8860,
                    "following_count": 9210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17877
                },
                "url": "",
                "username": "ashigino11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T18:55:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050459919919538177",
                "name": "bartira99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089828639930224640/o__SNx9p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5407
                },
                "url": "",
                "username": "bartira58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-17T10:33:46.000Z",
                "description": "Presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia \u00e9 preconceito.",
                "id": "74981710",
                "location": "Garagem",
                "name": "Gabinete do S\u00f3dio",
                "pinned_tweet_id": "1247320685212569606",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705861183912411139/sPhyUDiC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 948,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38515
                },
                "url": "",
                "username": "GabineteDoSodio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-26T14:32:13.000Z",
                "description": "\"A incapacidade de ver a realidade dos fatos n\u00e3o \u00e9 simplesmente uma quest\u00e3o de ponto de vista\". Mim Mesmo, Eu por.",
                "id": "1033723797281677312",
                "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc \"LIBERTY EQUALITY FRATERNITY\".",
                "pinned_tweet_id": "1427960584486719496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382664545483784192/Xvp4wo0O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1696,
                    "following_count": 2115,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54479
                },
                "url": "",
                "username": "Mr_RicardoBRZ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-06T22:01:53.000Z",
                "description": "Fisioterapeuta. Professor Universitario. Antisocialista.Antipetista. Esp\u00edrita. Apaixonado pelo Flamengo",
                "id": "152789151",
                "location": "Volta Redonda, Brasil",
                "name": "Vladimir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401143582346592261/1te9Sm9W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1923,
                    "following_count": 3285,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48009
                },
                "url": "",
                "username": "vladilopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-15T17:24:16.000Z",
                "description": "Ter f\u00e9 \u00e9 acreditar que tudo vai dar certo\n \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf40\ud83c\udf37\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S DM\ud83d\udeab",
                "id": "1162052398870872064",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ma. Helena Car - Reserva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162072578074316801/mrOVcOHU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2946,
                    "following_count": 2799,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66355
                },
                "url": "",
                "username": "MariaHe76243708",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 944,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51311
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-13T13:49:04.000Z",
                "description": "Militar, conservador, direita extrema e n\u00e3o sigo esquerdistas.",
                "id": "1040235919184412674",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Werneck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054014156632977408/5P9ddcju_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28826
                },
                "url": "",
                "username": "Werneck72397532",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-01T23:49:38.000Z",
                "description": "Sou de direita e crist\u00e3o. \nLuto contra a esquerda\nMembro volunt\u00e1rio do Gabinete do \u00d3dio\nEng eletricista e seguran\u00e7a do trabalho",
                "id": "991464693008134144",
                "name": "joacy santos junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991468306849763329/g-I10vPp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 756,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56805
                },
                "url": "",
                "username": "joacy_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-06T20:11:56.000Z",
                "description": ".",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "atleticopr.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.atleticopr.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EBE9mQfA5x"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "739912728895205380",
                "location": "Arena da Baixada",
                "name": "Torcedor CAP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348695100260560902/gmC1EVgG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1280,
                    "following_count": 1446,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 60784
                },
                "url": "https://t.co/EBE9mQfA5x",
                "username": "Torcedor_CAP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-20T19:15:42.000Z",
                "description": "Por Deus, pela P\u00e1tria, pelo Athletico!! Fora Corrup\u00e7\u00e3o e com Deus no Cora\u00e7\u00e3o!",
                "id": "932688924312571904",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Thurc\u00e3o (na \ud83d\udee3)",
                "pinned_tweet_id": "1406382995527901185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388609217712594945/yfVE2zsP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 2537,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24431
                },
                "url": "",
                "username": "TurcaoFuracao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-04T01:22:15.000Z",
                "description": "Ol\u00e1 \u2764\nQuer luz estrela? Sobe no poste \ud83d\udc85    \n   \n \nF\u00c3 DA MANU GAVASSI  E  JULIETTE",
                "id": "705563973987520513",
                "location": "Brasil",
                "name": "J\u00c9SSICA CACTO GAVASSI \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1418714995190386688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430491429961277440/jv-vUMlM_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1904,
                    "following_count": 3284,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 47885
                },
                "url": "",
                "username": "gavassicacto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T03:26:00.000Z",
                "description": "Narrativas Independentes, Jornalismo e A\u00e7\u00e3o. \n\u2022\nEntre pro canal da M\u00eddia NINJA no Telegram! \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/midianinja",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://t.me/midianinja",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AbNZ2gkqe5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1540034828",
                "location": "Brasil",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032752078148517889/CQ4pLjP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 917514,
                    "following_count": 2791,
                    "listed_count": 2390,
                    "tweet_count": 73466
                },
                "url": "https://t.co/AbNZ2gkqe5",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-07-26T15:24:15.000Z",
                "description": "Advogado, ARMAMENTISTA, Evang\u00e9lico, Contra o monop\u00f3lio TAURUS, Antiesquerdista.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, Rob\u00f4 do Bolsonaro.",
                "id": "890231295359561728",
                "name": "Wagner Curado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084433392735784961/NaGrGK1c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 731,
                    "following_count": 862,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59649
                },
                "url": "",
                "username": "wagnercurado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T23:18:28.000Z",
                "description": "Not\u00edcias Pol\u00edtica Economia \u00daltimas not\u00edcias Internacional Sa\u00fade Finan\u00e7as",
                "id": "43613407",
                "name": "Izabel Feitosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350169852229672962/V6iJ63g9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1135,
                    "following_count": 1774,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104350
                },
                "url": "",
                "username": "izabelfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T14:58:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138098022544478217",
                "name": "exrema",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 547,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1684
                },
                "url": "",
                "username": "exrema3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-25T17:59:12.000Z",
                "description": "\"Aten\u00e7\u00e3o: Soltar bandidos \u00e0s pencas n\u00e3o \u00e9 puro amor \u00e0 criminalidade. \u00c9 forma\u00e7\u00e3o de um ex\u00e9rcito revolucion\u00e1rio. O STF sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.\"",
                "id": "1546337383",
                "name": "Jussara de Souza",
                "pinned_tweet_id": "1419486706571661313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376366183360909314/YP6MawI1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 3006,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 96736
                },
                "url": "",
                "username": "JussaradeSouz20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T14:32:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "id": "2543108818",
                "location": "guanambi-ba",
                "name": "Evandio Evando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150434177948573696/3gJgV4Ef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5062,
                    "following_count": 4926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61333
                },
                "url": "",
                "username": "EvandioE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-28T00:38:24.000Z",
                "description": "\ud83d\ude07",
                "id": "990027413613621248",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jordan \ud83e\udd9e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266398993703145472/-F2DzPvZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 578,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41564
                },
                "url": "",
                "username": "JordanSacra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T11:57:32.000Z",
                "description": "https://t.co/9kljWEs4Zx",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conservativecore.net",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://conservativecore.net",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9kljWEs4Zx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "847417507367407616",
                "location": "Aqui em casa",
                "name": "honeybadger",
                "pinned_tweet_id": "1347738950904012800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347965542792110080/yvhUwkLg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1101,
                    "following_count": 1464,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 101559
                },
                "url": "",
                "username": "thehoneybadgerD",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T22:02:36.000Z",
                "description": "Se falar mal do Mito, pode vazar!\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c",
                "id": "1162847162713169927",
                "name": "O OBSERVADOR \ud83d\ude0e\u270c",
                "pinned_tweet_id": "1210647462278553600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197898720551034880/nAmyiIgz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 399,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8959
                },
                "url": "",
                "username": "THIAGOLIMADEAM1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-29T16:58:19.000Z",
                "description": "O PODER EMANA DO POVO!",
                "id": "1233798338715189248",
                "name": "Mov. O BRASIL \u00c9 DOS BRASILEIROS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234949526357712899/AggjMEq4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5251,
                    "following_count": 5687,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8365
                },
                "url": "",
                "username": "mov_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-11T09:25:44.000Z",
                "description": "Humor",
                "id": "962618645754064896",
                "location": "Brasil",
                "name": "Joao gualberto souza Carvalho",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 1027,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44670
                },
                "url": "",
                "username": "souza_gualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-15T19:15:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "282711033",
                "location": "Seattle, WA",
                "name": "Assis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266791864180580353/86bTLmly_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2959
                },
                "url": "",
                "username": "assissm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-24T12:27:34.000Z",
                "description": "#HUMILDADE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "HUMILDADE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "561982558",
                "name": "Yuan Henrique 1O",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/751542937381666817/eh9rHPlY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 127,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1837
                },
                "url": "",
                "username": "Henrique_B22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-06T02:02:34.000Z",
                "description": "Conservador de Direita, Totalmente Al\u00e9rgico a Esquerda. Deus e Familia acima de Tudo.",
                "id": "1245062497",
                "name": "Felix Corr\u00eaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138489234325745669/KcSnQtL7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 891,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27475
                },
                "url": "",
                "username": "CapFelix34",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T17:51:01.000Z",
                "description": "s\u00f3 nas ruas unidos mudaremos este pa\u00eds !",
                "id": "1193586826478542849",
                "name": "Fernando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339182138764234753/k2nXm74P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11654
                },
                "url": "",
                "username": "fernand92693524",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T23:47:39.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma pe\u00e7a de teatro que n\u00e3o permite ensaios. Por isto, cante, chore, dance, ria e viva intensamente, antes que a cortina se feche e acabe sem aplausos.",
                "id": "1114676069968306181",
                "name": "Rosmary Felix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163591595045924864/4qGR9Z7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4043,
                    "following_count": 4490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124623
                },
                "url": "",
                "username": "FelixRosmary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-17T15:55:11.000Z",
                "description": "Patriot, Father of family and averse to socialism and communism.  God and Jesus Christ forever and ever.",
                "id": "1173988713795162114",
                "location": "United States",
                "name": "Eduardo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358701905724149760/ymDkUJ6E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 330,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6331
                },
                "url": "",
                "username": "Eduardo28882060",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T17:59:40.000Z",
                "description": "\u201cQuanto mais competente for o entendimento do mundo, mais satisfat\u00f3ria ser\u00e1 a a\u00e7\u00e3o do sujeito que a det\u00e9m.\u201d",
                "id": "251708757",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Claudia Bittencourt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1196195987045470208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200582382522380288/mU657_cy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 2184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22595
                },
                "url": "",
                "username": "claubitt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-22T22:00:22.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vaporeto!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marciosabedotti",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/marciosabedotti",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1twlCCKyac"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3105897465",
                "location": "Brasil",
                "name": "M\u00e1rcio Sabedotti \ud83d\udc7d\ud83d\udc3a",
                "pinned_tweet_id": "965951504229257216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350508870142197762/9OTS7m0j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34320,
                    "following_count": 24785,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36164
                },
                "url": "https://t.co/1twlCCKyac",
                "username": "marciosabedotti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T00:52:13.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Direita/Patriota, Armamentista. Deus acima de todos ! FOR\u00c7A E HONRA .",
                "id": "1057797423223975936",
                "location": "Boston, NY",
                "name": "NONO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342682788978421760/iCSF015u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4942,
                    "following_count": 4818,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35855
                },
                "url": "",
                "username": "NorivalAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-04T13:17:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "211856870",
                "name": "Nelson Fava",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1568804186/clip_image002_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8546
                },
                "url": "",
                "username": "captainseaview",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T17:03:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "1042096847962210304",
                "name": "Ricardo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 288,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24998
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo60025842",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-20T12:28:19.000Z",
                "description": "Brasil \u00e9 meu lugar",
                "id": "701020553910607872",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "Gerson da Tati",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701022139231686656/i6sGE2WB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21117
                },
                "url": "",
                "username": "gersondatati",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T19:14:43.000Z",
                "description": "\ud83d\udcddProfessora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcda\ud83c\udf3c\ud83c\udf37",
                "id": "1234557708130492421",
                "location": "Brasil- RJ",
                "name": "Ana Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356031166713909248/i6MJCh5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4624,
                    "following_count": 4752,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64479
                },
                "url": "",
                "username": "Anacarvalhocris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-02T23:01:06.000Z",
                "description": "Oi, eu sou o Goku do Sert\u00e3o! Noivo da mulher mais linda do mundo!\nTricolor Paulista!",
                "id": "3400618959",
                "name": "Gabriel Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1430327539671703559",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406778172692217857/INRj-Ucu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 557,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12859
                },
                "url": "",
                "username": "GokuDoSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-10T16:03:16.000Z",
                "description": "Tor\u00e7o FortalezaEC. Este governo j\u00e1 fez mais pelo pa\u00eds do q outros governos. Cobro \u00e9tica, car\u00e1ter. Sigo quem informa algo \u00fatil. Posso deixar de seguir e voltar",
                "id": "314652539",
                "location": "Maranguape,CE",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira (lopez03)",
                "pinned_tweet_id": "1056686313955606528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431180626338668547/JLjBMydy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1147,
                    "following_count": 1221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129500
                },
                "url": "",
                "username": "jpolopez03",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-08T01:17:45.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1 .",
                "id": "369837578",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Est\u00e1 na Carta Magna: \u201cTodo o poder emana do povo",
                "pinned_tweet_id": "1429694089805586432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321632379744735232/Nh0pt1PG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6195,
                    "following_count": 6621,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 84821
                },
                "url": "",
                "username": "eudesreino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T01:10:15.000Z",
                "description": "Amar a Deus acima de tudo!\n\u023b\u0142\u1d7e\u0180\u0247 \u0111\u00f8 \u024c\u0247m\u00f8.",
                "id": "1007792437698486272",
                "name": "Ulysses.carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268511305071300614/FtgZxtXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 155424
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-03T16:41:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234881404011470849",
                "name": "Josezezo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2133
                },
                "url": "",
                "username": "Josezezo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T14:03:06.000Z",
                "description": "instagran: 20juntoemisturado",
                "id": "1241726651635032065",
                "name": "Junto e Misturado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241730154822500358/tSRGuQDg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1333
                },
                "url": "",
                "username": "MisturadoJuntoe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978256,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-18T01:11:36.000Z",
                "description": "Jornalista e mestre em Hist\u00f3ria. Coapresentadora na R\u00e1dio Sagres e colunista do jornal O Popular. Autora do livro Iris Rezende-De l\u00edder estudantil a governador",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sagresonline.com.br/podfalar",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://sagresonline.com.br/podfalar",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YldfUG9Iaq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "124029533",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Cileide Alves",
                "pinned_tweet_id": "1338647755619786752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343569637410304002/-7w_9R2H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19136,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 166,
                    "tweet_count": 21838
                },
                "url": "https://t.co/YldfUG9Iaq",
                "username": "Cileidealves",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242645549251166209",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e7gvvg6hqtwv1qrx5bwjbcya9p",
        "oldest_id": "1242638232384348160",
        "result_count": 98
    }
}