{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901499485245441"
                ]
            },
            "author_id": "1057775181068939271",
            "conversation_id": "1241901507676643328",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/PhN3Ik1SuD",
                        "end": 102,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guicarvalhomkt/status/1241901507676643328/photo/1",
                        "start": 79,
                        "url": "https://t.co/PhN3Ik1SuD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901507676643328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "1,6 bilh\u00e3o recuperado na lava jato usado contra pandemia. #issoaglobonaomostra https://t.co/PhN3Ik1SuD"
        },
        {
            "author_id": "1125441594629423105",
            "conversation_id": "1241901506091192322",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7747,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 68,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901506091192322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "gennnte kkkkkkkk a globo t\u00e1 demais zoando/criticando as atitudes do bolsonaro no #issoaglobonaomostra , amei"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "242989022",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901505734729728",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901505734729728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "725305802794405889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901502207311874",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901502207311874",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "1241745019662450695",
            "conversation_id": "1241901498130448384",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8827,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "358207229",
                        "start": 3,
                        "username": "EsseDiegoLuiz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901498130448384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901114271858690",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @EsseDiegoLuiz: A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
        },
        {
            "author_id": "437509118",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901495831990273",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901495831990273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2417802680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901494611443717",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901494611443717",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "188438669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901494246481921",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901494246481921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "859593443072503808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901493520936961",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901493520936961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2268746017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901492510040064",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9725,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 36,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9295,
                        "start": 120,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 141,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 153,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901492510040064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vai ser uma choradeira da Globo ver Bolsonaro ser presidente por mais de dois anos e meio ainda. Mas ver o desespero da Globo n\u00e3o tem pre\u00e7o. #Fantastico #IssoAGloboN\u00e3oMostra."
        },
        {
            "author_id": "108116274",
            "conversation_id": "1241901491708928000",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901491708928000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Melhor quadro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "70289732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901490664607745",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901490664607745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1181221233351888899",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901489985138688",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901489985138688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "2735463509",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901489423036417",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901489423036417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "23882005",
            "conversation_id": "1241901486008938506",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9974,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.8658,
                        "start": 86,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "normalized_text": "Biruleibe",
                        "probability": 0.8487,
                        "start": 96,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901486008938506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra excelente editando o Tiago dando a not\u00edcia do coronavairussss no BBB com o Biruleibe infectando os apoiadores."
        },
        {
            "author_id": "1110740422551355393",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901484209516545",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901484209516545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "852726521743716352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901482540240896",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901482540240896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3305442501",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901481047007233",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901481047007233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901356656611329"
                ]
            },
            "author_id": "1006721495303942145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901480183050240",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rOtv2x3C80",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1241901418619035651/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/rOtv2x3C80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901480183050240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901418619035651",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\nBaile de m\u00e1scara foi foda!!!....kkkkkkkkkkkk https://t.co/rOtv2x3C80"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901420380590082"
                ]
            },
            "author_id": "934565106540826624",
            "conversation_id": "1241901476563374080",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9325,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JnErpcp1cA",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Claudineicas70/status/1241901476563374080/video/1",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/JnErpcp1cA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901476563374080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra  e a Globo sendo humilhada nos USA... https://t.co/JnErpcp1cA"
        },
        {
            "author_id": "95260904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901475682553861",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901475682553861",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236639417294561280",
            "conversation_id": "1241901474944299014",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9232,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1141042171698716672",
                        "start": 3,
                        "username": "alvespedrobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901474944299014",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900095425204224",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alvespedrobra: Isso a Globo n\u00e3o mostra \u00e9 incr\u00edvel !!!! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1141445251036524544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900751355551749",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901473979600897",
            "in_reply_to_user_id": "1141445251036524544",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900751355551749",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1902286328",
            "conversation_id": "1241901472947847168",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901472947847168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra rid\u00edculo, quando \u00e9 que vcs v\u00e3o parar de jogar contra o pa\u00eds? Voc\u00eas n\u00e3o agregam em nada ficam disseminando a disc\u00f3rdia e assuntos irrelevantes, por exemplo, a forma como o presidente usou a m\u00e1scara na coletiva de imprensa."
        },
        {
            "author_id": "721496522077155328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901469093236738",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9908,
                        "start": 87,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5463,
                        "start": 98,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 164,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901469093236738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Preciso comemorar JB reeleito em 2022 pelo Fant\u00e1stico. Os governos passados roubavam o Brasil e a globo nem a\u00ed. Mostra que o governo atual est\u00e1 dando certo. Adoro! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1061807831400230917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901465343610880",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901465343610880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1194381204373549056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901461983956992",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:56.000Z",
            "id": "1241901461983956992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900446748495877"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "conversation_id": "1241901460964741121",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1199324186600235008",
                        "start": 3,
                        "username": "DavidDukki"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vnHS974c8r",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDukki/status/1241900655285075981/video/1",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/vnHS974c8r"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901460964741121",
            "lang": "eu",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900655285075981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DavidDukki: #issoaglobonaomostra\nBerro \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/vnHS974c8r"
        },
        {
            "author_id": "768315420961075200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901456401334274",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901456401334274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899723428171779"
                ]
            },
            "author_id": "762649798398861317",
            "conversation_id": "1241901450730536961",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8592,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 60,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2942233174",
                        "start": 3,
                        "username": "whoisGusmao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/odRUWuJLky",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/whoisGusmao/status/1241899728301850626/photo/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/odRUWuJLky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901450730536961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899728301850626",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Mobile Web (M2)",
            "text": "RT @whoisGusmao: Globo fazendo chacota com a cara e atos do Bolsonaro kkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/odRUWuJLky"
        },
        {
            "author_id": "2966575313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901449904304128",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901449904304128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1105196908136591360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901449392484352",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901449392484352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1061807831400230917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901447538712577",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:53.000Z",
            "id": "1241901447538712577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901224913485836",
                    "3_1241901238398181377",
                    "3_1241901247147511811"
                ]
            },
            "author_id": "1284853856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901446641201160",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 82,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "322423629",
                        "start": 3,
                        "username": "SouGiovani"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tyKCV8fch1",
                        "end": 113,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1241901256492318721/photo/1",
                        "start": 90,
                        "url": "https://t.co/tyKCV8fch1"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tyKCV8fch1",
                        "end": 113,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1241901256492318721/photo/1",
                        "start": 90,
                        "url": "https://t.co/tyKCV8fch1"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tyKCV8fch1",
                        "end": 113,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1241901256492318721/photo/1",
                        "start": 90,
                        "url": "https://t.co/tyKCV8fch1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901446641201160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901256492318721",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @SouGiovani: CARALHO ESSA FOI A MELHOR  KKKK\n\n#Fantastico #issoaglobonaomostra #bbb20: https://t.co/tyKCV8fch1"
        },
        {
            "author_id": "1038825531054190592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901444275544065",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901444275544065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1176687581368606721",
            "conversation_id": "1241901441574461441",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/duuhads6/statu\u2026",
                        "end": 84,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/duuhads6/status/1241899842235813888",
                        "start": 61,
                        "url": "https://t.co/T2pltyPA6p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901441574461441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "MEU DEUS DO CEU KKKKKKKKKKKKKKKK #bbb20 #issoaglobonaomostra https://t.co/T2pltyPA6p"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901290038398981"
                ]
            },
            "author_id": "1190046024578084866",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901438919376897",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9376,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NgHmTJEIXm",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoG2020/status/1241901438919376897/video/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/NgHmTJEIXm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901438919376897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo e seu deboche com o presida #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/NgHmTJEIXm"
        },
        {
            "author_id": "725305802794405889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901437451452421",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901437451452421",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52381922",
            "conversation_id": "1241901436012806146",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901436012806146",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Esse quadro #issoaglobonaomostra \u00e9 uma farsa...eles s\u00f3 mostram o que j\u00e1 mostraram v\u00e1rias vezes!! Pq n\u00e3o mostram o que as outras emissoras mostram??"
        },
        {
            "author_id": "163164533",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901433882062850",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901433882062850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900952791257088"
                ]
            },
            "author_id": "3013900930",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901433546592257",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "350326318",
                        "start": 3,
                        "username": "PedroHFM99"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eDOnHmxk1C",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHFM99/status/1241901028548718593/video/1",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/eDOnHmxk1C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901433546592257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901028548718593",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PedroHFM99: Como n\u00e3o amar o #issoaglobon\u00e3omostra? kkkkkkkk #Fantastico https://t.co/eDOnHmxk1C"
        },
        {
            "author_id": "2710753523",
            "conversation_id": "1241901433189994496",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901433189994496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra foi s\u00f3 o melhor exposed do Bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1390131926",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901430656696321",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:49.000Z",
            "id": "1241901430656696321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1199854795940651008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901429968842753",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901429968842753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "527828858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241528719547805696",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 107,
                        "tag": "BolsonaroAte2026"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3406756888",
                        "start": 15,
                        "username": "bibonunes1"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "40053694",
                        "start": 42,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901429570355200",
            "in_reply_to_user_id": "1143992266836598790",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241530768259678210",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Felipe_Aliado @bibonunes1 @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro #issoaglobonaomostra #fant\u00e1stico \u00e9 uma vergonha #BolsonaroAte2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899582344384515"
                ]
            },
            "author_id": "44891489",
            "conversation_id": "1241901428404375554",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1425697078768984065",
                        "start": 3,
                        "username": "kjkyi"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/l6MpfH8xoq",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kjkyi/status/1241899588526780417/photo/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/l6MpfH8xoq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901428404375554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899588526780417",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @kjkyi: bonaro sendo chacota mais uma vez kfkadk amo #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/l6MpfH8xoq"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241901418224771072"
                ]
            },
            "author_id": "843209441126367234",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901426357518338",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HDeUtaINHf",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Vavah_lopess/status/1241901426357518338/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HDeUtaINHf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901426357518338",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu e meu pai assistindo fant\u00e1stico e rindo da cara da chacota do bolsonar* nao tem pre\u00e7o aaaar #issoaglobonaomostra https://t.co/HDeUtaINHf"
        },
        {
            "author_id": "1912584145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901426290409473",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901426290409473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "3090420712",
            "conversation_id": "1241901426156109828",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "949718690202882048",
                        "start": 3,
                        "username": "futricasefofoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901426156109828",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899765337636865",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @futricasefofoca: #issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "48858107",
            "conversation_id": "1241901184950116352",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "751784761836830720",
                        "start": 0,
                        "username": "r_almeidacom"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1241901424889430027",
            "in_reply_to_user_id": "751784761836830720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901184950116352",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@r_almeidacom O presidente faz as coisas erradas e n\u00e3o podemos fazer chacota? Erra-me. #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1158537391",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901422913994756",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901422913994756",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O FANTASTICO ICONICO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2141621",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901422746222596",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901422746222596",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1188843595308130306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901418845519873",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901418845519873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901356656611329"
                ]
            },
            "author_id": "2670970717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901418619035651",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rOtv2x3C80",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1241901418619035651/video/1",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/rOtv2x3C80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901418619035651",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\nBaile de m\u00e1scara foi foda!!!....kkkkkkkkkkkk https://t.co/rOtv2x3C80"
        },
        {
            "author_id": "867913426034675712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901415729188865",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901415729188865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1347874969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901413275492355",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901413275492355",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2777858787",
            "conversation_id": "1241901412478574593",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9855,
                        "start": 62,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9869,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 121,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901412478574593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "fant\u00e1stico j\u00e1 passou o #issoaglobonaomostra pode acabar pra o Brasil ver a alegria do Daniel nn voltando do bate e volta #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "970830438678913024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901409316016128",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901409316016128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "725305802794405889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901406946279426",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901406946279426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "1083150303124434945",
            "conversation_id": "1241901404525957120",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9044,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9924,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901404525957120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 41
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "author_id": "1061807831400230917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901402219327488",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901402219327488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55284346",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901401132974080",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901401132974080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "602929976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901392693993477",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901392693993477",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1613265787",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901392366878720",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901392366878720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "527609523",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901390399787012",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901390399787012",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "858349511554592768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901389460189185",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901389460189185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "725305802794405889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901386025054209",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901386025054209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "884598924274782211",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901385488236544",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901385488236544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241075719813431296"
                ]
            },
            "author_id": "1017209816585031680",
            "conversation_id": "1241901385353961477",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xnft2cp31c",
                        "end": 45,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LittleMix/status/1241077118857105408/video/1",
                        "start": 22,
                        "url": "https://t.co/xnft2cp31c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901385353961477",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra  https://t.co/xnft2cp31c"
        },
        {
            "author_id": "1129515579688267778",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901385228132354",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901385228132354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "901019232489656320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901383693066240",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901383693066240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1305119588",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901382183116800",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901382183116800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2627187401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901381453258753",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901381453258753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1006721495303942145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901377691009026",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                        "probability": 0.95,
                        "start": 110,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901377691009026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901048329048069",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\"Vamos come\u00e7ar o show do intervalo com ele n\u00e9?\"....at\u00e9 o Galv\u00e3o zoando o Bozo!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 h\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068662880579526662",
            "conversation_id": "1241901376193642498",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901376193642498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra bate muito meu deus...\nHhahahahhahhah"
        },
        {
            "author_id": "720107440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901373672783873",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:35.000Z",
            "id": "1241901373672783873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56436416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901372968185856",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901372968185856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051945573996290048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901370996928518",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901370996928518",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901308354985991"
                ]
            },
            "author_id": "48858107",
            "conversation_id": "1241901370837524481",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bjqV2XbFnS",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1241901370837524481/video/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/bjqV2XbFnS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1241901370837524481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra ah, o deboche em cima de Bolsonaro e seus asseclas. \nSe achar ruim, vai ser pior, talquei??? https://t.co/bjqV2XbFnS"
        },
        {
            "author_id": "4334395335",
            "conversation_id": "1241901370124513280",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901370124513280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899061244047363",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Teledramaturgia: \"Nem todo muindo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\"\nhahahahahaha #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "174133406",
            "conversation_id": "1241901370086653952",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "228872611",
                        "start": 3,
                        "username": "philosopop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901370086653952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899684765057025",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @philosopop: #issoaglobonaomostra \u00e9 genial e me representa muito. um jeito muito engra\u00e7ado pra desopilar nosso f\u00edgado."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1118307558312284161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901369595961347",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901369595961347",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1140576420617498625",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901368450875393",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901368450875393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "722617754839314432",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901368090267656",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901368090267656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "246274872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901367398203398",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901367398203398",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "75439560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901364676038656",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901364676038656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "123706369",
            "conversation_id": "1241901364621516800",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901364621516800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra \u00e9 um dos maiores deboches da TV brasileira de todos os tempos. \u00c9 um absurdo... CONTINUEM! Sensacional!"
        },
        {
            "author_id": "752283212940976128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901363463766016",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901363463766016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "990102919243497474",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901363438682112",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901363438682112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "55102276",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901361865928706",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 36,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901361865928706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Senhora @RedeGlobo destruindo com o #BolsonaroGenocida foi \u00e9pico. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1129515579688267778",
            "conversation_id": "1241901358204280834",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901358204280834",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1125479660098347008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901355176005633",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901355176005633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "71364256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901354572025858",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901354572025858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "459843130",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901352823001089",
            "created_at": "2020-03-23T01:35:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901352823001089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143992266836598790].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1143992266836598790",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1143992266836598790"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1241530768259678210].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1241530768259678210",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1241530768259678210"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1152,
                "media_key": "3_1241901499485245441",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwe1XrX0AE2iVG.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "duration_ms": 23857,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241901356656611329",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901356656611329/pu/img/ChCaSHlkja9VmKJU.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 93
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 84058,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901420380590082",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901420380590082/pu/img/IPCcsr0ZRd3stYh9.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 181
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 29013,
                "height": 590,
                "media_key": "7_1241900446748495877",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900446748495877/pu/img/6ofZ3QyEgKtTnxAO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 104
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 550,
                "media_key": "3_1241899723428171779",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdN_WXkAM7r1z.jpg",
                "width": 560
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901224913485836",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwelY0XQAwarj6.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901238398181377",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwemLDXYAEksXQ.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901247147511811",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwemrpXkAMpQPM.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901290038398981",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901290038398981/pu/img/4qkp_FQ9yFULI-ij.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 223
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 36533,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900952791257088",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900952791257088/pu/img/_VfS6dStHg1cS4cy.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 104
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 411,
                "media_key": "3_1241899582344384515",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdFxxX0AM8LjE.jpg",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241901418224771072",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwewo9XYAAbsoJ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 13840,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241075719813431296",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241075719813431296/pu/img/xYa4feQpqhmAfYZu.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1136468
                },
                "type": "video",
                "width": 960
            },
            {
                "duration_ms": 21998,
                "height": 416,
                "media_key": "7_1241901308354985991",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901308354985991/pu/img/t88iMSBpZHLBrWTR.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 681
                },
                "type": "video",
                "width": 752
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.876424,
                        -23.584667,
                        -46.81445,
                        -23.511057
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "name": "Carapicu\u00edba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "358207229",
                "conversation_id": "1241901114271858690",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 65,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901114271858690",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901356656611329"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901418619035651",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:46.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rOtv2x3C80",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1241901418619035651/video/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/rOtv2x3C80"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901418619035651",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\nBaile de m\u00e1scara foi foda!!!....kkkkkkkkkkkk https://t.co/rOtv2x3C80"
            },
            {
                "author_id": "1141042171698716672",
                "conversation_id": "1241900095425204224",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:30.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8947,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900095425204224",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 28,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra \u00e9 incr\u00edvel !!!! #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1141445251036524544",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Davi Alcolumbre",
                            "id": "1052650548657180672",
                            "name": "Davi Alcolumbre"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Davi Alcolumbre",
                            "id": "1052650548657180672",
                            "name": "Davi Alcolumbre"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900751355551749",
                "created_at": "2020-03-23T01:33:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 274,
                            "start": 264,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 56,
                            "id": "29797128",
                            "start": 45,
                            "username": "showdavida"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "id": "2716763753",
                            "start": 80,
                            "username": "davialcolumbre"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900751355551749",
                "in_reply_to_user_id": "18219976",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@RedeGlobo estou aguardando o seu vergonhoso @showdavida  falar sobre o senador @davialcolumbre que estava num evento com mais de 1.300 pessoas. Programinha tendencioso e militante! S\u00f3 sabe fazer parodiazinha com o governo! Por isso perdem audi\u00eancia dia ap\u00f3s dia. #GloboLixo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900446748495877"
                    ]
                },
                "author_id": "1199324186600235008",
                "conversation_id": "1241900655285075981",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:44.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vnHS974c8r",
                            "end": 53,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDukki/status/1241900655285075981/video/1",
                            "start": 30,
                            "url": "https://t.co/vnHS974c8r"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900655285075981",
                "lang": "eu",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\nBerro \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/vnHS974c8r"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899723428171779"
                    ]
                },
                "author_id": "2942233174",
                "conversation_id": "1241899728301850626",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8431,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 43,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 78,
                            "start": 58,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/odRUWuJLky",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/whoisGusmao/status/1241899728301850626/photo/1",
                            "start": 79,
                            "url": "https://t.co/odRUWuJLky"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899728301850626",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 38,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo fazendo chacota com a cara e atos do Bolsonaro kkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/odRUWuJLky"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901224913485836",
                        "3_1241901238398181377",
                        "3_1241901247147511811"
                    ]
                },
                "author_id": "322423629",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901256492318721",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 33,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 66,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tyKCV8fch1",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1241901256492318721/photo/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/tyKCV8fch1"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tyKCV8fch1",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1241901256492318721/photo/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/tyKCV8fch1"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tyKCV8fch1",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1241901256492318721/photo/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/tyKCV8fch1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901256492318721",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "CARALHO ESSA FOI A MELHOR  KKKK\n\n#Fantastico #issoaglobonaomostra #bbb20: https://t.co/tyKCV8fch1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900952791257088"
                    ]
                },
                "author_id": "350326318",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901028548718593",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 16,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/eDOnHmxk1C",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHFM99/status/1241901028548718593/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/eDOnHmxk1C"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901028548718593",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Como n\u00e3o amar o #issoaglobon\u00e3omostra? kkkkkkkk #Fantastico https://t.co/eDOnHmxk1C"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899582344384515"
                    ]
                },
                "author_id": "2244726272",
                "conversation_id": "1241899588526780417",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:29.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l6MpfH8xoq",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kjkyi/status/1241899588526780417/photo/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/l6MpfH8xoq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899588526780417",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 35,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bonaro sendo chacota mais uma vez kfkadk amo #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/l6MpfH8xoq"
            },
            {
                "author_id": "949718690202882048",
                "conversation_id": "1241899765337636865",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899765337636865",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 174,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
            },
            {
                "author_id": "751784761836830720",
                "conversation_id": "1241901184950116352",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9136,
                            "start": 15,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9844,
                            "start": 244,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 24,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 279,
                            "start": 266,
                            "tag": "equilibrioj\u00e1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901184950116352",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Agora mesmo na Globo no #issoaglobonaomostra , a emissora criticou veementemente o atual presidente. \nSou imparcial, mas n\u00e3o posso aceitar uma emissora usar sua audi\u00eancia para denegrir seu l\u00edder num momento t\u00e3o delicado do pa\u00eds, quer dividir o Brasil nesse momento?\n#equilibrioj\u00e1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900971019640832"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901048329048069",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 97,
                            "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                            "probability": 0.9637,
                            "start": 92,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.5771,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zNUhhjFitY",
                            "end": 143,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1241901048329048069/video/1",
                            "start": 120,
                            "url": "https://t.co/zNUhhjFitY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901048329048069",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\"Vamos come\u00e7ar o show do intervalo com ele n\u00e9?\"....at\u00e9 o Galv\u00e3o zoando o Bozo!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/zNUhhjFitY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241790136272240645"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                            "id": "937638599612174336",
                            "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "STF",
                            "id": "981224436849295360",
                            "name": "STF"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241790138398773249",
                "created_at": "2020-03-22T18:13:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "PGR",
                            "probability": 0.5001,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Augusto Aras",
                            "probability": 0.9877,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                            "probability": 0.9687,
                            "start": 44,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9658,
                            "start": 70,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                            "probability": 0.5121,
                            "start": 150,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 207,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 222,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 240,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nnTemE28wF",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241790138398773249/photo/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/nnTemE28wF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241790138398773249",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1032,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 228
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato sejam destinados ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o combate ao novo coronav\u00edrus. \n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nnTemE28wF"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "conversation_id": "1241899061244047363",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 50,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899061244047363",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 175,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "\"Nem todo muindo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\"\nhahahahahaha #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "author_id": "228872611",
                "conversation_id": "1241899684765057025",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899684765057025",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 101,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 genial e me representa muito. um jeito muito engra\u00e7ado pra desopilar nosso f\u00edgado."
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-10-31T23:23:50.000Z",
                "description": "Propriet\u00e1rio da Ag\u00eancia VUCA e Criador do Movimento Empreendedor. Marketing e Empreendedorismo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "inteligenciademkt.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.inteligenciademkt.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RCnGZ8RlQB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1057775181068939271",
                "location": "Santos, Brasil",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233630873100193793/n7oVf29g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81
                },
                "url": "https://t.co/RCnGZ8RlQB",
                "username": "guicarvalhomkt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-06T16:46:00.000Z",
                "description": "\ud83e\udd2a\nhttps://t.co/VEv06HHNOW",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_alinepm",
                                "end": 25,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_alinepm",
                                "start": 2,
                                "url": "https://t.co/VEv06HHNOW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1125441594629423105",
                "name": "aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337165407648669698/TIB9Dcl__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1877
                },
                "url": "",
                "username": "a_pmota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-26T01:49:43.000Z",
                "description": "Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nAdministra\u00e7\u00e3o - UFV\n\n\n\n1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\n\n\n\nLULA 2022",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "magazinevoce.com.br/magazinegmoura\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.magazinevoce.com.br/magazinegmoura07/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E5aBJvBdf5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "242989022",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "GABRIEL MOURA \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370508331606024193/GoPmeUbM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 730,
                    "following_count": 2118,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57678
                },
                "url": "https://t.co/E5aBJvBdf5",
                "username": "Gmoura1908",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5187,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-27T12:49:13.000Z",
                "description": "A leitura \u00e9 como dar f\u00e9rias para a mente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rosangelam.s?r\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rosangelam.s?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bf3pKB3vSP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "725305802794405889",
                "location": " Pernambuco, Brasil",
                "name": "Rosa \ud83c\udf35\ud83c\udfd2\ud83c\udfb8// TEAM TESSA\ud83d\udcd6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367695870683193344/fHhOPqtk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17725
                },
                "url": "https://t.co/bf3pKB3vSP",
                "username": "rosaivers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T15:14:32.000Z",
                "description": "este perfil n\u00e3o tolera racistas, homof\u00f3bicos , mis\u00f3ginos, \u00e9 BOLSOMINIOS s\u00f3 pra VC saber \ud83d\ude20",
                "id": "1241745019662450695",
                "name": "Flay \ud83d\udc85\ud83c\udf08Debochadaa \ud83c\udf08 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude08",
                "pinned_tweet_id": "1391573377874333697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272955613291708417/0sxgrfPI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1529,
                    "following_count": 4223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22210
                },
                "url": "",
                "username": "FDebochadaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-19T15:12:34.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT. 1D / niall horan / louis tomlinson / liam payne / harry styles /zayn malik / HP / B99 / Love Victor / L\u00facifer / Marvel. Sigo todos.",
                "id": "358207229",
                "location": "Brazil",
                "name": "diego",
                "pinned_tweet_id": "667446778615177216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431070487992545283/oNQS-D7R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51439,
                    "following_count": 29189,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 516883
                },
                "url": "",
                "username": "EsseDiegoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-15T13:59:38.000Z",
                "description": "n\u00e3o gostou? paci\u00eancia mo",
                "id": "437509118",
                "name": "juli\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392142377029095429/UDQmF-fM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 595,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25653
                },
                "url": "",
                "username": "juliomendes97",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-29T18:17:05.000Z",
                "description": "pena kkk",
                "id": "2417802680",
                "location": ".",
                "name": "JOEY DOESN\u2019T SHARE FOOD!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360008389678481412/PCUGfqK1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 133,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4161
                },
                "url": "",
                "username": "legalmasdepende",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-09-08T18:50:11.000Z",
                "description": "se eu pudesse escolher pediria pra nascer uma princesa de Et\u00e9ria",
                "id": "188438669",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB",
                "name": "triste com T",
                "pinned_tweet_id": "1109837172780216320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172302722554572801/r3GnyOH6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 850,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23660
                },
                "url": "",
                "username": "abanbeat",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-03T02:20:22.000Z",
                "description": "\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f\n\u26aa\ud83d\udda4\n\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f\u3030\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/chaly__/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/chaly__/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fTY4FH0Sqb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "859593443072503808",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Chay\ud83d\udcab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241051231423991809/AMssPMBE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1527,
                    "following_count": 1716,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8467
                },
                "url": "https://t.co/fTY4FH0Sqb",
                "username": "Chalyene_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-30T11:39:59.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc",
                "id": "2268746017",
                "location": "Brasil",
                "name": "SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1ISRAEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392965481179631617/V0xqezdb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1309,
                    "following_count": 1199,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 86342
                },
                "url": "",
                "username": "SPLdA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-24T22:31:57.000Z",
                "description": "\ud83e\uddd0",
                "id": "108116274",
                "location": "Brasil - SP",
                "name": "Carol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288123371088035849/gtKvV9ul_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 199
                },
                "url": "",
                "username": "carolcrtoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-31T02:57:34.000Z",
                "description": "Acad\u00eamico em jornalismo.\nFot\u00f3grafo.\nAmante da tecnologia.",
                "id": "70289732",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nazario",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268050519601405953/GSkWkfyQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2412
                },
                "url": "",
                "username": "nazariobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-07T14:54:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude19\u270c",
                "id": "1181221233351888899",
                "name": "eae",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358627854360203267/uDIx7R5G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 286
                },
                "url": "",
                "username": "ajsjs_jsjs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-06T20:29:27.000Z",
                "description": "Estagi\u00e1rio - Futuro Administrador\nMoro no Pa\u00eds Pernambuco.",
                "id": "2735463509",
                "location": "Pernambuco Recife",
                "name": "Lucas Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416798710898597891/JsakM34P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4788
                },
                "url": "",
                "username": "Lordalmeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-12T02:57:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "23882005",
                "name": "M.A.L.U. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171491689304748034/eC6ryOow_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 1126,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37144
                },
                "url": "",
                "username": "malumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-27T03:08:48.000Z",
                "description": "Licenciada em sofrer pela pol\u00edtica brasileira. \nMestre dos magos na empresa estagi\u00e1ria.\nDra. em Mi\u00e7angas na faculdade Deus.\nViciada nos meus v\u00edcios.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/poetadeboca/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/poetadeboca/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/W0nMeii59q"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110740422551355393",
                "name": "Revoltada do bairro",
                "pinned_tweet_id": "1378483824728887299",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403534942865403906/m2RxZ-a1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 364,
                    "following_count": 898,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24524
                },
                "url": "https://t.co/W0nMeii59q",
                "username": "poetadeboca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-04-14T03:33:40.000Z",
                "description": "Think outside the box",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/danilol.torres/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/danilol.torres/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PeO3qRV7T4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "852726521743716352",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "danzin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364736022005751813/zfyo8JWf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2392
                },
                "url": "https://t.co/PeO3qRV7T4",
                "username": "daniloluists",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-01T10:47:15.000Z",
                "description": "#xiaozhan : olhe para o c\u00e9u. somos todos feitos de estrelas cadentes\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\nconta secund\u00e1ria: @xzhanzhanx a/ela/a\ud83d\udc22",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "xiaozhan"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 89,
                                "username": "xzhanzhanx"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "my.w.tt/D4KG0tulCab",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://my.w.tt/D4KG0tulCab",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8qRQpONbQz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3305442501",
                "location": "universo nos olhos do zhan\u273f",
                "name": "nath \u2661 yizhan",
                "pinned_tweet_id": "1412935093094686725",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425898534734286856/tGCzzY2E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1145,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48877
                },
                "url": "https://t.co/8qRQpONbQz",
                "username": "xzhanbunny",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-13T02:14:43.000Z",
                "description": "Contra Coxinhas,M\u00ednions, Bolsonaristas e afins.",
                "id": "1006721495303942145",
                "name": "Esquerda Forever!\ud83d\udc48",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168308185746288640/fGHHHOxf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1576,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7958
                },
                "url": "",
                "username": "CrancoDo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-25T23:30:59.000Z",
                "description": "Tranquilo.",
                "id": "934565106540826624",
                "name": "Claudinei Antonio da Silva",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7900
                },
                "url": "",
                "username": "CS70alter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-07T19:15:43.000Z",
                "description": "\ud83d\udccd021",
                "id": "95260904",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "jessica 50% \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1398803757169795078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408081105174020098/kuyis8Vs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1140,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 74961
                },
                "url": "",
                "username": "jessicamichiles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T13:06:43.000Z",
                "description": "Alegre divertida",
                "id": "1236639417294561280",
                "name": "Hildimar Sacramento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385324231395876866/EXmxb5K2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1851
                },
                "url": "",
                "username": "HildimarSacram4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-18T17:57:08.000Z",
                "description": "Instagram/ pedroalvesbr",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pedroalvesbr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/pedroalvesbr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hlRx50KN6G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1141042171698716672",
                "name": "Pedro Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387932061311307776/GlEWISy4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2206,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1569
                },
                "url": "https://t.co/hlRx50KN6G",
                "username": "alvespedrobra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T20:38:49.000Z",
                "description": "Pra l\u00e1 de direitista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Armamentista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Anticomunista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 escracho rapidinho qualquer imbecil que falte com o devido respeito!",
                "id": "1141445251036524544",
                "name": "Rodrigo S. Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262489803637100550/UumuCDt0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 857,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 522
                },
                "url": "",
                "username": "rodrigoguimamev",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-25T00:31:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1902286328",
                "location": "Sumar\u00e9, Brasil",
                "name": "AndVieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006712329311047687/mod_bvbL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 328
                },
                "url": "",
                "username": "andvieira75",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-17T00:32:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "721496522077155328",
                "name": "Ricardo Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257080257812856837/sx7t8Sm0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20117
                },
                "url": "",
                "username": "lima_ninavia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-12T02:28:09.000Z",
                "description": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd64, \ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c \ud835\udfd9\ud835\udfda - (\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd56/\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd63)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/louis_tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/louis_tomlinson/status/120620074301267968?s=21",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U5VPkQGRA8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1061807831400230917",
                "location": "Princess Park",
                "name": "Leeh \ud83d\udcd6 Principe Cruel",
                "pinned_tweet_id": "1384281311351697414",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420880537669996544/nq4kMdEU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1077,
                    "following_count": 1012,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 8627
                },
                "url": "https://t.co/U5VPkQGRA8",
                "username": "deservejb_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-12T22:27:44.000Z",
                "description": "estou me sentindo ador\u00e1vel",
                "id": "1194381204373549056",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "pinned_tweet_id": "1349585353821351936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349585164985393153/7jVOptHC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2278
                },
                "url": "",
                "username": "Nataliaa490",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T05:09:55.000Z",
                "description": "Biomedico, Little Monster e ESQUERDISTA!",
                "id": "1223111100167647235",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Kayro \ud83c\udf42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411485800886411268/LdwPW86z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2469
                },
                "url": "",
                "username": "MoraesKayro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-26T13:49:11.000Z",
                "description": "Opini\u00e3o, M\u00fasica, Not\u00edcias e Bastidores da TV.\nContato: daviddukki@gmail.com / \nInstagram: https://t.co/0Qj9ZiC1N1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daviddukki",
                                "end": 113,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daviddukki",
                                "start": 90,
                                "url": "https://t.co/0Qj9ZiC1N1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VaCz7C",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VaCz7C",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1199324186600235008",
                "name": "David Dukki",
                "pinned_tweet_id": "1259540749894418432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424014099512545280/kEkE9BNY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2952
                },
                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK",
                "username": "DavidDukki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-24T05:14:06.000Z",
                "description": "but it would've been fun, if you would've been the one",
                "id": "768315420961075200",
                "name": "Tata",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286627009700012032/lYwPsqJa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23585
                },
                "url": "",
                "username": "bubblegum_98",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-08T14:00:56.000Z",
                "description": "Estou aqui lutando pela DEMOCRACIA SEMPRE !!!",
                "id": "762649798398861317",
                "name": "LauraTartagliaNLula da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379453917558407170/oqEW6aDz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1205,
                    "following_count": 1242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93958
                },
                "url": "",
                "username": "LauraTartagliaN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-26T14:30:36.000Z",
                "description": "\u2022Perdendo tempo fazendo voc\u00ea perder o seu. \u2022Desempregado em tempo integral.  |     -     |                      \u2022Insta: whoisgusmao",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/whoisgusmao/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/whoisgusmao/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/REeACHQeHJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2942233174",
                "location": "Cl\u00e1udio MG, Brasil",
                "name": "Pudim de Cacha\u00e7a",
                "pinned_tweet_id": "847075605766115329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079162062415241217/1qzPo71l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17184,
                    "following_count": 11642,
                    "listed_count": 46,
                    "tweet_count": 8881
                },
                "url": "https://t.co/REeACHQeHJ",
                "username": "whoisGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-07T19:56:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "2966575313",
                "name": "thithi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296967628624482304/ZUdxGTI__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 602,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4923
                },
                "url": "",
                "username": "ismethithi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T20:00:51.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leticiaa.lima?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leticiaa.lima?igshid=sotbw4i6co2z",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Mn70tRNmcM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105196908136591360",
                "name": "lets",
                "pinned_tweet_id": "1294021346243084291",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375239599233044489/daKFzRD-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 776,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2873
                },
                "url": "https://t.co/Mn70tRNmcM",
                "username": "leticialimaa0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-21T02:26:19.000Z",
                "description": "?",
                "id": "1284853856",
                "name": "ruiva",
                "pinned_tweet_id": "1156262747551731715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124671243356184576/vq8u_ync_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43420
                },
                "url": "",
                "username": "ruiva85957246",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T04:29:08.000Z",
                "description": "sou  3\u00aa Via \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "322423629",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "Instagram: @giovanipolli",
                "pinned_tweet_id": "1160349796814790662",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424559097253449733/udBcaqKd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2485,
                    "following_count": 3030,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 14207
                },
                "url": "",
                "username": "SouGiovani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-09T16:24:41.000Z",
                "description": "#MARK: big dreams and big thrills.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "MARK"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "images.app.goo.gl/gSWVK9zKGCeYBe\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/gSWVK9zKGCeYBedD6",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NRNaEcGJJn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1038825531054190592",
                "location": "\ud81a\udd7b\u26d3\ufe0f\uf895 \u05b6\u05b8\u05a2 \ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc4\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc7",
                "name": "mir3li \ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1410831300806823938",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419036681185939459/2SlQ974I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 734,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35540
                },
                "url": "https://t.co/NRNaEcGJJn",
                "username": "YELLOWELIMI_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-25T02:39:21.000Z",
                "description": "depressiva 20 anos estudante de odonto",
                "id": "1176687581368606721",
                "location": "Brasil",
                "name": "ana carolina",
                "pinned_tweet_id": "1320198482863554561",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422417809322172416/cvqMfejd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1420,
                    "following_count": 1416,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9731
                },
                "url": "",
                "username": "annacarol712",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T23:21:10.000Z",
                "description": "https://t.co/XDdP5DGGmE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CSSjDTur-2E/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/p/CSSjDTur-2E/?utm_medium=copy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XDdP5DGGmE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1190046024578084866",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Bruno Garcia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddda\ud83d\udc07\ud83c\udf93#ForaBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1294811183459991553",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413483333871448068/i1Rj2Q7i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9767,
                    "following_count": 8844,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22825
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoG2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T12:33:26.000Z",
                "description": "Tentando e correndo atr\u00e1s sempre!!!! Nem sempre acertando, mas as tentativas s\u00e3o eternas!!",
                "id": "52381922",
                "location": "Florianopolis - SC -Brasil",
                "name": "Adriana Mello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137405587866705920/N1l0aDpd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 645,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 5840
                },
                "url": "",
                "username": "AdrianaMello2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-05T18:22:12.000Z",
                "description": "sempre doidinha e desbocada!!!!",
                "id": "163164533",
                "location": "Brasil",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268030141265051649/Zk8wadnS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 538,
                    "following_count": 179,
                    "listed_count": 51,
                    "tweet_count": 53067
                },
                "url": "",
                "username": "vicsstoria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-03T04:23:09.000Z",
                "description": "Bala perdida tem mais rumo que eu \ud83d\ude0f\n/Sagitariana \u2650\ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/karol_velozo18/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/karol_velozo18/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CiMIvgdK4D"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3013900930",
                "name": "Srt_opala",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410329540887470086/2wi1WYka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6516,
                    "following_count": 6303,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17725
                },
                "url": "https://t.co/CiMIvgdK4D",
                "username": "kvlzzzs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-07T15:53:02.000Z",
                "description": "Jornalista | Editor-chefe do @PortalAtualizei1 | Entretenimento | 7 milh\u00f5es de leitores | Ex-@breaktudo | Apaixonado pela informa\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 29,
                                "username": "PortalAtualizei1"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 93,
                                "username": "breaktudo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "portalatualizei.com.br/noticias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://portalatualizei.com.br/noticias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1C7rSeCFVH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "350326318",
                "location": "Canind\u00e9, Brasil",
                "name": "Pedro Henrique Martins \ud83c\udf10",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136820195102810112/aYTXAQZf_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 776,
                    "following_count": 1481,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6950
                },
                "url": "https://t.co/1C7rSeCFVH",
                "username": "PedroHFM99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-14T16:07:05.000Z",
                "description": "loucos devaneios tortos a me torturar",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/islima13",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/islima13",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n4CmIAthlY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2710753523",
                "location": "Votuporanga, Brasil",
                "name": "is",
                "pinned_tweet_id": "1242277274600292353",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404059007510368258/ceXhMZ4P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6160
                },
                "url": "https://t.co/n4CmIAthlY",
                "username": "islainelima13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-29T18:16:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "1390131926",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "K e t t y",
                "pinned_tweet_id": "522090298688958465",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424361851115167748/Q2uedZnO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2481,
                    "following_count": 2065,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 63818
                },
                "url": "",
                "username": "payneseqsi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-28T00:57:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1199854795940651008",
                "location": "Brasil",
                "name": "mari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407455474673504272/7EHQJNHt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 912
                },
                "url": "",
                "username": "mariiabonn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-17T20:51:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "527828858",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747433033251364864/Nlk4EbhN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 462,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 9545
                },
                "url": "",
                "username": "Marlondoca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-07T05:07:20.000Z",
                "description": "Deputado federal do PSL-RS, empres\u00e1rio e comunicador independente de r\u00e1dio e TV. Ex-presidente da TVE RS.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/BiboNunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/BiboNunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WTHTNQGBfU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3406756888",
                "name": "Bibo Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140751110296281088/6QmIeSNB_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202862,
                    "following_count": 79,
                    "listed_count": 251,
                    "tweet_count": 3251
                },
                "url": "https://t.co/WTHTNQGBfU",
                "username": "bibonunes1",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978382,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-14T18:28:03.000Z",
                "description": "Agrade\u00e7o a Deus pelos 4.380.418 votos que me elegeram Senador pelo RJ. Telegram https://t.co/Xzs36KFQOq",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/senadorflaviob\u2026",
                                "end": 103,
                                "expanded_url": "https://t.me/senadorflaviobolsonaro",
                                "start": 80,
                                "url": "https://t.co/Xzs36KFQOq"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flaviobolsonaro.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.flaviobolsonaro.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WJuB9EwWz1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "40053694",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1425416179678646274",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095444472425603072/VihzUPe__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1652726,
                    "following_count": 1212,
                    "listed_count": 2141,
                    "tweet_count": 13952
                },
                "url": "https://t.co/WJuB9EwWz1",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T13:29:44.000Z",
                "description": "\u264b\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83d\udd02\ud83c\udf08\ud83c\udf08 #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 7,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44891489",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "POC NAID \ud83c\udfe0\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1392616658439651329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218341279123365890/8Grmohia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3025,
                    "following_count": 2317,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49227
                },
                "url": "",
                "username": "betospiller",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-08-12T05:54:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1425697078768984065",
                "name": "Shfthjg Kjkyi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425697118061215749/7C8HDive_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "kjkyi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-14T00:30:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "2244726272",
                "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "909768338661920768",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418273445150855168/PttuAPar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5091,
                    "following_count": 4527,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 51508
                },
                "url": "",
                "username": "kythk_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-18T21:16:11.000Z",
                "description": "22 years || SP || travesti",
                "id": "843209441126367234",
                "location": "Santo Andre",
                "name": "Vaah",
                "pinned_tweet_id": "1014684402289430530",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409364669446430722/RwQ6Nfg6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20164
                },
                "url": "",
                "username": "Vavah_lopess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-27T23:15:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1912584145",
                "location": "Rio Grande do Sul",
                "name": "Lanis",
                "pinned_tweet_id": "1156242682466963456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384212162055348228/U5b3XCkx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 710,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39597
                },
                "url": "",
                "username": "_lanamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-13T01:26:42.000Z",
                "description": "25y | Publicit\u00e1ria | Design | SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "id": "3090420712",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "angel",
                "pinned_tweet_id": "1414026494897229825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430413564313997315/05IBrQBF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8067
                },
                "url": "",
                "username": "angeelpereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-06T19:05:55.000Z",
                "description": "Fofocas / Entretenimento / Informac\u0327o\u0303es",
                "id": "949718690202882048",
                "location": "Imb\u00e9 de Minas, Brasil",
                "name": "Futricas e Fofocas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354171339364585473/ALU3jaqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27117,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 9405
                },
                "url": "",
                "username": "futricasefofoca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T23:00:05.000Z",
                "description": "Pelas ruas, por a\u00ed.\nPerfil pessoal, opini\u00f5es pessoais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/wilton.almeida",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/wilton.almeida",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48858107",
                "location": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira #VacinaJ\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1195596593627615232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011718150264623112/RVlXOC2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2679,
                    "following_count": 4535,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 121249
                },
                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs",
                "username": "almoliv_wilton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-09T14:27:09.000Z",
                "description": "Micro Empreendedor! Acorda! Se mobilize e me siga!",
                "id": "751784761836830720",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rodrigo Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792899180427612160/2qAFz_A7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214,
                    "following_count": 456,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 842
                },
                "url": "",
                "username": "r_almeidacom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-07T23:16:55.000Z",
                "description": "s\u00f3 10% dos galaxy defenders v\u00e3o para o c\u00e9u, porque se todos fossem seria o inferno",
                "id": "1158537391",
                "location": "AM M\u00c5 HS RBD MCFLY HP MARVEL ",
                "name": "B\u00e5bi AM7 IS COMING",
                "pinned_tweet_id": "1427473738740768769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424592742185906177/6PVbKqv5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3488,
                    "following_count": 2893,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 110975
                },
                "url": "",
                "username": "ballodellarctic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-03-24T23:34:37.000Z",
                "description": "Adorado pelo pov\u00e3o, tenho uma casa de 5 andares,6 cachorros que me amam. N\u00e3o sei andar de bicicleta, mas sei lamber o cotovelo.",
                "id": "2141621",
                "location": "Uberl\u00e2ndia,Minas Gerais,Brasil",
                "name": "Gustavo Zago \ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1364540009181810695",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390152903470485506/_CT_6NAN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2984,
                    "following_count": 1141,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 300070
                },
                "url": "",
                "username": "gustavozago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-28T15:43:09.000Z",
                "description": "Tenho uma p\u00e9ssima dic\u00e7\u00e3o",
                "id": "1188843595308130306",
                "name": "\u1d57\u1d58\u02b3\u1d58\u02b3\u1d58",
                "pinned_tweet_id": "1331710418608418816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363213343696302081/Zu3ZjnT5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 205,
                    "following_count": 442,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5195
                },
                "url": "",
                "username": "tururururu00",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-26T01:21:00.000Z",
                "description": "\ud835\uddc1\ud835\uddc8\ud835\uddd0 \ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddd2 \ud835\uddd0\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddcc \ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddc7 \ud835\uddba \ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcd \ud835\uddbb\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc4\ud835\uddbe\ud835\uddc7 \ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd \ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc5 \ud835\uddc0\ud835\uddc8 \ud835\uddc8\ud835\uddc7 \ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0? \ud83c\udf4e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "solteira.pm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://solteira.pm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/osqbvLuJQO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "867913426034675712",
                "location": "\ud835\udc15. | justallmydearfriends \u2661",
                "name": "chi",
                "pinned_tweet_id": "1395161687041339392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431317419566448649/3pvOJdSB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2199,
                    "following_count": 484,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 68074
                },
                "url": "https://t.co/osqbvLuJQO",
                "username": "chscago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-12T22:28:23.000Z",
                "description": "\ud83d\ude07Agridoce \ud83d\udc7f      \n\n \ud83c\udfbc\u2b07Sistem Of A Down\u2b07\ud83c\udfbc\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#ForaBolsonaro\n\n\n\n  Periferia (Z/O ) SP !!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 58,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1347874969",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370224117803323396/NpIhqKCh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25747,
                    "following_count": 23302,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 183611
                },
                "url": "",
                "username": "joomikhail",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-20T15:21:59.000Z",
                "description": "Salve rapaziada",
                "id": "2777858787",
                "name": "dj henrique",
                "pinned_tweet_id": "1036391011193434112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396861974647029762/o55sk6Jz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1967
                },
                "url": "",
                "username": "h3nrique5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-06T01:16:28.000Z",
                "description": "um pouco de poeira c\u00f3smica vagando por ai",
                "id": "970830438678913024",
                "location": "Bel\u00e9m, PA",
                "name": "Lliw",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191049546178191360/Ie6hGk6F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 116,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 540
                },
                "url": "",
                "username": "_Stych_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-09T16:32:22.000Z",
                "description": "Arquiteto Urbanista, Podcaster, Ilustrador, Nerd, F\u00e3 de Cinema, Livros e HQs.\n\n#marielepresente \ud83c\udf97\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 79,
                                "tag": "marielepresente"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "behance.net/mazaro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.behance.net/mazaro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/o5gY1Mi6yf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55284346",
                "location": "Brasil",
                "name": "mazaro \u27ed\u27ec \u2739 \ud83e\udd91",
                "pinned_tweet_id": "1297263152057458694",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429840225614843910/QEUFi3-w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 22422
                },
                "url": "https://t.co/o5gY1Mi6yf",
                "username": "gabrielmazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-08T17:35:29.000Z",
                "description": ".",
                "id": "602929976",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": ".",
                "pinned_tweet_id": "1017526756801236992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430160609258188807/7_8L6KdK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9318,
                    "following_count": 7214,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 55157
                },
                "url": "",
                "username": "sragreyce",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-22T17:02:56.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25 exclua minha vers\u00e3o antiga da sua cabe\u00e7a, ela n\u00e3o existe mais.",
                "id": "1613265787",
                "location": "Brazilian - Amazonia ",
                "name": "\u2728 Casius \u2728",
                "pinned_tweet_id": "1358235272618663936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349094480289398787/eYJTa6oA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 652,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4186
                },
                "url": "",
                "username": "pcassio3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-17T16:23:31.000Z",
                "description": "https://t.co/WddC0woBU2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/maria__ab/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/maria__ab/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WddC0woBU2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "527609523",
                "name": "Maria \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418676767594799108/3XGkzpJb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29353
                },
                "url": "",
                "username": "Mari__a",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T15:57:25.000Z",
                "description": "ICU Nurse and socialist \ud83d\udea9\nVaccine for everyone now!\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\nACAB.",
                "id": "858349511554592768",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udf93 \ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374892506505224192/nV9ArT_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 918,
                    "following_count": 1296,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6435
                },
                "url": "",
                "username": "enfadauti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-11T02:23:13.000Z",
                "description": "Fan Account \u2022 VIP \u2022 Yaegerista \u2022 Zorotard\n#ApologizeToSeungri\nme chame do que quiser, pode ate me xingar de otaku",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 42,
                                "tag": "ApologizeToSeungri"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P8ZyvdDs6C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "884598924274782211",
                "location": "De baixo da sua cama",
                "name": "Mugiwara O Quinto Yonku",
                "pinned_tweet_id": "1396272263276765184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430267402969882626/hH6uD3Ct_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 484,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7313
                },
                "url": "https://t.co/P8ZyvdDs6C",
                "username": "crocodala",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-12T00:51:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1017209816585031680",
                "location": "United States",
                "name": "brooke",
                "pinned_tweet_id": "1203028070971662336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210205668369670149/Tpng1G10_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4806
                },
                "url": "",
                "username": "leighismygirlx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-17T22:34:34.000Z",
                "description": "Desbocada, debochada, descompensada, desobediente, bi\u00f3loga e treteira... Odeio Biroliro, sua prole e seu cl\u00e3/claque. \n\nS\u00f3 minha opini\u00e3o importa...",
                "id": "1129515579688267778",
                "location": "Raio que parta!",
                "name": "Nati Ningu\u00e9m",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269117456129445894/5TBffbx1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2646
                },
                "url": "",
                "username": "NatiNinguem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-25T09:51:39.000Z",
                "description": "Alergia a gente burra | @Cruzeiro\ud83e\udd8a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 24,
                                "username": "Cruzeiro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "901019232489656320",
                "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "name": "Carvalho",
                "pinned_tweet_id": "1290075646232690688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425547909139943425/gm5N_kgE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1978,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 92105
                },
                "url": "",
                "username": "Carvallh0_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-26T18:02:09.000Z",
                "description": "yo! BE KIND.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carolxpacheco",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/carolxpacheco",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RJLeTDHnpe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1305119588",
                "location": "maric\u00e1, rj",
                "name": "Carolina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424051886160809987/sw-Lj_cO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 599,
                    "following_count": 288,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 55463
                },
                "url": "https://t.co/RJLeTDHnpe",
                "username": "carolxpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-21T01:33:20.000Z",
                "description": "N\u00e3o queiras saber de tudo. Deixa um espa\u00e7o para te saberes de ti",
                "id": "2627187401",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Bea",
                "pinned_tweet_id": "1368997109157011463",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420182683221692416/ePtxqR6g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 214,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17209
                },
                "url": "",
                "username": "beatrizssaless",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-01T00:27:40.000Z",
                "description": "discutindo constantemente por causa  do flamengo",
                "id": "1068662880579526662",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Corneta RN \u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093821556290138112/zMNtMcKc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5835
                },
                "url": "",
                "username": "RNcorneta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-18T02:17:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "720107440",
                "name": "Dani Salles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362618187389534210/1O_SnSMG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8486
                },
                "url": "",
                "username": "DanielSaldaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T17:36:25.000Z",
                "description": "Male",
                "id": "56436416",
                "location": "piracicaba",
                "name": "S\u00e9rgio Gon\u00e7alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301596274291077126/GnGnoP9W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1426,
                    "following_count": 2544,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 181279
                },
                "url": "",
                "username": "s_g_s5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367949,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-15T21:19:03.000Z",
                "description": "...",
                "id": "1051945573996290048",
                "location": "Bem longe de voc\u00ea",
                "name": "Julio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418587687355781127/4yqDKXkq_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135,
                    "following_count": 498,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4306
                },
                "url": "",
                "username": "Xuiuuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-01T00:52:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "4334395335",
                "location": "Amazonas.",
                "name": "ARLEY",
                "pinned_tweet_id": "920502812680900609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223022976364371968/XthLXXy9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 2432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57073
                },
                "url": "",
                "username": "Ofcialarley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T18:47:53.000Z",
                "description": "Autor do https://t.co/i5JoYVU70X e do Almanaque da Telenovela Brasileira. Escreve sobre TV desde os 10 anos, e isso faz tempo! PIX: nilson.xavier@globo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Teledramaturgia.com.br",
                                "end": 32,
                                "expanded_url": "http://Teledramaturgia.com.br",
                                "start": 9,
                                "url": "https://t.co/i5JoYVU70X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/teledramaturgi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/teledramaturgia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P2sq983chJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137777595",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nilson Xavier",
                "pinned_tweet_id": "1354804965550616577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427074631517839365/B6vwd90G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112831,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 326,
                    "tweet_count": 326290
                },
                "url": "https://t.co/P2sq983chJ",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-03T05:11:23.000Z",
                "description": "\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93 T\u00e9cnico em Minera\u00e7\u00e3o/Engenheiro de Produ\u00e7\u00e3o \n\ud83c\udfd0\u2764\ufe0f\n\u264dVirginiano\n\ud83c\udf8230\n\u2764\ud83d\udc6c\nSonha e ser\u00e1s livre de esp\u00edrito, \nLuta e ser\u00e1s livre na vida.\ud83d\ude09\u270c\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dan_oliveira25",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/dan_oliveira25",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/zGarorZzN9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "174133406",
                "location": "Conselheiro Lafaiete MG",
                "name": "Dan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371258800729112577/1_IaREuD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 205,
                    "following_count": 101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11381
                },
                "url": "http://t.co/zGarorZzN9",
                "username": "DanielDan25",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-20T22:36:28.000Z",
                "description": "(PT-BR/EN)\nhttps://t.co/ApJnkvYb1Q\nhttps://t.co/oKJehYK1sf\ncultura pop, filosofia, quadrinhos, m\u00fasica\nestranhezas/diagonalidades\nele/dele/nele\nhe/him/his",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mapadapalavra.com",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "http://www.mapadapalavra.com",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/ApJnkvYb1Q"
                            },
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/mapadapalavra",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/mapadapalavra",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/oKJehYK1sf"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/philosopop",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/philosopop",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "228872611",
                "location": "Brasilia",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1428722446358781958",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411778716368347141/6zxrckKv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83474,
                    "following_count": 1543,
                    "listed_count": 174,
                    "tweet_count": 290310
                },
                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-17T00:17:53.000Z",
                "description": "meant to be.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lyzia_gabii?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/lyzia_gabii?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ecweTYX3UA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1118307558312284161",
                "location": "na sua",
                "name": "ly \u2764\u200d\ud83d\udd25",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414710010907615235/l6jBHt5d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 312,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18276
                },
                "url": "https://t.co/ecweTYX3UA",
                "username": "aristogataL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T11:06:24.000Z",
                "description": "sou brasileira e sofro diariamente por isso",
                "id": "1140576420617498625",
                "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
                "name": "ana nogueira",
                "pinned_tweet_id": "1416198086653775878",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430259495784038408/FXoAgsIl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 619,
                    "following_count": 1724,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20095
                },
                "url": "",
                "username": "Itsaccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-20T02:47:53.000Z",
                "description": "Instagram @uai_marco",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 10,
                                "username": "uai_marco"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "722617754839314432",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Sr Manso",
                "pinned_tweet_id": "1346682304945676290",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346682280744509441/vZgV2KTa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 374
                },
                "url": "",
                "username": "uai_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-02T13:55:33.000Z",
                "description": "Filho de Senador...\n\nApenas um nordestino que ainda se espanta e se revolta com os acontecimentos nessa sociedade hipocrita . Abra\u00e7os aos amigos.",
                "id": "246274872",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cavalcante Lula da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1370766017123717121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184635403590131712/f5nZa5zI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 1064,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20518
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisio82",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-19T01:29:33.000Z",
                "description": "oi oi , agr q vc veio vasculhar aqui, vc tem a obriga\u00e7\u00e3o de ajudar uma gayrota gaymer bem camponesa l\u00e1 no site roxinho, vai l\u00e1 https://t.co/MyamGrGOQv",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/lucasassunoo/",
                                "end": 150,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/lucasassunoo/",
                                "start": 127,
                                "url": "https://t.co/MyamGrGOQv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "75439560",
                "location": "Governador Valadares, Brasil",
                "name": "twitch.tv/lucasassunoo",
                "pinned_tweet_id": "1397598317648007173",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396105959509045248/IzvyLaOe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1573,
                    "following_count": 513,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 57155
                },
                "url": "",
                "username": "Lucasassunoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-17T00:17:04.000Z",
                "description": "Independente, confi\u00e1vel e viciante | Desde 2008 sendo refer\u00eancia em TV e famosos. Aqui voc\u00ea fica sabendo primeiro.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rd1.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://rd1.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sxfC6xgArA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "123706369",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
                "name": "RD1 - Not\u00edcias da TV e Famosos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341911677500092416/eQCl7V73_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137080,
                    "following_count": 1737,
                    "listed_count": 492,
                    "tweet_count": 271224
                },
                "url": "https://t.co/sxfC6xgArA",
                "username": "rd1oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-10T23:27:49.000Z",
                "description": "Filiado ao PT, comentaria de pol\u00edtica, LGBTQIA+, Esquerdista, 16+1 anos, Aparecida e Goi\u00e2nia e voc\u00ea ver\u00e1 de tudo nesse perfil.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jaovdr?igshid=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/jaovdr?igshid=nrqvmgfjekq9",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3ZUMJYtINr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "752283212940976128",
                "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "O Damas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9#ForaBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1430533148379598860",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358628171659292672/6PGybHfV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1355,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 15477
                },
                "url": "https://t.co/3ZUMJYtINr",
                "username": "jao__victorr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-28T05:38:25.000Z",
                "description": "| \ud83c\udf34\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffb | \u264a\ud83d\udc98\u264b |\n\u2661@welbertsilvas\u2661",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 18,
                                "username": "welbertsilvas"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rogermirannda",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rogermirannda",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GHbJQl3qXE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "990102919243497474",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "Roger Miranda",
                "pinned_tweet_id": "1090970738885124097",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365860028314509313/Lppb4uZr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 918,
                    "following_count": 975,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6101
                },
                "url": "https://t.co/GHbJQl3qXE",
                "username": "im_rogerr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-09T01:43:36.000Z",
                "description": "Metamorfose ambulante \ud83d\udea9\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "id": "55102276",
                "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil",
                "name": "Ashanti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376080582812262400/zju7OPCi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 440,
                    "following_count": 3613,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10765
                },
                "url": "",
                "username": "JoelmaAshanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-06T19:17:16.000Z",
                "description": "\ud83d\udcad",
                "id": "1125479660098347008",
                "location": "RO",
                "name": "Mandy.Aj__Zz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263300885184229376/FrID3M_b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 674,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1034
                },
                "url": "",
                "username": "Mandy__Aj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T21:29:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "71364256",
                "name": "zadora do vigor indignada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311017633307860992/1w6NN2PJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 510,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 62682
                },
                "url": "",
                "username": "mericebor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-10T03:31:34.000Z",
                "description": "\u1d25 Algu\u00e9m como voc\u00ea n\u00e3o daria conta de mim \u1d25",
                "id": "459843130",
                "location": "\u2765 \u26a2",
                "name": "Seohyeon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011244499526389760/0VvjdAa5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 696,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2252
                },
                "url": "",
                "username": "ldsshake",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241901507676643328",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7b83x7z9pfo33cnqdxcbct",
        "oldest_id": "1241901352823001089",
        "result_count": 94
    }
}