{
    "data": [
        {
            "author_id": "1121740938412462080",
            "conversation_id": "1213864587877072897",
            "created_at": "2020-01-05T16:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213864587877072897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100834121146908672",
            "conversation_id": "1213864332095901697",
            "created_at": "2020-01-05T16:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213864332095901697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "982856575",
            "conversation_id": "1213864115409768448",
            "created_at": "2020-01-05T16:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213864115409768448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242980630",
            "conversation_id": "1213863960849666055",
            "created_at": "2020-01-05T16:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213863960849666055",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58491869",
            "conversation_id": "1213863715956768768",
            "created_at": "2020-01-05T16:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213863715956768768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70527344",
            "conversation_id": "1213863293686833152",
            "created_at": "2020-01-05T16:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213863293686833152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "979359246604267522",
            "conversation_id": "1213863272346206209",
            "created_at": "2020-01-05T16:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213863272346206209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145872712637829121",
            "conversation_id": "1213863190309814276",
            "created_at": "2020-01-05T16:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213863190309814276",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104064005856002051",
            "conversation_id": "1213862932469166080",
            "created_at": "2020-01-05T16:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862932469166080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1213862856707510282",
            "created_at": "2020-01-05T16:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862856707510282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889976350638997505",
            "conversation_id": "1213862790789767168",
            "created_at": "2020-01-05T16:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862790789767168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2440686168",
            "conversation_id": "1213862655146037248",
            "created_at": "2020-01-05T16:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862655146037248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "743287164226646016",
            "conversation_id": "1213862611537846272",
            "created_at": "2020-01-05T16:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862611537846272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "757090628",
            "conversation_id": "1213862568223227905",
            "created_at": "2020-01-05T16:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862568223227905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055085781226872833",
            "conversation_id": "1213862480331595776",
            "created_at": "2020-01-05T16:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862480331595776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198835071",
            "conversation_id": "1213862108158418946",
            "created_at": "2020-01-05T16:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862108158418946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "636605267",
            "conversation_id": "1213862096640921600",
            "created_at": "2020-01-05T16:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213862096640921600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211624330938863616",
            "conversation_id": "1213861977325473792",
            "created_at": "2020-01-05T16:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213861977325473792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1205601570836156416",
            "conversation_id": "1213861899433136129",
            "created_at": "2020-01-05T16:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213861899433136129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "conversation_id": "1213861729538658306",
            "created_at": "2020-01-05T16:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213861729538658306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1158855300428050432",
            "conversation_id": "1213861684617584641",
            "created_at": "2020-01-05T16:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213861684617584641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829485786189922304",
            "conversation_id": "1213861658935869440",
            "created_at": "2020-01-05T16:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213861658935869440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1072569887116156930",
            "conversation_id": "1213861239559987201",
            "created_at": "2020-01-05T16:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213861239559987201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170458106733707269",
            "conversation_id": "1213860835124224000",
            "created_at": "2020-01-05T16:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213860835124224000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "743287164226646016",
            "conversation_id": "1213860277889974272",
            "created_at": "2020-01-05T16:30:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VenturiniDiogo\u2026",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1213814445308293122",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/SGElS0FrpH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213860277889974272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Lacra\u00e7\u00e3o \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SGElS0FrpH"
        },
        {
            "author_id": "629930025",
            "conversation_id": "1213860152119611392",
            "created_at": "2020-01-05T16:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213860152119611392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "783421247510220802",
            "conversation_id": "1213860013250404352",
            "created_at": "2020-01-05T16:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213860013250404352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1213859994128601093"
                ]
            },
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1213860008359866370",
            "created_at": "2020-01-05T16:29:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.8888,
                        "start": 110,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xHrAi6i53X",
                        "end": 160,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/valeskadalto1/status/1213860008359866370/photo/1",
                        "start": 137,
                        "url": "https://t.co/xHrAi6i53X"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1213860008359866370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nPORQUE N\u00c3O FAZEM UMA MAT\u00c9RIA EXCLUSIVA SOBRE POL\u00cdTICOS MAIS IMPORTANTES DO BRASIL DOS \u00daLTIMOS TEMPOS??? https://t.co/xHrAi6i53X"
        },
        {
            "author_id": "1140331593841750017",
            "conversation_id": "1213859698165927937",
            "created_at": "2020-01-05T16:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213859698165927937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199085790405550082",
            "conversation_id": "1213859540309024768",
            "created_at": "2020-01-05T16:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213859540309024768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3164635119",
            "conversation_id": "1213859487276253184",
            "created_at": "2020-01-05T16:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213859487276253184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2500211092",
            "conversation_id": "1213859478329798657",
            "created_at": "2020-01-05T16:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213859478329798657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2726818312",
            "conversation_id": "1213859474286493696",
            "created_at": "2020-01-05T16:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213859474286493696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49631017",
            "conversation_id": "1213859099592540161",
            "created_at": "2020-01-05T16:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213859099592540161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117811675720187904",
            "conversation_id": "1213859038594813952",
            "created_at": "2020-01-05T16:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213859038594813952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1048030943708110849",
            "conversation_id": "1213858865672081410",
            "created_at": "2020-01-05T16:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858865672081410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036369267682365441",
            "conversation_id": "1213858863461601281",
            "created_at": "2020-01-05T16:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858863461601281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "166121654",
            "conversation_id": "1213858670657835009",
            "created_at": "2020-01-05T16:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858670657835009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196768852081889282",
            "conversation_id": "1213858506316668928",
            "created_at": "2020-01-05T16:23:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 220,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1213858506316668928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Odeio quando estou conversando com a pessoa e ela n\u00e3o manda \u00e1udio nenhum. Quando coloco uma m\u00fasica pra ouvir, ela come\u00e7a a mandar \u00e1udios kkk.. N\u00e3o sei voc\u00eas, mas n\u00e3o da uma vontade de socar a cara dela \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1109073224447352832",
            "conversation_id": "1213858387659755521",
            "created_at": "2020-01-05T16:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858387659755521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "conversation_id": "1213858381359960064",
            "created_at": "2020-01-05T16:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858381359960064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "309633451",
            "conversation_id": "1213858357876015109",
            "created_at": "2020-01-05T16:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858357876015109",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "86124966",
            "conversation_id": "1213858308655898626",
            "created_at": "2020-01-05T16:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858308655898626",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176995476",
            "conversation_id": "1213858303639539712",
            "created_at": "2020-01-05T16:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858303639539712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175001516329066496",
            "conversation_id": "1213858230490816512",
            "created_at": "2020-01-05T16:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858230490816512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122970833499062279",
            "conversation_id": "1213858128887980032",
            "created_at": "2020-01-05T16:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213858128887980032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936261717",
            "conversation_id": "1213857888843771905",
            "created_at": "2020-01-05T16:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213857888843771905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1035678944371138562",
            "conversation_id": "1213857444822233088",
            "created_at": "2020-01-05T16:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213857444822233088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082746052061605892",
            "conversation_id": "1213857184339152896",
            "created_at": "2020-01-05T16:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213857184339152896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189990794863747074",
            "conversation_id": "1213857079682838528",
            "created_at": "2020-01-05T16:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213857079682838528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "112791658",
            "conversation_id": "1213857059269173248",
            "created_at": "2020-01-05T16:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213857059269173248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832021727618138113",
            "conversation_id": "1213857042336813058",
            "created_at": "2020-01-05T16:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213857042336813058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113589368248328198",
            "conversation_id": "1213857018806714368",
            "created_at": "2020-01-05T16:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213857018806714368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4622302887",
            "conversation_id": "1213856909838692357",
            "created_at": "2020-01-05T16:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856909838692357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081554417286070272",
            "conversation_id": "1213856908110696453",
            "created_at": "2020-01-05T16:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856908110696453",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "717187454080532480",
            "conversation_id": "1213856768675201025",
            "created_at": "2020-01-05T16:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856768675201025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "953143986",
            "conversation_id": "1213856731593412608",
            "created_at": "2020-01-05T16:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856731593412608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143983400740675587",
            "conversation_id": "1213856561434693634",
            "created_at": "2020-01-05T16:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856561434693634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "322930884",
            "conversation_id": "1213856272312918016",
            "created_at": "2020-01-05T16:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856272312918016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "902589417638043648",
            "conversation_id": "1213856252830343169",
            "created_at": "2020-01-05T16:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856252830343169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1180942250538340352",
            "conversation_id": "1213856186359066625",
            "created_at": "2020-01-05T16:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856186359066625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58770642",
            "conversation_id": "1213856139537985536",
            "created_at": "2020-01-05T16:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213856139537985536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140092516257140736",
            "conversation_id": "1213855907219681291",
            "created_at": "2020-01-05T16:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855907219681291",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "111705798",
            "conversation_id": "1213855891231006720",
            "created_at": "2020-01-05T16:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855891231006720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "831964088",
            "conversation_id": "1213855878161555456",
            "created_at": "2020-01-05T16:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855878161555456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046021352547848192",
            "conversation_id": "1213855819529379848",
            "created_at": "2020-01-05T16:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855819529379848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "855811973652590593",
            "conversation_id": "1213855717079371776",
            "created_at": "2020-01-05T16:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855717079371776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1126581923567030272",
            "conversation_id": "1213855358713769985",
            "created_at": "2020-01-05T16:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855358713769985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "conversation_id": "1213855263003951109",
            "created_at": "2020-01-05T16:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855263003951109",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213541272125759488",
            "conversation_id": "1213855253306712064",
            "created_at": "2020-01-05T16:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213855253306712064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46953976",
            "conversation_id": "1213854786463907840",
            "created_at": "2020-01-05T16:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854786463907840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42395032",
            "conversation_id": "1213854682214481927",
            "created_at": "2020-01-05T16:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854682214481927",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182662040",
            "conversation_id": "1213854676812214272",
            "created_at": "2020-01-05T16:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854676812214272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1213854602707316737",
            "created_at": "2020-01-05T16:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854602707316737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108091374086356993",
            "conversation_id": "1213854518246563840",
            "created_at": "2020-01-05T16:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854518246563840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178269453630541824",
            "conversation_id": "1213854395085021185",
            "created_at": "2020-01-05T16:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854395085021185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056339493479989248",
            "conversation_id": "1213854126632771584",
            "created_at": "2020-01-05T16:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854126632771584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134169204",
            "conversation_id": "1213854113466912768",
            "created_at": "2020-01-05T16:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854113466912768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160887648262787072",
            "conversation_id": "1213854057502261249",
            "created_at": "2020-01-05T16:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213854057502261249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083828029737107456",
            "conversation_id": "1213853806578024450",
            "created_at": "2020-01-05T16:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853806578024450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "919270380",
            "conversation_id": "1213853663481008129",
            "created_at": "2020-01-05T16:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853663481008129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203985997991686144",
            "conversation_id": "1213853654396162048",
            "created_at": "2020-01-05T16:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853654396162048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150860267",
            "conversation_id": "1213853635463065600",
            "created_at": "2020-01-05T16:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853635463065600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1023299372614909958",
            "conversation_id": "1213853583520784386",
            "created_at": "2020-01-05T16:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853583520784386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098686921138679810",
            "conversation_id": "1213853547013513217",
            "created_at": "2020-01-05T16:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853547013513217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114324162888310784",
            "conversation_id": "1213853457343504384",
            "created_at": "2020-01-05T16:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853457343504384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1153779000436764674",
            "conversation_id": "1213853320290406400",
            "created_at": "2020-01-05T16:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213853320290406400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1094400677894328327",
            "conversation_id": "1213852979016732672",
            "created_at": "2020-01-05T16:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213852979016732672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132282048205524994",
            "conversation_id": "1213852807075381250",
            "created_at": "2020-01-05T16:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213852807075381250",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106738526018854912",
            "conversation_id": "1213852589797838848",
            "created_at": "2020-01-05T15:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213852589797838848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299107466",
            "conversation_id": "1213852512597483520",
            "created_at": "2020-01-05T15:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213852512597483520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66003638",
            "conversation_id": "1213852481421225984",
            "created_at": "2020-01-05T15:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213852481421225984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1107049426265223169",
            "conversation_id": "1213851919388684290",
            "created_at": "2020-01-05T15:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213851919388684290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "131359259",
            "conversation_id": "1213851907472678918",
            "created_at": "2020-01-05T15:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213851907472678918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3384512415",
            "conversation_id": "1213851744733671425",
            "created_at": "2020-01-05T15:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213851744733671425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "144630561",
            "conversation_id": "1213851477464276992",
            "created_at": "2020-01-05T15:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213851477464276992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "965302209293553664",
            "conversation_id": "1213851117899198464",
            "created_at": "2020-01-05T15:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213851117899198464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1182329843163258880",
            "conversation_id": "1213850699416711169",
            "created_at": "2020-01-05T15:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213850699416711169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1095306098058371072",
            "conversation_id": "1213850472488022016",
            "created_at": "2020-01-05T15:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213850472488022016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "175500451",
            "conversation_id": "1213850286005067776",
            "created_at": "2020-01-05T15:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213850286005067776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 982,
                "media_key": "3_1213859994128601093",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENh_O70X0AUWXAs.jpg",
                "width": 1011
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-04-26T11:40:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1121740938412462080",
                "name": "Luiz S.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121742312118288386/0nVLqUtL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33461
                },
                "url": "",
                "username": "LuizS71303489",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367994,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-27T19:04:41.000Z",
                "description": "ADVOGADO",
                "id": "1100834121146908672",
                "location": "RECIFE, PERNAMBUCO, BRASIL",
                "name": "DIOVAL JUNIOR\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103348968979869696/OEQxEIYU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 432,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2195
                },
                "url": "",
                "username": "DIOVALJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-01T16:13:30.000Z",
                "description": "Brasileiro,residente em S.Paulo.\r\nVisitador da revista eletr\u00f4nica VOZ da RUSSIA,\u00e1 qual\r\naprecio muito,por abranger assuntos diversos,principalmente na area de d",
                "id": "982856575",
                "location": "BRASIL-SP",
                "name": "Domingos Cruz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2919366165/d9be81bd11780683f2664a00f2373e55_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1401,
                    "following_count": 4749,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79808
                },
                "url": "",
                "username": "alfacruz3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-26T01:24:16.000Z",
                "description": "Selva! BRASIL!",
                "id": "242980630",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "ALEXPANKZ'",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064722020091482114/yXv7dQwT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 394,
                    "following_count": 634,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10230
                },
                "url": "",
                "username": "alexpankz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T14:51:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "58491869",
                "location": "Ga\u00facha",
                "name": "Ieda",
                "pinned_tweet_id": "1388604605521711108",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420435018371981314/7DhgMmOt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2515,
                    "following_count": 3688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39523
                },
                "url": "",
                "username": "iedaz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-31T23:01:51.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia e Palmeiras",
                "id": "70527344",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "oscar capella",
                "pinned_tweet_id": "1357013492163837953",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112540735587405825/GfZSPry5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1697,
                    "following_count": 1889,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 129639
                },
                "url": "",
                "username": "oscarcapella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-29T14:06:54.000Z",
                "description": "Crist\u00e3 Conservadora.",
                "id": "979359246604267522",
                "name": "Terezinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979436474713206789/LDiVkspe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 984,
                    "following_count": 1802,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15485
                },
                "url": "",
                "username": "OliveTerezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-02T01:51:58.000Z",
                "description": "Casado, pai e av\u00f4, de direita, advogado e 100% Bolsonaro.",
                "id": "1145872712637829121",
                "location": "Feira de Santana/BA ",
                "name": "Ray Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428449844591464468/szeghCgO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 744,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74610
                },
                "url": "",
                "username": "RaySouz93221370",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-08T16:59:06.000Z",
                "description": "Eu sou apaixonada pela Palavra de Deus.AMO adorando ao meu Jesus.Fam\u00edlia/Patriota/Direita Conservadora/Te\u00f3loga/Do ramo do Direito/Escritora/Eterna Aprendiz!",
                "id": "1104064005856002051",
                "location": "Londrina, Brasil",
                "name": "Miriam Cilene",
                "pinned_tweet_id": "1427657102961618951",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423583856163270660/_Y5rMD1f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4194,
                    "following_count": 4688,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30060
                },
                "url": "",
                "username": "miriam_cilene",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T22:31:11.000Z",
                "description": "Pai de seis filhos e av\u00f4 de sete netos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889976350638997505",
                "location": "Porto Velho, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Raimundo Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256969132106547209/6JKqPf7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31003,
                    "following_count": 31302,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 97352
                },
                "url": "",
                "username": "RaimundoNLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T22:56:31.000Z",
                "description": "Gremista, libriano, graduado e debato sobre pol\u00edtica. Retribuo ofensas gratuitas com Block, minha lista t\u00e1 grande pq \u00e9 Twitter n\u00e9.",
                "id": "2440686168",
                "name": "Jo\u00e3o Jaques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056991336442839041/gQ9NX1JV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1049,
                    "following_count": 2140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128517
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoJaques77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-16T03:40:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "743287164226646016",
                "name": "Neey Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1212516504513761280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145110308803010560/d7w8K82i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 812,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32986
                },
                "url": "",
                "username": "neey_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-14T12:44:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "757090628",
                "name": "felipe pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246535892954746884/9-Y_rMKX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2376
                },
                "url": "",
                "username": "felipedpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-24T13:17:07.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Brasil \u00e9 a maior na\u00e7\u00e3o do mundo para n\u00f3s, seu povo. Nossa soberania e nossa liberdade, jamais nos ser\u00e3o tiradas. Que a luz da verdade nos ilumine.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1055085781226872833",
                "name": "The Law of One",
                "pinned_tweet_id": "1340330229798211585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195344459942285313/Fxmxj-sB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2584,
                    "following_count": 3238,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28385
                },
                "url": "",
                "username": "NilsonCarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-05T11:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "198835071",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7F\u00e1bio Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328745678437306368/NngekZCZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3031,
                    "following_count": 4998,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39219
                },
                "url": "",
                "username": "fabioballack10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-16T01:37:28.000Z",
                "description": "Sou Pedagogo; sou conservador; sou crist\u00e3o. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a base pare que se possa avan\u00e7ar em dire\u00e7\u00e3o a um pa\u00eds moral e economicamente melhor.",
                "id": "636605267",
                "location": "Jaru, Brasil",
                "name": "Magno Marcoski",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334694992141496320/FGYkXC6C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 544,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 123913
                },
                "url": "",
                "username": "MagnoMarcoski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-30T12:25:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1211624330938863616",
                "name": "Reinaldo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2836
                },
                "url": "",
                "username": "Reinald19818379",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-13T21:33:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1205601570836156416",
                "name": "Luiz Fabiano Scapechi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206258279179010059/Irq8egBz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13290
                },
                "url": "",
                "username": "FabianoScapechi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T17:06:10.000Z",
                "description": "Conservador e Patriota. Brasil acima de tudo. Deus  acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046446114298384384",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Rauf Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293229440512806912/8hGpzPWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 743,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64701
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaRauf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-06T21:40:08.000Z",
                "description": "De bem com a vida, trabalhando para um pa\u00eds cada vez melhor. Mega, ultra, hiper DIREITA. depois da conta derrubada, c\u00e1 estou me reerguendo.",
                "id": "1158855300428050432",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP",
                "name": "Joaquim Pereira .\u2019. SDV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158855793799761927/E6bzePj2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3042,
                    "following_count": 3788,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5718
                },
                "url": "",
                "username": "Pereira2Joaquim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-09T00:23:17.000Z",
                "description": "aproveite a vida",
                "id": "829485786189922304",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "fabio chiodini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140234231236517888/yPUgB2Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 865,
                    "following_count": 4878,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76278
                },
                "url": "",
                "username": "ChiodiniFabio0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-11T19:12:43.000Z",
                "description": "Aracaju-SE, Arquiteto e Urbanista, Ac\u00fastica, Mec\u00e2nica C\u00eanica, \u00c1udio e Ilumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica. Gastr\u00f3logo e Sommelier.",
                "id": "1072569887116156930",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Arquiteto Carlos Corr\u00eaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273056170811539462/xlxkBmfv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7653,
                    "following_count": 8124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32613
                },
                "url": "",
                "username": "ArqCarlosCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T22:06:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170458106733707269",
                "name": "Nicolina Franze\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "pinned_tweet_id": "1251343852054683648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371708684439588865/aC6IbixQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1571,
                    "following_count": 1482,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59820
                },
                "url": "",
                "username": "FranzeNicolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-08T03:05:38.000Z",
                "description": "Direita raiz, pisciana, curto arte, rock, arquitetura, hist\u00f3ria, vinhos e gastronomia.\nSou apaixonada pelo Verd\u00e3o e por meu Marrentinho Palestrino Lindo.\ud83d\udc9a",
                "id": "629930025",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Sandra Santos \u24df\ud83c\udf39\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "987826325720313857",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355640948747874305/XcShX6F0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4722,
                    "following_count": 5184,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28290
                },
                "url": "",
                "username": "SanSantos_72",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-04T21:39:15.000Z",
                "description": "Administradora e Moderadora do Grupo CARIOCAS COM BOLSONARO junto com a Criadora e Administradora @sil38patriota\n\nAmo meu Brasil!\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 98,
                                "username": "sil38patriota"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "783421247510220802",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Reconstruindo.... P.P!!!!\ud83d\ude44",
                "pinned_tweet_id": "1120388582177423360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175819344128946177/EsNyBw4K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15765,
                    "following_count": 15846,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17090
                },
                "url": "",
                "username": "Psmiles2016",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49191
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T18:53:33.000Z",
                "description": "car\u00e1ter",
                "id": "1140331593841750017",
                "name": "Joacelio",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11324
                },
                "url": "",
                "username": "Joacelio3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-25T22:01:52.000Z",
                "description": "Tocantinense, Crist\u00e3o, Conservador, Acad\u00eamico de Direito e Gest\u00e3o P\u00fablica. L\u00edder JDB TOCANTINS",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizgustavo.to\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizgustavo.to/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nIa0t3Rzdw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1199085790405550082",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Luiz Gustavo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311613426502905856/wcrG239G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 424
                },
                "url": "https://t.co/nIa0t3Rzdw",
                "username": "luizgustavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-13T16:24:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "3164635119",
                "name": "Edson Lima",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45888
                },
                "url": "",
                "username": "edsonaplim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-21T18:49:33.000Z",
                "description": "Pai de tr\u00eas lindas crian\u00e7as.\nMarido eternamente apaixonado.\nTrabalho com sistemas e telecomunica\u00e7\u00f5es. 100% CONSERVADOR/DIREITA! #DireitaSegueDireita SDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 128,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2500211092",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Marcus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338213138672611331/gCHj96ga_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 937,
                    "following_count": 1766,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7001
                },
                "url": "",
                "username": "malmeida_76",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-27T22:42:23.000Z",
                "description": "100% Anti-PT. Toler\u00e2ncia 0 para vagabundo esquerdopata!! No mercy for leftists!!",
                "id": "2726818312",
                "location": "Brasilia DF",
                "name": "Fabio Pina",
                "pinned_tweet_id": "1249723371635556352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405693669471133698/3IbW4mvW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1863,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 73691
                },
                "url": "",
                "username": "fabiopinajz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T13:42:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "49631017",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "PAULO MIRANDA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623937777038700544/NKuYIXJN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5956,
                    "following_count": 5460,
                    "listed_count": 63,
                    "tweet_count": 764487
                },
                "url": "",
                "username": "PAULOPARMM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T15:27:26.000Z",
                "description": "Casado, evang\u00e9lico, entusiasta pol\u00edtico e militar. Aquele que habita no esconderijo do Alt\u00edssimo, \u00e0 sombra do Onipotente descansar\u00e1.\n\nSalmos 91:1 Visite \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/Pol\u00edticadeDi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/Pol\u00edticadeDireita",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117811675720187904",
                "name": "Alex Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415022355370369031/L3CC60m__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1154,
                    "following_count": 1261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95395
                },
                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or",
                "username": "AlexNogueiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-05T02:03:43.000Z",
                "description": "Brasileira e cat\u00f3lica! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1048030943708110849",
                "name": "Juliana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409514620373585922/yQC7atux_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1924,
                    "following_count": 959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 97514
                },
                "url": "",
                "username": "1Jujuba_gb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T21:44:23.000Z",
                "description": "O Bolsonaro n\u00e3o pode errar, sen\u00e3o o PT vai voltar. Voltar\u00e1 pior, mais radical. As redes sociais s\u00e3o os pilares de Bolsonaro.",
                "id": "1036369267682365441",
                "location": "Salvador, Brazil",
                "name": "Almir Moraes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120793526026088449/zYs10Nb0_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1941,
                    "following_count": 2236,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107652
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosD85741935",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-13T11:23:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "166121654",
                "name": "Roger \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282457477410435072/cL-BzrFm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 691,
                    "following_count": 1010,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34054
                },
                "url": "",
                "username": "rogerdelabio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T12:35:15.000Z",
                "description": "Seja Bom, Mas N\u00e3o Seja Bobo.. \ud83d\ude09",
                "id": "1196768852081889282",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "John Marco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244391988746694661/VrM8LA_c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 9,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27
                },
                "url": "",
                "username": "John_Marco18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T12:43:57.000Z",
                "description": "Direita, conservador...\nBrasil acima de tudo e Deus acima de todos!!!",
                "id": "1109073224447352832",
                "name": "RPG Direita 38 \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374893993616629762/3UF-7H2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18206,
                    "following_count": 19270,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66525
                },
                "url": "",
                "username": "RPG27050264",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-02T12:14:03.000Z",
                "description": "X\u00d4 Esquerdalhas\nExtin\u00e7\u00e3o do STF e TSE",
                "id": "309633451",
                "location": "REPUBLICA FEDERATIVA DO BRAS\ud83d\udc9c",
                "name": "7SETeuVou",
                "pinned_tweet_id": "1401548767183224834",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430692747032289285/NlthSSOu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5523,
                    "following_count": 5652,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 255665
                },
                "url": "",
                "username": "recalleleitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-29T18:00:35.000Z",
                "description": "\u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Porque deveria declarar o que, ou quem sou?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "videodownloaderbot.com/#/home",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://videodownloaderbot.com/#/home",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GK3LwNTGZQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "86124966",
                "location": "Baixe videos pelo link abaixo:",
                "name": "O Mago \ud83d\udd55",
                "pinned_tweet_id": "1430922481947324422",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310368818548674560/pLDSsxnk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6235,
                    "following_count": 6236,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13631
                },
                "url": "https://t.co/GK3LwNTGZQ",
                "username": "7U15exe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:13:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176995476",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422591017367265285/53SBNii9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1193,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 339014
                },
                "url": "",
                "username": "cccalado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T10:59:46.000Z",
                "description": "Conservador, crist\u00e3o e pai de fam\u00edlia. \n\nBRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS. .",
                "id": "1175001516329066496",
                "name": "Samuel Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358043280676708354/xtWl-DhI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 1619,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70027
                },
                "url": "",
                "username": "SamuelR36011855",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T21:08:05.000Z",
                "description": "Pois q t\u00e3o encarecidamente me amou, tb eu o livrarei; p\u00f4-lo-ei num alto retiro, pq conheceu o meu nome.\nQdo n\u00e3o h\u00e1 mais alternativas, a \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 ser forte!",
                "id": "1122970833499062279",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "name": "SEZIBIO JUNIOR.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348614093654138885/7ANc2Jzx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1148,
                    "following_count": 2161,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77262
                },
                "url": "",
                "username": "Sezibio1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-22T01:38:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "2936261717",
                "location": "Porto Velho, Brasil",
                "name": "Carlos Brasil",
                "pinned_tweet_id": "914431883785785345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364993452488990730/Zb66EoML_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 496,
                    "following_count": 4985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34459
                },
                "url": "",
                "username": "carlosr57437018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-01T00:01:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1035678944371138562",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276251971381583890/0Ip6h5Pc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1215,
                    "following_count": 1431,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66955
                },
                "url": "",
                "username": "DSMRODRIGO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-08T21:09:10.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, evang\u00e9lica, patriota, conservadora, que defende princ\u00edpios e valores. Vida de m\u00ednion n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. #QueroBolsonaroAte2026 #VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 106,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 129,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1082746052061605892",
                "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Nura H Husein \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373843627437346822/_5DHqJcq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3697,
                    "following_count": 4636,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 43946
                },
                "url": "",
                "username": "NuraHHusein1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T19:43:40.000Z",
                "description": "Esposa e M\u00e3e, Crist\u00e3 Conservadora, P\u00e1tria Amada Brasil!",
                "id": "1189990794863747074",
                "name": "Maristela Albino Sebasti\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1239545224541736960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282824612242391040/mN82VwUO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11295
                },
                "url": "",
                "username": "MaristelaAlbin1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-09T18:36:57.000Z",
                "description": "De saco cheio do politicamente correto.",
                "id": "112791658",
                "location": "Rio das Ostras, Brasil",
                "name": "T\u00falio Francisco dos Santos",
                "pinned_tweet_id": "715948072749105152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421122200686501893/Uto0lXJi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 627,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 63210
                },
                "url": "",
                "username": "vanpetrovisch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T00:20:12.000Z",
                "description": "QUANDO UM GOVERNO E FORMADO POR HOMENS JUSTOS E HONESTOS,O POVO VIVE FELIZ;MAS,QUANDO OS LIDERES DE UMA NA\u00c7\u00c3O S\u00c3O MAUS E DESONESTOS, O POVO CHORA DE TRISTEZA.",
                "id": "832021727618138113",
                "name": "MARCIO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186010001229385728/25giBSUq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51121
                },
                "url": "",
                "username": "Cavaleirodoapoc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-03T23:49:29.000Z",
                "description": "Casada, crist\u00e3, patriota e toler\u00e2ncia zero com esquerdopatas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1113589368248328198",
                "name": "Sievans\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bonoro 2026!",
                "pinned_tweet_id": "1145484303608025088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196130125240250368/bHrjrvzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 662,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20079
                },
                "url": "",
                "username": "Sievans8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-27T14:30:20.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos.",
                "id": "4622302887",
                "location": "Santa Catarina,Brasil, Ca\u00e7ador",
                "name": "Marcos Machado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/681120884141207552/XjxtKQ6W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2238,
                    "following_count": 3305,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 226243
                },
                "url": "",
                "username": "Marc49machado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T14:14:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1081554417286070272",
                "name": "Joe300r\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081677728246575104/QdV5SI71_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 245,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14230
                },
                "url": "",
                "username": "Joe300r",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-05T03:09:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "717187454080532480",
                "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267812319750316038/iqzWwmAC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52530
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoBarrosProj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-17T08:10:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/alissonjcruz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/alissonjcruz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nGHHn2K77m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "953143986",
                "name": "Alisson jose da Cruz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063033637862588417/3mCZOt6v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9451
                },
                "url": "https://t.co/nGHHn2K77m",
                "username": "alissonjcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T20:44:31.000Z",
                "description": "fabiolonas",
                "id": "1143983400740675587",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182797074187849728/vJm7H-i8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3740
                },
                "url": "",
                "username": "FbioAze12454999",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T00:04:05.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o | ultraconservador | casado | pai | anticomunista | anti politicamente correto |antiglobalismo. #EuAutorizoPresidente.Bolsonaro 2022.Deus \u00e9 bom!Cristo\ud83d\udc51",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 125,
                                "start": 104,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "322930884",
                "location": "Rep. Juristocr\u00e1tica An\u00e1rquica",
                "name": "Alexandre Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1404977252928983043",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374080781904183297/IZlIQM-E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 974,
                    "following_count": 2220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21825
                },
                "url": "",
                "username": "AleBilico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-29T17:51:01.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nConservador, Patriota e temente a DEUS! \nTorcedor SPORTANO do SPORT CLUB do RECIFE!\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude09\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "902589417638043648",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Alexandre BUENNO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162370526003830786/PD8NlIj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2797,
                    "following_count": 4950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43471
                },
                "url": "",
                "username": "ATLBUENNO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-06T20:25:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1180942250538340352",
                "name": "Bulhoesazkb",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 787,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17899
                },
                "url": "",
                "username": "bulhoesazkb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T11:27:57.000Z",
                "description": "Temente a Deus, m\u00e3e, conservadora, patriota e tia do Zap e do Twitter",
                "id": "58770642",
                "location": "Israel",
                "name": "Tati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#SouJBEAcabou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd16",
                "pinned_tweet_id": "1239950228029091841",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347737039144448005/sJDm1M9Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2836,
                    "following_count": 4055,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80477
                },
                "url": "",
                "username": "tbborges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T03:03:32.000Z",
                "description": "4\u00b0 Conta. N\u00e3o desistirei.\nCrist\u00e3o, Conservador, Op do Direito, Advogar sempre, apaixonado por Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Geopol\u00edtica, Flamenguista.\nJo\u00e3o 8:32.",
                "id": "1140092516257140736",
                "location": "Manaus AM",
                "name": "Andr\u00e9 Queiroz",
                "pinned_tweet_id": "1366425264859848709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423447259962908673/44lqpKOJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57494
                },
                "url": "",
                "username": "AndreQueirozz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-05T21:59:36.000Z",
                "description": "Advogado e \u201cpaulista, por merc\u00ea de Deus\u201d \u2026",
                "id": "111705798",
                "location": "bauru-sp-brasil",
                "name": "Ricardo Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128405725/41435_100001246284575_9091_q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2657,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 80352
                },
                "url": "",
                "username": "ricardoptb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-18T21:59:13.000Z",
                "description": "Liberdade | Justi\u00e7a | Democracia",
                "id": "831964088",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Frederico\u2694Navarrete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394001850228170754/8VY0tzLb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2522,
                    "following_count": 4740,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35288
                },
                "url": "",
                "username": "FredericoLavers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-29T12:58:19.000Z",
                "description": "Crist\u00e3!!! Patriota!! Bolsonarista, direita sempre !!Em busca de um Brasil melhor para os nossos filhos!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n#Dia07VaiSerGigante",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "Dia07VaiSerGigante"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1046021352547848192",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Catarina",
                "pinned_tweet_id": "1347362119818371073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423756502288961536/_mcUy_Fz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9730,
                    "following_count": 9627,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64763
                },
                "url": "",
                "username": "Catarinagoias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-22T15:54:09.000Z",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O! N\u00e3o SIGO SDV, somente o presidente da Rep\u00fablica. Carioca e Rubro Negro.",
                "id": "855811973652590593",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Jorge Henrique.",
                "pinned_tweet_id": "1217829492741242880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006807283404337157/uwn-4w0O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7948,
                    "following_count": 5248,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 272898
                },
                "url": "",
                "username": "Jorge42931348",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-09T20:17:16.000Z",
                "description": "Brasil pela direita.",
                "id": "1126581923567030272",
                "name": "Roberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126584394163134465/6iM452eo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 457,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55120
                },
                "url": "",
                "username": "Robertotorresce",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7974,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213813
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T19:22:53.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, Conservador e Patriota.",
                "id": "1213541272125759488",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Observador Vigilante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213542040849584128/ET6hJsPx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1025
                },
                "url": "",
                "username": "ObservadorVigi1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-13T20:09:37.000Z",
                "description": "Designer de Interiores",
                "id": "46953976",
                "location": "Salvador - Bahia - Brasil",
                "name": "Lacy L\u00e9a David",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112165213707661312/tH8jGSs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2200,
                    "following_count": 2314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84454
                },
                "url": "",
                "username": "lacyleadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-25T12:14:40.000Z",
                "description": "\ud83d\udd77There are so many things can make you happy. Don't focus too much on things that make you sad. Ain't hater I'm real \u274c",
                "id": "42395032",
                "location": "Italy",
                "name": "Ricardo Roquetti \uf8ff \u0399\u03a7\u0398\u03a5\u03a3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081493934155665409/nzBQBjsV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 1858,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 109494
                },
                "url": "",
                "username": "RicardoRoquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-25T03:00:38.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos !",
                "id": "182662040",
                "location": "cidade maravilhosa !!!!",
                "name": "wellington Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf63\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330906127102595073/CHOoZp-U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 344,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13245
                },
                "url": "",
                "username": "Wellington_PDR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174220
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-19T19:42:25.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, conservadora, armamentista, fechada com Presidente Bolsonaro. Um povo armado JAMAIS ser\u00e1 escravizado- JB\n#DeusPatriaBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 113,
                                "tag": "DeusPatriaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1108091374086356993",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Kelvia Azevedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1349464720798003201",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372921896065449986/fn5JHgNc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24078,
                    "following_count": 11718,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 52728
                },
                "url": "",
                "username": "AzevedoKelvia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T11:25:29.000Z",
                "description": "Brasil brasileiro",
                "id": "1178269453630541824",
                "name": "Jade Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378030084041347073/lGlFPyBV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 412,
                    "following_count": 813,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16565
                },
                "url": "",
                "username": "BrasilJade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T00:18:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1056339493479989248",
                "name": "dete2006",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121411556665896960/UC9HRUka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2630,
                    "following_count": 2981,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 97289
                },
                "url": "",
                "username": "dete2006",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T16:51:09.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "id": "134169204",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "F\u00e1bio Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352239804612816903/zCw02uTj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1072,
                    "following_count": 2140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21053
                },
                "url": "",
                "username": "fabio_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T12:15:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160887648262787072",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "D\u00f3ris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374721640840507394/tmCorGZM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1726,
                    "following_count": 2065,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65667
                },
                "url": "",
                "username": "Dris16375387",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T20:48:33.000Z",
                "description": "Pai de Familia, Patriota, Conservador e S\u00e3o-Paulino",
                "id": "1083828029737107456",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Erick Varj\u00e3o \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349012364696449031/ILZXAsx7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 684,
                    "following_count": 867,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 147788
                },
                "url": "",
                "username": "varjao_erick",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-01T15:45:06.000Z",
                "description": "Rio de Janeiro",
                "id": "919270380",
                "name": "Sidnei Dornelles da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1417836365811785730",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877501145068994561/ALPMzQRf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41314
                },
                "url": "",
                "username": "SidneiDornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-09T10:33:38.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador e casado",
                "id": "1203985997991686144",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Adriano Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404875281337311242/ZKMLyIih_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3198,
                    "following_count": 4428,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20503
                },
                "url": "",
                "username": "AdrianoCastro38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-02T00:56:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "150860267",
                "name": "Elson",
                "pinned_tweet_id": "1415455710771662849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429527203872657413/dQ_bdBQd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1984,
                    "following_count": 1023,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 102249
                },
                "url": "",
                "username": "ecorreiafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-28T20:09:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1023299372614909958",
                "name": "S\u00e9rgio DS",
                "pinned_tweet_id": "1258088727588622336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343568714248183810/cBNdgpJ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1804,
                    "following_count": 1809,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87451
                },
                "url": "",
                "username": "SDS3008",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-21T20:52:29.000Z",
                "description": "Bolsonaro meu presidente,tenho 60 anos casada. Eu e meu marido ajudamos na campanha,mas vimos que temos que continuar a luta por um Brasil melhor.Conservadora.",
                "id": "1098686921138679810",
                "name": "Verde e Amarelo Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098687133605416961/6rRY8hHD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9130,
                    "following_count": 7328,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 55702
                },
                "url": "",
                "username": "BolsonaroVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T00:29:18.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "1114324162888310784",
                "name": "Foracomunismochines!!!",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 212,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55098
                },
                "url": "",
                "username": "LucioOl02612073",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-23T21:28:44.000Z",
                "description": "Ouviram do Ipiranga as margens pl\u00e1cidas\nDe um povo heroico o brado retumbante\nE o sol da liberdade, em raios f\u00falgidos\nBrilhou no c\u00e9u da p\u00e1tria nesse instante...",
                "id": "1153779000436764674",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil",
                "name": "ejmorais59",
                "pinned_tweet_id": "1265998358176505856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153779154883698689/Wp8TJyA8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7337,
                    "following_count": 7702,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107839
                },
                "url": "",
                "username": "ejmorais59",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-10T01:00:29.000Z",
                "description": "Mais um brasileiro sonhando com uma grande na\u00e7\u00e3o!",
                "id": "1094400677894328327",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Otimismo e Liberdade \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265029871530582021/-oM2wawL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 584,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23014
                },
                "url": "",
                "username": "DaSoberania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T13:47:31.000Z",
                "description": "Tudo o que \u00e9 preciso para o triunfo do mal \u00e9 que nada fa\u00e7am os homens de bem. Edmund Burke.",
                "id": "1132282048205524994",
                "name": "Nalli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182064475878445057/Tbnc57LJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1829,
                    "following_count": 2678,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18815
                },
                "url": "",
                "username": "Nalli15696372",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T02:06:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106738526018854912",
                "name": "caca nunes agra",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25334
                },
                "url": "",
                "username": "AgraNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-15T14:33:26.000Z",
                "description": "Patriota brasileiro, anti petista, anti esquerdista.Direita unida. Bolsonaro Presidente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "299107466",
                "name": "Orgulho Verde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394414094418067456/diMYMKgK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5453,
                    "following_count": 5676,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 178600
                },
                "url": "",
                "username": "BartolSEP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T23:39:27.000Z",
                "description": "Brasileira; Ascend\u00eancia Portuguesa; Broker; Patriota; Conservadora; Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana-Assim como a alma \u00e9 para o corpo, assim \u00e9 o Crist\u00e3o para o mundo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66003638",
                "location": "Rio de Janeiro, City/RJ/Brasil",
                "name": "L\u00facia de Azevedo. \ud83d\udce2 #VotoAudit\u00e1velJ\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1346119894811734016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345558575666655232/t097m5sg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1722,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 251520
                },
                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF",
                "username": "luciaazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T22:42:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1107049426265223169",
                "name": "Renan De S\u00e1 Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425105006194315278/FECosbKs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23726
                },
                "url": "",
                "username": "RenanDeSNunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-10T01:42:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "131359259",
                "name": "Komakino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058841227666305024/eVz529Wg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 506,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14794
                },
                "url": "",
                "username": "LCRodrigues2112",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-20T14:10:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "3384512415",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Paulo Guilherme",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168281331652071424/kjM25pNz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 733,
                    "following_count": 1674,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27540
                },
                "url": "",
                "username": "Guilherme2702",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-16T21:47:13.000Z",
                "description": "\u00c9tica \u00e9 fazer o certo, mesmo que vc esteja sozinho.",
                "id": "144630561",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Romildo Sbrissia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805124205457145856/pKbWFpsF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 377,
                    "following_count": 715,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51439
                },
                "url": "",
                "username": "RomildoSbrissia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-18T19:09:15.000Z",
                "description": "Apaixonada por DEUS.",
                "id": "965302209293553664",
                "name": "Vani Aparecida Alves De Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081649609724841984/JIiq7Kk-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 374,
                    "following_count": 1103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6733
                },
                "url": "",
                "username": "VaniAparecidaA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-10T16:20:56.000Z",
                "description": "Um an\u00f4nimo, cat\u00f3lico, conservador; um ser humano nascido em um pa\u00eds latino-americano chamado Brasil e que se esfor\u00e7a todos os dias pra se tornar algu\u00e9m melhor.",
                "id": "1182329843163258880",
                "name": "Vic.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384007008731353089/YYoUviPR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2936,
                    "following_count": 2395,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 110986
                },
                "url": "",
                "username": "Vic46476119",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-12T12:58:18.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita sempre direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1095306098058371072",
                "location": "Joinville, Brasil",
                "name": "DEMOCR\u00c1TICO: ContraDitaduraJudicial",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095306389763878920/JHnDG4NB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1681,
                    "following_count": 2997,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15841
                },
                "url": "",
                "username": "EgidioErhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-06T19:47:11.000Z",
                "description": "Formado em Engenharia civil 2005 na Ulbra/ Palmas Especialista em estruturas e funda\u00e7\u00f5es IPOG.",
                "id": "175500451",
                "location": "Palmas / Tocantins",
                "name": "Vinicius Ornelas - For\u00e7a e Honra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254191391330181122/NmVlTGBE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 668,
                    "following_count": 1203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19385
                },
                "url": "",
                "username": "vini_ornelas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213864587877072897",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb2o9pyop7afx20mcloxwk8j25",
        "oldest_id": "1213850286005067776",
        "result_count": 100
    }
}