{
    "data": [
        {
            "author_id": "614863446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906073839251456",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906073839251456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030597141687877640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906073059106820",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906073059106820",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3184000024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906059469561859",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906059469561859",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "614676695",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906059226333184",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906059226333184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "532330915",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906059196973058",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906059196973058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1165300974715580418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906055971512321",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906055971512321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "3184000024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906051999584257",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906051999584257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "614863446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906050204348419",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906050204348419",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "299245129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906050049204226",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906050049204226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "876835502485364736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906042348371968",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906042348371968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241906033175531523"
                ]
            },
            "author_id": "1112507676360167424",
            "conversation_id": "1241906038099623936",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Z5NwFNl9aU",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AngeloF73329794/status/1241906038099623936/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/Z5NwFNl9aU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906038099623936",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/Z5NwFNl9aU"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "967483881359335427",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906037533347852",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906037533347852",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899138767257602"
                ]
            },
            "author_id": "110248323",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906030688247809",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906030688247809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899140910665735",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @comentstvs: o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
        },
        {
            "author_id": "42127602",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906030629523456",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906030629523456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "925902979982610432",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906030377947136",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906030377947136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "193201884",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906030050770949",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906030050770949",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299245129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906029522288644",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906029522288644",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241905623698157569"
                ]
            },
            "author_id": "1106353497916825600",
            "conversation_id": "1241906025990623232",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 12,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tQBHMMcwei",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/contigodanidz/status/1241905687095099392/video/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/tQBHMMcwei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906025990623232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o qu\u00ea que o Bolsonaro fez dessa vez meu Deus \n#issoaglobonaomostra  https://t.co/tQBHMMcwei"
        },
        {
            "author_id": "2298103405",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906025072078849",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906025072078849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "52436794",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906015647531010",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906015647531010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "51716600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906013688774656",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906013688774656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luiz Marinho",
                        "id": "1029753532633628672",
                        "name": "Luiz Marinho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luiz Marinho",
                        "id": "1029753532633628672",
                        "name": "Luiz Marinho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906012375957504",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Luiz Marinho",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 36,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "898133914631450626",
                        "start": 3,
                        "username": "goiscelso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906012375957504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905443846447104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @goiscelso: #issoaglobon\u00e3omostra Luiz Marinho participou de um evento em ambiente fechado, na sede do Sindicato dos Metal\u00fargicos de SBC/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131728954451275776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906012174594049",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906012174594049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "805740570035494912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906008613629952",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906008613629952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1921863216",
            "conversation_id": "1241906008529698823",
            "created_at": "2020-03-23T01:54:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "53838774",
                        "start": 3,
                        "username": "DriMineiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906008529698823",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902449260199938",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DriMineiraReal: Podem at\u00e9 n\u00e3o gostar do presidente Bolsonaro, mas os ministros dele est\u00e3o dando show de bola......#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "466887331",
            "conversation_id": "1241906006000644098",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906006000644098",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra que o partido comunista chines, foi omisso, irresponsavel e assassino, culpado por toda essa tragedia e catastrofe que assola o mundo todo, enquanto isso o regime vai enchendo o bolso as custas de vidas inocentes"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "751540379162439680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905998455099392",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905998455099392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1213135580248231936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905989626089472",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905989626089472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "943574521726078976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905989089210369",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905989089210369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4484180356",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905989076557824",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905989076557824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "48323653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905985679220738",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905985679220738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "1284853856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905985591087104",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905985591087104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905595340505088",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @CleberSCCPDent: O #issoaglobonaomostra de hoje foi phoda. Kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "980400064752508928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905984915865600",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905984915865600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1151890843676139520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905984576118785",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905984576118785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "225187119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905984521613317",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905984521613317",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "4827470195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905983632408576",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905983632408576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "999767674145198081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905976527196162",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905976527196162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2862697265",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905975524810752",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905975524810752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "795698373689012225",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905971955413000",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905971955413000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1221968734866243584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905969921130498",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905969921130498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "348064436",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905965798248448",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905965798248448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4706100745",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905962354724864",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905962354724864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1138466307416973313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905960660152320",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905960660152320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1116321282142932992",
            "conversation_id": "1241905959846531077",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 132,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905959846531077",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ser contra o Bolsonaro, n\u00e3o \u00e9 coisa de esquerdista, \u00e9 coisa de gente, quem tem bom senso, e percebe o jegue que colocaram no poder. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "889936922835070976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905957816406017",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905957816406017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "168781345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905956835004417",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905956835004417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2591482050",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905946433069056",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905946433069056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40692343",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905945434828801",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905945434828801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "896392176065794048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905944516313093",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905944516313093",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "149233121",
            "conversation_id": "1241905943547465730",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 21,
                        "tag": "SeguroDeRendaEmergencial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/silvathiagohs/\u2026",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/silvathiagohs/status/1241707144514240512",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/B5Qzl59c9v"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905943547465730",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241707144514240512",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #SeguroDeRendaEmergencial https://t.co/B5Qzl59c9v"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905941878104065",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905941878104065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1284853856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905939927703558",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 46,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "832039171262971904",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskacampo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905939927703558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905656980017152",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskacampo: #issoaglobonaomostra adoro.\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "244690767",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905939399299072",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905939399299072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3290830678",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905935217500162",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905935217500162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "854199751151058944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905931325181958",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905931325181958",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1037229497630814208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905929685213184",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905929685213184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1013824426301849601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905929660108812",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905929660108812",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "751540379162439680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905926422102021",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905926422102021",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1197661019658706945",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905923830042631",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905923830042631",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "977136311541944321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905921879662593",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905921879662593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2389370653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905921640615936",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905921640615936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "602123999",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905920927567873",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905920927567873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3131139285",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905916842213379",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905916842213379",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "800478426247229440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905914552168449",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905914552168449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2389370653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905912488624128",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905912488624128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "805063237",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905909502218400",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905909502218400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236588356286513153",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905908332068865",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905908332068865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1235431748902797313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905908227194885",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 162,
                        "tag": "LAPENAENCASA"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 176,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 195,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 207,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 228,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905908227194885",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\u00c9 aquilo que se diz!\nE os Ricos s\u00f3 percebem agora!\nTodo mundo vai pra mesma merda!\nDebaixo da terra.\nA diferen\u00e7a \u00e9 o arranjo de Flores e a qualidade do caix\u00e3o \u261d\ufe0f\n#LAPENAENCASA #coronavirusbrasil #Fantastico #issoaglobonaomostra #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "1152407864499195909",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905907602202625",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905907602202625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "97088413",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905906985709569",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905906985709569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "485059088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905905148583937",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905905148583937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4703778620",
            "conversation_id": "1241905904699740165",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905904699740165",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Depois a imprensa diz que o presidente \u00e9 inresponsavel. Essa emissora \u00e9 o que ent\u00e3o? J\u00e1 sei,um lixo. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "953655289106108419",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905903483437056",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905903483437056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1213135580248231936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905898538311683",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905898538311683",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "780039093396922368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905897879863302",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905897879863302",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1197661019658706945",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905896051146755",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905896051146755",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904797567062018"
                ]
            },
            "author_id": "1110689317184253954",
            "conversation_id": "1241905893995839490",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8226,
                        "start": 59,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.7469,
                        "start": 76,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/C14ArLUx3j",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241904954689949696/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/C14ArLUx3j"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905893995839490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904954689949696",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MiguelOficial03: \"Baile de m\u00e1scaras\". \n\nO jeito como a Globo debocha do Bozo \u00e9 diferente.\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/C14ArLUx3j"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "conversation_id": "1241905891789680643",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905891789680643",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "177321481",
            "conversation_id": "1241905890791501825",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9927,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905890791501825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904841707925505",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "857756147801092096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905890338525191",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905890338525191",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3131139285",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905888492949510",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905888492949510",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "357699850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905886848786432",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905886848786432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "614863446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905885150154760",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905885150154760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087413601051258880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905880439885829",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905880439885829",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891061548990464000",
            "conversation_id": "1241905878355324928",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 3,
                        "username": "gudegusta"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 103,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905878355324928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901862435110918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gudegusta: \u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#B\u2026"
        },
        {
            "author_id": "826168497591943169",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905873057972227",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905873057972227",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117478972957319171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900714026303488",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "twitter",
                        "probability": 0.9885,
                        "start": 72,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "83180812",
                        "start": 0,
                        "username": "zercag"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 8,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905872927969283",
            "in_reply_to_user_id": "83180812",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905488817782785",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@zercag @_anahikari J\u00e1j\u00e1 libera no globo play do fantastico\n\nMas tem no twitter j\u00e1. Abre a #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241905824403984387"
                ]
            },
            "author_id": "71376839",
            "conversation_id": "1241905868079345664",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4ahzxKcjy6",
                        "end": 59,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/brunogoiiss/status/1241905868079345664/photo/1",
                        "start": 36,
                        "url": "https://t.co/4ahzxKcjy6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905868079345664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra amo um deboche https://t.co/4ahzxKcjy6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "835217904937271296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905866045038595",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905866045038595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "393487832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905865055260672",
            "created_at": "2020-03-23T01:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905865055260672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1026,
                "media_key": "3_1241906033175531523",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwi9Q_XkAMn4CU.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 436,
                "media_key": "3_1241899138767257602",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcr9UWAAIvKLD.jpg",
                "width": 567
            },
            {
                "duration_ms": 28567,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1241905623698157569",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241905623698157569/pu/img/PvnlFLEsIDt8HyE9.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2011
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 21998,
                "height": 416,
                "media_key": "7_1241904797567062018",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904797567062018/pu/img/ryFHr1I2nZfp0ytH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2975
                },
                "type": "video",
                "width": 752
            },
            {
                "height": 198,
                "media_key": "16_1241905824403984387",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwixHQWkAMDiRq.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899138767257602"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899140910665735",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899140910665735",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 116,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "898133914631450626",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luiz Marinho",
                            "id": "1029753532633628672",
                            "name": "Luiz Marinho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luiz Marinho",
                            "id": "1029753532633628672",
                            "name": "Luiz Marinho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241905443846447104",
                "created_at": "2020-03-23T01:51:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Luiz Marinho",
                            "probability": 0.9974,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.6167,
                            "start": 124,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 243,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 235,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905443846447104",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobon\u00e3omostra Luiz Marinho participou de um evento em ambiente fechado, na sede do Sindicato dos Metal\u00fargicos de SBC/SP. Cumprimentou pessoas, deu tapinhas nas costas e circulou bastante. Mas \u00e9 claro, como ele n\u00e3o tem sobrenome Bolsonaro e \u00e9 de esquerda, a\u00ed pode."
            },
            {
                "author_id": "53838774",
                "conversation_id": "1241902449260199938",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 98,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902449260199938",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Podem at\u00e9 n\u00e3o gostar do presidente Bolsonaro, mas os ministros dele est\u00e3o dando show de bola......#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "author_id": "426020295",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241905595340505088",
                "created_at": "2020-03-23T01:52:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/CIy3EnmTTn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905595340505088",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900430717792256",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O #issoaglobonaomostra de hoje foi phoda. Kkkkkkkkkkk https://t.co/CIy3EnmTTn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241707139128836096"
                    ]
                },
                "author_id": "4725507377",
                "conversation_id": "1241707144514240512",
                "created_at": "2020-03-22T12:43:47.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ozDDEUK8fu",
                            "end": 277,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/silvathiagohs/status/1241707144514240512/photo/1",
                            "start": 254,
                            "url": "https://t.co/ozDDEUK8fu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241707144514240512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 619,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 237
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Essa capa \u00e9 hist\u00f3rica. Espero mesmo que toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira entenda a import\u00e2ncia do nosso Sistema \u00danico de Sa\u00fade. E quando sairmos dessa, que ele seja de fato uma bandeira de todo cidad\u00e3o e cidad\u00e3. Primeiro o SUS, porque primeiro sempre a vida! https://t.co/ozDDEUK8fu"
            },
            {
                "author_id": "832039171262971904",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241905656980017152",
                "created_at": "2020-03-23T01:52:36.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 28,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                            "end": 66,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                            "start": 43,
                            "url": "https://t.co/A7rYbaLeqc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905656980017152",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900430717792256",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra adoro.\n#ForaBolsonaro https://t.co/A7rYbaLeqc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241904797567062018"
                    ]
                },
                "author_id": "1424393317",
                "conversation_id": "1241904954689949696",
                "created_at": "2020-03-23T01:49:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8213,
                            "start": 38,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.7834,
                            "start": 55,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/C14ArLUx3j",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241904954689949696/video/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/C14ArLUx3j"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904954689949696",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 101,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\"Baile de m\u00e1scaras\". \n\nO jeito como a Globo debocha do Bozo \u00e9 diferente.\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/C14ArLUx3j"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241904841707925505",
                "created_at": "2020-03-23T01:49:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9945,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904841707925505",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 114,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o povo, depois salvamos a Economia\"\n\n\u2764 Comente: Sou a favor da Democracia\n\u2764 Siga quem comentou antes\n\u2764 SDV quem te seguir\n\u2764 Compartilhe a publica\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901813860896768",
                        "3_1241901814871732224",
                        "3_1241901817316937733",
                        "3_1241901819468677120"
                    ]
                },
                "author_id": "1218745964195983366",
                "conversation_id": "1241901862435110918",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 122,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 129,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 98,
                            "id": "1218745964195983366",
                            "start": 88,
                            "username": "gudegusta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901862435110918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/Soe8D5wPbq"
            },
            {
                "author_id": "83180812",
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:51:56.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 9,
                            "id": "1117478972957319171",
                            "start": 0,
                            "username": "abeanery"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "id": "831932620082728970",
                            "start": 10,
                            "username": "_anahikari"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905488817782785",
                "in_reply_to_user_id": "1117478972957319171",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241905094423126018",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@abeanery @_anahikari aaaaaaaaaaa\n\nhuahuauhahuahua agora vou ter que procurar pra ver"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-06-22T02:43:01.000Z",
                "description": ".",
                "id": "614863446",
                "location": "Lauro de Freitas, Brasil",
                "name": "clara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248815511904944128/9zp6NWaW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3652,
                    "following_count": 4287,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79758
                },
                "url": "",
                "username": "goodforv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-17T23:28:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030597141687877640",
                "name": "Deni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408880310251577355/09YQ4LUh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52701
                },
                "url": "",
                "username": "Denise44054372",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-19T17:49:01.000Z",
                "description": "Aqu\u00e1riano @Corinthians \ud83e\udd85\u26ab\u26aa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 10,
                                "username": "Corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3184000024",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Thiago",
                "pinned_tweet_id": "1051581506211188736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426995463073538049/d7F934Yo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3783,
                    "following_count": 4972,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 183378
                },
                "url": "",
                "username": "Thiagom_95",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-21T23:50:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "614676695",
                "name": "zabel\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364614089905999874/ahO_TVv__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 801,
                    "following_count": 379,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 84458
                },
                "url": "",
                "username": "BadCavanaugh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-03-21T15:50:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "532330915",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos R. Arana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099844445892157441/n9nDTDJW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 886,
                    "following_count": 806,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22898
                },
                "url": "",
                "username": "JosArana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T16:33:45.000Z",
                "description": "7\u00b0RT \ud83d\udc83\ud83c\udffd\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "id": "1165300974715580418",
                "location": "Passo Fundo, Brasil",
                "name": "Ca ar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371446919541751815/iFSvb6Y6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4177
                },
                "url": "",
                "username": "Carlane_F",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-05-15T19:00:13.000Z",
                "description": "Deus acima de qualquer coisa\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nBicampe\u00e3 da Liberta \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nHeptacampe\u00e3 do Brasileir\u00e3o \ud83c\udfc6\nFLAMENGO EU TE AMO \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfb6Eu sou FLAMENGO, SEMPRE CAMPE\u00c3O \ud83c\udfb6\ud83d\ude0e",
                "id": "299245129",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gal\u00facio e tal \ud83c\udf35 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1266626866988843008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380235506005475329/r9Dpjch5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13941
                },
                "url": "",
                "username": "anagaluciov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-19T16:14:09.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lica",
                "id": "876835502485364736",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "nina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260899038381125638/PA308dRY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 769,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20967
                },
                "url": "",
                "username": "ninamaria1978",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-01T00:11:14.000Z",
                "description": "engenheiro el\u00e9trico",
                "id": "1112507676360167424",
                "name": "Angelo Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112507832841195522/BcYta-gC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2314
                },
                "url": "",
                "username": "AngeloF73329794",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-24T19:38:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "967483881359335427",
                "location": "Jacare\u00ed, Brasil",
                "name": "WS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383260520115884037/vMQ2txzX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 296,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1657
                },
                "url": "",
                "username": "Wesleysz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-31T22:10:34.000Z",
                "description": "Juiz b\u00e3o \u00e9 juiz que condena... s\u00f3 o PT.\nPol\u00edtico b\u00e3o \u00e9 o que rouba... mas n\u00e3o \u00e9 do PT.\nDireita HIP\u00d3CRITA!\nCarioca, jornalista, humanista, um ser pol\u00edtico",
                "id": "110248323",
                "location": "Salvador, BA, Brasil",
                "name": "Fantasma Comunista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1309519092722827264",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404223608273178630/XVphrQBZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2377,
                    "following_count": 1865,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 418413
                },
                "url": "",
                "username": "carbonarios",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T20:59:44.000Z",
                "description": "Nessa tl tu s\u00f3 vai achar tweets sobre SBT e Globo..Algumas baixarias,e muita,muita cr\u00edtica sobre a Record,afinal,ningu\u00e9m \u00e9 de ferro...",
                "id": "3039631383",
                "location": " ",
                "name": "SBTlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419576911907508225/kqg-tFJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1859,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7275
                },
                "url": "",
                "username": "comentstvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18523
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-24T00:22:40.000Z",
                "description": "M\u00fasico, Produtor Cultural / Produtor Musical / Instrutor de Percuss\u00e3o /\nPRE SAVE DO MEU DISCO \ud83d\udc47\ud83c\udfff",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "onerpm.link/7190228255",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://onerpm.link/7190228255",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/10rQHFnsy3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42127602",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "Lucivan Max",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427418279073701895/9RDIklo1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 233,
                    "following_count": 367,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 4628
                },
                "url": "https://t.co/10rQHFnsy3",
                "username": "maxpercussao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-02T01:50:47.000Z",
                "description": "esquerdista segue esquerdistas",
                "id": "925902979982610432",
                "location": "CADA DIA UM PESADELO",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude7e\ud835\ude7b\ud835\ude82\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude7e \ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude78\ud835\ude72\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude7e",
                "pinned_tweet_id": "1298626825141325824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341825431994023936/C3H1J88B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2274,
                    "following_count": 3596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52614
                },
                "url": "",
                "username": "jatemmeunomerj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-21T06:58:49.000Z",
                "description": "Sou Pastora",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001695827581",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Dwinxwsy44"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "193201884",
                "location": "Brasil",
                "name": "Pra. Mariza",
                "pinned_tweet_id": "611264602312192000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234327255/50095_100001695827581_1447888_q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5928,
                    "following_count": 6238,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 127484
                },
                "url": "https://t.co/Dwinxwsy44",
                "username": "PraMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367944,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-15T00:36:43.000Z",
                "description": "angelina jolie manda eu obede\u00e7o!    \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f",
                "id": "1106353497916825600",
                "location": "km",
                "name": "karol",
                "pinned_tweet_id": "1349169646885339144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427668098241507334/YKOWS76i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3848,
                    "following_count": 2897,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 49269
                },
                "url": "",
                "username": "miIeyretro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-18T15:47:29.000Z",
                "description": "\ud83c\udf7a/\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640/\ud83c\udf93",
                "id": "2298103405",
                "name": "Jhony",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104610662553128961/ZkMfFFQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2071,
                    "following_count": 2407,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9340
                },
                "url": "",
                "username": "Uchiha1806",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T16:13:11.000Z",
                "description": "cidad\u00e3 de bem da fam\u00edlia tradicional brasileira",
                "id": "52436794",
                "name": "Pauladfons",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085709291577896960/fz85l1D-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 190,
                    "following_count": 476,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 23059
                },
                "url": "",
                "username": "pauladfons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-28T12:19:09.000Z",
                "description": "Msc in Computer Science :-) #python, #opendata and #datascience enthusiast. \ud83c\udf39",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 28,
                                "tag": "python"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 37,
                                "tag": "opendata"
                            },
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 51,
                                "tag": "datascience"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "51716600",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "vin_barreto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390520340229537800/xNOl0c4K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 651,
                    "following_count": 2467,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 16996
                },
                "url": "",
                "username": "vin_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-17T10:46:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "898133914631450626",
                "name": "Celso Pintor Gois",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314739231999303684/f3Ib1gUp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8208
                },
                "url": "",
                "username": "goiscelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-24T01:09:44.000Z",
                "description": "NESTHA,GWYN,EMERIE,POPPY e JUDE S\u00c3O AS RAINHAS DESSE PERFIL\ud83d\udd25",
                "id": "1131728954451275776",
                "location": "\ud83d\udde1.\ud83d\udd06.\ud83d\udd4a.\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "name": "Valqu\u00edria\ud83d\udd25\ud83e\udda2\ud83e\ude78 \ud83d\udcd6v\u00e1rios livros e nunca terminando",
                "pinned_tweet_id": "1430191562412204034",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412608033956433923/ZfrRGS7x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 835,
                    "following_count": 1330,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8188
                },
                "url": "",
                "username": "Nesthastan00",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-05T11:48:16.000Z",
                "description": "Louca dos gatos.",
                "id": "805740570035494912",
                "name": "Ems \ud83c\udfe1",
                "pinned_tweet_id": "1238948634089205762",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241858823381540868/TvRGzIKj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 912
                },
                "url": "",
                "username": "Emilainec_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-01T01:48:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1921863216",
                "name": "Aninha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83c\udf7b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991120781034782720/Xh-SEuoy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 676,
                    "following_count": 513,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66438
                },
                "url": "",
                "username": "AninhaAne15",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-05T04:41:44.000Z",
                "description": "Uso o bom humor para falar o que penso. Economista 53 anos, Paulistana, apartid\u00e1ria mas Brasileira acima de tudo e todos.",
                "id": "53838774",
                "location": "Varginha MG",
                "name": "Dri Mineira Real",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526524776458629120/Hk4rx1lf_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 419,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 306
                },
                "url": "",
                "username": "DriMineiraReal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-17T22:12:39.000Z",
                "description": "Brasileiro, Crist\u00e3o,Conservador,Direita,Apoiador do Bolsonaro e Capitalista.",
                "id": "466887331",
                "location": "Belo Horizonte ",
                "name": "Charles M. Rom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286652023325315075/aNRNss8d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 267,
                    "following_count": 511,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2184
                },
                "url": "",
                "username": "charles_cmr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-08T22:16:04.000Z",
                "description": "hello boy my name is sol, avi\u00f5es do forr\u00f3",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/clodoalldo_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/clodoalldo_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HQpuwSAAPF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "751540379162439680",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "miss thing",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379982685708378112/iCH9mg-c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 262,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24498
                },
                "url": "https://t.co/HQpuwSAAPF",
                "username": "houseofclo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T16:30:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213135580248231936",
                "name": "fodackkkk",
                "pinned_tweet_id": "1249552462098374656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428605392708411397/OBOf_F0h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 915
                },
                "url": "",
                "username": "sabrina_paivs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-20T20:11:11.000Z",
                "description": "\u5fc3\u81d3\u3092\u6367\u3052\u3088",
                "id": "943574521726078976",
                "location": "chorando no meu quarto",
                "name": "\u30d6\u30fc\u30d3\u30fc",
                "pinned_tweet_id": "1375676700663689217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425863154949574664/cc5_HOfC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11190
                },
                "url": "",
                "username": "erickion_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-14T19:12:59.000Z",
                "description": "Eng Civil",
                "id": "4484180356",
                "name": "Luiz Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676488290120433665/rOmldYbD_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 515,
                    "following_count": 1045,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9462
                },
                "url": "",
                "username": "luyzffreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T11:45:50.000Z",
                "description": "S\u00f3 n\u00e3o sou seu pai, porque sua m\u00e3e n\u00e3o tinha troco pra 50!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/o_rafael",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/o_rafael",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48323653",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Lula Livre Brasil Livre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415762818486394880/_6qq7qMS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3573
                },
                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU",
                "username": "Rafaellus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-21T02:26:19.000Z",
                "description": "?",
                "id": "1284853856",
                "name": "ruiva",
                "pinned_tweet_id": "1156262747551731715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124671243356184576/vq8u_ync_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43420
                },
                "url": "",
                "username": "ruiva85957246",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-01T18:53:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "426020295",
                "location": "Xbox Series X",
                "name": "Cleber \u25e2\u25e4 $SCCP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426522995288420357/PGeRJx2-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38977
                },
                "url": "",
                "username": "cleberiam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-01T11:02:45.000Z",
                "description": "in omnia paratus",
                "id": "980400064752508928",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "lara vasconcelos \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420541986017267712/d4TrGOZk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "laracavalcantev",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-18T16:25:53.000Z",
                "description": "gosto de justi\u00e7a #CorrenteEsquerdista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 17,
                                "tag": "CorrenteEsquerdista"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1151890843676139520",
                "name": "Silvia Souza \u262f\ud83c\udf7f\ud83e\udd85\ud83c\udf7c\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf93\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374876208572272642/1NfHx8iI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2346,
                    "following_count": 4634,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59392
                },
                "url": "",
                "username": "SilviaS05896207",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-10T22:55:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "225187119",
                "name": "marlene  ribeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236050713027006465/qD-ROzxL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 1201,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5693
                },
                "url": "",
                "username": "marlenebenedit5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-19T20:07:35.000Z",
                "description": "babu\u00ednos bobocas balbuciando em bando\ng\u00eanero flu\u00eddo",
                "id": "4827470195",
                "location": "treat harry with kindness",
                "name": ".",
                "pinned_tweet_id": "1373239720671608832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413181750784761858/Vp_V4otI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1650,
                    "following_count": 1219,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38851
                },
                "url": "",
                "username": "hrryadoryou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-24T21:42:43.000Z",
                "description": "Ainda n sei oq fa\u00e7o aqui.\nPotterhead, Crespulete&Anyfan, sofro todo dia por terem cancelado Sense8.\nSlytherin\ud83d\udc9a\n(ela/dela)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/miskeferr/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/miskeferr/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fXCo8lyAI0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "999767674145198081",
                "location": "Niter\u00f3i, RJ",
                "name": "\u2133\ud835\udcbe\ud835\udcc3\u212f\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e\u096a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428872219070013447/suCiOwKv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 107,
                    "following_count": 513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5597
                },
                "url": "https://t.co/fXCo8lyAI0",
                "username": "miszyskenis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-05T15:45:05.000Z",
                "description": "only army",
                "id": "2862697265",
                "name": "\u0618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428692383416426508/pCT5teMV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1344,
                    "following_count": 406,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 132018
                },
                "url": "",
                "username": "vantenew",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-07T18:44:10.000Z",
                "description": "\u3164\u3164SHE/HER :D \ud83d\udcac \ub098\ub294 \uc0dd\uac01\ud55c\ub2e4: \uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                "id": "795698373689012225",
                "name": "andy; ATEEZ FV.PART 3",
                "pinned_tweet_id": "1305649008245911560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431258828964782081/jEeCFbgs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1025,
                    "following_count": 1448,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 75025
                },
                "url": "",
                "username": "hwsukvrse",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-28T01:30:33.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800%\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\udea2. / \ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e! \ud83c\udf37\n\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800(\u0a6d\u02ca\u1d55\u02cb)\u0a6d \ud81a\udd10 \u02da \u02d6 \u5c0f\u3055\u306a\u5973\u306e.\u2661 \u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800 \ua4b0 \ud83d\uddd3 . \ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude9d \ud835\udc27\ud835\udc32\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc21. \u22b9. \u02da.",
                "id": "1221968734866243584",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea.\u2605",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355140675344461825/rYwI-quT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 877
                },
                "url": "",
                "username": "piinklightsss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T20:31:45.000Z",
                "description": "- Torcedor do Rio Branco Atl\u00e9tico Clube-ES. \n\nAntes cair das nuvens que de um terceiro andar.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/iamdanielcardo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/iamdanielcardoso/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rqmjToaAmk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "348064436",
                "name": "Danny Soprano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425546683627282435/AK_KRL5b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 811,
                    "following_count": 919,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 216720
                },
                "url": "https://t.co/rqmjToaAmk",
                "username": "DanielCardooso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-04T00:11:56.000Z",
                "description": "O verde \u00e9 a \u00fanica cor que eles n\u00e3o suportam, n\u00e3o vestem, n\u00e3o usam, n\u00e3o aceitam.\nE isso, meu amigo, \u00e9 f\u00e1cil de explicar.\nDECACAMPE\u00c3 \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\udfc6",
                "id": "4706100745",
                "location": "Allianz Parque ",
                "name": "DECAmila\u24df Fiu Fiu Fiu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369044955361140737/0DgvT2vy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6344,
                    "following_count": 4992,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 74959
                },
                "url": "",
                "username": "sepmilla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T15:21:34.000Z",
                "description": "reserva da @hosieisperfect",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 11,
                                "username": "hosieisperfect"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138466307416973313",
                "location": "minha casa",
                "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a :)) reserva",
                "pinned_tweet_id": "1263826342510055426",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271425402393722887/X7Q2ktKh_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 295,
                    "following_count": 1385,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 794
                },
                "url": "",
                "username": "testinhalimda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T12:45:08.000Z",
                "description": "nosso laborat\u00f3rio \u00e9 o mundo \ud83c\udf34\ud83c\udf43",
                "id": "1116321282142932992",
                "location": "Quixeramobim, Brasil",
                "name": "ordep",
                "pinned_tweet_id": "1282880123897892871",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423101756234510337/wNaPICHx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3794
                },
                "url": "",
                "username": "pedroroh_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T19:54:31.000Z",
                "description": "gratid\u00e3o e f\u00e9 sempre!!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728 |  \ud83d\udc8d",
                "id": "889936922835070976",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "thamiress",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356099744272162816/mBdjapVy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 608,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10236
                },
                "url": "",
                "username": "crlh_thami",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-20T19:55:17.000Z",
                "description": "rise and shine\u2728\n\ninsta das comidinhas: https://t.co/oKmJzvNd0X\n\nhttps://t.co/ILaSwxk3zp",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cha.da.cinco",
                                "end": 62,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/cha.da.cinco",
                                "start": 39,
                                "url": "https://t.co/oKmJzvNd0X"
                            },
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/l_gustavogarcia",
                                "end": 87,
                                "expanded_url": "http://curiouscat.me/l_gustavogarcia",
                                "start": 64,
                                "url": "https://t.co/ILaSwxk3zp"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lgustavogarcia/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/lgustavogarcia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jpdrQ1pOt8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168781345",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ZOBOOMAFOO",
                "pinned_tweet_id": "1269486709617627137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267894709931868161/aj2YpFeh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1696,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 26445
                },
                "url": "https://t.co/jpdrQ1pOt8",
                "username": "l_gustavogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-27T14:57:44.000Z",
                "description": "Continue a nadar...",
                "id": "2591482050",
                "location": "Nova Friburgo - RJ",
                "name": "Daniele",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401003842100248578/RBX0r5SY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 147,
                    "following_count": 126,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6469
                },
                "url": "",
                "username": "ddanicarvaIho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-17T16:58:38.000Z",
                "description": "DBA, Colorado, Cosplayer and Content Creator / Owner of  Multiverso DBA",
                "id": "40692343",
                "location": "Porto Alegre",
                "name": "Kristy",
                "pinned_tweet_id": "1276921775931240449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430330356029345794/ap6ZKyJh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 188,
                    "following_count": 508,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 28204
                },
                "url": "",
                "username": "AIIigatorLoki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-12T15:25:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "896392176065794048",
                "name": "Klaatu barada nikto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387572394697633795/0BTdmbE1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4003
                },
                "url": "",
                "username": "ouidipous",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-28T19:29:20.000Z",
                "description": "Cheguei a m\u00e1ximo de pessoas que posso seguir. Desculpe se eu n\u00e3o SDV\nPOSTULADO PARA INICIO DE QUALQUER DISCUSS\u00c3O:\nN\u00c3O EXISTE VIDA INTELIGENTE NA DIREITA!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "forumzn.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://forumzn.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/1sn5E588x5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "149233121",
                "location": "ZONA NORTE - SP/SP -BR",
                "name": "F\u00f3rum da Democracia-Esquerda Unida! M\u00e1ximo SDV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150210096498126848/5puR3Rmm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3154,
                    "following_count": 4978,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 70053
                },
                "url": "http://t.co/1sn5E588x5",
                "username": "FORUMZN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-06T14:42:14.000Z",
                "description": "M\u00e9dico recifense, radicado em S\u00e3o Paulo. Torcedor do Sport e pai.",
                "id": "4725507377",
                "name": "Thiago Silva",
                "pinned_tweet_id": "1251910968692674561",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/684747771182735364/pQCt4RMX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20505,
                    "following_count": 755,
                    "listed_count": 56,
                    "tweet_count": 6499
                },
                "url": "",
                "username": "silvathiagohs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T01:29:31.000Z",
                "description": "Taurina \ud83d\udc02\ud83e\udd17 Doida por realitys \nDe olho no BBB e COMENTANDO geral. WEBTVEZEIRA \ud83d\udc4a\ud83c\udffc E ENTRETENIMENTO  \ud83d\ude09\ud83d\ude1c",
                "id": "832039171262971904",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "VAL CAMPOS \ud83d\udca5\ud83d\udc40\ud83d\udca3\ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "pinned_tweet_id": "1388205506771263490",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428905012462329859/2hiI5cA7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 879,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7249
                },
                "url": "",
                "username": "valeskacampo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-29T22:28:38.000Z",
                "description": "Just Another Prophecy available here: https://t.co/YIFubaQ4pM\n\nTui essential sample pack vol. 1 available here: https://t.co/kYA02IqySk",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "snd.click/tqr6owa",
                                "end": 61,
                                "expanded_url": "https://snd.click/tqr6owa",
                                "start": 38,
                                "url": "https://t.co/YIFubaQ4pM"
                            },
                            {
                                "display_url": "gumroad.com/l/tuisessions",
                                "end": 135,
                                "expanded_url": "http://gumroad.com/l/tuisessions",
                                "start": 112,
                                "url": "https://t.co/kYA02IqySk"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/artist/5bGWwQe\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/artist/5bGWwQe5HEzyeWZOPlWKdP?si=MxM-hBwDSyurgWXAMaOpdQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7S4cZNDkuu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "244690767",
                "location": "Brasil",
                "name": "Tui",
                "pinned_tweet_id": "1418617501555044360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420150610746396675/5OOl8ZAZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1269,
                    "following_count": 475,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 83333
                },
                "url": "https://t.co/7S4cZNDkuu",
                "username": "Tuie_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-20T02:54:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "3290830678",
                "location": "Barueri - SP",
                "name": "Hilton Toshio Kawaji",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5711
                },
                "url": "",
                "username": "HiltonKawaji",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-18T05:07:45.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25 Nada \u00e9 mais forte que uma ideia cujo tempo chegou, e a nossa ideia o tempo chegou\ud83d\udd25 N\u00e3o penseis que vim trazer paz \u00e0 terra; n\u00e3o vim trazer paz, mas espada\ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/watch?v=1yY_tl\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1yY_tlL0KT8",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Qch3z9dyRk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "854199751151058944",
                "location": "Ursal",
                "name": "\ud83c\udff4\u2600\ufe0fTurma Braba\ud83d\udd25\ud83c\udff4\ud83c\udf39",
                "pinned_tweet_id": "1407895902388473862",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407892796640538628/jrIyFx-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 593,
                    "following_count": 2901,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 74524
                },
                "url": "https://t.co/Qch3z9dyRk",
                "username": "AYetbaalbel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-05T06:42:37.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/AdriellyVianna7",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/AdriellyVianna7",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/q2NtJAkKzh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1037229497630814208",
                "location": "Dourados, Brasil",
                "name": "aquarianja \u2652",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263291350457487363/Ebvc26YD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3260
                },
                "url": "https://t.co/q2NtJAkKzh",
                "username": "AdriellyVianna7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-02T16:39:13.000Z",
                "description": "\u2720",
                "id": "1013824426301849601",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd86",
                "pinned_tweet_id": "1430410556788383747",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423009732369993731/F1y8kMjo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4095,
                    "following_count": 2714,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 53009
                },
                "url": "",
                "username": "d9souz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-21T23:40:29.000Z",
                "description": "\"Quero perder de vez tua cabe\u00e7a\nMinha cabe\u00e7a perder teu ju\u00edzo\"",
                "id": "1197661019658706945",
                "name": "Ingrid Urbano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197661384894537728/EpqftB3v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3205
                },
                "url": "",
                "username": "IngridUrbano16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-23T10:53:45.000Z",
                "description": "Terrivelmente antibolsonarista",
                "id": "977136311541944321",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Camila Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267293149715628033/85G94ooa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1143
                },
                "url": "",
                "username": "camilammoraisb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-14T15:58:43.000Z",
                "description": "\u2650\ufe0f Garoto de programa \u27a1\ufe0f\ud83d\udda5 as vezes programador \ud83d\udd04\ud83d\udcb8 Unificada da computa\u00e7\u00e3o \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc99 AAAUCOMP - Diretor de eventos \ud83c\udf89\ud83e\udd11",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ingressolive.com/inf-unificada-\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.ingressolive.com/inf-unificada-inter-ufg-2020-10811?codigo_desconto=vendedor3",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xBduinO6cl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2389370653",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "J E F F \u201cO\u201d H A R D",
                "pinned_tweet_id": "1239397754675367936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390709644071419905/_iDivioI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1671
                },
                "url": "https://t.co/xBduinO6cl",
                "username": "jefftavas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-07T19:15:14.000Z",
                "description": "Deus Aben\u00e7oe o Rol\u00ea",
                "id": "602123999",
                "location": "Brasil",
                "name": "Xisto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "pinned_tweet_id": "1007210616166211584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358206950215983105/whwjsfld_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2067,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 3488
                },
                "url": "",
                "username": "XistuF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-01T23:06:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "3131139285",
                "name": "gabes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238294166788071429/6wm5M0d4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3323
                },
                "url": "",
                "username": "MariaGabes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-20T23:18:23.000Z",
                "description": "|ela/dela|\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \u2653 \ud83e\udd8b\u20e4\nDefenda o SUS!",
                "id": "800478426247229440",
                "location": "Campina Grande, Brasil",
                "name": "\u30c4",
                "pinned_tweet_id": "902921158038884352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430354016471486465/WmllafIZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2512,
                    "following_count": 2677,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33038
                },
                "url": "",
                "username": "_farias_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-05T17:44:02.000Z",
                "description": "cool, cool, cool // she/her",
                "id": "805063237",
                "name": "spooky lara\u2077",
                "pinned_tweet_id": "1203144883231494144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380329867221291008/d9D3UWlC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1705,
                    "following_count": 2322,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 108541
                },
                "url": "",
                "username": "pjandthezombies",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T09:44:00.000Z",
                "description": "PAZ e Amor\nApaixonado pela ci\u00eancia\nEng. Produ\u00e7\u00e3o",
                "id": "1236588356286513153",
                "location": "Sirinha\u00e9m, Pernambuco",
                "name": "ivan luiz2020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248605676491821061/L0gPADyv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9846
                },
                "url": "",
                "username": "ILuiz2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-05T05:07:48.000Z",
                "description": "Iluminatts por favor desistam da Nova Ordem Mundial \ud83c\udf7a\ud83c\udf35\u2620\ufe0f\ud83e\udd18\n \u270b\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc0d\ud83e\uddd9\nconta de 12k suspensa \ud83e\udd26\ud83d\udc7d",
                "id": "1235431748902797313",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Severo Triste e Rom\u00e2ntico",
                "pinned_tweet_id": "1379403773001543681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288985601119858689/QfMn79X3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 424,
                    "following_count": 395,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3674
                },
                "url": "",
                "username": "jeeHPSevero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-20T02:40:20.000Z",
                "description": "T\u00f4 cansada pra caralho",
                "id": "1152407864499195909",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424468726469046284/YrCljW41_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16442
                },
                "url": "",
                "username": "dudagneroso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-15T23:43:05.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flavors.me/ericar",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://flavors.me/ericar",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1k1QHsENDx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "97088413",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "regina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418637428139700224/x-ltEk-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 709,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 43313
                },
                "url": "https://t.co/1k1QHsENDx",
                "username": "4_reemss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-06T19:51:37.000Z",
                "description": "#ForaBolsonaro \u2640",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "485059088",
                "location": "Carioca",
                "name": "ev\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320127921546235905/WpFvj0J-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18357
                },
                "url": "",
                "username": "evmcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-03T16:35:39.000Z",
                "description": "conservador, crist\u00e3o,em busca de um pa\u00eds melhor sem corrup\u00e7\u00e3o. Eleitor de Bolsonaro at\u00e9 2026. Estudioso da teologia crist\u00e3 pela ESTEADEB",
                "id": "4703778620",
                "location": "Toritama, Brasil",
                "name": "Jose Edvaldo Elias",
                "pinned_tweet_id": "1269281717375950850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232884636289830918/mcfO-2JS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 400,
                    "following_count": 711,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6340
                },
                "url": "",
                "username": "JoseEdvaldoEli2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-17T15:48:33.000Z",
                "description": "\u2649\u264d",
                "id": "953655289106108419",
                "location": "Santo Andr\u00e9 - SP",
                "name": "Jenny",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217477939874451456/_bTCUAbi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3789
                },
                "url": "",
                "username": "jennymdb_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-25T13:39:47.000Z",
                "description": "\ud83d\udca5Taurino\n\ud83d\udc5120 Anos\n\ud83e\uddedGe\u00f3grafo\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Internacional \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sport \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Atleti",
                "id": "780039093396922368",
                "name": "Danilo Martins 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6",
                "pinned_tweet_id": "1397920929422868481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430426829828067330/rLfXThhg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1365,
                    "following_count": 3436,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3924
                },
                "url": "",
                "username": "DaniloM2000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T23:45:43.000Z",
                "description": "fa\u00e7o biologia pra ser igual o Jotaro (gato/bombado/1,95)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/cecilhao_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/cecilhao_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/m6RKplSO1J"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110689317184253954",
                "location": "belory hills",
                "name": "maryceci",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417484958264856591/gDcFCH1S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 486,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30192
                },
                "url": "https://t.co/m6RKplSO1J",
                "username": "cecilhao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-13T01:29:13.000Z",
                "description": "Brasil nos jogos #Paralympics, torcendo por medalhas para os brasileiros (a). \n#LoveTwitter #StayHome",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 17,
                                "tag": "Paralympics"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 79,
                                "tag": "LoveTwitter"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 92,
                                "tag": "StayHome"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1424393317",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Miguel Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425109432774574082/H5rOFgiS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2712,
                    "following_count": 3518,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 84710
                },
                "url": "",
                "username": "MiguelNTOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131569,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T20:56:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "177321481",
                "location": "Brasil",
                "name": "Francisco Avner",
                "pinned_tweet_id": "715220966020751360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709204792858517504/mg39uU5T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4506,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 95782
                },
                "url": "",
                "username": "franciscoavner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-28T00:39:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "857756147801092096",
                "name": "Vacina sim!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243592731802456066/ZRl4Um0Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4343
                },
                "url": "",
                "username": "Mariacr35853759",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-18T19:35:34.000Z",
                "description": "aelin's fav girl",
                "id": "357699850",
                "location": "rms",
                "name": "kali ta meio off",
                "pinned_tweet_id": "1422623415274549251",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422001594380570625/uA2WOMpn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4445,
                    "following_count": 4149,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 23689
                },
                "url": "",
                "username": "zmspidey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T18:16:20.000Z",
                "description": "27 anos dizendo ''T\u00d4 COM SONO''\ud83d\udca4 CRF\ud83d\udda4\u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lilianizi_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/lilianizi_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eJMqUeFAsY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087413601051258880",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "LiliaN\ud83d\udca4",
                "pinned_tweet_id": "1364020560360071179",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365292694331944969/O-3k49tH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 177,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 895
                },
                "url": "https://t.co/eJMqUeFAsY",
                "username": "izidoro_lilian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-28T22:23:23.000Z",
                "description": "Nathan \u2764\ud83d\ude0d",
                "id": "891061548990464000",
                "name": "Morgana Nathan\u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234152837631955040/CIkZ0ZOK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37
                },
                "url": "",
                "username": "morg_schmitz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T04:04:25.000Z",
                "description": "https://t.co/PKKm7IQFWy",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/track/6ROg5uPH\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6ROg5uPHfvF4oEysPlUhPP?si=AoyXlE4sQP6aNkUf0eK3Iw&dl_branch=1&nd=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PKKm7IQFWy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218745964195983366",
                "name": "Gusta - eu nunca fui t\u00e3o sozinho assim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311119411433091075/zRTpyOqr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12321
                },
                "url": "",
                "username": "gudegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-30T20:41:34.000Z",
                "description": "e eu sei la porr",
                "id": "826168497591943169",
                "name": "l\u00ea",
                "pinned_tweet_id": "1208967458503180288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315137467499020288/S4SseQii_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 39,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "leandrosalaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T17:25:23.000Z",
                "description": "19y \u2022 1902 \u2022 \ud83c\udded\ud83c\uddfa @fluminensefc\n\n\ud83c\udfb6 Fluminense te amar \u00e9 minha raiz... \ud83c\udfb6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 16,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117478972957319171",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa - (18/45) Faltam 27 pontos",
                "pinned_tweet_id": "1401874421040754692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431093721462886400/Ww7L1WF-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 953,
                    "following_count": 864,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129465
                },
                "url": "",
                "username": "abeanery",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-17T17:38:53.000Z",
                "description": "She's losin control. Hold on.\n\nAqui eu falo de cultura pop, sapat\u00e3o, esporte e pol\u00edtica.",
                "id": "83180812",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Angel Grinch Ol\u00edmpico \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf0e",
                "pinned_tweet_id": "1243286419575054341",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702828243984879616/C_WG7tZO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 472,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 85644
                },
                "url": "",
                "username": "zercag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T22:23:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "71376839",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Bruno Goiis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345047431067611136/eV0SdMLI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1004,
                    "following_count": 1036,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6125
                },
                "url": "",
                "username": "brunogoiiss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-24T20:00:40.000Z",
                "description": "Gr\u00eamio,cerveja e Renato Portaluppi!\ud83c\udf7b\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "id": "835217904937271296",
                "name": "Dudinha\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1266931097817972737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419814617287729152/Y4FvEDWe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 932,
                    "following_count": 918,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30852
                },
                "url": "",
                "username": "MARIAlmEDUARDA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-18T16:20:21.000Z",
                "description": "Dos p\u00e9s a cabe\u00e7a da @Gabrielatosca",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 20,
                                "username": "Gabrielatosca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "393487832",
                "location": "Bras\u00edlia ",
                "name": "\ud835\ude43\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387738782435323904/PdE0nNa9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 626,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 96634
                },
                "url": "",
                "username": "horranaa_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241906073839251456",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7hbo0adxile842sg2quagt",
        "oldest_id": "1241905865055260672",
        "result_count": 90
    }
}