{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "727309773444624386",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241046183667269637",
            "created_at": "2020-03-20T16:57:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241046183667269637",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241045994407690243",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "1014512770975444993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241046158576963586",
            "created_at": "2020-03-20T16:57:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241046158576963586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241045994407690243",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "114613329",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241046136988852227",
            "created_at": "2020-03-20T16:57:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241046136988852227",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241045994407690243",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "281575336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241046120580681728",
            "created_at": "2020-03-20T16:57:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241046120580681728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241045994407690243",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "190387541",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241046105820930051",
            "created_at": "2020-03-20T16:57:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241046105820930051",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241045994407690243",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "1129221817758101504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241046088473350150",
            "created_at": "2020-03-20T16:56:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241046088473350150",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241045994407690243",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "1193991785158197250",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241046037994909699",
            "created_at": "2020-03-20T16:56:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241046037994909699",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241045994407690243",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241045992218210305"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241045994407690243",
            "created_at": "2020-03-20T16:56:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "tag": "COMPARTILHE"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 58,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241045994407690243",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1451,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 45,
                "retweet_count": 390
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
        },
        {
            "author_id": "71143310",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241045652534149126",
            "created_at": "2020-03-20T16:55:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241045652534149126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69912150",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241045352435847178",
            "created_at": "2020-03-20T16:54:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 144,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "69912150",
                        "start": 23,
                        "username": "jvmouran"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "69912150",
                        "start": 202,
                        "username": "jvmouran"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "Welcome back to Instagram. Sign in to check out what your friends, family & interests have been capturing & sharing around the world.",
                        "display_url": "instagram.com/p/B99nQpBgTLc/\u2026",
                        "end": 236,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B99nQpBgTLc/?igshid=11cxl47tmp8g6",
                        "start": 213,
                        "status": 200,
                        "title": "Login \u2022 Instagram",
                        "unwound_url": "https://www.instagram.com/accounts/login/",
                        "url": "https://t.co/JpG4mt3uuw"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.55146582,
                        -3.75350258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1241045352435847178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "Meu teste como o papai @jvmouran na redeglobo para a miniss\u00e9rie \u201cQuarentena Covid-19\u201d sobre um apocalipse Zumbi. \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f E a\u00ed Globo passei? \u2764\ufe0f\n#issoaglobon\u00e3omostra\nBaby ado\u00e7ada com stevia e taumatina. @jvmouran\u2026 https://t.co/JpG4mt3uuw"
        },
        {
            "author_id": "138393736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241045244864598016",
            "created_at": "2020-03-20T16:53:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241045244864598016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163275142941814784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241044317566795776",
            "created_at": "2020-03-20T16:49:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241044317566795776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "756895944050929664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241043922354425857",
            "created_at": "2020-03-20T16:48:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241043922354425857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "443185886",
            "conversation_id": "1241043848874377218",
            "created_at": "2020-03-20T16:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241043848874377218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241043534217728000"
                ]
            },
            "author_id": "866776039577538560",
            "conversation_id": "1241043539695472641",
            "created_at": "2020-03-20T16:46:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1040894009038831616",
                        "start": 22,
                        "username": "GovernoSao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NYOGy8t2ft",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VniaMaria18/status/1241043539695472641/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/NYOGy8t2ft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241043539695472641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bendita rede sociais. @GovernoSao #issoaglobonaomostra https://t.co/NYOGy8t2ft"
        },
        {
            "author_id": "729532848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241043415682473984",
            "created_at": "2020-03-20T16:46:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241043415682473984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042821261524992",
            "created_at": "2020-03-20T16:44:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042821261524992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "conversation_id": "1241042751300481024",
            "created_at": "2020-03-20T16:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042751300481024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042720199671808",
            "created_at": "2020-03-20T16:43:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042720199671808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042702067777537",
            "created_at": "2020-03-20T16:43:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042702067777537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240443391843893248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: ANVISA LIBERA A PRODU\u00c7\u00c3O DE \u00c1LCOOL EM GEL EM FARM\u00c1CIAS DE MANIPULA\u00c7\u00c3O E ELEVA A PROCURA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #mi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042647260827650",
            "created_at": "2020-03-20T16:43:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042647260827650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "710489446454525952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042513277915138",
            "created_at": "2020-03-20T16:42:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042513277915138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042429572251648",
            "created_at": "2020-03-20T16:42:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042429572251648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042270184509441",
            "created_at": "2020-03-20T16:41:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042270184509441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "958206739823955968",
            "conversation_id": "1241042154782363648",
            "created_at": "2020-03-20T16:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042154782363648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241042057327775744",
            "created_at": "2020-03-20T16:40:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241042057327775744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "268369137",
            "conversation_id": "1241041833943339019",
            "created_at": "2020-03-20T16:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241041833943339019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039666628613603328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241041687918661632",
            "created_at": "2020-03-20T16:39:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241041687918661632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241041100678332422"
                ]
            },
            "author_id": "359821009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241041105950519296",
            "created_at": "2020-03-20T16:37:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "WhatsApp",
                        "probability": 0.9758,
                        "start": 56,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "tag": "Estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NlF7Hs64ri",
                        "end": 88,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1241041105950519296/photo/1",
                        "start": 65,
                        "url": "https://t.co/NlF7Hs64ri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241041105950519296",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@GloboNews \n#Estudioi\n#issoaglobonaomostra \nReceb\u00ed pelo WhatsApp https://t.co/NlF7Hs64ri"
        },
        {
            "author_id": "508902960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241040205731303424",
            "created_at": "2020-03-20T16:33:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241040205731303424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2999059163",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241039944677720064",
            "created_at": "2020-03-20T16:32:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241039944677720064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3299440983",
            "conversation_id": "1241039820861956097",
            "created_at": "2020-03-20T16:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241039820861956097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "222195522",
            "conversation_id": "1241039604763025410",
            "created_at": "2020-03-20T16:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241039604763025410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241038588126650369",
            "created_at": "2020-03-20T16:27:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241038588126650369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "81504652",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241038519532912642",
            "created_at": "2020-03-20T16:26:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241038519532912642",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932999124588351488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241038443096014848",
            "created_at": "2020-03-20T16:26:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241038443096014848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2338160348",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241038329530982405",
            "created_at": "2020-03-20T16:26:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241038329530982405",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67671654",
            "conversation_id": "1241038066640355331",
            "created_at": "2020-03-20T16:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241038066640355331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2785055738",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241037994238316545",
            "created_at": "2020-03-20T16:24:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241037994238316545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168172362203914240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241037961635954688",
            "created_at": "2020-03-20T16:24:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241037961635954688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241036285877379074",
            "created_at": "2020-03-20T16:18:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241036285877379074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227700434246230016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241036112262574081",
            "created_at": "2020-03-20T16:17:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241036112262574081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3232174144",
            "conversation_id": "1241035891558227968",
            "created_at": "2020-03-20T16:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241035891558227968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847501508744667137",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241035722259402758",
            "created_at": "2020-03-20T16:15:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241035722259402758",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51753255",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241035658585608192",
            "created_at": "2020-03-20T16:15:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241035658585608192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240443391843893248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: ANVISA LIBERA A PRODU\u00c7\u00c3O DE \u00c1LCOOL EM GEL EM FARM\u00c1CIAS DE MANIPULA\u00c7\u00c3O E ELEVA A PROCURA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #mi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62534520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241035601677373443",
            "created_at": "2020-03-20T16:15:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241035601677373443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234163007724359681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241034705165844482",
            "created_at": "2020-03-20T16:11:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241034705165844482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225959742897565696",
            "conversation_id": "1241034506234183680",
            "created_at": "2020-03-20T16:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241034506234183680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "93651441",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241034272506609664",
            "created_at": "2020-03-20T16:10:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241034272506609664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184164927289905152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241034095074914305",
            "created_at": "2020-03-20T16:09:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241034095074914305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829485786189922304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241034051756138501",
            "created_at": "2020-03-20T16:09:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241034051756138501",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1710570584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241034050086875136",
            "created_at": "2020-03-20T16:09:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241034050086875136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241033999398703107",
            "created_at": "2020-03-20T16:08:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241033999398703107",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241033986580844546",
            "created_at": "2020-03-20T16:08:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241033986580844546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041085239374753792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241033784813748225",
            "created_at": "2020-03-20T16:08:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241033784813748225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225959742897565696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241033755353104390",
            "created_at": "2020-03-20T16:07:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241033755353104390",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128832886692569088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241033733576114176",
            "created_at": "2020-03-20T16:07:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241033733576114176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "771710634077618176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241033465090519041",
            "created_at": "2020-03-20T16:06:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241033465090519041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218525009083346944",
            "conversation_id": "1241033272609722368",
            "created_at": "2020-03-20T16:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241033272609722368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039550551401418756",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032572915851264",
            "created_at": "2020-03-20T16:03:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032572915851264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711173951066652676",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032539743158272",
            "created_at": "2020-03-20T16:03:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032539743158272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220027894543605761",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032535901118465",
            "created_at": "2020-03-20T16:03:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032535901118465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102558223104704513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032526560362496",
            "created_at": "2020-03-20T16:03:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032526560362496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032480087515146",
            "created_at": "2020-03-20T16:02:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032480087515146",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "78600643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032424479428609",
            "created_at": "2020-03-20T16:02:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032424479428609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "168854611",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032392481148928",
            "created_at": "2020-03-20T16:02:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032392481148928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123530161641619456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032377830424576",
            "created_at": "2020-03-20T16:02:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032377830424576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "339690001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032173240684545",
            "created_at": "2020-03-20T16:01:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032173240684545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238206300259041302",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032100142362627",
            "created_at": "2020-03-20T16:01:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032100142362627",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225959742897565696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032055372341252",
            "created_at": "2020-03-20T16:01:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032055372341252",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129914073678848001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032013764800515",
            "created_at": "2020-03-20T16:01:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032013764800515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76392005",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241032008048021504",
            "created_at": "2020-03-20T16:01:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241032008048021504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1070127758624415746",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241031935604011008",
            "created_at": "2020-03-20T16:00:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 96,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241031935604011008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241031858101633024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra http\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241031855064985604"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241031858101633024",
            "created_at": "2020-03-20T16:00:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0Ws1r5BHrp",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241031858101633024/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/0Ws1r5BHrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241031858101633024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 352,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 64
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/0Ws1r5BHrp"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241031765634015234",
            "created_at": "2020-03-20T16:00:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241031765634015234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224691434047070209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241031519201890305",
            "created_at": "2020-03-20T15:59:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241031519201890305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241031418534338560",
            "created_at": "2020-03-20T15:58:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241031418534338560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "215404933",
            "conversation_id": "1241030524908507139",
            "created_at": "2020-03-20T15:55:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ley5814/status\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ley5814/status/1240963727425449984",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/CgTb6EtTxO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241030524908507139",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CgTb6EtTxO"
        },
        {
            "author_id": "924067606868451328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241030139733049345",
            "created_at": "2020-03-20T15:53:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241030139733049345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2726818312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241029611020070912",
            "created_at": "2020-03-20T15:51:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241029611020070912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045767065645264896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "844438182523383808",
                        "name": "BTS"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "844438182523383808",
                        "name": "BTS"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "K-Pop",
                        "id": "888105153038958593",
                        "name": "K-pop"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241029236556791808",
            "created_at": "2020-03-20T15:50:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 0,
                        "tag": "EduardoBolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 26,
                        "tag": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 65,
                        "tag": "CoronavirusPlantao"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "tag": "ProvaLider"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "AfterHours"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 130,
                        "tag": "CuarentenaTotal"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "992063308139319296",
                        "start": 33,
                        "username": "EmbaixadaChina"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "128372940",
                        "start": 50,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/GFiuza_Oficial\u2026",
                        "end": 170,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GFiuza_Oficial/status/1240509561703931904",
                        "start": 147,
                        "url": "https://t.co/Ug9j48jxpm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241029236556791808",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240509561703931904",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#EduardoBolsonaroTemRazao #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 @EmbaixadaChina ?@jairbolsonaro #CoronavirusPlantao #issoaglobon\u00e3omostra #ProvaLider #AfterHours #CuarentenaTotal https://t.co/Ug9j48jxpm"
        },
        {
            "author_id": "1040055086825852928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241028294335696896",
            "created_at": "2020-03-20T15:46:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241028294335696896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809649581084672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241027763177500672",
            "created_at": "2020-03-20T15:44:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241027763177500672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039550551401418756",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241027578221203458",
            "created_at": "2020-03-20T15:43:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241027578221203458",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241027514736300037",
            "created_at": "2020-03-20T15:43:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241027514736300037",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123530161641619456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241026119421366272",
            "created_at": "2020-03-20T15:37:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241026119421366272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1226138867000057857",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241025414186893312",
            "created_at": "2020-03-20T15:34:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241025414186893312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050331069478789125",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241024965375332354",
            "created_at": "2020-03-20T15:33:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241024965375332354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000168525145821186",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241024826418094087",
            "created_at": "2020-03-20T15:32:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241024826418094087",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009552339",
            "conversation_id": "1241024718364463104",
            "created_at": "2020-03-20T15:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241024718364463104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009552339",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241024677453185024",
            "created_at": "2020-03-20T15:31:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241024677453185024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009552339",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241024655177199622",
            "created_at": "2020-03-20T15:31:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241024655177199622",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240979763122114560"
                ]
            },
            "author_id": "3311448767",
            "conversation_id": "1241021422782296065",
            "created_at": "2020-03-20T15:18:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "855039415349018625",
                        "start": 3,
                        "username": "UniaoFlaTT"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/P0hXC9rE9p",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/UniaoFlaTT/status/1240979766599090177/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/P0hXC9rE9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241021422782296065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240979766599090177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @UniaoFlaTT: Chega de not\u00edcias ruins...\nVamos propagar o bem!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nSEXTOUUUUU\n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/P0hXC9rE9p"
        },
        {
            "author_id": "188308887",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241018491181977600",
            "created_at": "2020-03-20T15:07:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241018491181977600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082779839436861440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241017860757078016",
            "created_at": "2020-03-20T15:04:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241017860757078016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1240726426049024004",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241017565868109830",
            "created_at": "2020-03-20T15:03:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241017565868109830",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009238676495327232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241017466022694914",
            "created_at": "2020-03-20T15:03:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241017466022694914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075181136375107585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241017253476343810",
            "created_at": "2020-03-20T15:02:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241017253476343810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1241045992218210305",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETkUwSwWsAEtohQ.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 623,
                "media_key": "3_1241043534217728000",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETkShN_X0AAyLWv.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1241041100678332422",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETkQTkWXgAYsro9.jpg",
                "width": 622
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1241031855064985604",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETkH5ZwXsAQcc3C.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 487,
                "media_key": "3_1240979763122114560",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETjYhQJXkAA7lBx.jpg",
                "width": 711
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.638212,
                        -3.88818,
                        -38.401568,
                        -3.691356
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "d16815010421ff73",
                "name": "Fortaleza",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241045992218210305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241045994407690243",
                "created_at": "2020-03-20T16:56:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 17,
                            "tag": "COMPARTILHE"
                        },
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 30,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 45,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 58,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/DGRa2ISCKQ",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241045994407690243/photo/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/DGRa2ISCKQ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241045994407690243",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1451,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 45,
                    "retweet_count": 390
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "HOJE!\nN\u00c3O PERCA!\n#COMPARTILHE #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DGRa2ISCKQ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241001763920101377"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241001766075990017",
                "created_at": "2020-03-20T14:00:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 47,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 62,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BFrb7djWXH",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241001766075990017/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/BFrb7djWXH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241001766075990017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 518,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 80
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/BFrb7djWXH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240971641280253957"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240971643419348993",
                "created_at": "2020-03-20T12:01:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9971,
                            "start": 11,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                            "probability": 0.9158,
                            "start": 55,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 71,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QRcjNSkP28",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240971643419348993/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/QRcjNSkP28"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240971643419348993",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 897,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 50,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/QRcjNSkP28"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241031855064985604"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241031858101633024",
                "created_at": "2020-03-20T16:00:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 49,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 64,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 77,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/0Ws1r5BHrp",
                            "end": 139,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241031858101633024/photo/1",
                            "start": 116,
                            "url": "https://t.co/0Ws1r5BHrp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241031858101633024",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 352,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 64
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nESTRADAS/CAMINHONEIROS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/0Ws1r5BHrp"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240926145580863490"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240926147837399040",
                "created_at": "2020-03-20T09:00:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 144,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 159,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 189,
                            "start": 172,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 190,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rWj9lMhn2L",
                            "end": 234,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240926147837399040/photo/1",
                            "start": 211,
                            "url": "https://t.co/rWj9lMhn2L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240926147837399040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 779,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 19,
                    "retweet_count": 167
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO COMBATE AO CORONAVIRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/rWj9lMhn2L"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240304090720145409"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240304093014491136",
                "created_at": "2020-03-18T15:48:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Moro",
                            "probability": 0.8872,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 98,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 113,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "start": 126,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VMt3GCJ4o0",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240304093014491136/photo/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/VMt3GCJ4o0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240304093014491136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 766,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 121
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/VMt3GCJ4o0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240355139686486016"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240355143343890432",
                "created_at": "2020-03-18T19:11:25.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 111,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 126,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 139,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 157,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/87ZcLX4t65",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240355143343890432/photo/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/87ZcLX4t65"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240355143343890432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 494,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 19,
                    "retweet_count": 108
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/87ZcLX4t65"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240632972388315136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Minister of Education (Brazil)",
                            "id": "1115270976365662210",
                            "name": "Abraham Weintraub"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240633005674283008",
                "created_at": "2020-03-19T13:35:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                            "probability": 0.9965,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "MEC",
                            "probability": 0.9234,
                            "start": 72,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "start": 200,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 213,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "start": 231,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 184,
                            "id": "18194134",
                            "start": 180,
                            "username": "mec"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7vNGjXMIbh",
                            "end": 275,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240633005674283008/video/1",
                            "start": 252,
                            "url": "https://t.co/7vNGjXMIbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240633005674283008",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1891,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 51,
                    "retweet_count": 272
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus e viabilizar as atividades das institui\u00e7\u00f5es de ensino. via: @mec\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7vNGjXMIbh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240443388996042752"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240443391843893248",
                "created_at": "2020-03-19T01:02:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 103,
                            "start": 89,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 104,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 134,
                            "start": 117,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 155,
                            "start": 135,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/PgqrOHZ4oG",
                            "end": 179,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240443391843893248/photo/1",
                            "start": 156,
                            "url": "https://t.co/PgqrOHZ4oG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240443391843893248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 559,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 81
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "ANVISA LIBERA A PRODU\u00c7\u00c3O DE \u00c1LCOOL EM GEL EM FARM\u00c1CIAS DE MANIPULA\u00c7\u00c3O E ELEVA A PROCURA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/PgqrOHZ4oG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240563754548461568"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240563756788330496",
                "created_at": "2020-03-19T09:00:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 101,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 116,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 129,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 167,
                            "start": 147,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qEPoSke1B3",
                            "end": 191,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240563756788330496/photo/1",
                            "start": 168,
                            "url": "https://t.co/qEPoSke1B3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240563756788330496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 744,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 157
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qEPoSke1B3"
            },
            {
                "author_id": "2804949532",
                "conversation_id": "1240509561703931904",
                "created_at": "2020-03-19T05:25:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 20,
                            "normalized_text": "China",
                            "probability": 0.9338,
                            "start": 16,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "China",
                            "probability": 0.8868,
                            "start": 31,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240509561703931904",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45692,
                    "quote_count": 1466,
                    "reply_count": 2004,
                    "retweet_count": 13520
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O v\u00edrus veio da China? Veio. A China \u00e9 uma ditadura? \u00c9. Essa ditadura tentou esconder a epidemia? Tentou. Ent\u00e3o afirmar isso n\u00e3o \u00e9 gafe, \u00e9 OBRIGA\u00c7\u00c3O de qualquer democrata q n\u00e3o seja hip\u00f3crita. Crise quem provoca s\u00e3o os q sabotam o pr\u00f3prio pa\u00eds e agora fingem salvar a humanidade."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240979763122114560"
                    ]
                },
                "author_id": "855039415349018625",
                "conversation_id": "1240979766599090177",
                "created_at": "2020-03-20T12:33:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/P0hXC9rE9p",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/UniaoFlaTT/status/1240979766599090177/photo/1",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/P0hXC9rE9p"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240979766599090177",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Chega de not\u00edcias ruins...\nVamos propagar o bem!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nSEXTOUUUUU\n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/P0hXC9rE9p"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-05-03T01:32:17.000Z",
                "description": "A \u00e1rvore da liberdade deve ser regada de quando em quando com o sangue dos patriotas e dos tiranos. \u00c9 o seu adubo natural. (Thomas Jefferson).",
                "id": "727309773444624386",
                "name": "Bruno",
                "pinned_tweet_id": "1152944925929017346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975465819844104192/0_3LoFkm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3028
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoAndradeDom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367954,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-07-04T14:14:28.000Z",
                "description": "Obedecer a Deus, \u00e9 gra\u00e7a de Deus\ud83d\ude4f\nPatriotismo\u00a0\u00e9 o sentimento de orgulho, amor, devolu\u00e7\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o \u00e0 p\u00e1tria, aos seus s\u00edmbolos (bandeira, hino, bras\u00e3o, mitos.)",
                "id": "1014512770975444993",
                "name": "Ka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1272237476669788161",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381781285597757443/P14zJlIb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3315,
                    "following_count": 3906,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11121
                },
                "url": "",
                "username": "karinaRamosrib2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-16T01:40:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "114613329",
                "name": "Zulma Cardoso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194353948162809856/j_EZwY6w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2030,
                    "following_count": 3035,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64577
                },
                "url": "",
                "username": "ZulmaCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-13T15:06:50.000Z",
                "description": "#FechadoComBolsonaro\ncrist\u00e3o\nconservador\ndireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nmuscula\u00e7\u00e3o \nCorinthians \npoliticamente incorreto \n@jairmessiasbolsonaro\nhttps://t.co/I7MiV1U8yL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 101,
                                "username": "jairmessiasbolsonaro"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/ricardo_baldoi\u2026",
                                "end": 146,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/ricardo_baldoino",
                                "start": 123,
                                "url": "https://t.co/I7MiV1U8yL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "281575336",
                "location": "marilia-sp brasil",
                "name": "Ricardo_Baldoino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroHeroi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105618948119322624/ulqeaSbl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 1884,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3754
                },
                "url": "",
                "username": "baldoino31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-13T20:42:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "190387541",
                "location": "Brasil - RS",
                "name": "Rafael Batista",
                "pinned_tweet_id": "1318777241384386560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241375635286757381/IedhVgL5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 460,
                    "following_count": 11,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 75974
                },
                "url": "",
                "username": "Rafael_batizta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-17T03:07:16.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "militiaoftheimmaculata.com/portugues/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://militiaoftheimmaculata.com/portugues/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eQXqFdM00J"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1129221817758101504",
                "name": "the lightning in the third episode",
                "pinned_tweet_id": "1222480906121814016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419417103145345026/QY-tmb8j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 171,
                    "following_count": 969,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6294
                },
                "url": "https://t.co/eQXqFdM00J",
                "username": "sodegarami",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T20:40:09.000Z",
                "description": "Militante n\u00e3o entra nesse perfil (sujeito a levar vassourada).",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.twitter.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QmsFvROLaL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1193991785158197250",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Chung-chan owo UwU \\\u2764\ufe0f\\ (^w^",
                "pinned_tweet_id": "1259204046952509441",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239198308368822279/bBT0tuPK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 657,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 23919
                },
                "url": "https://t.co/QmsFvROLaL",
                "username": "BezerraChung",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T02:04:02.000Z",
                "description": "Todas as coisas cooperam para o bem daqueles que amam a DEUS. Casada e m\u00e3e de tr\u00eas filhos \ud83d\ude0a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBOLSONARO \ud83d\udcaf\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 107,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71143310",
                "name": "CENSURA N\u00c3O - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382871585061810177/qacovvx3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1891,
                    "following_count": 2259,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36743
                },
                "url": "",
                "username": "wolfluciana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T17:09:16.000Z",
                "description": "#MaxTitaniumTeam \u00ae \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude0a\ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "tag": "MaxTitaniumTeam"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com.br/jvmouran",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com.br/jvmouran",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wOIMlaZVlv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69912150",
                "location": "\u00dcT: -23.430071,-46.478683",
                "name": "Jos\u00e9 Moura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188763023483326464/chQQ12q1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 12762
                },
                "url": "https://t.co/wOIMlaZVlv",
                "username": "jvmouran",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-29T12:32:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "138393736",
                "name": "Alcindo Queiroz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203351421070053382/dcsD-kQw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 769,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 55719
                },
                "url": "",
                "username": "AlcindoQueiroz3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-19T02:23:18.000Z",
                "description": "amigo.",
                "id": "1163275142941814784",
                "name": "jorj\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420842877291319296/saOCuGV4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369,
                    "following_count": 844,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37918
                },
                "url": "",
                "username": "AntnioR09056957",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:57:10.000Z",
                "description": "Feliz \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o cujo o Deus \u00e9 o Senhor.  Deus, Fam\u00edlia, Brasil",
                "id": "756895944050929664",
                "name": "Fernanda Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1430055784474456086",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425706302936920065/zLoyX8oR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 647,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72258
                },
                "url": "",
                "username": "nandalo0109",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-21T22:30:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "443185886",
                "name": "Maria Tereza Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749863549602856960/PWu4ll5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51541
                },
                "url": "",
                "username": "ferrazufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-22T22:01:26.000Z",
                "description": "torcendo pelo Brasil sempre. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b",
                "id": "866776039577538560",
                "name": "V\u00e2nia Maria\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132705199510962177/Fi1zMse__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 249,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3080
                },
                "url": "",
                "username": "VniaMaria18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T09:24:05.000Z",
                "description": "Fazemos o que precisa ser feito.",
                "id": "1040894009038831616",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Governo Do Estado De S\u00e3o Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040896359031877632/Xzvp0kI5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 6
                },
                "url": "",
                "username": "GovernoSao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-31T23:59:03.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lica, Engenheira Agr\u00f4noma e Patriota",
                "id": "729532848",
                "location": "Cba-MT",
                "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2984140096/3fa3a75bd0833d3cf503dbc9cd466aae_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17726
                },
                "url": "",
                "username": "KELCIANECARRIJO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T17:14:57.000Z",
                "description": "pipoca",
                "id": "1193577749971120131",
                "name": "nilo jorge oliveira regis",
                "pinned_tweet_id": "1277053103657955335",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193578025037783042/RvF0dZjY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21679
                },
                "url": "",
                "username": "nilojorgeolive1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-17T15:34:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "710489446454525952",
                "name": "me",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421553217670950914/ePnIic6S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 60128
                },
                "url": "",
                "username": "EleniceDL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-13T23:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "709164198782242816",
                "name": "Andre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373395731961233412/VW-J7TDx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 712,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57184
                },
                "url": "",
                "username": "herculano381",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-30T05:14:24.000Z",
                "description": "Ger30 IndexDax",
                "id": "958206739823955968",
                "location": "SP",
                "name": "PsXetra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409367032747986947/CueLjEmb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2611,
                    "following_count": 4745,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 128026
                },
                "url": "",
                "username": "PsXetra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-18T16:43:25.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASILEIRO,CRIST\u00c3O,PAI DE FAM\u00cdLIA,BOLSOMINIO,ROBO,MILICIANO,AMO A MINHA NA\u00c7\u00c3O,E COM O CAPIT\u00c3O VOMOS VENCER ESSA ESQUERDA LIXO.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "268369137",
                "name": "DENILSON #BOLSONARO2022 #FECHADOCOMBOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116871710685454337/WObJMWWR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 758,
                    "following_count": 966,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8017
                },
                "url": "",
                "username": "DENILSON8215",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T00:06:55.000Z",
                "description": "Sem d\u00favidas....eu Amo o Brasil\ud83d\ude0a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nDireita Conservadora Bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1039666628613603328",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ERO DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130138369940492293/CXQX7JjI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10637,
                    "following_count": 11681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87052
                },
                "url": "",
                "username": "brasil_ero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T06:51:05.000Z",
                "description": "Professora; \nJornalista freelancer; \nFot\u00f3grafa; \nPetista; \nAtleticana.\nPensar Educa\u00e7\u00e3o \u00c9 Pensar Brasil 2008/2022 - UFMG \n\u2764  \nHaters = block \nFF \nSDV",
                "id": "359821009",
                "location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e ",
                "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056669066922991616/KfySbLyY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16807,
                    "following_count": 18478,
                    "listed_count": 70,
                    "tweet_count": 427612
                },
                "url": "",
                "username": "GracieusaBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T19:31:38.000Z",
                "description": "Nunca desliga",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globonews",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142393421",
                "location": "Brasil",
                "name": "GloboNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4744836,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 7238,
                    "tweet_count": 136069
                },
                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-02-29T14:35:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "508902960",
                "name": "Walter",
                "pinned_tweet_id": "1195775553988636673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967081507390140416/Es8MHVD8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 1120,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26135
                },
                "url": "",
                "username": "Walter_tko",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-26T02:23:30.000Z",
                "description": "Namorido da @danninadal, Encarregado de Expedi\u00e7\u00e3o na Expresso S\u00e3o Miguel em Erechim , Ga\u00facho\ud83c\udde8\ud83c\uddec, Gremista\ud83c\uddea\ud83c\uddea e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 12,
                                "username": "danninadal"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2999059163",
                "location": "Rio Grande,\ud83c\udde8\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddeaThiago Smaniotto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208157339922128896/nEJcoeKT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4420
                },
                "url": "",
                "username": "SmaniottoThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-26T16:13:41.000Z",
                "description": "Pai,  defensor da fam\u00edlia! Conservador de Direita e Flamenguista! Graduado em Hist\u00f3ria e Direito! Esp. em Hist. do Brasil, Direito Penal e Processo Penal.",
                "id": "3299440983",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Paulo CRN: 354123 *\ufe0f\u20e3\ud83c\udf00",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071724988955275264/wtlLG379_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2419,
                    "following_count": 2795,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20303
                },
                "url": "",
                "username": "cezarpaulo1976",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-02T18:39:40.000Z",
                "description": "Conservadora, rob\u00f4 do Bolsonaro\nBrasil acima de tudo,\nDeus acima de todos!",
                "id": "222195522",
                "name": "AnaBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1381299451965374476",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418048975932956674/CS_Dq4wI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15341,
                    "following_count": 14215,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32591
                },
                "url": "",
                "username": "DeusPaiTodoPode",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-11T03:20:32.000Z",
                "description": "Editora de Textos, brasileira, Bolsonarista, patriota e fiel \u00e0s minhas convic\u00e7\u00f5es e aos meus valores",
                "id": "81504652",
                "location": "usa",
                "name": "Maria Dolores",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419979521126801428/yHnC1VeI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 623,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78096
                },
                "url": "",
                "username": "LolitaSierra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T15:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "932999124588351488",
                "name": "Jefferson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355319501856927750/M3rtwxpw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2064,
                    "following_count": 3099,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39908
                },
                "url": "",
                "username": "Jefer120106",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-11T10:42:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "2338160348",
                "name": "Henk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053448519590273027/cmnfwFzj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 404,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 40092
                },
                "url": "",
                "username": "HenkGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T17:57:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "67671654",
                "location": "Bocaiuva MG",
                "name": "Marcelo V. Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413960628/3x4_MVG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57641
                },
                "url": "",
                "username": "markvgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-02T02:21:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "2785055738",
                "location": "s\u00e3o paulo/sp/br",
                "name": "tbmvb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530308225606774784/YTwKucm1_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1104,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 130814
                },
                "url": "",
                "username": "tbmvb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-01T14:43:04.000Z",
                "description": "Super Dude",
                "id": "1168172362203914240",
                "name": "Lake4.0",
                "pinned_tweet_id": "1250237603737145345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240788542671990785/Our9cW6l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12167
                },
                "url": "",
                "username": "0Lake4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-12T21:06:22.000Z",
                "description": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7tr\u00eas 8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7oit\u00e3o",
                "id": "1227700434246230016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "GiseleJulio",
                "pinned_tweet_id": "1350326793136443392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375160685257195524/WGzTSUAa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 243,
                    "following_count": 473,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18114
                },
                "url": "",
                "username": "Gisele05888568",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-03T23:14:42.000Z",
                "description": "CRUZEIRO \u00c9S MINHA VIDA... SOY LOUCA POR TRI CRUZEIRO!!! \ud83c\udfc6\u26bd",
                "id": "3232174144",
                "location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
                "name": "Lu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211441774423621633/gq76iSiW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1311,
                    "following_count": 2192,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 36721
                },
                "url": "",
                "username": "lu_lucykw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T17:31:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "847501508744667137",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Amilton Cezar De Jesus Vilela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257340231679987713/OXQm8Xta_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2768,
                    "following_count": 4192,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46996
                },
                "url": "",
                "username": "Amiltoncjv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-28T15:19:05.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aBrasil acima de tudo e Deus acima de todos!!!\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "id": "51753255",
                "name": "Andr\u00e9ia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1203367211773186054",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274001112442515458/jpAdBHQg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 2956,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8088
                },
                "url": "",
                "username": "dreiareis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T15:04:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "62534520",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Paula Barone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #38 \ud83d\ude09",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087774570415828992/qo-0Ut6H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13083
                },
                "url": "",
                "username": "aprbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T17:11:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234163007724359681",
                "location": "Rio de Janeiro,RJ",
                "name": "FernandoRodriguesRJ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234164434681114627/MOwK1teO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91509
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand59963366",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T01:49:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225959742897565696",
                "name": "Luiz C Sevilha",
                "pinned_tweet_id": "1247004589922156550",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225960276022964226/135JyIqT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4308
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSevilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-30T15:29:09.000Z",
                "description": "Fam\u00edlia, Deus e Liberdade! \nBolsonarista  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 45,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "93651441",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "RESPEITA O PRESIDENTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426912676043706373/HxLmjkBC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2692,
                    "following_count": 2847,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39024
                },
                "url": "",
                "username": "AdiliaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-15T17:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184164927289905152",
                "name": "Isabelle Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184165120357863424/Len8zGzt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91274
                },
                "url": "",
                "username": "Isabell79042946",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-09T00:23:17.000Z",
                "description": "aproveite a vida",
                "id": "829485786189922304",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "fabio chiodini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140234231236517888/yPUgB2Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 865,
                    "following_count": 4878,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76231
                },
                "url": "",
                "username": "ChiodiniFabio0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-29T17:27:21.000Z",
                "description": "sou conservadora da direita sou brasileira amo meu pa\u00eds sou bolsonarista com muito orgulho",
                "id": "1710570584",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "elisangela calixto",
                "pinned_tweet_id": "1326566594181558275",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424046532572106752/o8gSXSr4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2623,
                    "following_count": 4009,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 62194
                },
                "url": "",
                "username": "elisangelacali2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T22:21:34.000Z",
                "description": "EXCLUSIVO PARA COMENT\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS \u2014 Antipetista \u2014 N\u00e3o aceito democracia corrupta, sou conservador e apoiador do presidente Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057397123858227202",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417991790779633667/-fzBrKP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4474,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57926
                },
                "url": "",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T22:03:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1041085239374753792",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Maria Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082232243735662593/Kpm-HupI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1291,
                    "following_count": 1114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51513
                },
                "url": "",
                "username": "MariaVa74114695",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T01:21:47.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio do seguimento de energia el\u00e9trica. Conservador liberal por convic\u00e7\u00e3o, crist\u00e3o cat\u00f3lico e muito patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1128832886692569088",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 925,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131466
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos_E_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-02T14:05:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "771710634077618176",
                "name": "Eliane Alp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255967286390915072/ZZd4WkJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49213
                },
                "url": "",
                "username": "elianealpheis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T13:26:30.000Z",
                "description": "Brasileira com muito orgulho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1218525009083346944",
                "name": "Dulcinea Fujihara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302590421957259265/yN_8C305_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 127,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5477
                },
                "url": "",
                "username": "DulcineaGoncal2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T16:25:40.000Z",
                "description": "Deus . P\u00e1tria. Fam\u00edlia. Liberdade. Direito e dever.",
                "id": "1039550551401418756",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "Juliano Paschke Do Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362794771044040704/xwTqUgzp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51726
                },
                "url": "",
                "username": "DoPaschke",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-19T12:54:17.000Z",
                "description": "\u9ec4\u91d1 \u30d0\u30c3\u30c8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "711173951066652676",
                "name": "Fantomas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359254227240034309/igHA3T7p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24701
                },
                "url": "",
                "username": "J7W_SHINDEN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T16:58:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220027894543605761",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Itamarcia Araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261433045132984320/I_WOCR4C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120879
                },
                "url": "",
                "username": "ItamarciaA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-04T13:15:39.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de Todos",
                "id": "1102558223104704513",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "#EuAutorizoPresidente #NaoVaoNosCalar",
                "pinned_tweet_id": "1107741270204657666",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347720131049365507/K6TyX0gf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123897
                },
                "url": "",
                "username": "GuiSilv22214851",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223729
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-30T13:28:23.000Z",
                "description": "crist\u00e3, designer, patriota, conservadora, amo meu pa\u00eds, Bolsonariana Rj , #direitaseguedireita #Amaz\u00f4nia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro GETTR marciamoraes",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 74,
                                "tag": "direitaseguedireita"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 95,
                                "tag": "Amaz\u00f4nia"
                            },
                            {
                                "end": 127,
                                "start": 107,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78600643",
                "location": "Resende, Brasil",
                "name": "Marcia\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Todo poder emana do povo",
                "pinned_tweet_id": "1410626504459968515",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427483887933042693/CL0vEmV3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1304,
                    "following_count": 1588,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21833
                },
                "url": "",
                "username": "Marciadesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-20T23:31:39.000Z",
                "description": "Uma vez flamengo sempre flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude03sigo quem me seguir.\ndeus acima de tudo sou direita sou brasil.",
                "id": "168854611",
                "location": "Rio de janeiro.",
                "name": "flamengo sempre flamengo\ud83d\ude4f.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354760562480209922/6poOatdX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1505,
                    "following_count": 4897,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18734
                },
                "url": "",
                "username": "andrelucas02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-01T10:10:39.000Z",
                "description": "aposentado",
                "id": "1123530161641619456",
                "name": "Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123530412842725377/ja2u02aj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7829
                },
                "url": "",
                "username": "Barbosa97150076",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-21T14:12:21.000Z",
                "description": "20/8 Meu niver ! Uma na\u00e7\u00e3o que esquece seu passado n\u00e3o tem futuro. Winston Churchill\ud83e\udd70\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/robertacmarasc\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/robertacmarasca/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/094DY1RJjS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "339690001",
                "location": "Suisse",
                "name": "Roberta  Marasca",
                "pinned_tweet_id": "1429885106064330761",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409108519614390272/HZ5KKiCh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1994,
                    "following_count": 3132,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 55901
                },
                "url": "https://t.co/094DY1RJjS",
                "username": "rcampossuisse",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T20:52:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1238206300259041302",
                "name": "tiagooo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238206497114542080/epjEFCko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10578
                },
                "url": "",
                "username": "tiagooo27048281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T00:58:02.000Z",
                "description": "Bi\u00f3loga, m\u00e3e e  Brasileira com muito orgulho!",
                "id": "1129914073678848001",
                "location": "Olinda-PE",
                "name": "Ilka Pessoa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2991
                },
                "url": "",
                "username": "pessoa_ilka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-22T17:27:18.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nConservador de Direita. \nCasado\nPai de 1 filho e 1 filha \nEsp\u00edrita\nBOLSONARIANO",
                "id": "76392005",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "Bira Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374099365938225157/yd4B7ymI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 600,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13410
                },
                "url": "",
                "username": "BirassSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-05T01:28:34.000Z",
                "description": "ga\u00facho morando em Florian\u00f3polis membro da mil\u00edcia !",
                "id": "1070127758624415746",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "diegoannes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218565732268675072/7yFMGjbU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58992
                },
                "url": "",
                "username": "diegoannes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97606
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-04T13:49:54.000Z",
                "description": "nada kkk",
                "id": "1224691434047070209",
                "name": "Jardele Jose Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227653712937652225/mV4jk2Gj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 456,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11145
                },
                "url": "",
                "username": "JoseJardele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T17:06:10.000Z",
                "description": "Conservador e Patriota. Brasil acima de tudo. Deus  acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046446114298384384",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Rauf Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293229440512806912/8hGpzPWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 743,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64701
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaRauf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-13T21:07:00.000Z",
                "description": "Gratid\u00e3o eterna ao meu Salvador Jesus. amor e filhos. suor @newpradowash paix\u00e3o @atletico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 59,
                                "username": "newpradowash"
                            },
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 80,
                                "username": "atletico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "215404933",
                "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais",
                "name": "Naldinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247895975416320005/6v7KDQcQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 1853,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5322
                },
                "url": "",
                "username": "naldinhodisk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-28T00:17:40.000Z",
                "description": "Sou crist\u00e3o aguardando a PROMESSA da volta de JESUS CRISTO para viver eternamente no C\u00c9U com Ele.\nCasado com Maria do Socorro h\u00e1 26 anos minha lindinha, meu \u2764",
                "id": "924067606868451328",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Herval D. Ribeiro",
                "pinned_tweet_id": "1241325351856373761",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028646303365058563/mLXWgZqB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 357
                },
                "url": "",
                "username": "d_herval",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-27T22:42:23.000Z",
                "description": "100% Anti-PT. Toler\u00e2ncia 0 para vagabundo esquerdopata!! No mercy for leftists!!",
                "id": "2726818312",
                "location": "Brasilia DF",
                "name": "Fabio Pina",
                "pinned_tweet_id": "1249723371635556352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405693669471133698/3IbW4mvW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1863,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 73691
                },
                "url": "",
                "username": "fabiopinajz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-28T20:07:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045767065645264896",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "anderson nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045769544101490690/THfttIxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 452
                },
                "url": "",
                "username": "andersonnuners7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-03T15:28:19.000Z",
                "description": "Trazendo a China para perto de voc\u00ea! Conta oficial da Embaixada da Rep\u00fablica Popular da China na Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/embaixadachina",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/embaixadachina",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OL5upP6h9o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "992063308139319296",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246822750104293377/TwRtZ4Bw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90969,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 290,
                    "tweet_count": 3524
                },
                "url": "https://t.co/OL5upP6h9o",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978416,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-10-04T13:20:53.000Z",
                "description": "Ex-Dilm\u00f3logo",
                "id": "2804949532",
                "name": "Guilherme Fiuza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034467768421240832/zciYixO6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 831111,
                    "following_count": 985,
                    "listed_count": 1214,
                    "tweet_count": 12163
                },
                "url": "",
                "username": "GFiuza_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-13T01:50:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040055086825852928",
                "location": "Brasil",
                "name": "Karlota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350222846690267137/j-X-gpBb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2535,
                    "following_count": 3955,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29189
                },
                "url": "",
                "username": "Karlota38754401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:03:06.000Z",
                "description": "Engenheira Florestal, T\u00e9c. em Meio Ambiente e T\u00e9c. em Agroneg\u00f3cio",
                "id": "1129809649581084672",
                "name": "EngflorestalKarina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133173922936086529/N_4G88X__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5322
                },
                "url": "",
                "username": "EngflorestalK",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 944,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51314
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T13:41:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1226138867000057857",
                "name": "Sand38Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udd70\u2764\ud83d\udc15\ud83d\udc08",
                "pinned_tweet_id": "1284793832777932800",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 564,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8042
                },
                "url": "",
                "username": "Sand38B",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T10:23:35.000Z",
                "description": "Ela adora flores, mas prefere respeito.",
                "id": "1050331069478789125",
                "name": "Lunna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062625812845879296/KFzKQLky_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 496,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19955
                },
                "url": "",
                "username": "LunnaFer7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T00:15:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000168525145821186",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "Juraci Moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084398066818580481/gd8w-1x9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 548,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 106951
                },
                "url": "",
                "username": "Juracimoreira2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-13T19:23:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1009552339",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "LucPensador",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401170844643205127/VlXPUmod_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 204,
                    "following_count": 553,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6342
                },
                "url": "",
                "username": "LucianoVilaNov1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-07T03:24:55.000Z",
                "description": "Laura\ud83d\udc76\ud83c\udffb\u2764\ufe0f/ 021/ @flamengo/ \u2764Blessed\ud83d\udc4a\ud83c\udffb \u264e\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 16,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3311448767",
                "location": "Konoha ",
                "name": "De castro\u2019h \u26a1\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1361720513995898880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384548766792011778/DGL6KD0b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1871,
                    "following_count": 3359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30682
                },
                "url": "",
                "username": "SilvaGs82",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-20T12:44:17.000Z",
                "description": "Uniao FlaTT  Oficial .  desde 2015\n\n #UniaoFlaTT\n\n@Flamengo  \ud83d\udda4\u2764\n\nparceria: @_FLADOIDOS  @flabuzados @_flapaixao @_MaiorDoRio",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 37,
                                "tag": "UniaoFlaTT"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 50,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "_FLADOIDOS"
                            },
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 88,
                                "username": "flabuzados"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "_flapaixao"
                            },
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 112,
                                "username": "_MaiorDoRio"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCZPOA\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCZPOAAN8X5lnoS6wwIfnmrQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GiUPJhUnx3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "855039415349018625",
                "location": "Sugest\u00e3o  e Parceira  via DM",
                "name": "Uni\u00e3oFlaTT Oficial",
                "pinned_tweet_id": "1368343172141756424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347533202915778564/Wj3XVg_G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29481,
                    "following_count": 19310,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 51667
                },
                "url": "https://t.co/GiUPJhUnx3",
                "username": "UniaoFlaTT",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-08T12:37:41.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos",
                "id": "188308887",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Jo\u00e3o Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244247080077529088/oxM13Vef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2315,
                    "following_count": 3643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115501
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoLima2901",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-08T23:23:25.000Z",
                "description": "\"Eu sou o P\u00e3o da Vida. Quem vem a Mim n\u00e3o ter\u00e1 mais forme e quem cr\u00ea em Mim nunca mais ter\u00e1 sede\" (Jo 6,3\nCat\u00f3lica, conservadora, por um pa\u00eds LIVRE da corrup\u00e7\u00e3o",
                "id": "1082779839436861440",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Rose Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350106684610531328/MV8yRpaB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1501,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52735
                },
                "url": "",
                "username": "RoseLCPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T19:46:58.000Z",
                "description": "\u201cChegar\u00e1 o dia que teremos que provar ao mundo que a grama \u00e9 verde\u201d.\n- Chesterton",
                "id": "1240726426049024004",
                "name": "Jack weiser",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266697347263803397/wuLNfrM0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36846
                },
                "url": "",
                "username": "Jackweiser6Jack",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T00:57:06.000Z",
                "description": "\" Se a realidade oculta \u00e9 obscura, ent\u00e3o que se fa\u00e7a luz Senhor \"",
                "id": "1009238676495327232",
                "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s",
                "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$",
                "pinned_tweet_id": "1234160582884052993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232492078157959168/SA21twpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 1106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56032
                },
                "url": "",
                "username": "G4L4NT4YMES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-19T00:08:53.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o/Comentarista. Um Brasil mais justo, desenvolvido, seguro, educado e longe da corrup\u00e7\u00e3o.  P\u00c1TRIA AMADA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1075181136375107585",
                "name": "Alex Lima",
                "pinned_tweet_id": "1267944169043120130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075199243130937346/w-tYGDSh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6161,
                    "following_count": 5992,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51250
                },
                "url": "",
                "username": "AlexBrazilZone",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241046183667269637",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77drygz0rcv60bi1a5wlbadqsa65",
        "oldest_id": "1241017253476343810",
        "result_count": 98
    }
}