{
    "data": [
        {
            "author_id": "97201941",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214583371394887680",
            "created_at": "2020-01-07T16:23:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214583371394887680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103470359410561025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214583047015862273",
            "created_at": "2020-01-07T16:22:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214583047015862273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "16033995",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214582107890159616",
            "created_at": "2020-01-07T16:18:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214582107890159616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1172553685873958912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214580823078387713",
            "created_at": "2020-01-07T16:13:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214580823078387713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078460617898508288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214580800718622721",
            "created_at": "2020-01-07T16:13:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214580800718622721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053864033890299907",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214580028895313920",
            "created_at": "2020-01-07T16:10:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214580028895313920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087393465477025793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214579856547164160",
            "created_at": "2020-01-07T16:09:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214579856547164160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027690640694550528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214579416770252800",
            "created_at": "2020-01-07T16:07:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214579416770252800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105994124480647168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214578941916262401",
            "created_at": "2020-01-07T16:06:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214578941916262401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115761614823673856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214578938355302400",
            "created_at": "2020-01-07T16:05:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214578938355302400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1071815127509463040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214578909418840065",
            "created_at": "2020-01-07T16:05:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214578909418840065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2779615540",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214578468723273728",
            "created_at": "2020-01-07T16:04:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214578468723273728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080264633611632646",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214578287994920967",
            "created_at": "2020-01-07T16:03:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214578287994920967",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "884845984689377287",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214578105366597632",
            "created_at": "2020-01-07T16:02:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214578105366597632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103360108304756736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214578076002275329",
            "created_at": "2020-01-07T16:02:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214578076002275329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075908228226142209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214577975426990080",
            "created_at": "2020-01-07T16:02:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214577975426990080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "899035667996528640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214577895953354754",
            "created_at": "2020-01-07T16:01:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214577895953354754",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101923100155932678",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214577772779261953",
            "created_at": "2020-01-07T16:01:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214577772779261953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4187239341",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214577644232216576",
            "created_at": "2020-01-07T16:00:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214577644232216576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2484236221",
            "conversation_id": "1214577626255437825",
            "created_at": "2020-01-07T16:00:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "conjur.com.br/2019-nov-10/st\u2026",
                        "end": 46,
                        "expanded_url": "https://www.conjur.com.br/2019-nov-10/stf-mantem-proibicao-gravidas-ambiente-insalubre",
                        "start": 23,
                        "url": "https://t.co/2S68qIx2ji"
                    },
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1214574211857080326",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/ROKHaiVBoX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214577626255437825",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214574211857080326",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n\nhttps://t.co/2S68qIx2ji https://t.co/ROKHaiVBoX"
        },
        {
            "author_id": "1096053332622434309",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214576873428127745",
            "created_at": "2020-01-07T15:57:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214576873428127745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41643092",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214576852456656916",
            "created_at": "2020-01-07T15:57:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214576852456656916",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214576745506050048",
            "created_at": "2020-01-07T15:57:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214576745506050048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "148955741",
            "conversation_id": "1214576688081846273",
            "created_at": "2020-01-07T15:57:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional",
                        "probability": 0.7853,
                        "start": 75,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "Depen",
                        "probability": 0.5573,
                        "start": 112,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214576688081846273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 78
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213454520019226624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Em 2020, ser\u00e1 realizado concurso p\u00fablico para cargos do Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional (Depen), sendo 294 vagas par\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57323154",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214576340847992832",
            "created_at": "2020-01-07T15:55:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214576340847992832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189916153025638402",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214576157762428930",
            "created_at": "2020-01-07T15:54:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214576157762428930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214576060538478592"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214576063239598085",
            "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9835,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214576063239598085",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 831,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 96,
                "retweet_count": 138
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
        },
        {
            "author_id": "875517834054574080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214575543896686592",
            "created_at": "2020-01-07T15:52:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "15088915",
                        "start": 11,
                        "username": "recordtvoficial"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "31201557",
                        "start": 28,
                        "username": "BandJornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "259372253",
                        "start": 44,
                        "username": "recordnews"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/thadeusimoes/s\u2026",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1214337576775106561",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/GmKThdeRZm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1214575543896686592",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214337576775106561",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo @recordtvoficial @BandJornalismo @recordnews #issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/GmKThdeRZm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214570292590338054"
                ]
            },
            "author_id": "1214566830586490881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'",
                        "id": "130",
                        "name": "Multimedia Franchise"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t",
                        "id": "1002576732971384832",
                        "name": "Marvel Universe"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214570514699759618",
            "created_at": "2020-01-07T15:32:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 112,
                        "tag": "Thor"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/791UxOcTnY",
                        "end": 162,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lariysouza2/status/1214570514699759618/video/1",
                        "start": 139,
                        "url": "https://t.co/791UxOcTnY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214570514699759618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E o cachorro do meu namorado que n\u00e3o tava satisfeito em \"pegar a almofada\" veio procurar frete com meu bra\u00e7o! \n\n#Thor #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/791UxOcTnY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214553751886843905"
                ]
            },
            "author_id": "84970744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Pimenta",
                        "id": "940933158492504064",
                        "name": "Paulo Pimenta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Pimenta",
                        "id": "940933158492504064",
                        "name": "Paulo Pimenta"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214354443753476096",
            "created_at": "2020-01-07T14:26:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "49762925",
                        "start": 17,
                        "username": "ItamaratyGovBr"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xomfzBoiSy",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlosaneto/status/1214553814155448320/photo/1",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/xomfzBoiSy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214553814155448320",
            "in_reply_to_user_id": "84970744",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214553076922814465",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@DeputadoFederal @ItamaratyGovBr #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/xomfzBoiSy"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "2382662035",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214552634113306629",
            "created_at": "2020-01-07T14:21:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214552634113306629",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "2942791912",
            "conversation_id": "1214529945269092352",
            "created_at": "2020-01-07T12:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214529945269092352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "874477267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214527242052788225",
            "created_at": "2020-01-07T12:40:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214527242052788225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "333699047",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214525410551173121",
            "created_at": "2020-01-07T12:33:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214525410551173121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1153032070547103744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214511994545594370",
            "created_at": "2020-01-07T11:39:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214511994545594370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "616644046",
            "conversation_id": "1214511782640979968",
            "created_at": "2020-01-07T11:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214511782640979968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "864582407323824130",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214511391018823681",
            "created_at": "2020-01-07T11:37:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214511391018823681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1005602722454867972",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214509648059027458",
            "created_at": "2020-01-07T11:30:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214509648059027458",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "186510910",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214504498955243520",
            "created_at": "2020-01-07T11:10:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214504498955243520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148394397828096000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214501927800709120",
            "created_at": "2020-01-07T10:59:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214501927800709120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "974069841152892929",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214501917398880256",
            "created_at": "2020-01-07T10:59:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214501917398880256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "863948546",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214498356002803712",
            "created_at": "2020-01-07T10:45:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214498356002803712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "624016345",
            "conversation_id": "1214496977997750272",
            "created_at": "2020-01-07T10:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214496977997750272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038920021693681664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214495093840896002",
            "created_at": "2020-01-07T10:32:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214495093840896002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148165381103726592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214494428552998912",
            "created_at": "2020-01-07T10:30:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214494428552998912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211977050434633730",
            "conversation_id": "1214491656625541120",
            "created_at": "2020-01-07T10:19:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 14,
                        "normalized_text": "Brazil",
                        "probability": 0.8599,
                        "start": 9,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 19,
                        "tag": "Tweets"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 48,
                        "tag": "chuteiobalde"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 62,
                        "tag": "Brazil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "tag": "realidade"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/frasesdebebada\u2026",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/frasesdebebada/status/1214308404010913795",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/9NB5L5EWUX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214491656625541120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214308404010913795",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Isso \u00e9 o Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Tweets #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #chuteiobalde #Brazil #realidade https://t.co/9NB5L5EWUX"
        },
        {
            "author_id": "1202867766",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214490794318598144",
            "created_at": "2020-01-07T10:15:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214490794318598144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104338927362732032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214488978637967360",
            "created_at": "2020-01-07T10:08:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214488978637967360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52950962",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214488219250765824",
            "created_at": "2020-01-07T10:05:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214488219250765824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170476984239108097",
            "conversation_id": "1214488169267302400",
            "created_at": "2020-01-07T10:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214488169267302400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "915924598058885121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214487651581079552",
            "created_at": "2020-01-07T10:03:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214487651581079552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "187434583",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214480786033979394",
            "created_at": "2020-01-07T09:35:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214480786033979394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1211624330938863616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214480575828021248",
            "created_at": "2020-01-07T09:35:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214480575828021248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "1293199572",
            "conversation_id": "1214480423251775488",
            "created_at": "2020-01-07T09:34:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "tag": "encontro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "747931681034735616",
                        "start": 3,
                        "username": "sissituita"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "764905091904237568",
                        "start": 16,
                        "username": "VenturiniDiogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214480423251775488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213896657403809798",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sissituita: @VenturiniDiogo Mas #issoaglobonaomostra , quem sabe amanh\u00e3 ela n\u00e3o vai no #encontro\nCad\u00ea as feminazis, cad\u00ea cad\u00ea cad\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "110211306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214478654358654977",
            "created_at": "2020-01-07T09:27:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214478654358654977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2912957057",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214474360897130497",
            "created_at": "2020-01-07T09:10:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214474360897130497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "3082223424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214472505605476352",
            "created_at": "2020-01-07T09:03:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214472505605476352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "1130315214031859712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214461142208262144",
            "created_at": "2020-01-07T08:17:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214461142208262144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1139635021667622912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214456690273325056",
            "created_at": "2020-01-07T08:00:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214456690273325056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "709612528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214439323673731072",
            "created_at": "2020-01-07T06:51:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214439323673731072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075413847593357312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214437884788453377",
            "created_at": "2020-01-07T06:45:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214437884788453377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119762492",
            "conversation_id": "1214432073940946944",
            "created_at": "2020-01-07T06:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214432073940946944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "800333781060067330",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214431977492951040",
            "created_at": "2020-01-07T06:22:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214431977492951040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145420877280043008",
            "conversation_id": "1214431786673082368",
            "created_at": "2020-01-07T06:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214431786673082368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145420877280043008",
            "conversation_id": "1214431427791609857",
            "created_at": "2020-01-07T06:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214431427791609857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1107309827183775744",
            "conversation_id": "1214429228856463360",
            "created_at": "2020-01-07T06:11:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional",
                        "probability": 0.7853,
                        "start": 75,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "Depen",
                        "probability": 0.5573,
                        "start": 112,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214429228856463360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 78
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213454520019226624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Em 2020, ser\u00e1 realizado concurso p\u00fablico para cargos do Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional (Depen), sendo 294 vagas par\u2026"
        },
        {
            "author_id": "345015809",
            "conversation_id": "1214428664454094849",
            "created_at": "2020-01-07T06:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214428664454094849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1103469476694102016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214428592106553344",
            "created_at": "2020-01-07T06:08:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214428592106553344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "443185886",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214418361452498944",
            "created_at": "2020-01-07T05:27:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214418361452498944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "832235714435809280",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214414872517193729",
            "created_at": "2020-01-07T05:14:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "214570761",
                        "start": 21,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PatoCorporatio\u2026",
                        "end": 60,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PatoCorporation/status/1214215033112141824",
                        "start": 37,
                        "url": "https://t.co/b1p7Rx6KIB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214414872517193729",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra @jornalnacional https://t.co/b1p7Rx6KIB"
        },
        {
            "author_id": "79018449",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214405094583816192",
            "created_at": "2020-01-07T04:35:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214405094583816192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "356210526",
            "conversation_id": "1214403689949147137",
            "created_at": "2020-01-07T04:29:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Miltonneves/st\u2026",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1214106400827301888",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/F80DMgEGPd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214403689949147137",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214106400827301888",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkk...#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F80DMgEGPd"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1145420877280043008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214403468288569344",
            "created_at": "2020-01-07T04:28:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214403468288569344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "1055322856513511424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214400347315286016",
            "created_at": "2020-01-07T04:16:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214400347315286016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214331130201149440"
                ]
            },
            "author_id": "71328712",
            "conversation_id": "1214399789682614272",
            "created_at": "2020-01-07T04:14:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "154554749",
                        "start": 3,
                        "username": "rodolfovaliati"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "33520195",
                        "start": 20,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wzJnU8E2sY",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfovaliati/status/1214331746461896707/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/wzJnU8E2sY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214399789682614272",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214331746461896707",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodolfovaliati: @Rconstantino #issoaglobonaomostra https://t.co/wzJnU8E2sY"
        },
        {
            "author_id": "759334333",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214398809746419712",
            "created_at": "2020-01-07T04:10:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214398809746419712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214395282605129728"
                ]
            },
            "author_id": "154554749",
            "conversation_id": "1214279842235068417",
            "created_at": "2020-01-07T03:58:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CocBG4xLrF",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfovaliati/status/1214395953089843202/video/1",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/CocBG4xLrF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214395953089843202",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214279842235068417",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Biakicis T\u00e1 faltando a melhor parte.\n#issoaglobonaomostra https://t.co/CocBG4xLrF"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214372997072596993"
                ]
            },
            "author_id": "78451748",
            "conversation_id": "1214373114051792896",
            "created_at": "2020-01-07T02:28:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 21,
                        "tag": "Mico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/WepUQqtvsI",
                        "end": 50,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/olha_atreta/status/1214373114051792896/video/1",
                        "start": 27,
                        "url": "https://t.co/WepUQqtvsI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214373114051792896",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #Mico https://t.co/WepUQqtvsI"
        },
        {
            "author_id": "2997928317",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214372269398491136",
            "created_at": "2020-01-07T02:24:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214372269398491136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1136669853471916032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214368232603365381",
            "created_at": "2020-01-07T02:08:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214368232603365381",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097652284811546624",
            "conversation_id": "1214367233021022209",
            "created_at": "2020-01-07T02:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214367233021022209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "3298448129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214366059580600321",
            "created_at": "2020-01-07T02:00:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214366059580600321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "414931087",
            "conversation_id": "1214365376605233153",
            "created_at": "2020-01-07T01:57:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Miltonneves/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1214106400827301888",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/uSXsi1ecuW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214365376605233153",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214106400827301888",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/uSXsi1ecuW"
        },
        {
            "author_id": "552392847",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214364695613890562",
            "created_at": "2020-01-07T01:54:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214364695613890562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "66455033",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214364548024676357",
            "created_at": "2020-01-07T01:54:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214364548024676357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214360178721730561"
                ]
            },
            "author_id": "3298448129",
            "conversation_id": "1214364065235111938",
            "created_at": "2020-01-07T01:52:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oEjQTphCSE",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/HumanoDireitos/status/1214360229556707331/video/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/oEjQTphCSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214364065235111938",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214360229556707331",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @HumanoDireitos: #issoaglobonaomostra https://t.co/oEjQTphCSE"
        },
        {
            "author_id": "109712910",
            "conversation_id": "1214362616102940673",
            "created_at": "2020-01-07T01:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214362616102940673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1036298172061167617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214361535373553664",
            "created_at": "2020-01-07T01:42:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214361535373553664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214360178721730561"
                ]
            },
            "author_id": "1090232170898178048",
            "conversation_id": "1214360229556707331",
            "created_at": "2020-01-07T01:36:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oEjQTphCSE",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/HumanoDireitos/status/1214360229556707331/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/oEjQTphCSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214360229556707331",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/oEjQTphCSE"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1115059664113295365",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214359537295253505",
            "created_at": "2020-01-07T01:34:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214359537295253505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "1213524292882681856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa apresenta reportagens especiais sobre atualidades, sa\u00fade, ci\u00eancia, natureza e muita aventura, com destinos ex\u00f3ticos do Brasil e do mundo.",
                        "id": "10028343766",
                        "name": "Globo Rep\u00f3rter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214272249680793600",
            "created_at": "2020-01-07T01:33:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 141,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1072925493249347584",
                        "start": 0,
                        "username": "Reinatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214359472728084480",
            "in_reply_to_user_id": "1072925493249347584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214272249680793600",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Reinatos No globo rep\u00f3rter de hoje teremos clit\u00f3ris o rei dos mares e oceanos nas \u00e1guas mais quentes n\u00f3s arquip\u00e9lagos mais escondidos kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1213524292882681856",
            "conversation_id": "1214272249680793600",
            "created_at": "2020-01-07T01:31:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "IssoaGlobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1072925493249347584",
                        "start": 12,
                        "username": "Reinatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214358972867764225",
            "in_reply_to_user_id": "33724713",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214322734378958854",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@infernandx @Reinatos #IssoaGlobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214331130201149440"
                ]
            },
            "author_id": "71104109",
            "conversation_id": "1214358252986781698",
            "created_at": "2020-01-07T01:29:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "154554749",
                        "start": 3,
                        "username": "rodolfovaliati"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "33520195",
                        "start": 20,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wzJnU8E2sY",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfovaliati/status/1214331746461896707/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/wzJnU8E2sY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214358252986781698",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214331746461896707",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodolfovaliati: @Rconstantino #issoaglobonaomostra https://t.co/wzJnU8E2sY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1114629647126470656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214356989712707585",
            "created_at": "2020-01-07T01:24:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214356989712707585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "1166829627949682689",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214356211132440576",
            "created_at": "2020-01-07T01:20:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214356211132440576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "940396764212973568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214353242924224513",
            "created_at": "2020-01-07T01:09:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214353242924224513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        },
        {
            "author_id": "808415886260453376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214352064442241026",
            "created_at": "2020-01-07T01:04:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214352064442241026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130491156834471937",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214351533451685888",
            "created_at": "2020-01-07T01:02:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214351533451685888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214339879464775685"
                ]
            },
            "author_id": "60976232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214351188902236160",
            "created_at": "2020-01-07T01:00:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214351188902236160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214339882648293377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VenturiniDiogo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VenturiniDiogo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VenturiniDiogo"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214576060538478592",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENsKffEW4AAp7_V.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 14371,
                "height": 1278,
                "media_key": "7_1214570292590338054",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214570292590338054/pu/img/OH2TdXfzqkEYOUJp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 9
                },
                "type": "video",
                "width": 672
            },
            {
                "height": 496,
                "media_key": "3_1214553751886843905",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENr2M83VUAEwz-0.jpg",
                "width": 1153
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214339879464775685",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENozr8AWsAUVuUF.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 44978,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1214331130201149440",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214331130201149440/pu/img/srUUC9Ni7iR34xeg.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 278
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 44978,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1214395282605129728",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214395282605129728/pu/img/Gg21M3zjsAiGIKkb.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 50
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 43076,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1214372997072596993",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214372997072596993/pu/img/mJVfuW_pTFYsMRd0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 15967,
                "height": 800,
                "media_key": "7_1214360178721730561",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214360178721730561/pu/img/TEm9_vuX0lAdt0Y1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 29
                },
                "type": "video",
                "width": 450
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214576060538478592"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214576063239598085",
                "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                            "probability": 0.9835,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 45,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214576063239598085",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 831,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 96,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
            },
            {
                "author_id": "342403919",
                "conversation_id": "1214574211857080326",
                "created_at": "2020-01-07T15:47:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 153,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9975,
                            "start": 151,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026",
                            "end": 279,
                            "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/01/03/grupo-de-gestantes-reclama-nao-ter-sido-recontratado-apos-prefeitura-do-rio-mudar-os-que-gere-hospitais.ghtml",
                            "start": 256,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/01/03/grupo-de-gestantes-reclama-nao-ter-sido-recontratado-apos-prefeitura-do-rio-mudar-os-que-gere-hospitais.ghtml",
                            "url": "https://t.co/RFRocz0lrv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214574211857080326",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2158,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 63,
                    "retweet_count": 513
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cAs gestantes disseram que a prefeitura alegou que a legisla\u00e7\u00e3o pro\u00edbe a contrata\u00e7\u00e3o de gr\u00e1vidas para desempenhar fun\u00e7\u00f5es em ambientes insalubres\u201d.  O STF declarou inconstitucional norma trabalhista que permitia gestantes trabalharem em \u00e1reas insalubres.\n https://t.co/RFRocz0lrv"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213454518135992327"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213454520019226624",
                "created_at": "2020-01-04T13:37:57.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 204,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 233,
                            "start": 219,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "start": 234,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 272,
                            "start": 252,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LoENDzeuX3",
                            "end": 296,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213454520019226624/photo/1",
                            "start": 273,
                            "url": "https://t.co/LoENDzeuX3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213454520019226624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 380,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 78
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Em 2020, ser\u00e1 realizado concurso p\u00fablico para cargos do Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional (Depen), sendo 294 vagas para agentes de n\u00edvel m\u00e9dio e 15 para especialistas de n\u00edvel superior.\nvia: @ secomvc\n\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobonaomostra https://t.co/LoENDzeuX3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214337459833786375"
                    ]
                },
                "author_id": "42439033",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                            "id": "10028356550",
                            "name": "Jornal Nacional"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as principais not\u00edcias do Brasil e do mundo, tendo sempre em pauta atualidades, mat\u00e9rias de den\u00fancia e investiga\u00e7\u00e3o. O telejornal aborda pol\u00edtica, economia, jornalismo internacional, esporte e a tradicional previs\u00e3o do tempo.",
                            "id": "10058199759",
                            "name": "Jornal Nacional"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214337576775106561",
                "created_at": "2020-01-07T00:06:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 123,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 155,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9441,
                            "start": 151,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nWHkp2r06I",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/thadeusimoes/status/1214337576775106561/video/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/nWHkp2r06I"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "e60cc1f72c303272"
                },
                "id": "1214337576775106561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1484,
                    "quote_count": 113,
                    "reply_count": 253,
                    "retweet_count": 852
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se fosse um filho de Bolsonaro saia o m\u00eas inteiro no jornal nacional e no fant\u00e1stico!\n\u00c9 bom agente divulgar como a fam\u00edlia Bolsonaro \u00e9 massacrada pela Globo e a imprensa marrom! https://t.co/nWHkp2r06I"
            },
            {
                "author_id": "84970744",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Pimenta",
                            "id": "940933158492504064",
                            "name": "Paulo Pimenta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Pimenta",
                            "id": "940933158492504064",
                            "name": "Paulo Pimenta"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214354443753476096",
                "created_at": "2020-01-07T14:23:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 269,
                            "start": 262,
                            "tag": "BRASIL"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "22864100",
                            "start": 0,
                            "username": "DeputadoFederal"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "id": "49762925",
                            "start": 17,
                            "username": "ItamaratyGovBr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214553076922814465",
                "in_reply_to_user_id": "22864100",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1214354443753476096",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@DeputadoFederal @ItamaratyGovBr Ent\u00e3o, pros comunistas, tem que abra\u00e7ar os terroristas? Tem que elege-los a cargo publico? Assim como aconteceu com os \"her\u00f3is\" (bandidos) que \"lutavam\" pela democracia (ditadura do proletariado)? Fa\u00e7a o favor, v\u00e1 trabalhar pelo #BRASIL e fique quieto."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214339879464775685"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214339882648293377",
                "created_at": "2020-01-07T00:16:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 28,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 43,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 58,
                            "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HOiJw0AGgt",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214339882648293377/photo/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/HOiJw0AGgt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214339882648293377",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 277,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/HOiJw0AGgt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "author_id": "1216258832",
                "conversation_id": "1214308404010913795",
                "created_at": "2020-01-06T22:10:58.000Z",
                "id": "1214308404010913795",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2512,
                    "quote_count": 145,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 882
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "roubaram meu balde e olha q eu nem tinha chutado"
            },
            {
                "author_id": "747931681034735616",
                "conversation_id": "1213814445308293122",
                "created_at": "2020-01-05T18:54:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 75,
                            "tag": "encontro"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "764905091904237568",
                            "start": 0,
                            "username": "VenturiniDiogo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213896657403809798",
                "in_reply_to_user_id": "764905091904237568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213814445308293122",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@VenturiniDiogo Mas #issoaglobonaomostra , quem sabe amanh\u00e3 ela n\u00e3o vai no #encontro\nCad\u00ea as feminazis, cad\u00ea cad\u00ea cad\u00ea?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214106314642771970"
                    ]
                },
                "author_id": "80306410",
                "conversation_id": "1214106400827301888",
                "created_at": "2020-01-06T08:48:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9115,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZwYJb3I38n",
                            "end": 48,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1214106400827301888/video/1",
                            "start": 25,
                            "url": "https://t.co/ZwYJb3I38n"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214106400827301888",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6658,
                    "quote_count": 243,
                    "reply_count": 779,
                    "retweet_count": 1081
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra! https://t.co/ZwYJb3I38n"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214331130201149440"
                    ]
                },
                "author_id": "154554749",
                "conversation_id": "1214274883238219778",
                "created_at": "2020-01-06T23:43:44.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 13,
                            "id": "33520195",
                            "start": 0,
                            "username": "Rconstantino"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/wzJnU8E2sY",
                            "end": 58,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfovaliati/status/1214331746461896707/video/1",
                            "start": 35,
                            "url": "https://t.co/wzJnU8E2sY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214331746461896707",
                "in_reply_to_user_id": "33520195",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 17,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1214274883238219778",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@Rconstantino #issoaglobonaomostra https://t.co/wzJnU8E2sY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214279617705578504"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                            "id": "811664462386077697",
                            "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                            "id": "12",
                            "name": "Sports Team"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "769193660499959810",
                            "name": "Houston Astros"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "769193602169704448",
                            "name": "MLB"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                            "id": "811664462386077697",
                            "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214279842235068417",
                "created_at": "2020-01-06T20:17:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 85,
                            "normalized_text": "Hollywood",
                            "probability": 0.6713,
                            "start": 77,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/9TPOE709Rj",
                            "end": 266,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1214279842235068417/video/1",
                            "start": 243,
                            "url": "https://t.co/9TPOE709Rj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214279842235068417",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6956,
                    "quote_count": 62,
                    "reply_count": 146,
                    "retweet_count": 1310
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Vale a pena ver verdades sendo jogadas com muito humor na cara dos astros de Hollywood. Os bacanas tiveram que ouvir que n\u00e3o devem usar o palanque pra li\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica, da qual nada entendem. N\u00e3o conto o resto pra n\u00e3o dar uma de spoiler. https://t.co/9TPOE709Rj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214360178721730561"
                    ]
                },
                "author_id": "1090232170898178048",
                "conversation_id": "1214360229556707331",
                "created_at": "2020-01-07T01:36:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/oEjQTphCSE",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/HumanoDireitos/status/1214360229556707331/video/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/oEjQTphCSE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214360229556707331",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/oEjQTphCSE"
            },
            {
                "author_id": "1072925493249347584",
                "conversation_id": "1214272249680793600",
                "created_at": "2020-01-06T19:47:19.000Z",
                "id": "1214272249680793600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 246,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 48,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "oq \u00e9 clit\u00f3ris?"
            },
            {
                "author_id": "33724713",
                "conversation_id": "1214272249680793600",
                "created_at": "2020-01-06T23:07:55.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 9,
                            "id": "1072925493249347584",
                            "start": 0,
                            "username": "Reinatos"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214322734378958854",
                "in_reply_to_user_id": "1072925493249347584",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1214272249680793600",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@Reinatos oq \u00e9 glande?"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-12-16T12:52:53.000Z",
                "description": "Carlos Eduardo Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \nCrist\u00e3o, conservador e brasileiro, com muito orgulho.\nN\u00e3o desejo mudar voc\u00ea. Defendo sua liberdade para escolher.",
                "id": "97201941",
                "location": "Brasil",
                "name": "Carlos Eduardo Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1195901389030985728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100431097358401538/9l-jf1Pz_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2202
                },
                "url": "",
                "username": "Caduh_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367992,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:40:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103470359410561025",
                "name": "Cristian Estevam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204457826774593536/0V4ePPPR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1408,
                    "following_count": 1750,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9115
                },
                "url": "",
                "username": "Cristia14014212",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-28T22:43:56.000Z",
                "description": "Conservador, patriota! Tradi\u00e7\u00e3o, Fam\u00edlia e Propriedade! Protestante e Bolsonarista!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "viaoceanica.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.viaoceanica.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/pdCabeE6Jf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16033995",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "ALEXANDRE DE BARROS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426229614439960581/Ioi7BXjj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 1004,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4891
                },
                "url": "http://t.co/pdCabeE6Jf",
                "username": "Allexz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-13T16:53:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1172553685873958912",
                "location": "Brazil",
                "name": "Josias Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240099889700274179/Yq4NwFuY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1519
                },
                "url": "",
                "username": "JosiasRN80",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T01:20:22.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica, Brasil, Governo Federal e seus ministros",
                "id": "1078460617898508288",
                "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "name": "Ana Stela Bilange",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230725531567448066/7tc24uWH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 759,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21226
                },
                "url": "",
                "username": "AnaBilange",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T04:22:20.000Z",
                "description": "brasileiro, pai de fam\u00edlia, patriota",
                "id": "1053864033890299907",
                "location": "Brasil",
                "name": "Robson Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424108622951354370/g5Jka-V2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 382,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84755
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonS19800622",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T16:56:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1087393465477025793",
                "name": "Fab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656157890490368/MWKl4lqU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2243,
                    "following_count": 2719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29426
                },
                "url": "",
                "username": "Fab33814742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-09T22:58:37.000Z",
                "description": "Patriota, crist\u00e3o e temente a Deus !\nAlian\u00e7a pelo Brasil \u00e9 hoje a minha bandeira, apoiando Bolsonaro e todo o  seu time t\u00e9cnico de Ministros.",
                "id": "1027690640694550528",
                "location": "Jaguari\u00fana, Brasil",
                "name": "Wanderley",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302625194461278208/TdIvY4a0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2865,
                    "following_count": 4240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104390
                },
                "url": "",
                "username": "Wander_Gomes_64",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-14T00:48:42.000Z",
                "description": "Empres\u00e1ria, patriota, crist\u00e3. Na luta por um pa\u00eds melhor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1105994124480647168",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "Marinete \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231698810423980034/mDF7u6Ax_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3176,
                    "following_count": 3739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52276
                },
                "url": "",
                "username": "MarineteFernan8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:41:13.000Z",
                "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
                "id": "1115761614823673856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Terezinha Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121824
                },
                "url": "",
                "username": "tere_nandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T17:13:34.000Z",
                "description": "*Psicanalista \u271d\ufe0f\ud83d\uded0 *Analista CIS Assessment *Cirurgi\u00e3-dentista *Instagram: https://t.co/nuP6A4fFxj",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2WWHkUs",
                                "end": 97,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2WWHkUs",
                                "start": 74,
                                "url": "https://t.co/nuP6A4fFxj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1071815127509463040",
                "location": "Fortaleza CE",
                "name": "D\u00e9bora Sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078337888906027008/dxuo2qO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93598
                },
                "url": "",
                "username": "dradeborasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-21T21:00:50.000Z",
                "description": "O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio o inclina para a DIREITA, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo o inclina para a esquerda. Eclesiastes 10:2! (Rob\u00f4 do Bolsonaro)",
                "id": "2779615540",
                "location": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o",
                "name": "EBS (Brasil acima de tudo,e Deus acima de todos)!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357192150149177344/1AJZNCmH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1702,
                    "following_count": 2088,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52898
                },
                "url": "",
                "username": "edimarebs888",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T00:48:53.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a nossos cursos - Excel, Word, PowerPoint, Access, Windows, AutoCAD, Photoshop, ingl\u00eas, gest\u00e3o empresarial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "paipaulo.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://paipaulo.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PsYjAEownP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1080264633611632646",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "PaiPauloCursos",
                "pinned_tweet_id": "1426143737470758912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416134711055986688/52SJmjT5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10944
                },
                "url": "https://t.co/PsYjAEownP",
                "username": "PauloRo78513632",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-11T18:44:57.000Z",
                "description": "N\u00e3o d\u00ea voz a maldades! Tenha sua consci\u00eancia limpa.",
                "id": "884845984689377287",
                "name": "Defender o bem!",
                "pinned_tweet_id": "1242760703410343937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058083099471503360/Rvvf6iRE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 897,
                    "following_count": 1305,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89574
                },
                "url": "",
                "username": "FEFiORCA2017E83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T18:22:04.000Z",
                "description": "Mulher, conservadora e crist\u00e3, estudante de Nutri\u00e7\u00e3o, que almeja um pa\u00eds melhor para minha pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o...",
                "id": "1103360108304756736",
                "location": "Par\u00e1, Brasil",
                "name": "T\u00e1bita Ribeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381193361541988353/5KqUZz1e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 257,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5890
                },
                "url": "",
                "username": "TabitaRTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-21T00:18:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1075908228226142209",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246914483064274949/ru1m6amv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32741
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosE79602949",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-19T22:29:41.000Z",
                "description": "\u00c9 f\u00e1cil ser comunista num pa\u00eds livre.\nEu quero ver ser livre num pa\u00eds comunista!\n\nJair Messias Bolsonaro",
                "id": "899035667996528640",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil.",
                "name": "Alexandre\u2663\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360786851326529539/KM3QZkym_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35269
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreHols",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-02T19:11:54.000Z",
                "description": "M\u00e3e, esposa , Farmac\u00eautica, comerciantes ,patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil",
                "id": "1101923100155932678",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Eliane Rondina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101924373362020353/MTYfWgXX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2721,
                    "following_count": 2800,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 18712
                },
                "url": "",
                "username": "ElianeRondina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-14T15:39:12.000Z",
                "description": "Deus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Crist\u00e3\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8! \nBacharel \u2696Direito!\n#Deni38\u2696\u2693\u2708\ud83e\ude82\n#BolsonaroPR2022\nEsquerda aqui \ud83d\udeab",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 45,
                                "start": 38,
                                "tag": "Deni38"
                            },
                            {
                                "end": 66,
                                "start": 50,
                                "tag": "BolsonaroPR2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4187239341",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Denibr\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1421835731056607236",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665721535534145536/s2E9bDbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2267,
                    "following_count": 2685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22687
                },
                "url": "",
                "username": "denizarbr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-08T17:12:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "2484236221",
                "name": "Perfil em Constru\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268421579177934848/cgFfe7xD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 472,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6686
                },
                "url": "",
                "username": "pemconstrucao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-25T23:37:38.000Z",
                "description": "\"O Senhor \u00e9 meu pastor, nada me faltar\u00e1.\"",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "benditoargumento.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://benditoargumento.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lhVPw4y0tE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "342403919",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "pinned_tweet_id": "1416155961178394624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/998215310023901185/25SgMSmx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237689,
                    "following_count": 1223,
                    "listed_count": 526,
                    "tweet_count": 73217
                },
                "url": "https://t.co/lhVPw4y0tE",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T14:27:32.000Z",
                "description": "P\u00e1tria e Fam\u00edlia",
                "id": "1096053332622434309",
                "name": "Carlos MS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141695453689524224/xegz4RWu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 399,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104574
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos50670336",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-21T18:21:05.000Z",
                "description": "Paulista, residente na Florida. defensora da fam\u00edlia e valores crist\u00e3os.",
                "id": "41643092",
                "location": "Florida-USA",
                "name": "Valusa \ud83d\udc9a#EstoucomBolsonaro\ud83d\udc9b\ud83e\udd16 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1349522331702616065",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168687414350688257/0-uWPcfi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6054,
                    "following_count": 3545,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 457183
                },
                "url": "",
                "username": "Valusa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38915
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-28T01:40:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "148955741",
                "name": "Laniacunha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332863047854075904/t5u3pwz3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 585,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 81430
                },
                "url": "",
                "username": "laniacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T12:39:54.000Z",
                "description": "UMBANDISTA, PAI DA ISABELA E MARIDO DA MARY, TRICOLOR E PORTELENSE, F\u00c3 DA DISCO MUSIC, RADICAL CONTRA QUALQUER CRIME. QD RETU\u00cdTO, \u00c9 PQ CONCORDO OU DENUNCIO!",
                "id": "57323154",
                "location": "RIO DE JANEIRO",
                "name": "MARCOS F. CRUZ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625691480863211520/1qQrWmbi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 607,
                    "following_count": 774,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 103439
                },
                "url": "",
                "username": "MARCOSFC100",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T14:45:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, crist\u00e3o, heterossexual, trabalhador, conservador, BOLSONARO!!!!",
                "id": "1189916153025638402",
                "name": "wegher",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219258323490549769/arPfNaxe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 997
                },
                "url": "",
                "username": "wegher3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-16T00:58:12.000Z",
                "description": "#workaholic #segurancapor\u2764 #paidohenrique #Palmeirense\ud83d\udc9a #amojampa #amoguatemala #atitude #colombia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "tag": "workaholic"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 12,
                                "tag": "segurancapor"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "paidohenrique"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 42,
                                "tag": "Palmeirense"
                            },
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 56,
                                "tag": "amojampa"
                            },
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 66,
                                "tag": "amoguatemala"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 80,
                                "tag": "atitude"
                            },
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 89,
                                "tag": "colombia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "875517834054574080",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095018155511029766/csehrThC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1040
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigo28230244",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-11T20:37:52.000Z",
                "description": "Perfil oficial da #RecordTV. Siga tamb\u00e9m no Facebook e no Instagram: @recordtvoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 18,
                                "tag": "RecordTV"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 69,
                                "username": "recordtvoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "recordtv.r7.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://recordtv.r7.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9l83ScsXaU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328747070845489154/kL9Q2HGr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4919027,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 3900,
                    "tweet_count": 389128
                },
                "url": "https://t.co/9l83ScsXaU",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-14T19:24:31.000Z",
                "description": "As melhores reportagens, os coment\u00e1rios do nosso time de jornalistas e os bastidores. Comente, participe e d\u00ea sua opini\u00e3o!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/bandjornalismo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/bandjornalismo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RF4ULXqiRH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "31201557",
                "location": "Brasil",
                "name": "Band Jornalismo",
                "pinned_tweet_id": "1431370541554884620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249371984108060672/spxwOSzq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 731945,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 4349,
                    "tweet_count": 60022
                },
                "url": "https://t.co/RF4ULXqiRH",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-01T19:49:59.000Z",
                "description": "Twitter oficial da Record News\n\nInstagram e TikTok: @recordnews\nYouTube e Facebook: Record News",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 52,
                                "username": "recordnews"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/recordnews",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/recordnews",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/t9KQjcUMCt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804656594961235972/nww82L3b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230461,
                    "following_count": 13,
                    "listed_count": 525,
                    "tweet_count": 20809
                },
                "url": "https://t.co/t9KQjcUMCt",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860646,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206235
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-25T16:48:53.000Z",
                "description": "#FechadoComBolsonaroAte2064\n\n\u201cO S\u00e1bio pode mudar de Opini\u00e3o. O Ignorante nunca\u201d\nImmanuel kant",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 0,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2064"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42439033",
                "location": "Salvador, Bahia, Brasil.",
                "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1129719217719271425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255347055377121281/Sni5o1Y4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6436,
                    "following_count": 7237,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 338816
                },
                "url": "",
                "username": "thadeusimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T15:18:07.000Z",
                "description": "Me ajuda a casar? minha chave pix \u00e9:\u272885991854548\u2728\n\u25aa\ufe0f Instagram: @lariy_souza/@diario_para_alguem \ud83c\udf3b",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 64,
                                "username": "lariy_souza"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 77,
                                "username": "diario_para_alguem"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214566830586490881",
                "name": "Lariy_souza",
                "pinned_tweet_id": "1218617543776264192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245015304343822336/5eAyXkfG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 13,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 214
                },
                "url": "",
                "username": "Lariysouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-05T02:05:40.000Z",
                "description": "Paulo Pimenta \u00e9 jornalista, nascido em Santa Maria. Foi l\u00edder da Bancada do PT em 2018 e 2019. Foi o deputado federal mais votado do PT/RS em 2010/2014/2018.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "paulopimenta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://paulopimenta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3OALH8EEEt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "22864100",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407315285737103366/hWICAZ1P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 420042,
                    "following_count": 6129,
                    "listed_count": 1079,
                    "tweet_count": 85683
                },
                "url": "https://t.co/3OALH8EEEt",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T20:57:50.000Z",
                "description": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do #Brasil | English: @Itamaraty_EN | Espa\u00f1ol: @Itamaraty_ES",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 45,
                                "start": 38,
                                "tag": "Brasil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 57,
                                "username": "Itamaraty_EN"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 82,
                                "username": "Itamaraty_ES"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mre/pt-br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.gov.br/mre/pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JJu8jouuKJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49762925",
                "location": "Bras\u00edlia, DF",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408418709874614273/7fAHZiSg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 333530,
                    "following_count": 414,
                    "listed_count": 1782,
                    "tweet_count": 26772
                },
                "url": "https://t.co/JJu8jouuKJ",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-26T21:39:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "2942791912",
                "location": "Santos",
                "name": "Neide Amaral Sales \ud83d\udc4938 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/601860410850017280/jlc8alVN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 903,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 205405
                },
                "url": "",
                "username": "sales_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-11T22:56:53.000Z",
                "description": "@jairbolsonaro\n@CarlosBolsonaro\n@depheliolopes\n@BolsonaroSP\n@FlavioBolsonaro\n@OsmarTerra\n@somosalianca\n@_rosy_38\n#GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 113,
                                "tag": "GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 15,
                                "username": "CarlosBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "username": "depheliolopes"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 47,
                                "username": "BolsonaroSP"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 60,
                                "username": "FlavioBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 77,
                                "username": "OsmarTerra"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 89,
                                "username": "somosalianca"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 103,
                                "username": "_rosy_38"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "874477267",
                "name": "\u0192i\u0454\u2113 s\u0454g\u03c5i\u2202\u03c3r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1431154868727828487",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426183587947290624/IDvnbP4U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129667,
                    "following_count": 122385,
                    "listed_count": 217,
                    "tweet_count": 294865
                },
                "url": "",
                "username": "_Fiel_Seguidor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-11T23:12:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "333699047",
                "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil",
                "name": "Junio Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180982658651840513/ISVyfW-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3026
                },
                "url": "",
                "username": "junioper",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-21T20:00:42.000Z",
                "description": "Direita, Bolsonaro ,Moro e Brasil, sem corruptos do PT e de todos da esquerda. Lugar de bandido \u00e9 na cadeia.  #LulaPreso",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 120,
                                "start": 110,
                                "tag": "LulaPreso"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1153032070547103744",
                "location": "Brasil",
                "name": "Lincoln",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240759654742974464/Z2K5Q8Gx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 298,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6062
                },
                "url": "",
                "username": "GoncaloLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-24T01:29:32.000Z",
                "description": "ConservadoraFamiliaMoral BonsCostumes #FFAA VotoAuditavel Diminui\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos(canalhada) no poder ReformaTributaria Politicamente Incorreta.Deus no comando",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 38,
                                "tag": "FFAA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "616644046",
                "location": "Sao Paulo, Brazil",
                "name": "BrasilUnido",
                "pinned_tweet_id": "688049017125781504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430053688177881092/bc1-410u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14971,
                    "following_count": 15521,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 615684
                },
                "url": "",
                "username": "LimaDoc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-16T20:44:43.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo\nDeus acima de todos",
                "id": "864582407323824130",
                "location": "Pend\u00eancias-RN",
                "name": "Eloilde L Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407722853877927949/m6MVmg8S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1477,
                    "following_count": 1997,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12329
                },
                "url": "",
                "username": "EloildeN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-10T00:09:07.000Z",
                "description": "Louro \nAltura 1.93\nPeso 105",
                "id": "1005602722454867972",
                "location": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "name": "Kristhian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005605797756358656/yrCYsrYG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34285
                },
                "url": "",
                "username": "Kristhi85786219",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-03T17:15:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "186510910",
                "name": "Jo\u00e3o Roberto",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 59885
                },
                "url": "",
                "username": "jrdsbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-09T00:52:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1148394397828096000",
                "name": "Gabriela Regner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148395031641972736/dJr58E-h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 699,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11019
                },
                "url": "",
                "username": "regner_gabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-14T23:48:42.000Z",
                "description": "Pelo Brasil!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "974069841152892929",
                "location": "Brasil",
                "name": "MBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363524843778564101/HdCXTc4W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1058,
                    "following_count": 1661,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13049
                },
                "url": "",
                "username": "jmariom2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-06T01:32:04.000Z",
                "description": "...se mil ca\u00edrem ao teu lado, \u00e9 dez mil a tua direita, n\u00e3o ser\u00e1s atingido...porque Deus \u00e9  contigo.",
                "id": "863948546",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "LuMaria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425088319839424526/Mc31ptim_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10822
                },
                "url": "",
                "username": "luluximang",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-01T19:21:51.000Z",
                "description": "Sempre esperando o melhor\ud83c\udf3b",
                "id": "624016345",
                "location": "SP",
                "name": "Vera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392958768305016833/jrHEf-3C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1075,
                    "following_count": 1156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 155878
                },
                "url": "",
                "username": "Vlamartinp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-09T22:40:10.000Z",
                "description": "Seja uma boa pessoa, mais n\u00e3o perca tempo provando isso!",
                "id": "1038920021693681664",
                "name": "Jesse Jane Toteio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038923418496843777/9yHw9cAe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 85,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25896
                },
                "url": "",
                "username": "JToteio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-08T09:42:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1148165381103726592",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Josias Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148165756150001664/-_v7PXS9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9278
                },
                "url": "",
                "username": "JosiasdeSouzaA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-31T11:47:33.000Z",
                "description": "As suas oscila\u00e7\u00f5es de humor me matam \u26a0\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliapscunha.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliapscunha.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pwzuqlZtTd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1211977050434633730",
                "location": "Brasil",
                "name": "Msc. Esp. J\u00falia P S Cunha",
                "pinned_tweet_id": "1427388661906169856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419111196653936643/h1JG8weG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1306
                },
                "url": "https://t.co/pwzuqlZtTd",
                "username": "travelinmyword",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-24T18:43:46.000Z",
                "description": "A mais b\u00eabada do site \ud83d\udce9 bebada@loopinfluencia.com.br \ud83d\udce9",
                "id": "1216258832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "B\u00eabada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113645450412941313/Rz0zQ3aP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4249091,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 614,
                    "tweet_count": 74253
                },
                "url": "",
                "username": "frasesdebebada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-21T03:40:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202867766",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jean..\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386327907249831938/oqL5LLvt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3280,
                    "following_count": 1731,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10308
                },
                "url": "",
                "username": "joao2012c",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-09T11:11:32.000Z",
                "description": "@fabricioaquino",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "username": "fabricioaquino"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1104338927362732032",
                "name": "Fabricio Aquino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104340217912324097/6nA5cAiu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24837
                },
                "url": "",
                "username": "Fabricio7Aquino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T03:12:55.000Z",
                "description": "\u00c9 f\u00e1cil ser comunista em um pa\u00eds livre. Imposs\u00edvel \u00e9 ser livre em um pa\u00eds comunista.",
                "id": "52950962",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Sandro Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1\ud83c\udfb8\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1427788530806366209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358844553428688901/QEum0KQv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8691
                },
                "url": "",
                "username": "sandrofloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T23:21:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170476984239108097",
                "name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170477551128649729/dlpMBDHN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1195,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 103650
                },
                "url": "",
                "username": "InaraBirnfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-05T13:00:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "915924598058885121",
                "name": "Julio Vieira",
                "pinned_tweet_id": "1287747911829401601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009029266581975040/9SOZ_5QF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 179,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3744
                },
                "url": "",
                "username": "JulioVi72267288",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-06T06:11:42.000Z",
                "description": "Apresento-me a uma pessoa em forma adequada \u00e0 rela\u00e7\u00e3o que desejo vir a ter com ela. (Luigi Pirandello)",
                "id": "187434583",
                "location": "Brasil",
                "name": "sgdasilva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190051663987585025/OuRFvu_T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4515
                },
                "url": "",
                "username": "sgdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-30T12:25:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1211624330938863616",
                "name": "Reinaldo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2836
                },
                "url": "",
                "username": "Reinald19818379",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-24T01:56:33.000Z",
                "description": "Deus! Fam\u00edlia! Brasil!\nConservadora nos Costumes, Liberal na economia.\nContadora  e Mestre em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis.\nProf. de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.\n\n#STFVergonhaNacional",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 159,
                                "start": 139,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1293199572",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rosi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Dia15EuFui",
                "pinned_tweet_id": "1430108460776108033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393455528471318528/RH5MOYK5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4022,
                    "following_count": 4039,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10718
                },
                "url": "",
                "username": "RosiMarianoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-28T23:16:23.000Z",
                "description": "GABINETE JO\u00c3O 8:32",
                "id": "747931681034735616",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "Sissi Brasil \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1389020986507505665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347940472128475138/Pct8SnLO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24077,
                    "following_count": 22394,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25978
                },
                "url": "",
                "username": "sissituita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-31T19:12:50.000Z",
                "description": "Aquelas pessoas que n\u00e3o t\u00eam car\u00e1ter e n\u00e3o t\u00eam \u00e9tica t\u00eam apenas c\u00famplices e os c\u00famplices n\u00e3o se respeitam e desconfiam uns dos outros.",
                "id": "110211306",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1240068130237546497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200424921639346177/0lrFnvgQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1014,
                    "following_count": 2265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43093
                },
                "url": "",
                "username": "pprabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-09T16:42:02.000Z",
                "description": "$Luiz\nCivilize the mind, but make savage the body - BRKekistani - Nonbinary - Ex Machina - Likes philosophy, discussions, and is praying for the Ragnarok",
                "entities": {
                    "description": {
                        "cashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "Luiz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2912957057",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Henrique C",
                "pinned_tweet_id": "925725565717491712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295403184853262337/1nkxber1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1311,
                    "following_count": 856,
                    "listed_count": 70,
                    "tweet_count": 346496
                },
                "url": "",
                "username": "Omnipangolin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-14T20:34:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "3082223424",
                "name": "\u00c1lvaro Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576860865418436608/I_MGoUDj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1928,
                    "following_count": 2160,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 154321
                },
                "url": "",
                "username": "mineto41",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-20T03:32:02.000Z",
                "description": "Brasileiro conservador, patriota seguidor do presidente BOLSORINGA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1130315214031859712",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Erick",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130327015167602688/o_XcyvqQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 449,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23101
                },
                "url": "",
                "username": "ErickFabiano14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174220
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-11T17:47:13.000Z",
                "description": "De bem com a vida , e sempre contra esquerdista e comunistas",
                "id": "709612528",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "Pablo Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994054335502962688/HAXbgwN9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 108,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24631
                },
                "url": "",
                "username": "Freddy38910",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-19T15:33:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1075413847593357312",
                "location": "EUA",
                "name": "Mariinha de Jesus",
                "pinned_tweet_id": "1327003843486490625",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217156526177226754/5zplNUwE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1231,
                    "following_count": 2210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10346
                },
                "url": "",
                "username": "Mariinh08303159",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-04T15:34:33.000Z",
                "description": "City Portal h\u00e1 13 anos no ar, prestando informa\u00e7\u00e3o com transpar\u00eancia e verdade. \n#BolsonarTemRaz\u00e3o\n@luci_sciascia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7asil\ud83d\udc4a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 81,
                                "tag": "BolsonarTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 99,
                                "username": "luci_sciascia"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cityportal.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.cityportal.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1tWPAU1tQ7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119762492",
                "location": "Aquiraz,  CE Brasil",
                "name": "City Portal",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201368496933879809/XsOcr_BT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4308,
                    "following_count": 3788,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 76749
                },
                "url": "https://t.co/1tWPAU1tQ7",
                "username": "cityportalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-20T13:43:37.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador e patriota",
                "id": "800333781060067330",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "zelitoferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352279055907827718/0yidhsSO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 675,
                    "following_count": 1224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4752
                },
                "url": "",
                "username": "zelitofer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T19:56:32.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1145420877280043008",
                "name": "Lucinea Maria De Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145421003394301952/iqrefqSv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1620,
                    "following_count": 1968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 165233
                },
                "url": "",
                "username": "LucineaMariaDe1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-17T15:56:50.000Z",
                "description": "Alegria ao sorrir, sei que a alegria me acompanhar\u00e1..DEUS ACIMA DE TODOS..sempre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0fbloqueio esquerdista tenho nojo desses parasitas de gado\ud83e\udd2e\ud83e\udd2cRumo ao 1\u00b01k.",
                "id": "1107309827183775744",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "El@ine\u00a3l@1n\u00a3*\u00b3\u2078",
                "pinned_tweet_id": "1161204075607797760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385074220078706691/fo37qFtN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 958,
                    "following_count": 1319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22047
                },
                "url": "",
                "username": "Elaine73204Arjo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-29T23:08:15.000Z",
                "description": "Perfil de apoio ao Gov do Presidente Jair M. Bolsonaro  - #Direita- funcion\u00e1rio do GDO   \u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u00ae",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 66,
                                "start": 58,
                                "tag": "Direita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "345015809",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bolsonaro 2022",
                "pinned_tweet_id": "1274819738284277760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311029469801525250/1-m5yxsX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3622,
                    "following_count": 4320,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41363
                },
                "url": "",
                "username": "Bolsonaroo2022",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-21T22:30:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "443185886",
                "name": "Maria Tereza Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749863549602856960/PWu4ll5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51541
                },
                "url": "",
                "username": "ferrazufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T14:30:31.000Z",
                "description": "Eu sou #negra e meu Sangue \u00e9 Vermelho. #LulaLivre #Brasil \u00e9 um pa\u00eds Democr\u00e1tico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 7,
                                "tag": "negra"
                            },
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 39,
                                "tag": "LulaLivre"
                            },
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 50,
                                "tag": "Brasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "832235714435809280",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rozana\ud83d\udc93LuladaSilva #Lulalivre\ud83d\udc9e",
                "pinned_tweet_id": "1409162633991933960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399077986595442690/akM5MDtF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1847,
                    "following_count": 2214,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28628
                },
                "url": "",
                "username": "OPandamaria5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186077,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27745
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-01T22:14:42.000Z",
                "description": "Podemos Todos Ser o Sonho de Deus .\nCrist\u00e3o SP - Nasc. 27/05/70  -  Palmeiras-DecaCampeao-Brasileiro- SP 11 Anos de Twitter -",
                "id": "79018449",
                "location": "brasil",
                "name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078312094/322_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7059,
                    "following_count": 7566,
                    "listed_count": 145,
                    "tweet_count": 126875
                },
                "url": "",
                "username": "Paulinhoapol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T14:20:07.000Z",
                "description": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/62823232",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/62823232",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IIVvkFklx7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "356210526",
                "location": "SAO PAULO",
                "name": "SeuVagem",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377055259395244040/16iBaf0P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1752
                },
                "url": "https://t.co/IIVvkFklx7",
                "username": "MarcosReggada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-06T13:50:09.000Z",
                "description": "Jornalista e apresentador do Grupo Bandeirantes, blogueiro do UOL e publisher do Portal Terceiro Tempo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogmiltonneves.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://blogmiltonneves.uol.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hBpXpfouRn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "pinned_tweet_id": "1430936593049735175",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390378364234608649/iYt8euXL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2149427,
                    "following_count": 8841,
                    "listed_count": 5002,
                    "tweet_count": 363497
                },
                "url": "https://t.co/hBpXpfouRn",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T04:59:10.000Z",
                "description": "A vida inteira girando para a direita!! Aqui se faz aqui se paga! O povo elegeu Bolsonaro!",
                "id": "1055322856513511424",
                "name": "Norma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351035881193435137/Is3Y54Me_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1301,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 133212
                },
                "url": "",
                "username": "Norma47138802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T18:53:38.000Z",
                "description": "Mineira cruzeirense em solo ga\u00facho, uai tch\u00ea!",
                "id": "71328712",
                "name": "MLovisi \ud83d\udc99\ud83e\udd8a",
                "pinned_tweet_id": "1027323432965468161",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402438421306564609/O6Oo9I-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 901,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4013
                },
                "url": "",
                "username": "margarethlovisi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-11T15:13:49.000Z",
                "description": "The measure of a man is what he does with power.",
                "id": "154554749",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Rodolfo Valiati",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253252503459807232/Ax2lEGWS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12030
                },
                "url": "",
                "username": "rodolfovaliati",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T14:00:16.000Z",
                "description": "Economista, jornalista, liberal com vi\u00e9s conservador contra extremistas de todos os lados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodrigoconstantino.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodrigoconstantino.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tj43FFCVjh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33520195",
                "location": "Weston, FL",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348611445462884357/kVdvyFTg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 731824,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 1438,
                    "tweet_count": 40852
                },
                "url": "https://t.co/tj43FFCVjh",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-15T13:09:47.000Z",
                "description": "No momento, quero que a seguran\u00e7a p\u00fablica no Brasil tome um rumo diferente do Titanic, por isso apoio a #PEC73.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 104,
                                "tag": "PEC73"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "759334333",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "#PEC73ja",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914860570494545925/dWMvqyjP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 520,
                    "following_count": 613,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 14987
                },
                "url": "",
                "username": "RinzoAvlis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 955000,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1427,
                    "tweet_count": 28038
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T23:41:24.000Z",
                "description": "opinando sobre alguns pensadores contempor\u00e2neos da humanidade na TV.",
                "id": "78451748",
                "location": "sao paulo,brazil",
                "name": "\u00e9 uma cilada bino\ud83d\udc4a",
                "pinned_tweet_id": "1395395373628334083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367084562786967553/zyo364B1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 497,
                    "following_count": 677,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14755
                },
                "url": "",
                "username": "olha_atreta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-25T15:10:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "2997928317",
                "location": "Wisconsin, USA",
                "name": "Richard",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372201786191282180/y0sS9pnj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 2,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 118735
                },
                "url": "",
                "username": "mattbrasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-06T16:23:06.000Z",
                "description": "Temente a Deus(Jesus Cristo), Casado,  Feliz, Conservador de Direita e Liberal na Economia. CRIST\u00c3O AT\u00c9 NO TUTANO DOS OSSOS .",
                "id": "1136669853471916032",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre de Paiva Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376345104378695682/JZW2noB9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7312,
                    "following_count": 7863,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38319
                },
                "url": "",
                "username": "AlexAmoJesus100",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-19T00:21:12.000Z",
                "description": "Ser do bem",
                "id": "1097652284811546624",
                "location": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o, Brasil",
                "name": "Vilson PROERD",
                "pinned_tweet_id": "1253782863968972810",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097909333109735425/mG5w5xwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 487
                },
                "url": "",
                "username": "ProerdVilson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-17T17:40:04.000Z",
                "description": "O homem que veio do C\u00c9U!",
                "id": "414931087",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Gilson",
                "pinned_tweet_id": "1413325079002374147",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279053038053965824/NhQabRs5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1577,
                    "following_count": 4657,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6034
                },
                "url": "",
                "username": "gilsonbsb_TI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-13T01:08:43.000Z",
                "description": "Sou serva do nosso Senhor Jesus Cristo. Amo minha Fam\u00edlia e o nosso Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a",
                "id": "552392847",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.",
                "name": "Valquele - Brasil 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1386029102348607495",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350030933278285824/58WLp3su_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2749,
                    "following_count": 2926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107739
                },
                "url": "",
                "username": "Valquele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T19:17:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "66455033",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Teodalva Santos",
                "pinned_tweet_id": "1140730188004827137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170304988180033536/LBBHgj2x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 652,
                    "following_count": 785,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11177
                },
                "url": "",
                "username": "Teorj2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T12:56:19.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o pare\u00e7o conservador, eu sou conservador\".",
                "id": "1090232170898178048",
                "location": "SP",
                "name": "Profeta En\u00e9as",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388654423770083335/7VyBBlAb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1557,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 13612
                },
                "url": "",
                "username": "ProfetaEneas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-30T00:43:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "109712910",
                "name": "niura coelho",
                "pinned_tweet_id": "1240472417350418438",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168280014128857088/TwdKWMhF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4791
                },
                "url": "",
                "username": "ngrco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T17:01:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1036298172061167617",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Eulalio Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036301190328451073/0nM-mMsr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13283
                },
                "url": "",
                "username": "Eulalio251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T18:16:56.000Z",
                "description": "Um menino sonhador !",
                "id": "1213524292882681856",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213525035950002179/ndbK4rBA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 39,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70
                },
                "url": "",
                "username": "o_jokk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-12T18:45:46.000Z",
                "description": "n\u00e3o leve nada a s\u00e9rio s\u00f3 meu amor por voc\u00ea, boa noite",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/reiinatos",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/reiinatos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QkDXYRER4n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1072925493249347584",
                "location": "Osasco",
                "name": "Safofo \ud80c\udcd2",
                "pinned_tweet_id": "1392910106132615176",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421302915290083334/6eRrNb35_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82761,
                    "following_count": 769,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 17636
                },
                "url": "https://t.co/QkDXYRER4n",
                "username": "Reinatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T23:59:29.000Z",
                "description": "Azar na sorte e sorte no azar \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u263d\u26e7\u263e \u2022 \ud83d\udd78 \u26e4 \ud835\udfde\ud835\udfde\ud835\udfde \u03a8 \u24cb \u263d\u25ef\u263e \u27b6 \u20e4 \u25bc",
                "id": "33724713",
                "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034fbruxa do mato \u25bd",
                "pinned_tweet_id": "1417240976423260160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352030069913505792/CPoCYbq4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 229,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26175
                },
                "url": "",
                "username": "ferns_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-02T23:05:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "71104109",
                "location": "Rio de Janeiro/Brasil",
                "name": "Serendipity",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/444653647885271040/Xi247Q7l_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4535
                },
                "url": "",
                "username": "mhserendipity",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T20:43:11.000Z",
                "description": "Servidor p\u00fablico do munic\u00edpio de Goian\u00e9sia do Par\u00e1-PA.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lattes.cnpq.br/90593208211042\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lattes.cnpq.br/9059320821104213",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8ouZUEaKGO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1114629647126470656",
                "location": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1, Brasil",
                "name": "\ud83e\udd4aAdm. Watiley Zanelato Dondoni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114630199579168768/nQPBXkNY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8887
                },
                "url": "https://t.co/8ouZUEaKGO",
                "username": "WZDondoni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-28T21:47:30.000Z",
                "description": "sdv. direita unida pro bolsonaro 2050...avante Brasil",
                "id": "1166829627949682689",
                "name": "DnisMoTa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178899082326298624/C0NE9ofB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 724,
                    "following_count": 1012,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32925
                },
                "url": "",
                "username": "MotaDnis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-12T01:43:55.000Z",
                "description": "Servidora P\u00fablica por Voca\u00e7\u00e3o. Aposentada. Seguidora de Jesus Cristo. O Maior Amor do Mundo pelo Brasil e Minha Fam\u00edlia! Conservadora. Orgulho de ser Direita!",
                "id": "940396764212973568",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Vera #VotoImpressoContagemPublicaDeVotos",
                "pinned_tweet_id": "952649597763178496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350559712358576136/DiAzMl3o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1057,
                    "following_count": 834,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 132939
                },
                "url": "",
                "username": "CunhaLucare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-12T20:59:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "808415886260453376",
                "name": "Roggerio Padilha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239323750551732227/2k3bUApD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 758,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8289
                },
                "url": "",
                "username": "aroggerio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-20T15:11:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1130491156834471937",
                "name": "Marcelo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1374
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo23077174",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T18:09:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026alles-gostoscontragostos.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://verlydesalles-gostoscontragostos.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60976232",
                "location": "BRASIL",
                "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427023301013118978/r9DtgYk__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 900,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 159382
                },
                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI",
                "username": "selmaver",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214583371394887680",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfpxmkxvaftiancuo6bq8s16hrx",
        "oldest_id": "1214351188902236160",
        "result_count": 99
    }
}