{
    "data": [
        {
            "author_id": "33377802",
            "conversation_id": "1234313311300341765",
            "created_at": "2020-03-02T03:03:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313311300341765",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra  O jornalismo parcial a favor das reformas desnecess\u00e1rias, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "2988334119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313186658193410",
            "created_at": "2020-03-02T03:02:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "PYONG",
                        "probability": 0.753,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 122,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 131,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313186658193410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "GENTE NAO PRECISA DEIXA O PYONG PRA FAZER UM PAREDAO COM PRIOR NAO ... PODE TIRAR AGORA TABOM AMORES #issoaglobonaomostra #RedeBBB #RedeBBBB20"
        },
        {
            "author_id": "68661651",
            "conversation_id": "1234313157411311618",
            "created_at": "2020-03-02T03:02:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313157411311618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234313029048840192"
                ]
            },
            "author_id": "271704617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Bruna Marquezine",
                        "id": "877965881468309505",
                        "name": "Bruna Marquezine"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Bruna Marquezine",
                        "id": "877965881468309505",
                        "name": "Bruna Marquezine"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313030156025856",
            "created_at": "2020-03-02T03:02:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 19,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 32,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 58,
                        "tag": "ForaPriorGuisaidepois"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "tag": "BBBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "tag": "RedeBBBB"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "258811003",
                        "start": 119,
                        "username": "votalhada"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "14994303",
                        "start": 130,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "58603510",
                        "start": 139,
                        "username": "BruMarquezine"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "15292534",
                        "start": 154,
                        "username": "HugoGloss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313030156025856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quem sai? #RedeBBB #BBB20aovivo #BBB #issoaglobonaomostra #ForaPriorGuisaidepois #ForaPyong #ForaGui #BBBB2O #RedeBBBB @votalhada @boninho @BruMarquezine @HugoGloss"
        },
        {
            "author_id": "2836377093",
            "conversation_id": "1234313018995023873",
            "created_at": "2020-03-02T03:02:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313018995023873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1106999358170509312",
            "conversation_id": "1234312991245553664",
            "created_at": "2020-03-02T03:02:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312991245553664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "93079395",
            "conversation_id": "1234312934874021893",
            "created_at": "2020-03-02T03:01:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/GvA_jwtz7pw",
                        "end": 47,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/GvA_jwtz7pw",
                        "start": 24,
                        "url": "https://t.co/JaHvw5PvUa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312934874021893",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra 51\nhttps://t.co/JaHvw5PvUa"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "2836377093",
            "conversation_id": "1234312884240470017",
            "created_at": "2020-03-02T03:01:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312884240470017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ciro Gomes",
                        "id": "912370288968458240",
                        "name": "Ciro Gomes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ciro Gomes",
                        "id": "912370288968458240",
                        "name": "Ciro Gomes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312860651618310",
            "created_at": "2020-03-02T03:01:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1234169942485995520",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/nAqyEJopzn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312860651618310",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234169942485995520",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/nAqyEJopzn"
        },
        {
            "author_id": "43169796",
            "conversation_id": "1234312836433793025",
            "created_at": "2020-03-02T03:01:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 64,
                        "tag": "Dia15EuVouPeloJair"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 107,
                        "tag": "Dia15PorBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 127,
                        "tag": "Dia15PeloBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 144,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 159,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroNegon\u2026",
                        "end": 191,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroNegona/status/1234295604626575361",
                        "start": 168,
                        "url": "https://t.co/XkBVAQtcIw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312836433793025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234295604626575361",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso que \u00e9 mulher . E n\u00e3o aquela maluca que saudava a mandioca\ud83d\ude02\n#Dia15EuVouPeloJair \n#issoaglobonaomostra \n#Dia15PorBolsonaro \n#Dia15PeloBrasil #ForaGuilherme #bbb202O https://t.co/XkBVAQtcIw"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gleisi Hoffmann",
                        "id": "902525333580070913",
                        "name": "Gleisi Hoffmann"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gleisi Hoffmann",
                        "id": "902525333580070913",
                        "name": "Gleisi Hoffmann"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312813117661184",
            "created_at": "2020-03-02T03:01:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/SargentoFAHUR/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SargentoFAHUR/status/1234262792099762182",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/aVMh1xwHIT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312813117661184",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234262792099762182",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/aVMh1xwHIT"
        },
        {
            "author_id": "134907619",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                        "id": "10028786221",
                        "name": "Jornal da Record"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312787364601857",
            "created_at": "2020-03-02T03:01:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jornaldarecord\u2026",
                        "end": 52,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1234236977127534593",
                        "start": 29,
                        "url": "https://t.co/X2ImHylNaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312787364601857",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234236977127534593",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/X2ImHylNaG"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234312748139454465",
            "created_at": "2020-03-02T03:01:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1234193307233869824",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/3ZRLfDBL3K"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312748139454465",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234193307233869824",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/3ZRLfDBL3K"
        },
        {
            "author_id": "1141129329549688832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312699732987904",
            "created_at": "2020-03-02T03:00:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "tag": "carnaval2020"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1042583251146223617",
                        "start": 3,
                        "username": "fpassos1964"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "263884490",
                        "start": 22,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312699732987904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 905
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231727757329084416",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fpassos1964: Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "1145139498130579460",
            "conversation_id": "1234312687468843009",
            "created_at": "2020-03-02T03:00:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312687468843009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "2988334119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312093559599106",
            "created_at": "2020-03-02T03:00:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1257149634528641036",
                        "start": 0,
                        "username": "dcumorgan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312566211563520",
            "in_reply_to_user_id": "926284106090020865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234312093559599106",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@dcumorgan E um bate de quem e pior ... luta de homen #issoaglobonaomostra #RedeBBB #RedeBBBB20"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234205967350468610"
                ]
            },
            "author_id": "2568078408",
            "conversation_id": "1234312556162027521",
            "created_at": "2020-03-02T03:00:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52483899",
                        "start": 3,
                        "username": "cruzagnaldo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1000388273792045056",
                        "start": 17,
                        "username": "JuliaMe75489206"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ptuMmX54Hi",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/ptuMmX54Hi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312556162027521",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234205973180506114",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @cruzagnaldo: @JuliaMe75489206 #issoaglobonaomostra https://t.co/ptuMmX54Hi"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234312520745308160"
                ]
            },
            "author_id": "1138593878850846720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312529687515136",
            "created_at": "2020-03-02T03:00:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Giselly",
                        "probability": 0.7934,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9287,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 47,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 82,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 100,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/WwIuZKiygJ",
                        "end": 148,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/heyanale/status/1234312529687515136/photo/1",
                        "start": 125,
                        "url": "https://t.co/WwIuZKiygJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312529687515136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Prior indicando a Giselly\nO Brasil vendo isso:\n#BBB #issoaglobonaomostra #ForaGui #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso #BBB20 https://t.co/WwIuZKiygJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "295495361",
            "conversation_id": "1234312489095114753",
            "created_at": "2020-03-02T03:00:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312489095114753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "1127604646544052225",
            "conversation_id": "1234312483738935296",
            "created_at": "2020-03-02T03:00:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9901,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/mauriciostycer\u2026",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciostycer/status/1234311404016095237",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/CziMID55ml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312483738935296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311404016095237",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra da vida real. Tiago n\u00e3o pede fogo no parquinho? Deixasse as chamas alastrarem, u\u00e9... https://t.co/CziMID55ml"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293800010502144"
                ]
            },
            "author_id": "295495361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312462771642368",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8609,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1275953647",
                        "start": 3,
                        "username": "alexcranio2003"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312462771642368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 55
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293809770586113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @alexcranio2003: #IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
        },
        {
            "author_id": "76158882",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story",
                        "id": "86",
                        "name": "Movie"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Released on June's 19th\n",
                        "id": "1140692389532585984",
                        "name": "The Edge of Democracy (Netflix)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A movie genre like Action",
                        "id": "87",
                        "name": "Movie Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Documentary",
                        "id": "856976742166048769",
                        "name": "Documentary films"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312456048082950",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 219,
                        "tag": "FascismoAquiNao"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 236,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 258,
                        "tag": "democraciaemvertigem"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AbramoMax/stat\u2026",
                        "end": 303,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AbramoMax/status/1234309790496673793",
                        "start": 280,
                        "url": "https://t.co/xuH4RZITAV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312456048082950",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309790496673793",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nas elei\u00e7\u00f5es este v\u00eddeo foi muito compartilhado pra alertar o povo sobre o risco que a Democracia estava correndo. E respondiam que era v\u00eddeo antigo e que ele nao pensava mais assim. Ta a\u00ed agora o cara fazendo o mesmo. #FascismoAquiNao #issoaglobonaomostra  #democraciaemvertigem https://t.co/xuH4RZITAV"
        },
        {
            "author_id": "295495361",
            "conversation_id": "1234312437194686464",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312437194686464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "295495361",
            "conversation_id": "1234312394370879488",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312394370879488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "295495361",
            "conversation_id": "1234312370501058562",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312370501058562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "747931681034735616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                        "id": "10028786221",
                        "name": "Jornal da Record"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312247360528384",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jornaldarecord\u2026",
                        "end": 46,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1234236977127534593",
                        "start": 23,
                        "url": "https://t.co/J54N4W8LVm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312247360528384",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234236977127534593",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\ude09 https://t.co/J54N4W8LVm"
        },
        {
            "author_id": "1082424331752427520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312230633648128",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Gizelle",
                        "probability": 0.8507,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312230633648128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O que acharam do Prior indicar a Gizelle? #issoaglobonaomostra #bbb202O"
        },
        {
            "author_id": "2988334119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312220433158144",
            "created_at": "2020-03-02T02:59:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "PYONG",
                        "probability": 0.7511,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312220433158144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O SORRISO DO PYONG TA ABERTO PORQUE O CU TA FECHADO ... #issoaglobonaomostra #RedeBBB #RedeBBBB20"
        },
        {
            "author_id": "775628703019757568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234312165508644864",
            "created_at": "2020-03-02T02:58:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.6838,
                        "start": 85,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 154,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 162,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 184,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312165508644864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente eu t\u00f4 torcendo pro prior se safar na prova bate volta por motivos de:\nAcho q o Gui sai e n\u00e3o quero o prior com orgulho de voltar de mais um pared\u00e3o\n#BBBB20\n#issoaglobonaomostra \n#GuilhermeAbusivo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293913340522498"
                ]
            },
            "author_id": "3050003247",
            "conversation_id": "1234312020947873793",
            "created_at": "2020-03-02T02:58:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312020947873793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293921926336512",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Allyson689: Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1219092815176704001"
                ]
            },
            "author_id": "1086085807620923393",
            "conversation_id": "1234312007073042432",
            "created_at": "2020-03-02T02:58:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/idMCJp2JBd",
                        "end": 45,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/luv4ren/status/1219102419948384258/video/1",
                        "start": 22,
                        "url": "https://t.co/idMCJp2JBd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234312007073042432",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra  https://t.co/idMCJp2JBd"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233159661743943691"
                ]
            },
            "author_id": "911970766765387776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311999888220160",
            "created_at": "2020-03-02T02:58:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/kWbyxhU9Ni",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruelnsummer/status/1233159826051682307/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/kWbyxhU9Ni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311999888220160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293264888537089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @papernrings: MEU QUADRO PREFERIDO DO FANT\u00c1STICO VOLTOU AAAAAA #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/kWbyxhU9Ni"
        },
        {
            "author_id": "988168252630208512",
            "conversation_id": "1234311993798119427",
            "created_at": "2020-03-02T02:58:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 83,
                        "tag": "derrotado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311993798119427",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vou dormir com sono... pra acordar com mais sono ainda \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude34\n\n#issoaglobonaomostra #derrotado"
        },
        {
            "author_id": "1131483056269864960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311958368833536",
            "created_at": "2020-03-02T02:57:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "tag": "carnaval2020"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1042583251146223617",
                        "start": 3,
                        "username": "fpassos1964"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "263884490",
                        "start": 22,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311958368833536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 905
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231727757329084416",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fpassos1964: Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u2026"
        },
        {
            "author_id": "160335100",
            "conversation_id": "1234311912055332864",
            "created_at": "2020-03-02T02:57:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/OBrasildoFutur\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OBrasildoFutur1/status/1234225827186958336",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/y1huDl933l"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311912055332864",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234225827186958336",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/y1huDl933l"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "1925051496",
            "conversation_id": "1234311887980027904",
            "created_at": "2020-03-02T02:57:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311887980027904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "author_id": "984933331887325187",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311879176212480",
            "created_at": "2020-03-02T02:57:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 60,
                        "tag": "Carnaval2020"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "tag": "CarnavalRio2020"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "tag": "carnaval"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311879176212480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Certeza que vou ficar doente depois dessa tour de carnaval! #Carnaval2020 #issoaglobonaomostra \n#CarnavalRio2020 \n#carnaval"
        },
        {
            "author_id": "1106280042152316928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311802877620236",
            "created_at": "2020-03-02T02:57:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9014,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1234309913775661057",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/rgHsdpzb8a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311802877620236",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309913775661057",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Joga mais \u00e1gua que a Globo ta passando o pano #issoaglobonaomostra https://t.co/rgHsdpzb8a"
        },
        {
            "author_id": "77079328",
            "conversation_id": "1234311798607708163",
            "created_at": "2020-03-02T02:57:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311798607708163",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311694991740934",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @thaynaracpl: GISELY N\u00c3O SAI NEM FODENDO, OTARIO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234027532179136517"
                ]
            },
            "author_id": "1108903761345429505",
            "conversation_id": "1234311709004877825",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Suzano",
                        "probability": 0.9381,
                        "start": 42,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Grande SP",
                        "probability": 0.4432,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 199,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 211,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 227,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 248,
                        "tag": "JN"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 252,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 264,
                        "tag": "G1"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 268,
                        "tag": "G1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GPfIKqJvam",
                        "end": 197,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/KaiqueDalapola/status/1234027635187081217/video/1",
                        "start": 174,
                        "url": "https://t.co/GPfIKqJvam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311709004877825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Transexual \u00e9 espancada por dois homens em Suzano (Grande SP).\n\nAposto q s\u00e3o cidad\u00e3os de bem\nAposto q s\u00e3o tementes a Deus\nAposto q sei em quem eles votaram\n\nCadeia neles j\u00e1.\n\nhttps://t.co/GPfIKqJvam\n\n#bolsocorno #BolsonaroCorno #issoaglobonaomostra #JN #Fantastico #G1 #G1"
        },
        {
            "author_id": "93949477",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                        "id": "10028786221",
                        "name": "Jornal da Record"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311703749369860",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "tag": "imprensalixo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jornaldarecord\u2026",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1234236977127534593",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/HNrp4FXBjR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311703749369860",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234236977127534593",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #imprensalixo #GloboLixo https://t.co/HNrp4FXBjR"
        },
        {
            "author_id": "1225249942786232321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Climbing",
                        "id": "847901134601633792",
                        "name": "Rock climbing"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311701912309761",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 85,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9754,
                        "start": 82,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 125,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 146,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 164,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 182,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 191,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311701912309761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Maior prova de resist\u00eancia j\u00e1 vencida nos BBBs foi pelo alpinista... Aguentando a Gabi...\nMeu Deus do c\u00e9u! Salvem o coitado!\n#issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso #ForaGui #bbb202O"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233159661743943691"
                ]
            },
            "author_id": "959870069990977537",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311697596329984",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/kWbyxhU9Ni",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruelnsummer/status/1233159826051682307/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/kWbyxhU9Ni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311697596329984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293264888537089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @papernrings: MEU QUADRO PREFERIDO DO FANT\u00c1STICO VOLTOU AAAAAA #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/kWbyxhU9Ni"
        },
        {
            "author_id": "2986770166",
            "conversation_id": "1234311694991740934",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311694991740934",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "GISELY N\u00c3O SAI NEM FODENDO, OTARIO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "188308887",
            "conversation_id": "1234311668945031169",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                        "probability": 0.9775,
                        "start": 94,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311668945031169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234202583708897281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#d\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310537326088192"
                ]
            },
            "author_id": "3004016068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1232993224769384450",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9606,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 176,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 183,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 192,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 211,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45629063",
                        "start": 0,
                        "username": "Reenlsober"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iXoi7PfJ1S",
                        "end": 255,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeirasso51/status/1234310579168382976/video/1",
                        "start": 232,
                        "url": "https://t.co/iXoi7PfJ1S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311615404789761",
            "in_reply_to_user_id": "45629063",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1232993224769384450",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Reenlsober \ud83d\udd25Guilherme ja est\u00e1 na bola 7\ud83d\udd25\n\n\u26a0Ai provoca Pyong ao vivo\n\n\u26a0Vota na Manu\n\n\ud83d\udca8Miss\u00e3o:Sair da Casa LOADING com Sucesso\ud83d\udcf6\n\nTo me arrumando p ver esse fera meter o p\u00e9\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\n\n#bbb20\n#bbb2020\n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/iXoi7PfJ1S"
        },
        {
            "author_id": "1227950263471951874",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311589819494402",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311589819494402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310537326088192"
                ]
            },
            "author_id": "3004016068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234260740015607810",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9606,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 176,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 183,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 192,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 211,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iXoi7PfJ1S",
                        "end": 255,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeirasso51/status/1234310579168382976/video/1",
                        "start": 232,
                        "url": "https://t.co/iXoi7PfJ1S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311582315929600",
            "in_reply_to_user_id": "1221216002496716802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234260740015607810",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@revin_neil \ud83d\udd25Guilherme ja est\u00e1 na bola 7\ud83d\udd25\n\n\u26a0Ai provoca Pyong ao vivo\n\n\u26a0Vota na Manu\n\n\ud83d\udca8Miss\u00e3o:Sair da Casa LOADING com Sucesso\ud83d\udcf6\n\nTo me arrumando p ver esse fera meter o p\u00e9\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\n\n#bbb20\n#bbb2020\n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/iXoi7PfJ1S"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310537326088192"
                ]
            },
            "author_id": "3004016068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234227119829528576",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9521,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 187,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 194,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 203,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 222,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "982091986562961408",
                        "start": 0,
                        "username": "Cmrtam16"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1218604919021887495",
                        "start": 10,
                        "username": "BabuSantana"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iXoi7PfJ1S",
                        "end": 266,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeirasso51/status/1234310579168382976/video/1",
                        "start": 243,
                        "url": "https://t.co/iXoi7PfJ1S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311554964828163",
            "in_reply_to_user_id": "982091986562961408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234227119829528576",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Cmrtam16 @BabuSantana \ud83d\udd25Guilherme ja est\u00e1 na bola 7\ud83d\udd25\n\n\u26a0Ai provoca Pyong ao vivo\n\n\u26a0Vota na Manu\n\n\ud83d\udca8Miss\u00e3o:Sair da Casa LOADING com Sucesso\ud83d\udcf6\n\nTo me arrumando p ver esse fera meter o p\u00e9\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\n\n#bbb20\n#bbb2020\n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/iXoi7PfJ1S"
        },
        {
            "author_id": "3050003247",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311532303048706",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "29797128",
                        "start": 108,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311532303048706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234208795057893377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Passando pra lembrar que hoje voltamos a programa\u00e7\u00e3o normal com #IssoAGloboN\u00e3oMostra no @showdavida https://t.co/mMnVw3\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "3345524027",
            "conversation_id": "1234311506122170375",
            "created_at": "2020-03-02T02:56:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311506122170375",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "3315471989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234193307233869824",
            "created_at": "2020-03-02T02:55:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311448609873920",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234193307233869824",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CarlosBolsonaro Esse \u00e9 o verdadeiro #issoaglobonaomostra kkkk"
        },
        {
            "author_id": "63819592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311424639471616",
            "created_at": "2020-03-02T02:55:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.998,
                        "start": 11,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8233,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 116,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 137,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 148,
                        "tag": "forapyong"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 159,
                        "tag": "bbb2020"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311424639471616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Imagina se Guilherme volta do paredao e o Prior consegue ir com o Pyong que coisa LINDA hahahahhaahaahhaha \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #issoaglobonaomostra #redebbb20 #forapyong #bbb2020"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234311181390794753"
                ]
            },
            "author_id": "1002668305",
            "conversation_id": "1234311183781462017",
            "created_at": "2020-03-02T02:54:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cb9pUd2lUD",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/EdneySantiago/status/1234311183781462017/photo/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/cb9pUd2lUD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311183781462017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Quando eu vi o \u00edndio usando o caixa eletr\u00f4nico do meu povo eu chorei...\"\n#issoaglobonaomostra # https://t.co/cb9pUd2lUD"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234311157760118784"
                ]
            },
            "author_id": "1225045511243227136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311165288894464",
            "created_at": "2020-03-02T02:54:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 7,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9781,
                        "start": 4,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 40,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "tag": "BBBB2O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Yfsu9fHtl2",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dominick_mell/status/1234311165288894464/photo/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/Yfsu9fHtl2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311165288894464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nao Gabi isso n\u00e3o \u00e9 coisa da sua cabe\u00e7a #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #bbb202O #BBBB2O https://t.co/Yfsu9fHtl2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "1075763751381553152",
            "conversation_id": "1234311137052811266",
            "created_at": "2020-03-02T02:54:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311137052811266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1219031742524338182"
                ]
            },
            "author_id": "896505971794743296",
            "conversation_id": "1234311124285362176",
            "created_at": "2020-03-02T02:54:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/u4yg32G1Fj",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/whyypink/status/1219031868886212608/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/u4yg32G1Fj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311124285362176",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/u4yg32G1Fj"
        },
        {
            "author_id": "1105777489455001601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311004470812672",
            "created_at": "2020-03-02T02:54:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "pyong",
                        "probability": 0.6206,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9984,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2986707869",
                        "start": 3,
                        "username": "just_miisty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234311004470812672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234310767241039872",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @just_miisty: \u201cO pyong tem fam\u00edlia\u201d serio que o Tiago usou esse argumento? O pano pro pyong t\u00e1 bem passado em... \n#issoaglobonaomostra #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148601281461858308",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310987068645376",
            "created_at": "2020-03-02T02:54:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "29797128",
                        "start": 74,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310987068645376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234216868019392512",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: hoje come\u00e7a a segunda temporada do #issoaglobon\u00e3omostra no @showdavida \n\nestamos oficialmente de volta! https://t.co/m9ONXD8\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1227950263471951874",
            "conversation_id": "1234310965426036737",
            "created_at": "2020-03-02T02:54:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310965426036737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "102826672",
            "conversation_id": "1234310950796300290",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310950796300290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "author_id": "261340015",
            "conversation_id": "1234310868978032640",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310868978032640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210628669040996352",
            "conversation_id": "1234310847188676609",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310847188676609",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "246274872",
            "conversation_id": "1234310827890659330",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "167460547",
                        "start": 3,
                        "username": "NonLacerda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                        "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                        "start": 69,
                        "status": 200,
                        "title": "Twitter / Account Suspended",
                        "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                        "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310827890659330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294935769276423",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @NonLacerda: AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
        },
        {
            "author_id": "40881523",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309374472019968",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 34,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 53,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "tag": "ForaGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310821200658432",
            "in_reply_to_user_id": "40881523",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309374472019968",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "KD o pessoal!!! Bora votar a\u00ed!!! \n#GuilhermeAbusivo \n#GuilhermeExpulso \n#issoaglobonaomostra \n#ForaGui"
        },
        {
            "author_id": "3243435406",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310798463447040",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "thiago",
                        "probability": 0.8931,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1286835884629925889",
                        "start": 3,
                        "username": "RafaFalco5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310798463447040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309916615172096",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RafaFalco5: #BBB2O20 thiago acabou de jantar o Guilherme ao vivo,eu t\u00f4 rindo muito #issoaglobonaomostra #ForaGuilherme #GuilhermeAbusiv\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3345524027",
            "conversation_id": "1234310773159157760",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310773159157760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2986707869",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310767241039872",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 7,
                        "normalized_text": "pyong",
                        "probability": 0.705,
                        "start": 3,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9987,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "pyong",
                        "probability": 0.521,
                        "start": 72,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 121,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 133,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310767241039872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "\u201cO pyong tem fam\u00edlia\u201d serio que o Tiago usou esse argumento? O pano pro pyong t\u00e1 bem passado em... \n#issoaglobonaomostra #bbb #BBB20 #RedeBBB"
        },
        {
            "author_id": "1206653768537968644",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310744839270400",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Felipe",
                        "probability": 0.9947,
                        "start": 36,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.961,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8266,
                        "start": 74,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310744839270400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234310617626030081",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @JohannaV1507: A gente vai tirar Felipe ou Guilherme? Sei dos erros do Pyong, mas os outros dois tamb\u00e9m s\u00e3o uns bostas terr\u00edveis, pyong\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33386714",
            "conversation_id": "1234310744814096391",
            "created_at": "2020-03-02T02:53:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310744814096391",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310644494671872"
                ]
            },
            "author_id": "947907496127225857",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310701705023489",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Babu",
                        "probability": 0.8531,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 93,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 111,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZutuGdxIny",
                        "end": 155,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OETZINHO_/status/1234310701705023489/video/1",
                        "start": 132,
                        "url": "https://t.co/ZutuGdxIny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310701705023489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Babu rindo sabendo pra quem foi a indireta\ud83e\udd2d at\u00e9 olhou para o impostor\ud83d\udc40\n\n #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso #issoaglobonaomostra https://t.co/ZutuGdxIny"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "2308507072",
            "conversation_id": "1234310695711277057",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310695711277057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "246274872",
            "conversation_id": "1234310641411854336",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310641411854336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "165921483",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310617626030081",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Felipe",
                        "probability": 0.9948,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9749,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8507,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 181,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 190,
                        "tag": "redebbb"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 199,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 206,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 227,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310617626030081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A gente vai tirar Felipe ou Guilherme? Sei dos erros do Pyong, mas os outros dois tamb\u00e9m s\u00e3o uns bostas terr\u00edveis, pyong ao menos protege nossas favoritas l\u00e1 dentro, ele sai depois #bbb202O #redebbb #bbb20 #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310537326088192"
                ]
            },
            "author_id": "3004016068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310579168382976",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 10,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9231,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 164,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 171,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 180,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 199,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iXoi7PfJ1S",
                        "end": 243,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeirasso51/status/1234310579168382976/video/1",
                        "start": 220,
                        "url": "https://t.co/iXoi7PfJ1S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310579168382976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\ud83d\udd25Guilherme ja est\u00e1 na bola 7\ud83d\udd25\n\n\u26a0Ai provoca Pyong ao vivo\n\n\u26a0Vota na Manu\n\n\ud83d\udca8Miss\u00e3o:Sair da Casa LOADING com Sucesso\ud83d\udcf6\n\nTo me arrumando p ver esse fera meter o p\u00e9\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\n\n#bbb20\n#bbb2020\n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/iXoi7PfJ1S"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234308195566456837"
                ]
            },
            "author_id": "704848045666471936",
            "conversation_id": "1234310536210321408",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51753255",
                        "start": 3,
                        "username": "dreiareis"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dmfET3idG8",
                        "end": 59,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dreiareis/status/1234308888100511744/video/1",
                        "start": 36,
                        "url": "https://t.co/dmfET3idG8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310536210321408",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234308888100511744",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @dreiareis: #issoaglobonaomostra https://t.co/dmfET3idG8"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234310523967111169"
                ]
            },
            "author_id": "1225045511243227136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310524793475072",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 34,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "tag": "BBBB2O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310524793475072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quem sai entre os dois ? #bbb202O #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #BBBB2O"
        },
        {
            "author_id": "1164849390131056640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310492161703936",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 3,
                        "normalized_text": "Babu",
                        "probability": 0.7246,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.6219,
                        "start": 19,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9876,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9362,
                        "start": 82,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 90,
                        "tag": "BBBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 98,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310492161703936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Babu: Espero que o RJ esteja bem com essa chuva toda... \n\nTiago: Ta bem sim! \n\nOi Tiago? \n#BBBB2O #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1053470298463461378",
            "conversation_id": "1234310485866110976",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310485866110976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083160258154037250",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310465200758784",
            "created_at": "2020-03-02T02:52:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 10,
                        "normalized_text": "pyong",
                        "probability": 0.5814,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Tiagoooo",
                        "probability": 0.8131,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9798,
                        "start": 117,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 138,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 159,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 168,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 177,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 184,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 194,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 199,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310465200758784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Ai o pyong tem fam\u00edlia\", nosssa Tiagoooo, quando o prior humilhou o VH no ao vivo voc\u00ea assistiu atento e gostou ne? Tiago \u00e9 RID\u00cdCULO!!!! #issoaglobonaomostra #RedeBBB #bbb202O #BBB20 #BBBB2000 #BBB #ForaPyong"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234310423194873856"
                ]
            },
            "author_id": "76049361",
            "conversation_id": "1234310430870384640",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "tag": "ot\u00e1riobozoca"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KdGIe1eejo",
                        "end": 172,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JREIsemtrono/status/1234310430870384640/photo/1",
                        "start": 149,
                        "url": "https://t.co/KdGIe1eejo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310430870384640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#bbb202O \n\n#Fantastico \n\n#issoaglobonaomostra \n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n\n#bolsocorno \n\n#ot\u00e1riobozoca \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nSer\u00e1??????????????????? https://t.co/KdGIe1eejo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234190681855479809"
                ]
            },
            "author_id": "1108903761345429505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1229767026207416321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Samba",
                        "id": "888150456274374656",
                        "name": "Samba"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310395298492418",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Casa Marielle",
                        "probability": 0.3327,
                        "start": 34,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 227,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 248,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 260,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 272,
                        "tag": "jn"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1219663704993796096",
                        "start": 115,
                        "username": "inst_marielle"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cd2zPwcZcN",
                        "end": 225,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Daienemendes/status/1234190781658927104/video/1",
                        "start": 202,
                        "url": "https://t.co/cd2zPwcZcN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310395298492418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A chuva n\u00e3o impediu a abertura da Casa Marielle!\n\nEmocionante a chegada do cortejo tocando o samba da mangueira\n\nO @inst_marielle est\u00e1 recebendo doa\u00e7\u00f5es de alimentos n\u00e3o pereciveis p v\u00edtimas da chuva!\n\nhttps://t.co/cd2zPwcZcN\n\n#issoaglobonaomostra #bolsocorno #Fantastico #jn"
        },
        {
            "author_id": "919599989818609664",
            "conversation_id": "1234310393457192960",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "167460547",
                        "start": 3,
                        "username": "NonLacerda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310393457192960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294935769276423",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @NonLacerda: AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
        },
        {
            "author_id": "141238725",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310355201011712",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/mauriciostycer\u2026",
                        "end": 63,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciostycer/status/1234309437566980096",
                        "start": 40,
                        "url": "https://t.co/Q3RbSW35GV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310355201011712",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309437566980096",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBBB2000 #RedeBBB https://t.co/Q3RbSW35GV"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1140767792230277120",
            "conversation_id": "1234310291619483648",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310291619483648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "55706088",
            "conversation_id": "1234310287928459264",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "167460547",
                        "start": 3,
                        "username": "NonLacerda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                        "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                        "start": 69,
                        "status": 200,
                        "title": "Twitter / Account Suspended",
                        "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                        "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310287928459264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294935769276423",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @NonLacerda: AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
        },
        {
            "author_id": "2750126567",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234310255485603840",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310255485603840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "1098932853625245697",
            "conversation_id": "1234310236556734466",
            "created_at": "2020-03-02T02:51:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310236556734466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "1202790182933716992",
            "conversation_id": "1234310118470234115",
            "created_at": "2020-03-02T02:50:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310118470234115",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "1030899375738892289",
            "conversation_id": "1234310096169119749",
            "created_at": "2020-03-02T02:50:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234310096169119749",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Lixxxxxoooooo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234309945413296128"
                ]
            },
            "author_id": "65943235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028395745",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309971145347075",
            "created_at": "2020-03-02T02:50:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "tag": "Faustao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 41,
                        "tag": "CaravanaFaustao"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 58,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 65,
                        "tag": "DomingaoDoFaustao"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "252361181",
                        "start": 96,
                        "username": "byapc"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HDVMhwTprg",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Wellingtonbred/status/1234309971145347075/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/HDVMhwTprg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309971145347075",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Plateia do #Faustao #IssoAGloboN\u00e3oMostra #CaravanaFaustao #Globo #DomingaoDoFaustao #Fantastico @byapc https://t.co/HDVMhwTprg"
        },
        {
            "author_id": "34828234",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309920004222976",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 40,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 69,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "179185127",
                        "start": 83,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309920004222976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Prior abusador? N\u00e3o pode falar disso no #bbb??? #issoaglobonaomostra #bbb #RedeBBB @bbb @RedeGlobo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234309914362892288"
                ]
            },
            "author_id": "1144961574110728194",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309916615172096",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 14,
                        "normalized_text": "thiago",
                        "probability": 0.9456,
                        "start": 9,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9956,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 107,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GhLTaGBQR2",
                        "end": 148,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RafaFalco5/status/1234309916615172096/photo/1",
                        "start": 125,
                        "url": "https://t.co/GhLTaGBQR2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309916615172096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB2O20 thiago acabou de jantar o Guilherme ao vivo,eu t\u00f4 rindo muito #issoaglobonaomostra #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo https://t.co/GhLTaGBQR2"
        },
        {
            "author_id": "383777847",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309889935204354",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "tiago",
                        "probability": 0.9661,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.7806,
                        "start": 85,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "Bianca",
                        "probability": 0.6695,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 123,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "tag": "forapyong"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "59793143",
                        "start": 3,
                        "username": "gabiboldrini__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309889935204354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309424111595521",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gabiboldrini__: mt engra\u00e7ado tiago cortando o gui na hora de falar do ass\u00e9dio de Pyong na Bianca! #issoaglobonaomostra #bbb #forapyong"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [dcumorgan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dcumorgan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dcumorgan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [926284106090020865].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "926284106090020865",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "926284106090020865"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1234312093559599106].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234312093559599106",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1234312093559599106"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1221216002496716802].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1221216002496716802",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1221216002496716802"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1234260740015607810].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234260740015607810",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1234260740015607810"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1234309374472019968].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234309374472019968",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1234309374472019968"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234298799088185349",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234298799088185349/pu/img/C2kqG_OwuPSWKT-j.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11875
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 524,
                "media_key": "3_1234294228475416577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYD6yXkAENsOI.jpg",
                "width": 544
            },
            {
                "height": 484,
                "media_key": "3_1234205967350468610",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESDHyceXkAIdqN7.jpg",
                "width": 552
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1234312520745308160",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEosqzXUAA4TzB.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1234293800010502144",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEXq-oX0AAUWk_.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 140
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1234293991488794626",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEX2H8WsAIkvNz.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 280,
                "media_key": "16_1234293913340522498",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEXxk0WsAIjyHm.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 372
            },
            {
                "duration_ms": 107033,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1219092815176704001",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1219092815176704001/pu/img/t7nU9Iqez2Nabimx.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10521
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 57066,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1233159661743943691",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233159661743943691/pu/img/sHvxnvKnL2rSG6n_.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11090
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 12001,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234292852194234368",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234292852194234368/pu/img/jDncG37M5mLKKx6h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 18657
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 24682,
                "height": 176,
                "media_key": "7_1234027532179136517",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234027532179136517/pu/img/sFdQcvnu3ZfUbEON.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 246179
                },
                "type": "video",
                "width": 366
            },
            {
                "duration_ms": 4803,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1234310537326088192",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234310537326088192/pu/img/pkMnIld5NvIsAmCw.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2208
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 492,
                "media_key": "3_1234311181390794753",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEnetUXUAERm4V.jpg",
                "width": 668
            },
            {
                "height": 1535,
                "media_key": "3_1234311157760118784",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEndVSX0AACc4x.jpg",
                "width": 1535
            },
            {
                "duration_ms": 40650,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1219031742524338182",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1219031742524338182/pu/img/9xE2foh5WwABCfa2.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10632
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 6533,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234310644494671872",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234310644494671872/pu/img/yxTimZQ4vZ3JKHp9.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 107
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 71405,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234308195566456837",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234308195566456837/pu/img/BZCkWWM9k3p-rher.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 60
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 630,
                "media_key": "3_1234310423194873856",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEmyk0XsAA-dIB.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 35567,
                "height": 400,
                "media_key": "7_1234190681855479809",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234190681855479809/pu/img/OKKgHFoA57Ht4Wqn.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15493
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1234309945413296128",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEmWw8XYAA1DSK.jpg",
                "width": 945
            },
            {
                "height": 505,
                "media_key": "3_1234309914362892288",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEmU9RX0AAc8le.jpg",
                "width": 639
            }
        ],
        "polls": [
            {
                "id": "1234313029048840192",
                "options": [
                    {
                        "label": "Gui",
                        "position": 1,
                        "votes": 57
                    },
                    {
                        "label": "Gizelly",
                        "position": 2,
                        "votes": 2
                    },
                    {
                        "label": "Pyong",
                        "position": 3,
                        "votes": 15
                    }
                ]
            },
            {
                "id": "1234310523967111169",
                "options": [
                    {
                        "label": "Pyong",
                        "position": 1,
                        "votes": 9
                    },
                    {
                        "label": "Guilherme",
                        "position": 2,
                        "votes": 21
                    }
                ]
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234302748805533696"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "conversation_id": "1234303472511660033",
                "created_at": "2020-03-02T02:24:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 182,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 191,
                            "tag": "V\u00e1ProInferno"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 205,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cfok4Iw1T9",
                            "end": 249,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1234303472511660033/video/1",
                            "start": 226,
                            "url": "https://t.co/cfok4Iw1T9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303472511660033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de maldade. \n\n\u00c9 muito incompetente e desqualificado. O que ser\u00e1 do Brasil?\n\n#V\u00e1ProInferno\n#issoaglobonaomostra https://t.co/cfok4Iw1T9"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293768188301312"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "conversation_id": "1234293776409145344",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Milton cunha",
                            "probability": 0.9334,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l4fEW20JgK",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1234293776409145344/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/l4fEW20JgK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293776409145344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 706,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 128
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4fEW20JgK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234298799088185349"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "conversation_id": "1234298853710540801",
                "created_at": "2020-03-02T02:05:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 39,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 51,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234298853710540801",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 483,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234169303882227713"
                    ]
                },
                "author_id": "975127727501185025",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ciro Gomes",
                            "id": "912370288968458240",
                            "name": "Ciro Gomes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ciro Gomes",
                            "id": "912370288968458240",
                            "name": "Ciro Gomes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234169942485995520",
                "created_at": "2020-03-01T17:33:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Ciro Gomes",
                            "probability": 0.9933,
                            "start": 16,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 74,
                            "id": "128372940",
                            "start": 60,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bFrwTa3qLW",
                            "end": 208,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1234169942485995520/video/1",
                            "start": 185,
                            "url": "https://t.co/bFrwTa3qLW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234169942485995520",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14110,
                    "quote_count": 489,
                    "reply_count": 1746,
                    "retweet_count": 3256
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Semana passada, Ciro Gomes voltou a atacar nosso Presidente @jairbolsonaro.\n\nPor\u00e9m algu\u00e9m sabe o porque o Presidente nunca responde as provoca\u00e7\u00f5es? \n\nEm 2018 ele deu a resposta!  Veja! https://t.co/bFrwTa3qLW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234295596065972225",
                        "3_1234295600780279808"
                    ]
                },
                "author_id": "1234168067191648259",
                "conversation_id": "1234295604626575361",
                "created_at": "2020-03-02T01:52:58.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pWa6erxFvd",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroNegona/status/1234295604626575361/photo/1",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/pWa6erxFvd"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pWa6erxFvd",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroNegona/status/1234295604626575361/photo/1",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/pWa6erxFvd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234295604626575361",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3454,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 140,
                    "retweet_count": 500
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ontem fazendo pamonha/Hoje na posse do Presidente do Uruguai!\nMaravilhosa..\n\u2764\u2764\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83d\udc78\ud83d\udc78 https://t.co/pWa6erxFvd"
            },
            {
                "author_id": "255300173",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gleisi Hoffmann",
                            "id": "902525333580070913",
                            "name": "Gleisi Hoffmann"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gleisi Hoffmann",
                            "id": "902525333580070913",
                            "name": "Gleisi Hoffmann"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234262792099762182",
                "created_at": "2020-03-01T23:42:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 28,
                            "normalized_text": "Gleisi",
                            "probability": 0.9494,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9557,
                            "start": 47,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "Cuba",
                            "probability": 0.9647,
                            "start": 68,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 129,
                            "id": "31139434",
                            "start": 122,
                            "username": "gleisi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234262792099762182",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10365,
                    "quote_count": 60,
                    "reply_count": 180,
                    "retweet_count": 1603
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Grupo de direita manda Gleisi, que passeava no Rio de Janeiro, para Cuba e a petista manda eles irem para o inferno. Dona @gleisi, do inferno a gente acabou de sair depois de muitos anos de governo de ladr\u00f5es que semearam a desgra\u00e7a por onde passaram."
            },
            {
                "author_id": "291926260",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                            "id": "10028786221",
                            "name": "Jornal da Record"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234236977127534593",
                "created_at": "2020-03-01T22:00:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Roberto Marinho",
                            "probability": 0.9726,
                            "start": 37,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 143,
                            "tag": "JornalDaRecord"
                        },
                        {
                            "end": 165,
                            "start": 159,
                            "tag": "JR24H"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "r7.com/CDoT",
                            "end": 141,
                            "expanded_url": "http://r7.com/CDoT",
                            "start": 118,
                            "unwound_url": "http://r7.com/CDoT",
                            "url": "https://t.co/ayHHFJO8lW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234236977127534593",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4794,
                    "quote_count": 176,
                    "reply_count": 133,
                    "retweet_count": 2010
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "De acordo com a den\u00fancia, a Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho teria recebido mais de R$ 200 milh\u00f5es pagos com dinheiro p\u00fablico https://t.co/ayHHFJO8lW  #JornalDaRecord #JR24H"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234191721791213571"
                    ]
                },
                "author_id": "68712576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234193307233869824",
                "created_at": "2020-03-01T19:06:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 133,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.937,
                            "start": 132,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 178,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "normalized_text": "Uruguai",
                            "probability": 0.7853,
                            "start": 206,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tOqfyt2s0x",
                            "end": 238,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1234193307233869824/video/1",
                            "start": 215,
                            "url": "https://t.co/tOqfyt2s0x"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234193307233869824",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 28080,
                    "quote_count": 670,
                    "reply_count": 1862,
                    "retweet_count": 6695
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ser\u00e1 que passar\u00e1 na grobo, em seus portais, na timeline de \"jornalistas, nos perfis dos \"isent\u00f5es\" tucanados (a \"oposi\u00e7\u00e3o\" amiga do PT) ou nos coment\u00e1rios dos amebas? Presidente Bolsonaro \u00e9 recepcionado no Uruguai: https://t.co/tOqfyt2s0x"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1231727536725528576"
                    ]
                },
                "author_id": "1042583251146223617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1231727757329084416",
                "created_at": "2020-02-23T23:49:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 96,
                            "tag": "carnaval2020"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 19,
                            "id": "263884490",
                            "start": 5,
                            "username": "TwitterBrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dp9oz28beL",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fpassos1964/status/1231727757329084416/video/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/Dp9oz28beL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1231727757329084416",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2943,
                    "quote_count": 60,
                    "reply_count": 68,
                    "retweet_count": 905
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/Dp9oz28beL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294228475416577"
                    ]
                },
                "author_id": "1697546269",
                "conversation_id": "1234294236201259010",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7151,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294236201259010",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 514,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 85
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234205967350468610"
                    ]
                },
                "author_id": "52483899",
                "conversation_id": "1234137776607592448",
                "created_at": "2020-03-01T19:56:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 37,
                            "start": 17,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "1000388273792045056",
                            "start": 0,
                            "username": "JuliaMe75489206"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ptuMmX54Hi",
                            "end": 61,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114/photo/1",
                            "start": 38,
                            "url": "https://t.co/ptuMmX54Hi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234205973180506114",
                "in_reply_to_user_id": "1000388273792045056",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234137776607592448",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@JuliaMe75489206 #issoaglobonaomostra https://t.co/ptuMmX54Hi"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "author_id": "17145115",
                "conversation_id": "1234308865958797313",
                "created_at": "2020-03-02T02:55:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 75,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9882,
                            "start": 67,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9207,
                            "start": 137,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234311404016095237",
                "in_reply_to_user_id": "17145115",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1326,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 111
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234309437566980096",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Muita gente aqui justificando esta censura. Acho INJUSTIFIC\u00c1VEL. O Guilherme que arcasse com as consequ\u00eancias do que tinha para dizer. A Globo impediu o cara de falar. Lament\u00e1vel esse momento."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293800010502144"
                    ]
                },
                "author_id": "1275953647",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234293809770586113",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.8635,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293809770586113",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 309,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 55
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1232475265487527936"
                    ]
                },
                "author_id": "1108903761345429505",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309790496673793",
                "created_at": "2020-03-02T02:49:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9733,
                            "start": 110,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 183,
                            "start": 168,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        },
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 184,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 216,
                            "start": 205,
                            "tag": "BandNewsFM"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 217,
                            "tag": "GloboNews"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 228,
                            "tag": "g1"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 232,
                            "tag": "jn"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 236,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ib4xh7cwkE",
                            "end": 166,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/hospicio_brasil/status/1232475336501129218/video/1",
                            "start": 143,
                            "url": "https://t.co/ib4xh7cwkE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309790496673793",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Est\u00e1 surpreso por Bolsonaro ser t\u00e3o baixo a pto de convocar uma manifesta\u00e7\u00e3o popular p fechar o Congresso e o STF?\n \nPra refrescar a mem\u00f3ria.\n\nhttps://t.co/ib4xh7cwkE\n\n#BolsonaroCorno\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n#BandNewsFM #GloboNews #g1 #jn #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293991488794626"
                    ]
                },
                "author_id": "756893842113167360",
                "conversation_id": "1234294006370258949",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294006370258949",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 722,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293913340522498"
                    ]
                },
                "author_id": "1124700228723052544",
                "conversation_id": "1234293921926336512",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293921926336512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 136,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 18
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233159661743943691"
                    ]
                },
                "author_id": "2422643569",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234293264888537089",
                "created_at": "2020-03-02T01:43:41.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 49,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kWbyxhU9Ni",
                            "end": 93,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cruelnsummer/status/1233159826051682307/video/1",
                            "start": 70,
                            "url": "https://t.co/kWbyxhU9Ni"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293264888537089",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 200,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 36
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "MEU QUADRO PREFERIDO DO FANT\u00c1STICO VOLTOU AAAAAA #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/kWbyxhU9Ni"
            },
            {
                "author_id": "1068258513552646144",
                "conversation_id": "1234225827186958336",
                "created_at": "2020-03-01T21:15:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Roberto Marinho",
                            "probability": 0.9662,
                            "start": 15,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "RJ",
                            "probability": 0.8967,
                            "start": 56,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "Noticia Brasil",
                            "probability": 0.5654,
                            "start": 103,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "noticiabrasilonline.com/instituto-robe\u2026",
                            "end": 146,
                            "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/instituto-roberto-marinho-e-denunciado-pelo-mpf-do-rj-por-desvio-de-dinheiro-da-merenda-escolar/amp/",
                            "start": 123,
                            "unwound_url": "https://noticiabrasilonline.com/instituto-roberto-marinho-e-denunciado-pelo-mpf-do-rj-por-desvio-de-dinheiro-da-merenda-escolar/amp/",
                            "url": "https://t.co/fwcx57g6Jl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234225827186958336",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 200,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 108
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da Merenda escolar - Noticia Brasil Online https://t.co/fwcx57g6Jl via"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234292852194234368"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1234292895202631681",
                "created_at": "2020-03-02T01:42:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234292895202631681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 569,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 42
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
            },
            {
                "author_id": "2876592790",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309913775661057",
                "created_at": "2020-03-02T02:49:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "guilherme",
                            "probability": 0.9722,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "tiago",
                            "probability": 0.9567,
                            "start": 69,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 99,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                            "display_url": "twitter.com/ntvnasredes/st\u2026",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ntvnasredes/status/1234309154476580866/video/1",
                            "start": 107,
                            "status": 200,
                            "title": "Twitter / Account Suspended",
                            "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                            "url": "https://t.co/oyE36pKa2o"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309913775661057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 57467,
                    "quote_count": 4905,
                    "reply_count": 1518,
                    "retweet_count": 4106
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "guilherme foi falar sobre pyong ter sido chamado ao confession\u00e1rio e tiago interrompeu a fala dele #bbb20\n https://t.co/oyE36pKa2o"
            },
            {
                "author_id": "2986770166",
                "conversation_id": "1234311694991740934",
                "created_at": "2020-03-02T02:56:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234311694991740934",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "GISELY N\u00c3O SAI NEM FODENDO, OTARIO #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234201948682887177",
                "created_at": "2020-03-01T19:43:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 88,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9788,
                            "start": 75,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 118,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 133,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 146,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 164,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 200,
                            "tag": "riodejaneiro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234202583708897281",
                "in_reply_to_user_id": "2585621855",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 796,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 65
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234202412010872832",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro #riodejaneiro"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1232993201289670656",
                        "3_1232993210391310337",
                        "3_1232993212832370688",
                        "3_1232993222248583168"
                    ]
                },
                "author_id": "45629063",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1232993224769384450",
                "created_at": "2020-02-27T11:37:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 22,
                            "normalized_text": "Flayslane",
                            "probability": 0.7101,
                            "start": 14,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 69,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 79,
                            "tag": "BBB2020"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ToziBfZON4",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Reenlsober/status/1232993224769384450/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/ToziBfZON4"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ToziBfZON4",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Reenlsober/status/1232993224769384450/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/ToziBfZON4"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ToziBfZON4",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Reenlsober/status/1232993224769384450/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/ToziBfZON4"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ToziBfZON4",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Reenlsober/status/1232993224769384450/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/ToziBfZON4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1232993224769384450",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1529,
                    "quote_count": 28,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 307
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O objetivo da Flayslane \u00e9 reproduzir o Novo Testamento inteiro nesse #BBB20... #BBB2020 https://t.co/ToziBfZON4"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234303612073005057"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234303773314600960",
                "created_at": "2020-03-02T02:25:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7846,
                            "start": 3,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 90,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 114,
                            "tag": "bolsocorno"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "128372940",
                            "start": 21,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/A28dvvpsNV",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234303773314600960/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/A28dvvpsNV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303773314600960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 70,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsocorno https://t.co/A28dvvpsNV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234227105849847810"
                    ]
                },
                "author_id": "982091986562961408",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234227119829528576",
                "created_at": "2020-03-01T21:20:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.6949,
                            "start": 3,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Alexandre",
                            "probability": 0.9927,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 272,
                            "tag": "BBB2020"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qDskTJUz1S",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Cmrtam16/status/1234227119829528576/photo/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/qDskTJUz1S"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234227119829528576",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2594,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 27,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pq Babu? Pq torcer pelo Alexandre?\nPq ele \u00e9 um dos poucos ali dentro que \u00f1 teme ser quem realmente \u00e9.\nEle fala, gesticula, grita, explica, brinca, chora de verdade.\nEle \u00e9 de verdade \u00e9 por ser assim \u00e9 taxado por chato e outras coisas.\nEle n\u00e3o \u00e9 v\u00edtima, mas tb \u00f1 \u00e9 culpado!\n#BBB2020 https://t.co/qDskTJUz1S"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234208790905524224"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234208795057893377",
                "created_at": "2020-03-01T20:08:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 64,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 99,
                            "id": "29797128",
                            "start": 88,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mMnVw3FIUR",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1234208795057893377/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/mMnVw3FIUR"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234208795057893377",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1378,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 31,
                    "retweet_count": 49
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Passando pra lembrar que hoje voltamos a programa\u00e7\u00e3o normal com #IssoAGloboN\u00e3oMostra no @showdavida https://t.co/mMnVw3FIUR"
            },
            {
                "author_id": "2986707869",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234310767241039872",
                "created_at": "2020-03-02T02:53:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "pyong",
                            "probability": 0.705,
                            "start": 3,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Tiago",
                            "probability": 0.9987,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "normalized_text": "pyong",
                            "probability": 0.521,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 120,
                            "start": 100,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 121,
                            "tag": "bbb"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 126,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 133,
                            "tag": "RedeBBB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234310767241039872",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cO pyong tem fam\u00edlia\u201d serio que o Tiago usou esse argumento? O pano pro pyong t\u00e1 bem passado em... \n#issoaglobonaomostra #bbb #BBB20 #RedeBBB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234216856875151361"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234216868019392512",
                "created_at": "2020-03-01T20:40:06.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 70,
                            "id": "29797128",
                            "start": 59,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/m9ONXD8grg",
                            "end": 127,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234216868019392512/photo/1",
                            "start": 104,
                            "url": "https://t.co/m9ONXD8grg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234216868019392512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 654,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "hoje come\u00e7a a segunda temporada do #issoaglobon\u00e3omostra no @showdavida \n\nestamos oficialmente de volta! https://t.co/m9ONXD8grg"
            },
            {
                "author_id": "167460547",
                "conversation_id": "1234294935769276423",
                "created_at": "2020-03-02T01:50:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 28,
                            "start": 17,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                            "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                            "end": 76,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                            "start": 53,
                            "status": 200,
                            "title": "Twitter / Account Suspended",
                            "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                            "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294935769276423",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 176,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 36
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234309914362892288"
                    ]
                },
                "author_id": "1144961574110728194",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309916615172096",
                "created_at": "2020-03-02T02:49:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "thiago",
                            "probability": 0.9456,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9956,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 8,
                            "start": 0,
                            "tag": "BBB2O20"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "start": 71,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 92,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 107,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GhLTaGBQR2",
                            "end": 148,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RafaFalco5/status/1234309916615172096/photo/1",
                            "start": 125,
                            "url": "https://t.co/GhLTaGBQR2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309916615172096",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#BBB2O20 thiago acabou de jantar o Guilherme ao vivo,eu t\u00f4 rindo muito #issoaglobonaomostra #ForaGuilherme #GuilhermeAbusivo https://t.co/GhLTaGBQR2"
            },
            {
                "author_id": "165921483",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234310617626030081",
                "created_at": "2020-03-02T02:52:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "Felipe",
                            "probability": 0.9948,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9749,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8507,
                            "start": 56,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 189,
                            "start": 181,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 198,
                            "start": 190,
                            "tag": "redebbb"
                        },
                        {
                            "end": 205,
                            "start": 199,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 226,
                            "start": 206,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 244,
                            "start": 227,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234310617626030081",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A gente vai tirar Felipe ou Guilherme? Sei dos erros do Pyong, mas os outros dois tamb\u00e9m s\u00e3o uns bostas terr\u00edveis, pyong ao menos protege nossas favoritas l\u00e1 dentro, ele sai depois #bbb202O #redebbb #bbb20 #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234308195566456837"
                    ]
                },
                "author_id": "51753255",
                "conversation_id": "1234308888100511744",
                "created_at": "2020-03-02T02:45:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dmfET3idG8",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dreiareis/status/1234308888100511744/video/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/dmfET3idG8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234308888100511744",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/dmfET3idG8"
            },
            {
                "author_id": "17145115",
                "conversation_id": "1234308865958797313",
                "created_at": "2020-03-02T02:47:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Leifert",
                            "probability": 0.9902,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "normalized_text": "BBB",
                            "probability": 0.6366,
                            "start": 133,
                            "type": "Other"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309437566980096",
                "in_reply_to_user_id": "17145115",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2529,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 82,
                    "retweet_count": 428
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234308865958797313",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Certamente, foi algu\u00e9m que gritou algo no ouvido do Leifert. Mas esse foi um momento creio que in\u00e9dito, e muito feio, na hist\u00f3ria do BBB: um candidato foi IMPEDIDO de justificar um voto"
            },
            {
                "author_id": "59793143",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229698955711111168",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309424111595521",
                "created_at": "2020-03-02T02:47:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 17,
                            "normalized_text": "tiago",
                            "probability": 0.9445,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 69,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.7859,
                            "start": 65,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "normalized_text": "Bianca",
                            "probability": 0.6538,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 103,
                            "tag": "bbb"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 108,
                            "tag": "forapyong"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309424111595521",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "mt engra\u00e7ado tiago cortando o gui na hora de falar do ass\u00e9dio de Pyong na Bianca! #issoaglobonaomostra #bbb #forapyong"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-04-20T01:55:59.000Z",
                "description": "NADA SE CONSTR\u00d3I SOBRE MENTIRAS.",
                "id": "33377802",
                "location": "Brasil",
                "name": "Patricia",
                "pinned_tweet_id": "1252023638989115395",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382648202114039808/RWD8aSYo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1061,
                    "following_count": 1181,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 40676
                },
                "url": "",
                "username": "fightingforbr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-21T00:05:38.000Z",
                "description": "\u26a0\ufe0fUM DOCE NA INTERNET UM MONSTRO NA VIDA...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u25b6\ufe0finstagram @thenerdcao\n\u25b6\ufe0fsnap loretex \n      78% DCNAUTA 22% MARVELTE 100%Tvzete",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 58,
                                "username": "thenerdcao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2988334119",
                "location": "America latina",
                "name": "@thenerdcao",
                "pinned_tweet_id": "1129973997612032001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424839279650525194/T3ht_AE9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 113,
                    "following_count": 123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7564
                },
                "url": "",
                "username": "CAhestranha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T10:36:58.000Z",
                "description": "Petista , Lulista e Gremista.\n#ForaBolsonaro\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 30,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 45,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68661651",
                "location": "Rio Grande, Brasil",
                "name": "Kerlen #Lula2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387258944255578119/1DOmB8iG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5179,
                    "following_count": 5396,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 221545
                },
                "url": "",
                "username": "kerlenrs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14968,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T01:19:42.000Z",
                "description": "O sentido da vida \u00e9 n\u00e3o procurar sentido para as coisas!",
                "id": "271704617",
                "location": "Itaperuna, Brasil",
                "name": "Glauciano Obmochaeva",
                "pinned_tweet_id": "1163696237268340736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377660908109979653/xPB_zRxB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 481,
                    "following_count": 979,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6022
                },
                "url": "",
                "username": "GObmochaeva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-28T15:11:03.000Z",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: \ud835\udde5\ud835\udde7 \ud835\udde1\u00c3\ud835\udde2 \u00c9 \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\nHaters s\u00e3o pessoas infelizes, invejosas, frustradas e amarguradas com a vida.\nhttps://t.co/zsgCkhIplR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/votalhada",
                                "end": 127,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/votalhada",
                                "start": 104,
                                "url": "https://t.co/zsgCkhIplR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "votalhada.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.votalhada.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/myzoiCYKjF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "258811003",
                "location": "Brasil",
                "name": "Votalhada",
                "pinned_tweet_id": "1426247757606670340",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219373946123976704/1Ij_meux_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41735,
                    "following_count": 550,
                    "listed_count": 102,
                    "tweet_count": 34009
                },
                "url": "https://t.co/myzoiCYKjF",
                "username": "votalhada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436571,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9229,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T21:55:48.000Z",
                "description": "art babe",
                "id": "58603510",
                "location": "Rio",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096493966093180928/dx1hahu5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9810768,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 3858,
                    "tweet_count": 18734
                },
                "url": "",
                "username": "BruMarquezine",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-07-01T22:17:25.000Z",
                "description": "Brazilian Entertainment Website. In Beyonc\u00e9 we trust!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "hugogloss.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://hugogloss.uol.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KLNu7LZZdC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15292534",
                "location": "Brazil",
                "name": "Hugo Gloss",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253448789924462593/OeG6MbcO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3889927,
                    "following_count": 4058,
                    "listed_count": 7835,
                    "tweet_count": 49073
                },
                "url": "https://t.co/KLNu7LZZdC",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-10-18T19:02:17.000Z",
                "description": "Golpe. Ops! ...amplo acordo nacional... Fraude Eleitoral. Ops! elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas. \nAqui s\u00f3 del\u00edrios comunistas.\nManifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 Democracia.",
                "id": "2836377093",
                "location": "Terra Redonda",
                "name": "velinda luciana \ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1394488806955487233",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101553731710173185/fbw2RDaF_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5634,
                    "following_count": 703,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 463356
                },
                "url": "",
                "username": "VelindaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97570
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T19:23:08.000Z",
                "description": "Fortaleza  - Cear\u00e1 \n\n\ud83c\udf04  \ud83c\udf05\n\n\nApaixonado pelo o Flamengo \ud83d\udda4\u2764\n\nLouco pelo o Fortaleza Esporte clube \ud83e\udd81",
                "id": "1106999358170509312",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "\ud83d\udea8 4L4ND3R \ud83d\udea8 #VemVacina\u2741",
                "pinned_tweet_id": "1356328436889894912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356728862655320064/ZgMR0YDE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 212,
                    "following_count": 504,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18832
                },
                "url": "",
                "username": "4L4ND3R",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-28T00:11:41.000Z",
                "description": "\ufe0f\u200d\ud83d\udcda\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83d\udcbb\ud83d\udd2d\ud83d\udd2c\ud83c\udf31\u267b\ud83d\udeb5\ud83c\udf0e\ud83c\udff3\ud83d\udd4a\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/maxmillerbr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/maxmillerbr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AkJIIjfcCR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "93079395",
                "location": "Macei\u00f3, Alagoas",
                "name": "Ma\u03a7",
                "pinned_tweet_id": "1344382640565198848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381976290148896771/0ACuGa-O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58299
                },
                "url": "https://t.co/AkJIIjfcCR",
                "username": "maxmillerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T02:06:42.000Z",
                "description": "O tempo passa e um dia a gente aprende\r\nHoje eu sei realmente o que faz a minha mente.",
                "id": "271721735",
                "location": "Brasilia",
                "name": "@Le_Lay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132959379202953216/s4xJWFFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35247
                },
                "url": "",
                "username": "Le_lay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323535,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1686,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-28T18:49:58.000Z",
                "description": "Do meu lado s\u00f3 gente do bem. Favor n\u00e3o insistir.",
                "id": "43169796",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ana Paula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142621927145713664/-J-4VAeJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 799,
                    "following_count": 1022,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1891
                },
                "url": "",
                "username": "PaulaOlivier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T17:26:42.000Z",
                "description": "Nova Igua\u00e7u-RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nNegra liberta, ultra direitista, \nNegros n\u00e3o s\u00e3o propriedades da esquerda!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/negonadobolson\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/negonadobolsonaro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0IhM2vWmo5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1234168067191648259",
                "name": "Negona Do Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261404900619161602/dyaj-ZMT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16491,
                    "following_count": 543,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 846
                },
                "url": "https://t.co/0IhM2vWmo5",
                "username": "BolsonaroNegona",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T02:32:57.000Z",
                "description": "\u2022 Deputado Federal mais votado no Paran\u00e1 com 314.963 votos.  \u2022 Durante 35 anos corri atr\u00e1s de BANDIDOS e TRAFICANTES metendo na cadeia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/SargentoFahur10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/SargentoFahur10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2thaFu5UHO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "255300173",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Sargento Fahur",
                "pinned_tweet_id": "1120737536819777536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107682728085016576/lgIvC5qo_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 619137,
                    "following_count": 88,
                    "listed_count": 363,
                    "tweet_count": 4164
                },
                "url": "https://t.co/2thaFu5UHO",
                "username": "SargentoFAHUR",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T20:10:31.000Z",
                "description": "Conservador, Apologeta Crist\u00e3o, Defensor da Meritocracia. Opni\u00f5es n\u00e3o mudam contexto!",
                "id": "134907619",
                "location": "Brasil",
                "name": "MalvadoFavorito \u0646 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368574760985235456/q3ip_QHx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4336,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 71465
                },
                "url": "",
                "username": "Jorgebertuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-02T20:50:38.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #JornalDaRecord, apresentado por Christina Lemos e Celso Freitas, de segunda a s\u00e1bado, \u00e0s 19h45, na @recordtvoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 18,
                                "tag": "JornalDaRecord"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 118,
                                "username": "recordtvoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "r7.com/jr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://r7.com/jr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LrveZo2iKT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171225938220204032/RtD1nLUY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 384666,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 603,
                    "tweet_count": 79573
                },
                "url": "https://t.co/LrveZo2iKT",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185590,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-18T23:43:28.000Z",
                "description": "oxe galado me leva a serio n",
                "id": "1141129329549688832",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "renata.",
                "pinned_tweet_id": "1219021855455162370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428539816384339972/lJZdzmTV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8497
                },
                "url": "",
                "username": "enratta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-20T01:16:32.000Z",
                "description": "De Curitiba para os antros da balb\u00fardia, com apoio da Lei Rouanet e muita mamata!! Salve a Arte!\nhttps://t.co/gq34UluZr7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCPC6S\u2026",
                                "end": 120,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCPC6Sj5fBBeGHd8Uu5vho7w",
                                "start": 97,
                                "url": "https://t.co/gq34UluZr7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042583251146223617",
                "name": "Fam\u00edlia Passos Talquey",
                "pinned_tweet_id": "1429212627570413570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093998547274514432/nwfuaV3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35790,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 1766
                },
                "url": "",
                "username": "fpassos1964",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T22:54:23.000Z",
                "description": "O que est\u00e1 acontecendo?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "263884490",
                "location": "Brasil",
                "name": "Twitter Brasil em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354485966254206978/1F6Gm-LZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2182802,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 2370,
                    "tweet_count": 8194
                },
                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz",
                "username": "TwitterBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T01:18:26.000Z",
                "description": "aqui quem fala \u00e9 a mulher da triz",
                "id": "1145139498130579460",
                "location": "ela/dela",
                "name": "ana m\u00e3e de pet",
                "pinned_tweet_id": "1419379290567847938",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423251843199741955/pPqRSLUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7760
                },
                "url": "",
                "username": "LU4CKERM4N",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-15T01:32:14.000Z",
                "description": "Meu tesouro \u00e9 a minha fam\u00edlia. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2568078408",
                "location": "Curitiba  Paran\u00e1",
                "name": "noelicalil",
                "pinned_tweet_id": "1193572435557261317",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734419937796739072/iK2QbmMw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2883,
                    "following_count": 2905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97986
                },
                "url": "",
                "username": "calil_c",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T18:59:10.000Z",
                "description": "N\u00e3o sei onde eu t\u00f4 indo. Mas sei que t\u00f4 no meu caminho..\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f",
                "id": "52483899",
                "location": "Goi\u00e2nia, Go  &  Salvador Ba",
                "name": "Agnaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314517312037363712/ksEMpAgu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1793,
                    "following_count": 1768,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16943
                },
                "url": "",
                "username": "cruzagnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T14:48:45.000Z",
                "description": "#QueroBolsonaroate2026\ud83e\udd29\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "QueroBolsonaroate2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1000388273792045056",
                "location": "Panama panama",
                "name": "Fechada com meu Presidente Bolsonaro \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1427841888908947457",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375191171778027522/lKuYbZLx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22184,
                    "following_count": 21114,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 132767
                },
                "url": "",
                "username": "JuliaMe75489206",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T23:48:29.000Z",
                "description": "rindo no twitter e chorando na vida",
                "id": "1138593878850846720",
                "name": "dengosexual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "pinned_tweet_id": "1399408013635637256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424739964068184065/vmas9TPv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1470
                },
                "url": "",
                "username": "heyanale",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-09T04:12:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "295495361",
                "name": "dedezinho8",
                "pinned_tweet_id": "1379222358108569604",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344910734/OgAAACexiItjhAtwB2hHfDUxOn8_dlrfOLXrXwP4I5q5z-7OS2Hd0cN8XJvJx_h363YzgHoiLzt2oTOM96xj_u5gHLUAm1T1UFRxjd67sv2VSyP7CNmhBzaAg8fK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1176,
                    "following_count": 4099,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111459
                },
                "url": "",
                "username": "TioDedezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-12T16:01:12.000Z",
                "description": "Brazilian Scholar in Eurovision & Political Issues, TV, Nagorno Karabakh and some stuffs. Communications teacher, PhD. student, MA in International Relations.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricardorios.eu",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ricardorios.eu",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FxmL8coCQJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1127604646544052225",
                "location": "Minas Gerais, Brazil",
                "name": "Mundinho Liesette Bruinsma BR",
                "pinned_tweet_id": "1127661623697711105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417574324907778051/fMBDV1cV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19052
                },
                "url": "https://t.co/FxmL8coCQJ",
                "username": "ProfessorRios",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-04T00:49:56.000Z",
                "description": "Rep\u00f3rter e cr\u00edtico de TV do UOL, colunista da Folha, autor de \u201cTopa Tudo por Dinheiro\u201d e \u201cAdeus, Controle Remoto\u201d. https://t.co/NsEe0iW7mC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mauriciostycer/",
                                "end": 138,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mauriciostycer/",
                                "start": 115,
                                "url": "https://t.co/NsEe0iW7mC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "uol.com.br/splash/colunas\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YXfHC39frV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17145115",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Mauricio Stycer",
                "pinned_tweet_id": "1122883278745362432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227765648119549952/b5m5c4fT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 338470,
                    "following_count": 2226,
                    "listed_count": 1409,
                    "tweet_count": 103630
                },
                "url": "https://t.co/YXfHC39frV",
                "username": "mauriciostycer",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-03-17T20:36:48.000Z",
                "description": "unflow dado = unflow recebido porque vc n\u00e3o e a Beyonc\u00e9 e nem a Rihanna. \ud83d\ude01",
                "id": "1275953647",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "cristal flores a original",
                "pinned_tweet_id": "929371942943186947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298652471099883524/LR7fbvRe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2347,
                    "following_count": 1769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38764
                },
                "url": "",
                "username": "alexcranio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T22:02:45.000Z",
                "description": "Brasiliense, adm, Sagittarian, @SaoPauloFC, Catolic, married, travels, movies, musics, brazilian food until japanese food, sports, motocycle, peace and strength",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 31,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76158882",
                "location": "Brazil - Bras\u00edlia/DF",
                "name": "Marcos Santos",
                "pinned_tweet_id": "1152394527250046976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180497111/3x4_2010_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 351,
                    "following_count": 525,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6391
                },
                "url": "",
                "username": "_MarcosVSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T01:30:33.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou do gabinete do \u00f3dio, n\u00e3o espalho fake news pelo ZAP, n\u00e3o fa\u00e7o rachadinha, n\u00e3o sou acusado de c\u00famplice em assassinato",
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "pinned_tweet_id": "1397735702494859266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390074790338248704/2TpE80uK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22521
                },
                "url": "",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:48:49.000Z",
                "description": "f\u00e3 da Globo e sonhador \u2728.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leitesouz?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leitesouz?igshid=fnz4wjxnvbah",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "756893842113167360",
                "location": "Relvado, Brasil",
                "name": "Argel Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426255323250180104/g12dSpN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6270
                },
                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe",
                "username": "leite_argel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-28T23:16:23.000Z",
                "description": "GABINETE JO\u00c3O 8:32",
                "id": "747931681034735616",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "Sissi Brasil \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1389020986507505665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347940472128475138/Pct8SnLO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24076,
                    "following_count": 22392,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25978
                },
                "url": "",
                "username": "sissituita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T23:50:45.000Z",
                "description": "Vivendo a vida, ou deixando ela me viver \ud83c\udfdd",
                "id": "1082424331752427520",
                "location": "BH - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 ruela!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250581789044887552/bOrLE9Y8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 275,
                    "following_count": 429,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2063
                },
                "url": "",
                "username": "thekingbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-13T09:34:28.000Z",
                "description": "xoxa capenga manca an\u00eamica fr\u00e1gil e inconsistente\n\nsim, bicha, eu falo muito de novela",
                "id": "775628703019757568",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "arthur",
                "pinned_tweet_id": "1347340022836584451",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412607817115185153/GKxPCk9K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 692,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42325
                },
                "url": "",
                "username": "art_alvesmor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-21T15:52:26.000Z",
                "description": "M\u00e3e, esposa, trabalhadora\u2764\u2764",
                "id": "3050003247",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "esqueci minha senha!\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1390367608659136516",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267276824481955840/dRZzWXpB_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3788,
                    "following_count": 4334,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 129386
                },
                "url": "",
                "username": "CocReality",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T15:40:05.000Z",
                "description": "Comentarista ass\u00edduo no Twitter |\nCin\u00e9filo e maratonista de s\u00e9ries | Engineering student...loading 90% | \nEdiscere, Scire, Agere, Vincere;\u23f3",
                "id": "1124700228723052544",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Allyson da tal Seita PFF2 \ud83d\ude37 em \ud83c\udfe1",
                "pinned_tweet_id": "1141057899772485632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352302825582301185/UQRroCHO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 4081,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15801
                },
                "url": "",
                "username": "J_Allyson_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-18T02:20:09.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "iBuyRenwin.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://iBuyRenwin.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/slVCRm3LJK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1086085807620923393",
                "location": "\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\ude01 & \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee \u2665\ufe0e % !",
                "name": "capss",
                "pinned_tweet_id": "1242192910218604545",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425247158043828224/xT8J7ecm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3911,
                    "following_count": 2861,
                    "listed_count": 137,
                    "tweet_count": 94841
                },
                "url": "https://t.co/slVCRm3LJK",
                "username": "luv4ren",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-24T15:09:09.000Z",
                "description": "Insta: https://t.co/jLyMaqiagI\n\nFacebook: https://t.co/je9d7WGnDQ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniciuseduard\u2026",
                                "end": 30,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniciuseduardo7/?hl=pt-br",
                                "start": 7,
                                "url": "https://t.co/jLyMaqiagI"
                            },
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/profile.php?re\u2026",
                                "end": 65,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/profile.php?ref=bookmarks",
                                "start": 42,
                                "url": "https://t.co/je9d7WGnDQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "911970766765387776",
                "name": "Vinicius Eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416925000557289475/BDNq2emL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 135,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3713
                },
                "url": "",
                "username": "SilvaVinyh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-01T20:29:04.000Z",
                "description": "\u201cIF ELI REALLY WAS A HERO AND VICTOR MEANT TO STOP HIM, DID THAT MAKE HIM A VILLAIN?\u201d \u2022 ela/dela \u2022 icon: @/katebridgs, art: soniaillustration",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/5JJ7C1QWUD4C?ref_=wl_share",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n8FAPW3J0R"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2422643569",
                "location": "\ud83d\udcd6: 90/65",
                "name": "\ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udccc\ud835\udcb7\ud835\udc5c\ud835\udcce \ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc0\ud835\udc52 \ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcc0 \ud83d\udd06\ud83d\udd2a\ud83e\udd40",
                "pinned_tweet_id": "1408592287538548738",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429253434239188994/Z0a1ke3S_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1846,
                    "following_count": 3309,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 22919
                },
                "url": "https://t.co/n8FAPW3J0R",
                "username": "rhyssmate",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-22T21:30:45.000Z",
                "description": "s\u00f3 posto besteira mesmo \u270c\ud83d\ude0c\nQuer ler algo serio, vai ler a b\u00edblia kkkk",
                "id": "988168252630208512",
                "name": "M@rlon Travassos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234286775616647169/_KpaTAyb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 30,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18
                },
                "url": "",
                "username": "MarlonTravassos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-23T08:52:37.000Z",
                "description": "ai amor, eu tenho tanto pra falar!  \n\nME SIGAM?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabriele_despl\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gabriele_desplanches",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tjUIjf5Wqs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1131483056269864960",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "\ud835\udd72\ud835\udd6c\ud835\udd6d\ud835\udd74\ud835\udd7f\ud835\udd6c \ud83d\udd25\u2764",
                "pinned_tweet_id": "1354323656625819649",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337178138812575746/8N0ec2xO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 188,
                    "following_count": 261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4275
                },
                "url": "https://t.co/tjUIjf5Wqs",
                "username": "GabrieleDespla1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-27T22:13:53.000Z",
                "description": "Alian\u00e7a pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83d\ude0e Brasil acima de tudo, Deus acima de todos 100% Bolsonaro",
                "id": "160335100",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patr\u00edcia Bolsoringa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336854547789176837/GAq7WyPG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6263,
                    "following_count": 6794,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24269
                },
                "url": "",
                "username": "patygcmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T21:40:51.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Construindo um Brasil Futuro.",
                "id": "1068258513552646144",
                "name": "O Guardi\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1408825591235817476",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406276570763993094/GYVR9mtU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28879,
                    "following_count": 26485,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 17434
                },
                "url": "",
                "username": "OBrasildoFutur1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-02T00:23:16.000Z",
                "description": "historia/uece",
                "id": "1925051496",
                "location": "fortaleza",
                "name": "Karoline Alves \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 (32/45)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398064738232381444/au6OFHeJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 825,
                    "following_count": 719,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 43327
                },
                "url": "",
                "username": "karol1548",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-04-13T23:16:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "984933331887325187",
                "location": "Brasil",
                "name": "Os Outros (The Otherz)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387158150663528456/re49wb9n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 646,
                    "following_count": 591,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 435
                },
                "url": "",
                "username": "theotherzmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-14T19:44:50.000Z",
                "description": "Insta: Stephaanysoouza\nFace: Stephany Souza",
                "id": "1106280042152316928",
                "location": "Mogi Mirim, Brasil",
                "name": "Tefaa",
                "pinned_tweet_id": "1106287925548011525",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382204949052936192/alWoIk-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1225
                },
                "url": "",
                "username": "Stephan36730251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-14T16:02:27.000Z",
                "description": "eucrisdias@outlook.com \ud83d\udce7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/crisayonara",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/crisayonara",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3o9Ee8ZECz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2876592790",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "cris dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334575970083278856/IgSqBthF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 447713,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 507,
                    "tweet_count": 12312
                },
                "url": "https://t.co/3o9Ee8ZECz",
                "username": "crisayonara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-24T23:54:59.000Z",
                "description": "\ud83d\udd04",
                "id": "77079328",
                "location": "Manaus, Brazil",
                "name": "didio :*",
                "pinned_tweet_id": "1420471239198531588",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423261913568485395/otyb1EBO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 732,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 64612
                },
                "url": "",
                "username": "tainadaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-20T02:34:05.000Z",
                "description": "de fases igual a lua. \u2652\ufe0f\u264b\ufe0f\u264f\ufe0f",
                "id": "2986770166",
                "name": "thaynara",
                "pinned_tweet_id": "1429581272918204424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429637300128997379/ImiSJk6D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 606,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54520
                },
                "url": "",
                "username": "thaaynaraleal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-01T21:40:15.000Z",
                "description": "Sou do interior \u263a\ufe0f\n Deus est\u00e1 no controle\ud83d\ude4f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "positividade.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://positividade.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wrnb401gy7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "93949477",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gateira \ud83e\udd70",
                "pinned_tweet_id": "1392503700858540035",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424468994304757766/gdAzzFsp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2178,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 61912
                },
                "url": "https://t.co/wrnb401gy7",
                "username": "Fatima_Fiel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-06T02:49:00.000Z",
                "description": "\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c",
                "id": "1225249942786232321",
                "name": "Fernanda Fruguli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225250643176083456/exyKXGtN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 29,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14
                },
                "url": "",
                "username": "FernandaFruguli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T19:23:53.000Z",
                "description": "engenharia el\u00e9trica-ufg ||\nse der blackout em gyn n\u00e3o olhem p mim\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "959870069990977537",
                "name": "gado n\u00e3o cadela adestrada me respeita",
                "pinned_tweet_id": "1294811732725161989",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418652489319071745/pNoYULwG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 365,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10884
                },
                "url": "",
                "username": "pipipopo_seboso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-08T12:37:41.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos",
                "id": "188308887",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Jo\u00e3o Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244247080077529088/oxM13Vef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2315,
                    "following_count": 3643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115501
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoLima2901",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367967,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-01-29T04:29:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25LIVES E VIDEOS DIVERSOS NO MEU CANAL. CHEGA L\u00c1 E SE  INSCREVA. Parceria com a @dafebet. Parceria via DM\nhttps://t.co/zJcAapygxD\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 79,
                                "username": "dafebet"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "end": 128,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "start": 105,
                                "url": "https://t.co/zJcAapygxD"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCI6L5v_PjxTZkNR-MSHB5nQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3004016068",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "TONY VEGAS BAIT MASTER\ud83d\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc65\ufe0f\u20e3RJSP3\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0e1\ufe0f\u20e3\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1426391742295814145",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405281178601484289/FLEjS0Sh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5975,
                    "following_count": 76,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 59330
                },
                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI",
                "username": "Palmeirasso51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-08T18:14:24.000Z",
                "description": "Jornalista e nerd. Aqui eu falo sobre games, Pok\u00e9mon e mal do Bolsonaro. Editor do @EmOff\n\ud83c\udfaeSwitch: 2804-5565-1602 / PSN: dreenlsober \ud83c\udfae\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/LeXKn8aeYL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 83,
                                "username": "EmOff"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Twitch.tv/daniloreen",
                                "end": 160,
                                "expanded_url": "http://Twitch.tv/daniloreen",
                                "start": 137,
                                "url": "https://t.co/LeXKn8aeYL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dreenlsober",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/dreenlsober",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/F6Sct0qqWX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "45629063",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Danilo Legends",
                "pinned_tweet_id": "1105858307825254400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423356309907386372/2vTgmija_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4724,
                    "following_count": 1819,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 74397
                },
                "url": "https://t.co/F6Sct0qqWX",
                "username": "Reenlsober",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-13T13:39:03.000Z",
                "description": "\"QUANDO UMA PALAVRA N\u00c3O BASTA AS DEMAIS S\u00c3O DESNECESS\u00c1RIAS\"",
                "id": "1227950263471951874",
                "name": "ZOMBETEIRO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228819748579921921/_dBcjTL6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2433,
                    "following_count": 4079,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40291
                },
                "url": "",
                "username": "ZOMBETEIRO4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978440,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-04-06T03:05:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "982091986562961408",
                "name": "Camila Ribeiro\ud83d\udc3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230657807868932096/tftIgBi9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 44,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 539
                },
                "url": "",
                "username": "Cmrtam16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T18:44:16.000Z",
                "description": "Ator & Cantor | \ud83c\udfa5https://t.co/PL9IJGL1MC \ud83d\udce9 Contato: babusantanaprod@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/BabuSantana",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/BabuSantana",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/PL9IJGL1MC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/babusantana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/babusantana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218604919021887495",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Babu Santana",
                "pinned_tweet_id": "1420070940558467083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382447853491126272/_ekEOA-e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1336465,
                    "following_count": 1421,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 10827
                },
                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ",
                "username": "BabuSantana",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245896,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-06-25T14:31:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "3345524027",
                "location": "Te\u00f3filo Otoni, Minas Gerais",
                "name": "#eusoubetaSDV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/751798442943475712/PvfR0Ghp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3314,
                    "following_count": 3074,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 564
                },
                "url": "",
                "username": "elitonjohn200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-09T17:48:55.000Z",
                "description": "RAIZ !!!",
                "id": "3315471989",
                "location": "s\u00f3 tem \u00edndios ",
                "name": "Estou a 3000 km \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "959798979130200064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944960535891718144/LFUw-55H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1244,
                    "following_count": 3439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13221
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-07T20:32:38.000Z",
                "description": "Filha do Ouro e dos Ventos\u2728\ud83c\udf2a",
                "id": "63819592",
                "name": "Maricota \u2728\ud83e\udd8a",
                "pinned_tweet_id": "1414648030293286914",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427529991277981705/z0jp2uUa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 704,
                    "following_count": 353,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 22463
                },
                "url": "",
                "username": "Maricota_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-10T22:03:14.000Z",
                "description": "Programador e analista de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1002668305",
                "location": "Comunidade de Madrid, Espanha",
                "name": "Edney Santiago",
                "pinned_tweet_id": "989579623519457280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195695141178216454/il_pPiN-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1212,
                    "following_count": 898,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 36754
                },
                "url": "",
                "username": "EdneySantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T13:16:35.000Z",
                "description": "sou muito indecisa, neur\u00f3tica totalmente sem no\u00e7\u00e3o!",
                "id": "1225045511243227136",
                "name": "Dominick Mell",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225045721440645120/T1pZ3l1t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61
                },
                "url": "",
                "username": "dominick_mell",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-20T14:43:59.000Z",
                "description": "alucina\u00e7\u00e3o             (nb qualquer pronome)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_cadw?igshid=l\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/_cadw?igshid=lf9vi5d8pw9b",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MffVImM5Eg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1075763751381553152",
                "location": "PIAU\u00cd ",
                "name": "cadu clubber \ud83d\udd06\ud83d\udcbf",
                "pinned_tweet_id": "1416101804748820486",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427104150509301760/--lSwX1g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 525,
                    "following_count": 736,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 52223
                },
                "url": "https://t.co/MffVImM5Eg",
                "username": "_cadw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-12T22:57:34.000Z",
                "description": "\u1b61 \u08ea. she/her \u2014 klee main.",
                "id": "896505971794743296",
                "location": "\u2014 animes. \u20393",
                "name": "calle\u17f9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429835805288185857/dyKrzfNF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1961,
                    "following_count": 111,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 9438
                },
                "url": "",
                "username": "whyypink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T10:27:52.000Z",
                "description": "Praia\u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eubielamaral",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/eubielamaral",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/It8iRhYBUq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105777489455001601",
                "location": "RJ ",
                "name": "Biel a\ud83c\udf0aal",
                "pinned_tweet_id": "1250944489797160961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429486762267709440/uqytyL7Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15294
                },
                "url": "https://t.co/It8iRhYBUq",
                "username": "AmaralGabriel4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-20T02:09:55.000Z",
                "description": "Zzz",
                "id": "2986707869",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "KAMILLETX!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248076113785565185/B62Bd0DB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 507
                },
                "url": "",
                "username": "just_miisty",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-09T14:34:20.000Z",
                "description": "30, m\u00e3e da Barbara e do Le\u00f4nidas, namorada do Theodoro. Taurina, nerd, boxeadora, judoca, horda e n\u00e3o mexe a\u00ed pq vai quebrar.",
                "id": "1148601281461858308",
                "name": "Insira aqui",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360749221587128321/B_gpUA1i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2321
                },
                "url": "",
                "username": "sraimplicante",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-07T23:50:35.000Z",
                "description": "Denise Tremura, escritora e tuiteira. Tenho um blog no @tilt_UOL https://t.co/xxD63FJL8o F\u00e3 do @paulocoelho \ud83d\udcda\ud83d\udc95 IG https://t.co/kiPSTuV9C5",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 55,
                                "username": "tilt_UOL"
                            },
                            {
                                "end": 107,
                                "start": 95,
                                "username": "paulocoelho"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cutt.ly/ShzYBNx",
                                "end": 88,
                                "expanded_url": "https://cutt.ly/ShzYBNx",
                                "start": 65,
                                "url": "https://t.co/xxD63FJL8o"
                            },
                            {
                                "display_url": "instagram.com/detremura",
                                "end": 137,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/detremura",
                                "start": 114,
                                "url": "https://t.co/kiPSTuV9C5"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/DeniseTremura",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/DeniseTremura",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fNKIgcOMdk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "102826672",
                "location": "Brasil",
                "name": "detremura em \ud83c\udfe1",
                "pinned_tweet_id": "1430984710235299843",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317626865616588801/I3zMJfG9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476520,
                    "following_count": 126588,
                    "listed_count": 492,
                    "tweet_count": 319312
                },
                "url": "https://t.co/fNKIgcOMdk",
                "username": "detremura",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-05T19:14:12.000Z",
                "description": "SOU UM VICIADO NO AMOR E NOS LIVROS. MINHA ESPOSA, FILHA E NETA S\u00c3O OS MOTIVOS PARA QUE EU LUTE E SEJA VITORIOSO.",
                "id": "261340015",
                "location": "Piracicaba, Brasil",
                "name": "DAIRLEY",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425288681032716288/ZlIkT044_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1944,
                    "following_count": 1985,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 117804
                },
                "url": "",
                "username": "sfvanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T18:30:48.000Z",
                "description": "humanismo",
                "id": "1210628669040996352",
                "name": "#ForaBolsonaroGenocida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278834151974567936/cGTCwQCx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9670
                },
                "url": "",
                "username": "BalmMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-02T13:55:33.000Z",
                "description": "Filho de Senador...\n\nApenas um nordestino que ainda se espanta e se revolta com os acontecimentos nessa sociedade hipocrita . Abra\u00e7os aos amigos.",
                "id": "246274872",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cavalcante Lula da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1370766017123717121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184635403590131712/f5nZa5zI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 1064,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20518
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisio82",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-16T17:07:08.000Z",
                "description": "Esse perfil tem trabalhado com des\u00e2nimo, frustra\u00e7\u00e3o e sinceridade. Nem sempre foi assim, mas se quiser seguir, esteja ciente.",
                "id": "167460547",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Non",
                "pinned_tweet_id": "993194552629620737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343183948629876738/LU-5kVs0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51173,
                    "following_count": 35234,
                    "listed_count": 107,
                    "tweet_count": 12846
                },
                "url": "",
                "username": "NonLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-18T14:18:39.000Z",
                "description": "Brasileiro De Direita! Apoio a liberdade de express\u00e3o e a legitima defesa.\nPessoa Publica\nQuem defende Bandido boa coisa n\u00e3o \u00e9!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/thyago.teixeir\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/thyago.teixeira.923",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FikPqW3tUP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "40881523",
                "location": "Praia Grande, Brasil",
                "name": "Thyago Ribeiro Teixeira \u6b22\u547c\u53f0\u6e7e",
                "pinned_tweet_id": "1121905349508894720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351294057985794049/8sFQmS0Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1121,
                    "following_count": 1524,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28504
                },
                "url": "https://t.co/FikPqW3tUP",
                "username": "thyagort",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-09T12:59:45.000Z",
                "description": "Look For The Light",
                "id": "3243435406",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Mc Tristeza\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1067787983338770434",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423653841220866048/Muepl0ZS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1402,
                    "following_count": 1465,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 109216
                },
                "url": "",
                "username": "naah__moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-07-25T01:29:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1286835884629925889",
                "name": "Rafa Falc\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286836537448116224/gcEUmjSK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1
                },
                "url": "",
                "username": "RafaFalco5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-29T13:31:26.000Z",
                "description": "Nordestina,Oxe!\n@oficialrafafalcao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 16,
                                "username": "oficialrafafalcao"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/B9J_5aahIjI/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9J_5aahIjI/?igshid=r30p91fcxu2m",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UbbF6eAzjc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1144961574110728194",
                "name": "Rafinha",
                "pinned_tweet_id": "1321452064975802368",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424398296672526339/htZJ8zeM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2782
                },
                "url": "https://t.co/UbbF6eAzjc",
                "username": "Rafafalcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-16T19:14:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1206653768537968644",
                "name": "\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376378928663834625/GcXDGccQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 281
                },
                "url": "",
                "username": "isnowunitedyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-12T22:03:59.000Z",
                "description": "Comentarista BBB | Now United | Supernatural\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "id": "165921483",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370950093113810945/OFsRQlZ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1338,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 34359
                },
                "url": "",
                "username": "Johanna_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T02:26:13.000Z",
                "description": "#EsquerdistaSegueEsquerdista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 0,
                                "tag": "EsquerdistaSegueEsquerdista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogdoeduardonino.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://blogdoeduardonino.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UyMm0njSEb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33386714",
                "location": "Brasil",
                "name": "eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335317443024203777/FpCukggj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10457,
                    "following_count": 5234,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 520722
                },
                "url": "https://t.co/UyMm0njSEb",
                "username": "eduardonino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-01T19:08:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "947907496127225857",
                "location": "BRAZEL!!",
                "name": "SAY SO",
                "pinned_tweet_id": "1236628227956903937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283416384060493826/tDwqrI6e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1127
                },
                "url": "",
                "username": "ThehereLP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-27T21:29:33.000Z",
                "description": "When you are young, they assume you know nothing.",
                "id": "2308507072",
                "location": "ela/dela/-a",
                "name": "Nanda\ud83e\ude90",
                "pinned_tweet_id": "1156738825076563968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418614170313011203/wB4fY_AP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 848,
                    "following_count": 917,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10753
                },
                "url": "",
                "username": "xlmjmix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-02T01:57:24.000Z",
                "description": "\u201cNossas opini\u00f5es s\u00e3o a pele na qual queremos ser vistos\u201d Nietzsche",
                "id": "704848045666471936",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "deborammbarbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253104723089149952/subzKPB-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3296,
                    "following_count": 3495,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 183220
                },
                "url": "",
                "username": "deb156411",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-28T15:19:05.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aBrasil acima de tudo e Deus acima de todos!!!\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "id": "51753255",
                "name": "Andr\u00e9ia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1203367211773186054",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274001112442515458/jpAdBHQg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 2956,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8088
                },
                "url": "",
                "username": "dreiareis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-23T10:38:43.000Z",
                "description": "Cantora/Compositora/Maquiadora Logo mais solto um som // +55019 Campinas City - SP visite meu perfil no insta para mais inf Insta: erica_nascime",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/ezqhVYfRA_E",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/ezqhVYfRA_E",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sEb0pdlxoa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1164849390131056640",
                "name": "Eriquinha 019",
                "pinned_tweet_id": "1375237775981699079",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375238250089086983/5uAGEC0F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2584
                },
                "url": "https://t.co/sEb0pdlxoa",
                "username": "erica__nascime",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T02:17:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1053470298463461378",
                "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420830453100163077/bTl8H1K6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2569,
                    "following_count": 3154,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 179714
                },
                "url": "",
                "username": "Aparecida13Cida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T00:35:04.000Z",
                "description": "Pessoa prolixa tentando conter-se em 160 caracteres\n Made in Ipir\u00e1",
                "id": "1083160258154037250",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Brenda do Vigor \ud83c\udf93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353349338836180992/D7TTuxCR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4769
                },
                "url": "",
                "username": "BrenndaPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T15:12:13.000Z",
                "description": "Professor, Protestante, Cientista da Religi\u00e3o e da vida! Trato assuntos diversos: pol\u00edtica, humor, f\u00e9, defesa do Estado de Direito, da Constitui\u00e7\u00e3o e muito +",
                "id": "76049361",
                "name": "\ud83d\udea9Prof. J. Rei - Sem Trono - Por um BRASIL MELHOR!",
                "pinned_tweet_id": "1377670062010683404",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196114815766450178/zLZGJcW7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14712
                },
                "url": "",
                "username": "JREIsemtrono",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-21T16:51:43.000Z",
                "description": "Instituto fundado pela fam\u00edlia de @mariellefranco. Defender a mem\u00f3ria, lutar por justi\u00e7a, espalhar o legado e regar as sementes de Marielle.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 34,
                                "username": "mariellefranco"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "institutomariellefranco.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://institutomariellefranco.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KZkRhOzNms"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1219663704993796096",
                "name": "Instituto Marielle Franco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400099796971573250/wIaBeIla_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74944,
                    "following_count": 481,
                    "listed_count": 156,
                    "tweet_count": 2790
                },
                "url": "https://t.co/KZkRhOzNms",
                "username": "inst_marielle",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-10-15T16:24:57.000Z",
                "description": "he/him\n19yo\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n\n\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8d \ud83e\uddc1\n- 100g de \u00f3dio\n- 2 colheres de sopa de drama\n- 1 pitada de reclama\u00e7\u00f5es\n- car\u00eancia a gosto",
                "id": "919599989818609664",
                "name": "desespero e afli\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431364190355267587/jYnIUoq6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8631
                },
                "url": "",
                "username": "__Nebs__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-07T14:46:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "141238725",
                "name": "Amanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249882673658638342/hUMkjrmm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1790
                },
                "url": "",
                "username": "comentotudo__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T23:46:50.000Z",
                "description": "Aqui n\u00e3o tem espa\u00e7o para haters, facistas,  genoc\u00eddas e psicopatas. QUEM SE CALA PERANTE O FASCISMO \u00c9 FASCISTA. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1140767792230277120",
                "name": "Rose Ane Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355733975831085059/5ynYYw7a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 726,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7907
                },
                "url": "",
                "username": "RoseAne39060766",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-11T00:11:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "55706088",
                "location": "Campos dos Goytacazes, RJ",
                "name": "Nilson Junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251868818454056960/MFoRQPTW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 605,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 9560
                },
                "url": "",
                "username": "nilsonbjr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-22T13:42:59.000Z",
                "description": "Advogado - Atualmente, Servidor P\u00fablico com orgulho!\n*DIREITOS SOCIAIS! - SEMPRE \u00c0 ESQUERDA!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/ikarosgamer",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/ikarosgamer",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f4MjRn27kH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2750126567",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "LEANDRO CAMPACCI\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1229481388631633920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428033926157721611/WN7vIugh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1446,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 17817
                },
                "url": "https://t.co/f4MjRn27kH",
                "username": "lcampacci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-22T13:09:44.000Z",
                "description": "as vezes fan account as vezes conta pessoal e afins\n\ud835\udc0a\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc11: \ud835\udc04\ud835\udc2e \ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc2e \ud835\udc28 \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc0e\ud835\udc1f \ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc21\ud835\udc2d.\n(ela/dela)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/mondlerdl",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/mondlerdl",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dHfw64yT0u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1098932853625245697",
                "location": "\ud83c\udf19",
                "name": "endere\u00e7ado a rai",
                "pinned_tweet_id": "1319026322736283655",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429074699460427782/O_VMpxMx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 382,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15554
                },
                "url": "https://t.co/dHfw64yT0u",
                "username": "hwrkasa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T03:23:52.000Z",
                "description": "@flamengo\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1202790182933716992",
                "name": "SARAH\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289632088791154689/Eocd2KA-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 647,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3824
                },
                "url": "",
                "username": "pxx_sarah22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T19:28:59.000Z",
                "description": "Otimista , tudo est\u00e1 conectado e sob controle do Absoluto.",
                "id": "1030899375738892289",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcelo Goncalves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322523064458989569/lZJp2LyF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 267,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1092
                },
                "url": "",
                "username": "Magon333",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T17:56:52.000Z",
                "description": "I can be the superman \u266b\r\nI Can't be your Superman \u266b \r\nI got to be Unstoppable \u266b",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100001379286076",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/H8EQbpBMPC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65943235",
                "location": "Brasilia DF ",
                "name": "Wellington  Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807034292660555776/p1ziRngM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 8430
                },
                "url": "http://t.co/H8EQbpBMPC",
                "username": "Wellingtonbred",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-15T01:27:13.000Z",
                "description": "Coming soon",
                "id": "252361181",
                "location": "London, England",
                "name": "byapc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277716935162159105/BPXvWZNQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 471
                },
                "url": "",
                "username": "byapc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-24T03:09:51.000Z",
                "description": "Em defesa dos homens gays! Militante com orgulho da causa G. Ele/dele.",
                "id": "34828234",
                "name": "Zito - homem gay com orGulho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336788054665781251/Pv289GQq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1877,
                    "following_count": 4763,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 385554
                },
                "url": "",
                "username": "zito2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044652,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-10-02T14:08:11.000Z",
                "description": "Life is tricky baby, stay in your magic \ud83c\udf40\u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/itsgabimarinho/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/itsgabimarinho/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Lp2gYbZYYC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "383777847",
                "name": "Gabriela Marinho",
                "pinned_tweet_id": "1337038906861162498",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407136079233306626/v1BDbRGf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 850,
                    "following_count": 600,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21165
                },
                "url": "https://t.co/Lp2gYbZYYC",
                "username": "gabrielamarinh8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T14:17:32.000Z",
                "description": "sei la",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabiboldrini_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/gabiboldrini_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ni5907XugR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59793143",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Gabi Boldrini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293622490112184320/AWGJE8aO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2531,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 13662
                },
                "url": "https://t.co/Ni5907XugR",
                "username": "gabiboldrini__",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234313311300341765",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9pnhgck2ffejmlird3eylevlp",
        "oldest_id": "1234309889935204354",
        "result_count": 94
    }
}