{
    "data": [
        {
            "author_id": "1193540224313438208",
            "conversation_id": "1213951440261132288",
            "created_at": "2020-01-05T22:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213951440261132288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1978752102",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213951426910654464",
            "created_at": "2020-01-05T22:32:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213951426910654464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189416416899940352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213951236489261056",
            "created_at": "2020-01-05T22:31:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213951236489261056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1213950848100962305"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213950850814631941",
            "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 55,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213950850814631941",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 672,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 130,
                "retweet_count": 116
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
        },
        {
            "author_id": "222245763",
            "conversation_id": "1213950748880506880",
            "created_at": "2020-01-05T22:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213950748880506880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049578423990005761",
            "conversation_id": "1213950517443006464",
            "created_at": "2020-01-05T22:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213950517443006464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082278901089472512",
            "conversation_id": "1213950499608809478",
            "created_at": "2020-01-05T22:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213950499608809478",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541961205",
            "conversation_id": "1213949788506525696",
            "created_at": "2020-01-05T22:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213949788506525696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "153068983",
            "conversation_id": "1213949590766047244",
            "created_at": "2020-01-05T22:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213949590766047244",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2937445407",
            "conversation_id": "1213949271990554625",
            "created_at": "2020-01-05T22:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213949271990554625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145372707338510336",
            "conversation_id": "1213949082332549125",
            "created_at": "2020-01-05T22:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213949082332549125",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "503239202",
            "conversation_id": "1213948933283762178",
            "created_at": "2020-01-05T22:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213948933283762178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042137962660671488",
            "conversation_id": "1213947575080046592",
            "created_at": "2020-01-05T22:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213947575080046592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59441225",
            "conversation_id": "1213947343768346624",
            "created_at": "2020-01-05T22:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213947343768346624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "81710297",
            "conversation_id": "1213947168077336576",
            "created_at": "2020-01-05T22:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213947168077336576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "966651459696816129",
            "conversation_id": "1213946630958931974",
            "created_at": "2020-01-05T22:13:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213946630958931974",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1213945268791586816"
                ]
            },
            "author_id": "52134052",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Conhe\u00e7a o universo do campo com not\u00edcias que interessam ao agricultor, como previs\u00e3o do tempo, eventos sobre agropecu\u00e1ria, receitas e dicas.",
                        "id": "10029034549",
                        "name": "Globo rural"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213946404625928192",
            "created_at": "2020-01-05T22:12:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "tag": "GloboRural"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "195898392",
                        "start": 9,
                        "username": "GloboRural"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "24973427",
                        "start": 22,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1kWRrR0N2f",
                        "end": 151,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ABelChicao/status/1213946404625928192/video/1",
                        "start": 128,
                        "url": "https://t.co/1kWRrR0N2f"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213946404625928192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Parab\u00e9ns @GloboRural \n@Globo_Rural \n40 anos de sucesso\nO programa que tem tradi\u00e7\u00e3o \n@RedeGlobo #GloboRural #issoAGloboNaoMostra https://t.co/1kWRrR0N2f"
        },
        {
            "author_id": "1100168689872265216",
            "conversation_id": "1213946397491388419",
            "created_at": "2020-01-05T22:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213946397491388419",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1157448170768674817",
            "conversation_id": "1213946372048728065",
            "created_at": "2020-01-05T22:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213946372048728065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2864003225",
            "conversation_id": "1213946216800751623",
            "created_at": "2020-01-05T22:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213946216800751623",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Odebrecht",
                        "id": "921414858511343616",
                        "name": "Odebrecht"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rodrigo Maia",
                        "id": "868121501089767424",
                        "name": "Rodrigo Maia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226242314174464",
                        "name": "Botafogo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rodrigo Maia",
                        "id": "868121501089767424",
                        "name": "Rodrigo Maia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213946172907409408",
            "created_at": "2020-01-05T22:11:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "GLOBOSTA",
                        "probability": 0.6058,
                        "start": 82,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "BOTAFOGO",
                        "probability": 0.7303,
                        "start": 114,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "normalized_text": "ODEBRECHT",
                        "probability": 0.8726,
                        "start": 149,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "35260027",
                        "start": 15,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/marcofeliciano\u2026",
                        "end": 182,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1213943990728429570",
                        "start": 159,
                        "url": "https://t.co/KLxCHiGpZY"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1213946172907409408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213943990728429570",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Responde essa, @RodrigoMaia !\nDa s\u00e9rie #issoaglobonaomostra , j\u00e1 que o neg\u00f3cio da GLOBOSTA \u00e9 puxar saco de NHONHO BOTAFOGO MAIA GOL DAS PLANILHAS DA ODEBRECHT https://t.co/KLxCHiGpZY"
        },
        {
            "author_id": "503239202",
            "conversation_id": "1213945931814653953",
            "created_at": "2020-01-05T22:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213945931814653953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206039830678921218",
            "conversation_id": "1213945605527130112",
            "created_at": "2020-01-05T22:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213945605527130112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103414812443328512",
            "conversation_id": "1213945583372771330",
            "created_at": "2020-01-05T22:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213945583372771330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45608290",
            "conversation_id": "1213945188235784193",
            "created_at": "2020-01-05T22:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213945188235784193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2785055738",
            "conversation_id": "1213944792205398024",
            "created_at": "2020-01-05T22:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213944792205398024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75347149",
            "conversation_id": "1213944265304354818",
            "created_at": "2020-01-05T22:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213944265304354818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161779386057678850",
            "conversation_id": "1213944248334258178",
            "created_at": "2020-01-05T22:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213944248334258178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1013620432002535424",
            "conversation_id": "1213944103131656192",
            "created_at": "2020-01-05T22:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213944103131656192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1029385328455569408",
            "conversation_id": "1213944095384776704",
            "created_at": "2020-01-05T22:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213944095384776704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128507885615558656",
            "conversation_id": "1213944091949572096",
            "created_at": "2020-01-05T22:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213944091949572096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "113342503",
            "conversation_id": "1213943995023400960",
            "created_at": "2020-01-05T22:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213943995023400960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "316472551",
            "conversation_id": "1213943822188785666",
            "created_at": "2020-01-05T22:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213943822188785666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100001778567966721",
            "conversation_id": "1213943401944690688",
            "created_at": "2020-01-05T22:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213943401944690688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55672337",
            "conversation_id": "1213943245560012805",
            "created_at": "2020-01-05T21:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213943245560012805",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "225580834",
            "conversation_id": "1213943084913954817",
            "created_at": "2020-01-05T21:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213943084913954817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "115674483",
            "conversation_id": "1213942893087461381",
            "created_at": "2020-01-05T21:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213942893087461381",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "714555681567870977",
            "conversation_id": "1213942641202728961",
            "created_at": "2020-01-05T21:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213942641202728961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027955799182794752",
            "conversation_id": "1213941918905896960",
            "created_at": "2020-01-05T21:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213941918905896960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "106273902",
            "conversation_id": "1213941829676216321",
            "created_at": "2020-01-05T21:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213941829676216321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "307888489",
            "conversation_id": "1213941784990101504",
            "created_at": "2020-01-05T21:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213941784990101504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2179402774",
            "conversation_id": "1213941003188678657",
            "created_at": "2020-01-05T21:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213941003188678657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "884845984689377287",
            "conversation_id": "1213940854685085701",
            "created_at": "2020-01-05T21:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213940854685085701",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164915880783962112",
            "conversation_id": "1213940253528133633",
            "created_at": "2020-01-05T21:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213940253528133633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43613407",
            "conversation_id": "1213939917606309900",
            "created_at": "2020-01-05T21:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213939917606309900",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1179623289955770368",
            "conversation_id": "1213939766888140802",
            "created_at": "2020-01-05T21:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213939766888140802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1159144560284590080",
            "conversation_id": "1213938536736546818",
            "created_at": "2020-01-05T21:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213938536736546818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832046912706592770",
            "conversation_id": "1213938509544927233",
            "created_at": "2020-01-05T21:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213938509544927233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "26677011",
            "conversation_id": "1213938486614642688",
            "created_at": "2020-01-05T21:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213938486614642688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68244947",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735182087376899",
                        "name": "Marcelo Freixo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735182087376899",
                        "name": "Marcelo Freixo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Running for president\n",
                        "id": "912694884091412481",
                        "name": "Fernando Haddad"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Running for president\n",
                        "id": "912694884091412481",
                        "name": "Fernando Haddad"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213936905525567488",
            "created_at": "2020-01-05T21:34:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/commateusalves\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/commateusalves/status/1213934621844557827",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/2qRwdjyYNF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213936905525567488",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/2qRwdjyYNF"
        },
        {
            "author_id": "2458228324",
            "conversation_id": "1213936466600046594",
            "created_at": "2020-01-05T21:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213936466600046594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170360841209880576",
            "conversation_id": "1213936450439434240",
            "created_at": "2020-01-05T21:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213936450439434240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1074839763688022017",
            "conversation_id": "1213936386434314245",
            "created_at": "2020-01-05T21:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213936386434314245",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100473126150946817",
            "conversation_id": "1213936171820232704",
            "created_at": "2020-01-05T21:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213936171820232704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4236396988",
            "conversation_id": "1213936095991341056",
            "created_at": "2020-01-05T21:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213936095991341056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "771365911",
            "conversation_id": "1213935885814763521",
            "created_at": "2020-01-05T21:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213935885814763521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43340817",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213935721431674880",
            "created_at": "2020-01-05T21:30:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9951,
                        "start": 63,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ow.ly/lNwF50xNtNx",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "http://ow.ly/lNwF50xNtNx",
                        "start": 78,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/como-quadro-de-humor-do-fantastico-virou-o-maior-critico-ao-governo-de-bolsonaro-31994",
                        "url": "https://t.co/1Bx44Ovn5R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213935721431674880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Hootsuite Inc.",
            "text": "O #IssoaGloboN\u00e3oMostra \u00e9 bem incisivo ao criticar o governo de Jair Bolsonaro\nhttps://t.co/1Bx44Ovn5R"
        },
        {
            "author_id": "1192044024816971777",
            "conversation_id": "1213935544868261888",
            "created_at": "2020-01-05T21:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213935544868261888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156546575491092485",
            "conversation_id": "1213934739658280966",
            "created_at": "2020-01-05T21:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213934739658280966",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42041763",
            "conversation_id": "1213934536284942336",
            "created_at": "2020-01-05T21:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213934536284942336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210353186898423810",
            "conversation_id": "1213934526940024832",
            "created_at": "2020-01-05T21:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213934526940024832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "954363642539102208",
            "conversation_id": "1213934469822009345",
            "created_at": "2020-01-05T21:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213934469822009345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046565808757985280",
            "conversation_id": "1213934156167700480",
            "created_at": "2020-01-05T21:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213934156167700480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "799924665686835201",
            "conversation_id": "1213933729988698114",
            "created_at": "2020-01-05T21:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213933729988698114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "911678736449392640",
            "conversation_id": "1213933632781463552",
            "created_at": "2020-01-05T21:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213933632781463552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115400760676749312",
            "conversation_id": "1213933273459630088",
            "created_at": "2020-01-05T21:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213933273459630088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081647117813321728",
            "conversation_id": "1213933082576900096",
            "created_at": "2020-01-05T21:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213933082576900096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "717535096899772416",
            "conversation_id": "1213932907020144640",
            "created_at": "2020-01-05T21:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213932907020144640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133501304301608960",
            "conversation_id": "1213931651585204226",
            "created_at": "2020-01-05T21:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213931651585204226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2445977294",
            "conversation_id": "1213931578314936321",
            "created_at": "2020-01-05T21:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213931578314936321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51575126",
            "conversation_id": "1213931294519943174",
            "created_at": "2020-01-05T21:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213931294519943174",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110635360734928897",
            "conversation_id": "1213931080690098176",
            "created_at": "2020-01-05T21:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213931080690098176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096361531976151040",
            "conversation_id": "1213930899907190786",
            "created_at": "2020-01-05T21:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213930899907190786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "372035995",
            "conversation_id": "1213930499820965890",
            "created_at": "2020-01-05T21:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213930499820965890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103832649154682880",
            "conversation_id": "1213930314269167616",
            "created_at": "2020-01-05T21:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213930314269167616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057813235250946048",
            "conversation_id": "1213930279456452612",
            "created_at": "2020-01-05T21:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213930279456452612",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060222098130513922",
            "conversation_id": "1213930175471198208",
            "created_at": "2020-01-05T21:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213930175471198208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040750435328577541",
            "conversation_id": "1213929059736006658",
            "created_at": "2020-01-05T21:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213929059736006658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174518637660639232",
            "conversation_id": "1213928102641983488",
            "created_at": "2020-01-05T20:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213928102641983488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "328807281",
            "conversation_id": "1213927031072792576",
            "created_at": "2020-01-05T20:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213927031072792576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096741369731792896",
            "conversation_id": "1213926624372154368",
            "created_at": "2020-01-05T20:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213926624372154368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1065270629694357504",
            "conversation_id": "1213926585168007168",
            "created_at": "2020-01-05T20:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213926585168007168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "590058320",
            "conversation_id": "1213926209802964994",
            "created_at": "2020-01-05T20:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213926209802964994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1012125557079801857",
            "conversation_id": "1213925742482001930",
            "created_at": "2020-01-05T20:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213925742482001930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "765527434993274880",
            "conversation_id": "1213925534993932289",
            "created_at": "2020-01-05T20:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213925534993932289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "77304801",
            "conversation_id": "1213925095997136898",
            "created_at": "2020-01-05T20:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213925095997136898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105550489092001792",
            "conversation_id": "1213925065370296320",
            "created_at": "2020-01-05T20:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213925065370296320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "371241963",
            "conversation_id": "1213924913888866305",
            "created_at": "2020-01-05T20:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213924913888866305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133705782522986496",
            "conversation_id": "1213924827926585345",
            "created_at": "2020-01-05T20:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213924827926585345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1159957430765268992",
            "conversation_id": "1213924515996155905",
            "created_at": "2020-01-05T20:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213924515996155905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041085239374753792",
            "conversation_id": "1213923926159572992",
            "created_at": "2020-01-05T20:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213923926159572992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148394397828096000",
            "conversation_id": "1213923338751500290",
            "created_at": "2020-01-05T20:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213923338751500290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050066567596306433",
            "conversation_id": "1213923112603049985",
            "created_at": "2020-01-05T20:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213923112603049985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58113236",
            "conversation_id": "1213923043820625927",
            "created_at": "2020-01-05T20:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213923043820625927",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114216759026954240",
            "conversation_id": "1213922945539723271",
            "created_at": "2020-01-05T20:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213922945539723271",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087393465477025793",
            "conversation_id": "1213922797526880258",
            "created_at": "2020-01-05T20:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213922797526880258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117598614736523264",
            "conversation_id": "1213922676659671040",
            "created_at": "2020-01-05T20:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213922676659671040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "750851735229501440",
            "conversation_id": "1213921911782203392",
            "created_at": "2020-01-05T20:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213921911782203392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "94561134",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213921310495166465",
            "created_at": "2020-01-05T20:32:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213921310495166465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "911678736449392640",
            "conversation_id": "1213921091024019459",
            "created_at": "2020-01-05T20:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213921091024019459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1213950848100962305",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENjR3VPXkAE5JNQ.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 11591,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1213945268791586816",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1213945268791586816/pu/img/D4dPxY9XUMypEpEL.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 241
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "author_id": "35805725",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213943990728429570",
                "created_at": "2020-01-05T22:02:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "Rodrigo Maia",
                            "probability": 0.9892,
                            "start": 43,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "normalized_text": "Rodrigo Maia",
                            "probability": 0.9911,
                            "start": 155,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 274,
                            "id": "128372940",
                            "start": 260,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213943990728429570",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7436,
                    "quote_count": 85,
                    "reply_count": 237,
                    "retweet_count": 1511
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Todo mundo quer ser pai de crian\u00e7a bonita. Rodrigo Maia diz q \u00e9 o pai da reforma da Previd\u00eancia. Mas fica a pergunta: se a reforma era t\u00e3o urgente e sendo Rodrigo Maia presidente da C\u00e2mara h\u00e1 4 anos, PQ N\u00c3O FEZ A REFORMA ANTES?  Faltava o apoio popular q o PR @jairbolsonaro tem?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213233682346954752"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213233685316734981",
                "created_at": "2020-01-03T23:00:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 53,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 68,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 83,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HE7H4aRvZx",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213233685316734981/photo/1",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/HE7H4aRvZx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213233685316734981",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 460,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 103
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HE7H4aRvZx"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-11-10T14:45:49.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico tradicionalista  - Patriota -Marido e Pai.\nBolsonaro at\u00e9 depois do fim!",
                "id": "1193540224313438208",
                "name": "Arthurum",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425513321764204546/78gljPzw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5834
                },
                "url": "",
                "username": "Arthurum1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367994,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-10-21T13:45:46.000Z",
                "description": "Experi\u00eancia com tranquilidade.",
                "id": "1978752102",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "paulo pereira de oliveira J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136786452661055488/A0_LXsDg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 957,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46112
                },
                "url": "",
                "username": "paulod8h",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-30T05:39:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vanessinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1189416416899940352",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro e Sergio Moro juntos pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193930827765362688/CmeHx4qJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 259,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6099
                },
                "url": "",
                "username": "vanessa58901248",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-02T21:31:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "222245763",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "geraldomagelagarro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329551319925919746/HTZK3hZ6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2763,
                    "following_count": 4747,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 73622
                },
                "url": "",
                "username": "geraldogarro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T08:32:51.000Z",
                "description": "Nas m\u00e3os de quem oferece flores, sempre fica um resto do perfume!",
                "id": "1049578423990005761",
                "location": "Gravata\u00ed, Rs -Brasil",
                "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1290413029113372675",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105377777107251200/aRq5RkXc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16113,
                    "following_count": 16166,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 86464
                },
                "url": "",
                "username": "MarlyQueiroz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T14:12:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1082278901089472512",
                "name": "Edmilson 38 neles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083360744949891073/xEfgLq_v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1269,
                    "following_count": 1664,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2667
                },
                "url": "",
                "username": "Edmilso30545032",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T22:04:37.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1541961205",
                "name": "Lucy Meire Martins ",
                "pinned_tweet_id": "1180268233586294784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190251956209692672/H9bWuSI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1848,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43582
                },
                "url": "",
                "username": "LucyMeiregarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-07T16:13:11.000Z",
                "description": "Anti comunista",
                "id": "153068983",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Brasil sem comunas",
                "pinned_tweet_id": "1337207813999898624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927378695576342528/KaYuJ7V8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23590,
                    "following_count": 25852,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 446418
                },
                "url": "",
                "username": "brsemcomunas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-22T20:48:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "2937445407",
                "name": "luiz domingues",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6480
                },
                "url": "",
                "username": "lgjdf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T16:45:08.000Z",
                "description": "Funcion\u00e1rio da Vale. T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho. Especialista em Engenharia de Seguran\u00e7a do Trabalho.",
                "id": "1145372707338510336",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "Instrutor Muniz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263572018638786561/qtrr1BQ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1990
                },
                "url": "",
                "username": "InstrutorMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-25T16:37:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "503239202",
                "name": "Sandriza Zanazi",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1419,
                    "following_count": 1436,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 178924
                },
                "url": "",
                "username": "Zasandri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T19:47:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1042137962660671488",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Brasilian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042233726904745984/Gvb36xi__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 35,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2249
                },
                "url": "",
                "username": "Brasili12092298",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T12:12:22.000Z",
                "description": "Sailing...",
                "id": "59441225",
                "name": "Abobastico",
                "pinned_tweet_id": "1271475213587419136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293679727677517828/IVs4SbUZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 93229
                },
                "url": "",
                "username": "abobastico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-11T23:32:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "81710297",
                "name": "ricardolippo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912134518970167296/EGeLOsgD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22279
                },
                "url": "",
                "username": "ricardolippo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-22T12:30:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "966651459696816129",
                "name": "Ronnie",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106693858690297857/CQ7aiF4G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5959
                },
                "url": "",
                "username": "Ronniegrasso2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T18:04:30.000Z",
                "description": "Independentemente de quem voce realmente \u00e9 , as pessoas v\u00e3o te enxergar como elas quiserem ! Pense Nisso e seja feliz! #Flamengo e  #Furac\u00e3o Pr #GaloChico1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 119,
                                "tag": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 132,
                                "tag": "Furac\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 144,
                                "tag": "GaloChico1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52134052",
                "name": "Abel Souza",
                "pinned_tweet_id": "1358600955319754752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578769376364605440/JS9jiI2P_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7597,
                    "following_count": 8515,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 186572
                },
                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9",
                "username": "ABelChicao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-27T21:06:50.000Z",
                "description": "Programa exibido pela Rede Globo aos domingos com apresenta\u00e7\u00e3o de Helen Martins e Nelson Ara\u00fajo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globorural",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globorural",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/shxLgc0ZjW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072182519884378116/_R5l_qgR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46805,
                    "following_count": 10,
                    "listed_count": 106,
                    "tweet_count": 4813
                },
                "url": "http://t.co/shxLgc0ZjW",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T22:49:43.000Z",
                "description": "A palavra do campo | Twitter oficial da Revista Globo Rural, uma publica\u00e7\u00e3o da Editora Globo. https://t.co/EUUxSxOkZS\u2026 | Somos Um S\u00f3 Planeta @umsoplaneta",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "umsoplaneta"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/globo_rural_as",
                                "end": 117,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/globo_rural_as",
                                "start": 94,
                                "url": "https://t.co/EUUxSxOkZS"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "revistagloborural.globo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://revistagloborural.globo.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4LJDBonGto"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24973427",
                "location": "Brasil",
                "name": "Globo Rural",
                "pinned_tweet_id": "1379216187230412802",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409825427795890176/QKOPoEh0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 255905,
                    "following_count": 7386,
                    "listed_count": 904,
                    "tweet_count": 50087
                },
                "url": "https://t.co/4LJDBonGto",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-25T23:00:30.000Z",
                "description": "Deus, F\u00e9 e Fam\u00edlia! Jo\u00e3o 8:32\nFoto de capa by @BielConn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 46,
                                "username": "BielConn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1100168689872265216",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100170299709030401/2p88yoIl_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5208
                },
                "url": "",
                "username": "Neeorose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-03T00:28:43.000Z",
                "description": "P\u00e1tria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7/ Fam\u00edlia \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66/ Religi\u00e3o \ud83d\udd4d.       \n        Estude o inimigo reconhecendo os pontos fracos e ataque.",
                "id": "1157448170768674817",
                "name": "Abel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373322972623220742/oK9ULxdl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203,
                    "following_count": 462,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6932
                },
                "url": "",
                "username": "Abel70460109",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-06T15:54:26.000Z",
                "description": "Conservador, SPFC, trabalhando do meio-dia a meia noite, sempre de P\u00e9 e a Ordem, filho da vi\u00fava.",
                "id": "2864003225",
                "location": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara SC",
                "name": "claudio renato de Almeida e silvam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008874985224536064/B2A0awMR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12894,
                    "following_count": 13005,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129256
                },
                "url": "",
                "username": "claudiorenato27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49191
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-25T17:18:30.000Z",
                "description": "Deputado federal pelo Estado do Rio de Janeiro. Ex-presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodrigomaia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodrigomaia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35260027",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 973075,
                    "following_count": 657,
                    "listed_count": 2216,
                    "tweet_count": 4257
                },
                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T17:46:25.000Z",
                "description": "Pastor, reeleito Deputado Federal pelo Estado de S\u00e3o Paulo com quase 400 mil votos, Presidente da Assembl\u00e9ia de Deus Minist\u00e9rio Catedral do Avivamento",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "marcofeliciano.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.marcofeliciano.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jul7eK7iia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35805725",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano",
                "pinned_tweet_id": "1426210301473656840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283231236224356352/9yfC1C1t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 704658,
                    "following_count": 35,
                    "listed_count": 1855,
                    "tweet_count": 55438
                },
                "url": "https://t.co/jul7eK7iia",
                "username": "marcofeliciano",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-15T02:34:48.000Z",
                "description": "14/12/2019",
                "id": "1206039830678921218",
                "name": "\ud83d\udd30Vi\u00fava Negra\ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415996423951327233/qyxvX1dq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7535,
                    "following_count": 7601,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11263
                },
                "url": "",
                "username": "Viuva_Negra__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:59:26.000Z",
                "description": "Coer\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 patriotismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0e",
                "id": "1103414812443328512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348755929571983360/stU_LFdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2362,
                    "following_count": 2433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98738
                },
                "url": "",
                "username": "carla_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-08T16:47:20.000Z",
                "description": "Amo o Brasil.",
                "id": "45608290",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2778211664/d3ac006dbcb6fc3020262f2fd081685d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3945,
                    "following_count": 4962,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 309229
                },
                "url": "",
                "username": "valentinameyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-02T02:21:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "2785055738",
                "location": "s\u00e3o paulo/sp/br",
                "name": "tbmvb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530308225606774784/YTwKucm1_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 130855
                },
                "url": "",
                "username": "tbmvb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-18T18:19:08.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c",
                "id": "75347149",
                "location": "Brasil",
                "name": "Braulio De Vilhena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374037773972291587/zumfgYF7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 237746
                },
                "url": "",
                "username": "DeVilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-14T23:19:25.000Z",
                "description": "conservadora, aposentada, Sta Catarina.",
                "id": "1161779386057678850",
                "name": "Margarethwil61",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387237282730631170/v3730RYA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 963,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55711
                },
                "url": "",
                "username": "margarethwil61",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-02T03:08:37.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio, Empreendedor e Engenheiro.\n\nA FAVOR DO BRASIL!!!",
                "id": "1013620432002535424",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Orlando Fratucelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379472837103214594/P7yDInmJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 495,
                    "following_count": 1002,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8273
                },
                "url": "",
                "username": "OFratucelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-14T15:12:42.000Z",
                "description": "Patriota , PALMEIRENSE,  cr\u00ea em JESUS o \u00fanico salvador desse mundo,  Jair Bolsonaro o \u00fanico que pode salvar o Brasil,  conta reserva @Augusto77985914",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 149,
                                "start": 133,
                                "username": "Augusto77985914"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1029385328455569408",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddecGhust\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf738",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422518761433837569/G5hSbw_9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3445,
                    "following_count": 3724,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19655
                },
                "url": "",
                "username": "J_AughustoS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T03:50:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128507885615558656",
                "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil",
                "name": "JORGE LUIZ GUIDOLIN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310388494964064257/x9Jlf6JJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 451,
                    "following_count": 921,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15289
                },
                "url": "",
                "username": "guidolin_54",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-11T13:09:42.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos\n#EuAutorizoPresidente\n#BolsonaroPresidenteAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 48,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            },
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 70,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "113342503",
                "location": "Bras\u00edlia, DF",
                "name": "Marcos Finco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121730194597994496/3JccNIUI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2087,
                    "following_count": 2390,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15538
                },
                "url": "",
                "username": "tucoDF74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-13T14:12:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "316472551",
                "name": "carlos adalberto gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2910257851/f2adbe70868de160f91c4e073d46fb66_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 3238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57796
                },
                "url": "",
                "username": "carlos_cag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-25T11:57:15.000Z",
                "description": "GETTR @VitorFW      BRASIL\ud83d\udcaf%\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nUNIDOS E FORTES\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n...OU FICAR A P\u00c1TRIA LIVRE OU MORRER PELO BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 6,
                                "username": "VitorFW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1100001778567966721",
                "location": "CEAR\u00c1, Brasil",
                "name": "FW. Vitor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1240630776607227905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282683873051238400/zF844pWk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21238,
                    "following_count": 20940,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 74350
                },
                "url": "",
                "username": "VitorFw1308",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T21:40:32.000Z",
                "description": "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Imprensa de S\u00e3o Paulo-fundada em 14-5-1939, em Defesa da Liberdade de  Imprensa, Express\u00e3o e Pensamento. Pres.Nilo S\u00e9rgio Marchi",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "apispsp.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.apispsp.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zP0KOpv3IP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55672337",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "APISP-SP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032738972122853376/djfHf11L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 936,
                    "following_count": 4977,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 90247
                },
                "url": "https://t.co/zP0KOpv3IP",
                "username": "apispsp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-11T23:10:06.000Z",
                "description": "Jesus te ama!\ud83d\ude4f\nAinda que eu falasse a l\u00edngua dos homens e falasse a l\u00edngua dos anjos, sem amor eu nada seria.",
                "id": "225580834",
                "name": "Cosmos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431258140738260992/nacBiqT3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35499
                },
                "url": "",
                "username": "CosmoSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-19T14:20:23.000Z",
                "description": "M\u00e9dico",
                "id": "115674483",
                "location": "Salin\u00f3polis, Brasil",
                "name": "luiz antonio de sena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/712585436/twiter_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2653
                },
                "url": "",
                "username": "senapara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-28T20:52:05.000Z",
                "description": "Uni\u00e3o para um Brasil melhor. F\u00e3 de metal. Visual b\u00e1sico. Simplicidade e amor no cora\u00e7\u00e3o.",
                "id": "714555681567870977",
                "location": "Macap\u00e1, Brasil",
                "name": "m@rcus. Direita Unida.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168267611831971840/nAoA32yy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 628,
                    "following_count": 1086,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16309
                },
                "url": "",
                "username": "mrcuslord",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T16:32:15.000Z",
                "description": "Representante comercial,\n\n\nanti comunista, anti esquerdista\nreservista de 1\u00b0 cat. FAB Baco RS\n1\u00b0 Pelotar. 71017\n\nSemper Fidelis.\nSit transit Gl\u00f3ria mundi.",
                "id": "1027955799182794752",
                "location": "Gravata\u00ed RS",
                "name": "Roberto BIG Fontes.'. #EuAutorizoPresidente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197294807644811264/HsHaO44u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3549,
                    "following_count": 4996,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67150
                },
                "url": "",
                "username": "Roberto89368584",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-19T01:35:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "106273902",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "monica pinto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165639600213307392/fgkopHEm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 252,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4987
                },
                "url": "",
                "username": "monikajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-30T13:30:53.000Z",
                "description": "Brasileiro descendente de Italianos Na luta contra o comunismo, globalismo e o politicamente correto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "id": "307888489",
                "name": "Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860220298326618113/NJKQil9d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1194,
                    "following_count": 1838,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 103551
                },
                "url": "",
                "username": "carlosasilverio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-13T09:41:38.000Z",
                "description": "O ruim \u00e9 nada e a medida \u00e9 toda!",
                "id": "2179402774",
                "location": "Washington, DC",
                "name": "Dimas Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000735220116/97312ee502005daba681e2363de3cb62_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22701
                },
                "url": "",
                "username": "DimasNeto4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-11T18:44:57.000Z",
                "description": "N\u00e3o d\u00ea voz a maldades! Tenha sua consci\u00eancia limpa.",
                "id": "884845984689377287",
                "name": "Defender o bem!",
                "pinned_tweet_id": "1242760703410343937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058083099471503360/Rvvf6iRE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 897,
                    "following_count": 1305,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89574
                },
                "url": "",
                "username": "FEFiORCA2017E83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-23T15:04:16.000Z",
                "description": "matem\u00e1tica - conservadora - defensora da verdade",
                "id": "1164915880783962112",
                "name": "frigeri_annelise",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200074700480794626/vOBewPZa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 193,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34216
                },
                "url": "",
                "username": "AnneliseFrigeri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T23:18:28.000Z",
                "description": "Not\u00edcias Pol\u00edtica Economia \u00daltimas not\u00edcias Internacional Sa\u00fade Finan\u00e7as",
                "id": "43613407",
                "name": "Izabel Feitosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350169852229672962/V6iJ63g9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1135,
                    "following_count": 1774,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104357
                },
                "url": "",
                "username": "izabelfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-03T05:05:21.000Z",
                "description": "Quem afia a faca, sabe para que serve o fio.\n\nTenente Coronel PM, Crist\u00e3o Luterano.\n\nRubro Negro de cora\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1179623289955770368",
                "location": "\u00c1gua Boa, Brasil",
                "name": "Wendel Sodr\u00e9 .'.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349291876411711490/8PrBlYA4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5374,
                    "following_count": 5805,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90574
                },
                "url": "",
                "username": "WendelSodr4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-07T16:49:33.000Z",
                "description": "Amo minha Fam\u00edlia e meu Pa\u00eds. Gosto de memes e piadas infames e acabei de descobrir que sou um rob\u00f4. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\nParler: Docildamartins",
                "id": "1159144560284590080",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Docilda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159144778065481729/Nq8rrtPL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1302,
                    "following_count": 1503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 141661
                },
                "url": "",
                "username": "Docilda1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T02:00:17.000Z",
                "description": "Deus aben\u00e7oe o Brasil.",
                "id": "832046912706592770",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "L\u00e9o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289739692871766018/HLXKM5GA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 974,
                    "following_count": 1377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62467
                },
                "url": "",
                "username": "Leonardo24lsx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-26T03:19:13.000Z",
                "description": "Direita Crist\u00e3 - \"Os comunistas s\u00e3o as pessoas que leram Marx e Engels, os anti-comunistas s\u00e3o os que entenderam.\" Ronald Reagan",
                "id": "26677011",
                "location": "Montes Claros - MG",
                "name": "Eder Moreira - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3161898482/dd7ddd7be2a0f2c5a3c543dd405cf84e_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1009,
                    "following_count": 1703,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54928
                },
                "url": "",
                "username": "EderMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T21:47:39.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/watch?v=ADz2qx\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=ADz2qx17vbg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Jk3HRfVPYs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68244947",
                "location": "Depende...",
                "name": "juliopessoa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121835383/OgAAAPy5AKH2e04ZezyU8MZvoga_VUyAgeu0DtBbRXUVlq5ACINzSnEE_IkLAEKIb7KKdWMX_xyKeztRZ5WsflWURfMAm1T1UCoGPcYh1QXP91j5MVsW55CZE9Mx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1248
                },
                "url": "https://t.co/Jk3HRfVPYs",
                "username": "julioqsms",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-03T20:20:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "2458228324",
                "name": "Sergio Fonteles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213847554947010560/5CmCLEed_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1075,
                    "following_count": 803,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5690
                },
                "url": "",
                "username": "FontelesSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T15:39:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170360841209880576",
                "name": "WagnerGomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255625215637422084/nWcpPezU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 518,
                    "following_count": 1124,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 80181
                },
                "url": "",
                "username": "WagnerG65247554",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-18T01:32:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, apaixonado pelo seus Pa\u00eds!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1074839763688022017",
                "location": "EUA",
                "name": "Rafael",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134628568447758336/MESmcx9B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 524,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27053
                },
                "url": "",
                "username": "TodosaDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-26T19:10:13.000Z",
                "description": "\"Pra quem tem f\u00e9 a vida nunca tem fim...\"",
                "id": "1100473126150946817",
                "location": "Bel\u00e9m",
                "name": "TiagoPereira - #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264147935840874496/hyXUWmW__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 1329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 166871
                },
                "url": "",
                "username": "TJrPereira81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-20T18:13:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "4236396988",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "vandoeng2009@gmail.c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104947171328212993/YIt09PQm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 300,
                    "following_count": 1047,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21842
                },
                "url": "",
                "username": "vandoeng2009gm2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-21T11:49:27.000Z",
                "description": "\ud83d\udc38",
                "id": "771365911",
                "name": "Mauricio Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294994549471838211/I9l2Jskm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 49241
                },
                "url": "",
                "username": "maurici47429447",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-29T14:38:22.000Z",
                "description": "Conta oficial do #Not\u00edciasdaTV. \nSaiba antes tudo sobre reality shows, novelas, bastidores da TV, s\u00e9ries e celebridades",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 17,
                                "tag": "Not\u00edciasdaTV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://noticiasdatv.uol.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ImoldSriOK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43340817",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Not\u00edcias da TV",
                "pinned_tweet_id": "1431277056713793536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306903189267140616/E6aSHMe1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494019,
                    "following_count": 827,
                    "listed_count": 1532,
                    "tweet_count": 132843
                },
                "url": "https://t.co/ImoldSriOK",
                "username": "NoticiasdaTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-06T11:40:39.000Z",
                "description": "investidor, cr\u00edtico pol\u00edtico",
                "id": "1192044024816971777",
                "name": "PeixotoJr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192044488304349184/CxwetHno_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24472
                },
                "url": "",
                "username": "PeixotoJr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-31T12:46:05.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Direita at\u00e9 os dentes\ud83d\ude0e",
                "id": "1156546575491092485",
                "name": "Neide 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7https://www.facebook.com/1000007781050",
                "pinned_tweet_id": "1156548736274837505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156547710662713344/Ne_M5hbS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1233,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3699
                },
                "url": "",
                "username": "NeideSs3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-23T15:16:09.000Z",
                "description": "brasileiro, com muito orgulho, com muito amor!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aaa.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.aaa.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a3HOTXDvaM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42041763",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "el capone",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229267290740400130/AzAFoM7E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 406,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17684
                },
                "url": "https://t.co/a3HOTXDvaM",
                "username": "de_gaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T00:14:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1210353186898423810",
                "name": "Derli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210353538162925568/IikJnAPf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18919
                },
                "url": "",
                "username": "Derli02706902",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-19T14:43:18.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc40\u2764O AMOR N\u00c3O \u00c9 UMA PALAVRA. O AMOR \u00c9 UMA PESSOA QUE AJUDA, CUIDA, TRATA E SE IMPORTA COM A DOR DO OUTRO\u2764",
                "id": "954363642539102208",
                "location": "Brasil",
                "name": "S\u00e9rgio Reis GQP News - Perfil de apoio!\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1431306162918547466",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429800899296256003/gzkB4XKk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9193,
                    "following_count": 7385,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 159132
                },
                "url": "",
                "username": "arsol2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-01T01:01:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1046565808757985280",
                "name": "Leila Ramos Leite",
                "pinned_tweet_id": "1253701378586882050",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253976396973715456/HPr6wf3X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1057,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8116
                },
                "url": "",
                "username": "LeilaRamosLeit2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-19T10:37:57.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "799924665686835201",
                "name": "Juvenil",
                "pinned_tweet_id": "1056525844317982720",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1398,
                    "following_count": 1247,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 193212
                },
                "url": "",
                "username": "NevesJuvenil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-23T19:48:43.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, SERVIDOR Federal e Idealista. \nDeus Acima de Tudo e de Todos! Que Ele nos Aben\u00e7oe, Ilumine e Guarde! \nAMA, TRABALHA, ESPERA E PERDOA\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "id": "911678736449392640",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fernando Cesar J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398675127924047873/HPKQy0rQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 774,
                    "following_count": 3320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70915
                },
                "url": "",
                "username": "fcspjr81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T23:47:19.000Z",
                "description": "por um Brasil melhor",
                "id": "1115400760676749312",
                "name": "auriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115401018752274432/imEyJNfh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2033,
                    "following_count": 2263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80956
                },
                "url": "",
                "username": "aurielsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T20:22:23.000Z",
                "description": "'\u201cA pior ditadura \u00e9 a ditadura do Poder Judici\u00e1rio. Contra ela n\u00e3o h\u00e1 a quem recorrer\u201d! Rui Barbosa",
                "id": "1081647117813321728",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio Freire - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421797520087343109/o29qa8yA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1806,
                    "following_count": 2713,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80782
                },
                "url": "",
                "username": "HlioFreire5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-06T02:11:13.000Z",
                "description": "Decepcionado com o Bolsonaro. \nO cara \u00e9 tolerante demais. Democrata demais. Plural demais.\nAinda esperando que ele crie coragem de meter o p\u00e9 na porta.",
                "id": "717535096899772416",
                "location": "Brasil",
                "name": "Orgulho de ser Extrema Direita.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332271235577880578/xW8v6y3O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3058,
                    "following_count": 4688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31630
                },
                "url": "",
                "username": "guskatikof2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-28T22:32:25.000Z",
                "description": "AFCavalcante",
                "id": "1133501304301608960",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "antonio ferreira cavalcante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138574265446490117/6Fz5n8wt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1654
                },
                "url": "",
                "username": "antonio64140741",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-15T19:59:21.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, pai, patriota, conservador, lutando por um Brasil melhor e pelo verdadeiro conhecimento. Feliz \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor! B\u00edblia Sagrada.",
                "id": "2445977294",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Laert Soares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "944515488834613248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320549415178899458/BD0I9fRZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2049,
                    "following_count": 2053,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117178
                },
                "url": "",
                "username": "Laert2014",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T22:25:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "51575126",
                "location": "Brasil",
                "name": "Goodvibes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426143523905183746/wJEvH2Hu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 233,
                    "following_count": 980,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14299
                },
                "url": "",
                "username": "goodvibes55555",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T20:11:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1110635360734928897",
                "location": "RS",
                "name": "Rosane",
                "pinned_tweet_id": "1363218812695437316",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363439428040024073/Oa9AANgv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 936,
                    "following_count": 1400,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31493
                },
                "url": "",
                "username": "RosaBolsominion",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T10:52:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096361531976151040",
                "name": "Jos\u00e9 Marcelo do Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096397260152324096/7jzywzrn_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3737,
                    "following_count": 4204,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 387131
                },
                "url": "",
                "username": "JosMarcelodoNa3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-12T00:40:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "372035995",
                "location": "Alfenas",
                "name": "Regina Helena.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371539099362979845/rcqiRq2I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1948,
                    "following_count": 2201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 103204
                },
                "url": "",
                "username": "reginahelena11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-08T01:39:46.000Z",
                "description": "Respeitador! Cara fam\u00edlia! Honestidade e integridade! Conservador! Crist\u00e3o!",
                "id": "1103832649154682880",
                "name": "BatepaAlva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390033545570234370/xZV8L9-X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 943,
                    "following_count": 979,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 67540
                },
                "url": "",
                "username": "Guembupatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T01:55:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057813235250946048",
                "name": "Geraldo Guerra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074387532987752448/MMesAinP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 724,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91213
                },
                "url": "",
                "username": "GeraldoGuerra8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T17:27:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1060222098130513922",
                "name": "Marilene Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070033349379526656/i3oNdk3o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44585
                },
                "url": "",
                "username": "Marilen85661243",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T23:53:34.000Z",
                "description": "Brasileiro,Cat\u00f3lico,Pai,Av\u00f4 \u26ea\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Kyrie eleison!!!",
                "id": "1040750435328577541",
                "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Alexandre Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1377254449991798792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040754449986269184/0g0sYU5W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 752,
                    "following_count": 2593,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95048
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand21677475",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-19T03:01:08.000Z",
                "description": "Antenada na palavra\ud83d\udcd6\u2764\nCrist\u00e3 - Conservadora .\n\"E conhecereis a verdade,  e a verdade o libertar\u00e1\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udcd6\u2764",
                "id": "1174518637660639232",
                "name": "Marilza Ferreira\u2764\ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174519495538425856/hFF70k3o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8402,
                    "following_count": 4961,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4647
                },
                "url": "",
                "username": "Marilza10885840",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-04T02:13:12.000Z",
                "description": "Conservador, T\u00e9cnico em eletrot\u00e9cnica, 34 anos, flamenguista de cora\u00e7\u00e3o, homem de direita, e quero o melhor para meu Brasil.",
                "id": "328807281",
                "location": "Sol\u00e2nea",
                "name": "Jairam J. da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161354897205235713/yhyjSjGT_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2455,
                    "following_count": 3794,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34079
                },
                "url": "",
                "username": "JJairam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-16T12:01:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096741369731792896",
                "name": "Dinuza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237699434961657856/zx09jpxG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 434,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39776
                },
                "url": "",
                "username": "Dinuza1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-21T15:48:04.000Z",
                "description": "Casal afim de encontrar novas amizades com casais e single femininas ....",
                "id": "1065270629694357504",
                "name": "kasal Rom\u00e2ntico Crs 26962",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384303663850479620/pxd0vAd9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 1457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 119178
                },
                "url": "",
                "username": "Washing84203182",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-25T14:59:41.000Z",
                "description": "PATRIOTA, Carioca, Conservador e Crist\u00e3o. BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS. MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL.",
                "id": "590058320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Newton Gray 100% PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149042683190685696/B-5QNJ0T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1367,
                    "following_count": 2243,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36512
                },
                "url": "",
                "username": "newtongray",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-28T00:08:31.000Z",
                "description": "Advogado, p\u00f3s graduado em Direito Administrativo e Gest\u00e3o P\u00fablica,  Direito Constitucional e Financeiro e Direito Militar, Subtenente da Reserva do EB",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jammesdeoliveira.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://jammesdeoliveira.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4ArvK81SE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1012125557079801857",
                "location": "Manaus, AM",
                "name": "Jammes de Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012340017086324736/HfcT2SIi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1633,
                    "following_count": 1885,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13334
                },
                "url": "https://t.co/Z4ArvK81SE",
                "username": "jammesdeoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-16T12:35:38.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o ama, fa\u00e7a como se amasse",
                "id": "765527434993274880",
                "location": "Recreio dos Bandeirantes",
                "name": "rodrigo lima",
                "pinned_tweet_id": "1374690590617702406",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054519513159553030/OtRjSRlU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 213,
                    "following_count": 1501,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32465
                },
                "url": "",
                "username": "juremaerodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-25T20:36:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "77304801",
                "location": "Belo Horizonte MG Brasil",
                "name": "MFerrarezi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426151888576200705/eQAj_BWS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 469,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14089
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioFerrarezi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T19:25:51.000Z",
                "description": "aqui, lutando pela democracia, por justi\u00e7a e  dec\u00eancia na vida pol\u00edtica e social; contra corrup\u00e7\u00e3o, petralhas e associados.",
                "id": "1105550489092001792",
                "location": "Brasil",
                "name": "lucia bucar nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105682458173939713/5LkgjHDF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5780
                },
                "url": "",
                "username": "BucarLucia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-10T13:31:50.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "371241963",
                "name": "Mario Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905882291238428674/_uMQA9kr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15675
                },
                "url": "",
                "username": "MarioFerreirao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-29T12:04:56.000Z",
                "description": "E quando nada der certo, continue fazendo o que \u00e9 certo.",
                "id": "1133705782522986496",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Madeira Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1134849680574222336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420754021904572425/KGhhHBXz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1948,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101613
                },
                "url": "",
                "username": "MadeiraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-09T22:39:37.000Z",
                "description": "J\u00e1 apoiei Moro, hj n +, ent\u00e3o,se vc \u00e9 da turminha dele, Lul4 livre, MBL, esqrda, isentoleft e afins, n m siga, \u00e9 block! N sou SDV, s\u00f3 sigo se eu quiser ok? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1159957430765268992",
                "name": "07/09/21VaiSerHist\u00f3rico\ud83d\udcaa\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420896427438379008/4yKwVmKg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260,
                    "following_count": 420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6311
                },
                "url": "",
                "username": "Joohregina1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T22:03:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1041085239374753792",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Maria Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082232243735662593/Kpm-HupI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1291,
                    "following_count": 1114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51513
                },
                "url": "",
                "username": "MariaVa74114695",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-09T00:52:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1148394397828096000",
                "name": "Gabriela Regner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148395031641972736/dJr58E-h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 699,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11019
                },
                "url": "",
                "username": "regner_gabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T16:52:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050066567596306433",
                "name": "Antonio Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050067538749648896/2XnNrDKG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 121,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9828
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio48324623",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:42:40.000Z",
                "description": "N\u00e3o se combate DITADURA\ncom democracia ...",
                "id": "58113236",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Get\u00falio Santana",
                "pinned_tweet_id": "1430938660229238792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409182351654072327/bruax5ka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12659,
                    "following_count": 13838,
                    "listed_count": 67,
                    "tweet_count": 359929
                },
                "url": "",
                "username": "getuliosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T17:22:31.000Z",
                "description": "conservador, cat\u00f3lico, liberal na economia, anti esquerda",
                "id": "1114216759026954240",
                "name": "marciomasca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128240150226571265/dErKm__H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39013
                },
                "url": "",
                "username": "marciomasca1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T16:56:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1087393465477025793",
                "name": "Fab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656157890490368/MWKl4lqU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2243,
                    "following_count": 2719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29426
                },
                "url": "",
                "username": "Fab33814742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T01:20:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1117598614736523264",
                "name": "Cristiane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117604388644827136/oRvseq3__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 351,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2584
                },
                "url": "",
                "username": "Cristia35163690",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-07T00:39:38.000Z",
                "description": "Politics and Government",
                "id": "750851735229501440",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "ana izabel sartori",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238968854757494784/6L5pFhuJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 974,
                    "following_count": 316,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 147499
                },
                "url": "",
                "username": "SartoriIzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-04T13:45:03.000Z",
                "description": "Esgotosfera petista",
                "id": "94561134",
                "name": "RATOLANDIA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287799002616991744/DmyfEN2g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2739,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 90376
                },
                "url": "",
                "username": "manoeldcarvalho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213951440261132288",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb4s3jipw0auboqxm54xogt3zx",
        "oldest_id": "1213921091024019459",
        "result_count": 100
    }
}