{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "737705046",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904641195094019",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904641195094019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "70721864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904638967808003",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904638967808003",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "94151089",
            "conversation_id": "1241904637990580225",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uBCOiZSV0q",
                        "end": 84,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 61,
                        "url": "https://t.co/uBCOiZSV0q"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904637990580225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "esse aqui foi o melhor momento da noite #issoaglobonaomostra https://t.co/uBCOiZSV0q"
        },
        {
            "author_id": "804656572555268096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904633825693698",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904633825693698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "899134801885749248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904629732040704",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904629732040704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904563214581766"
                ]
            },
            "author_id": "2484813552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ludmilla",
                        "id": "834939196376690688",
                        "name": "Ludmilla"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pop",
                        "id": "810938279801470977",
                        "name": "Pop"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Funk",
                        "id": "885621256573173760",
                        "name": "Brazilian funk"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904628092096524",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "846369751",
                        "start": 45,
                        "username": "Ludmilla"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CbuV3L0Ajj",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rll_22/status/1241904628092096524/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/CbuV3L0Ajj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904628092096524",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n\nDe novo uma m\u00fasica da @Ludmilla https://t.co/CbuV3L0Ajj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1159842327852007426",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904627559383041",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904627559383041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2527963206",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904625600643074",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904625600643074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "245450415",
            "conversation_id": "1241904623977402369",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904623977402369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra os  antis piram \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "293598261",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904622647808002",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904622647808002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "990830946323697664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904619040706561",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904619040706561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1117478972957319171",
            "conversation_id": "1241904618935914497",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904618935914497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "159944528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904617983746050",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904617983746050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "716428069964288000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904613684662272",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904613684662272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1078821626278563840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904613617434627",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904613617434627",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "609077144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904611868528640",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904611868528640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2720380125",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904611172265995",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/HD3HqStoeP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904611172265995",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/HD3HqStoeP"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904543992029186"
                ]
            },
            "author_id": "1159842327852007426",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904604281024512",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xhMulG4tVI",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jarbasonborges/status/1241904604281024512/video/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/xhMulG4tVI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904604281024512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O #Fantastico  t\u00e1 muito zoeiro mano kkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/xhMulG4tVI"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "921138213141524481",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904602309627914",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904602309627914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241904602204778498",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "204579328",
                        "start": 3,
                        "username": "daniel_melof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904602204778498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904230476189696",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daniel_melof: Esperou o P\u00e2nico na TV acabar para poder competir.\nRid\u00edculo essa forma de fazer jornalismo, n\u00e3o sei se fant\u00e1stico ou se z\u2026"
        },
        {
            "author_id": "943435255637331969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904601005273092",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904601005273092",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2794994011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904599067435009",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904599067435009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4221824842",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904598895546368",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904598895546368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1144025825643245568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904595523317764",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904595523317764",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "1082953030402744320",
            "conversation_id": "1241904595061936130",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904595061936130",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1196179680975609861",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904594734788609",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904594734788609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "2780540075",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904591916224518",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904591916224518",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "100321238",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904591425409026",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904591425409026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1093200403972481024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904587252080641",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904587252080641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170099882",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904587063341056",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904587063341056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "40984379",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904586169946113",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904586169946113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "1049436328998387712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904584223834112",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904584223834112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "author_id": "1237157959567900678",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904579442335744",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904579442335744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1012419567057022976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904576430825478",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904576430825478",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "2794994011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904575231201285",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904575231201285",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "355292410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904571145994245",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904571145994245",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1194725502734524418",
            "conversation_id": "1241903335986388995",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9519,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 137,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904569225031682",
            "in_reply_to_user_id": "430248390",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903335986388995",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@DelvanRodrigues Vejo a Globo e v\u00e1rias outras emissoras preocupadas com a sa\u00fade, por\u00e9m vejo o Bolsonaro preocupado apenas com a economia\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "878663689674555392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904568667176960",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904568667176960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1154467789505216513",
            "conversation_id": "1241904563394875392",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 8,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904563394875392",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "arrasou #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1184867715758071808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904561394237449",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904561394237449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "738027504305311746",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904559921991680",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904559921991680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "3348916439",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904558068109315",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904558068109315",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "770616715",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904555664777223",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904555664777223",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "858325017041522688",
            "conversation_id": "1241904546558939138",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904546558939138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "author_id": "1025122452714790915",
            "conversation_id": "1241904546189905920",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8773,
                        "start": 31,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904546189905920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899322528202752",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @dladislau_: A forma como a Globo debocha do Bolsonaro \u00e9 diferente \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "171476098",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904542645657601",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904542645657601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "68571743",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904541085437954",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904541085437954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "88753650",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904540385005573",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 131,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9891,
                        "start": 118,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 40,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904540385005573",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E mais uma vez meu migo e home stylist, @rodpocket, salva nosso domingo com o #issoaglobonaomostra\n\nSer\u00e1 que o senhor Jair Bolsonaro se divertiu tamb\u00e9m? \ud83e\udd2d"
        },
        {
            "author_id": "162439151",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904538656878593",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904538656878593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "165258698",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904537557925888",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 52,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 29,
                        "url": "https://t.co/esytlb02YU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904537557925888",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra  kkkkkk https://t.co/esytlb02YU"
        },
        {
            "author_id": "1159842327852007426",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904534986854400",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904534986854400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2579077970",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904533980229633",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904533980229633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "29250376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904533728567296",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904533728567296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "60380110",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904533560856583",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904533560856583",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79509676",
            "conversation_id": "1241904525117620224",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28163475",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904525117620224",
            "in_reply_to_user_id": "28163475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@guilhermesousa PARAB\u00c9NS! Sensacional esse #issoaglobonaomostra! Hahahaha"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "902282926389436417",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904522219356162",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904522219356162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241898547181694976"
                ]
            },
            "author_id": "2850281032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904519681892360",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "29797128",
                        "start": 48,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904519681892360",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898552269438979",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: #IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "433443508",
            "conversation_id": "1241904519346302976",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2658468922",
                        "start": 3,
                        "username": "biaksoo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/urXdvHj7Vs",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/urXdvHj7Vs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904519346302976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903809040920576",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @biaksoo: essas s\u00e3o todas as minhas express\u00f5es toda vez que o bolsonaro abre a boca #issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/urXdvHj7Vs"
        },
        {
            "author_id": "1202331898565005312",
            "conversation_id": "1241900452498808832",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1241900232440512513",
                        "start": 0,
                        "username": "Michael35910277"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904518599716864",
            "in_reply_to_user_id": "1241900232440512513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904028398882817",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Michael35910277 kkkkkeria m\u00f4 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "978239443298607106",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904515340697600",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904515340697600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1049436328998387712",
            "conversation_id": "1241904513688252418",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904513688252418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1458680834",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904512857767937",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904512857767937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "974659247077195777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904511930769408",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904511930769408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1025538222712152064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904503655464960",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904503655464960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241904497401696259",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3805953442",
                        "start": 3,
                        "username": "redelf9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904497401696259",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904024590389248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @redelf9: Todas as coisas boas que Bolsonaro e seu governo . #issoaglobonaomostra\n#GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "415793277",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904495589801984",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904495589801984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1938808404",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904491311575040",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904491311575040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "146552940",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904491252846595",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/eTjdyrgDJC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904491252846595",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/eTjdyrgDJC"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "1106752575804706816",
            "conversation_id": "1241904488883118080",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904488883118080",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "author_id": "4839261011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904487708721152",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904487708721152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "467291152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904487347912704",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904487347912704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "433443508",
            "conversation_id": "1241904480637108225",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904480637108225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1083382786562670594",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904476149231616",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904476149231616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "3001317809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904473880113155",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904473880113155",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "165258698",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904473422860290",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904473422860290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "474122288",
            "conversation_id": "1241904469778018309",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 41,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904469778018309",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901540375433218",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1083769764156227584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904468679155719",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904468679155719",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "16539681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904468658130944",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904468658130944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "960984689866629120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904464858157056",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904464858157056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062386002029887496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904464707141633",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904464707141633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3126418792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904463234899968",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904463234899968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1225120284971360259",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904458038153220",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904458038153220",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "739614822501916672",
            "conversation_id": "1241904454250749952",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904454250749952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904426488664072"
                ]
            },
            "author_id": "1088138321132437504",
            "conversation_id": "1241904453000867847",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KiDTvF9cTm",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pene94lo2pe/status/1241904453000867847/photo/1",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/KiDTvF9cTm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904453000867847",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/KiDTvF9cTm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902240845246464"
                ]
            },
            "author_id": "1099368101253206016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904452694654981",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i5G6XS3vWx",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iamcasnunes/status/1241902263863558144/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/i5G6XS3vWx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904452694654981",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902263863558144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @iamcasnunes: eu estou morrendo com esse v\u00eddeo #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/i5G6XS3vWx"
        },
        {
            "author_id": "3343257197",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904452489089025",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904452489089025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [430248390].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "430248390",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "430248390"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1241903335986388995].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1241903335986388995",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1241903335986388995"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 28503,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241904563214581766",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904563214581766/pu/img/gPBgR1CY7iMNxAWz.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 518
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241904543992029186",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904543992029186/pu/img/xZZwd3tLN8rTsdgg.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 9
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 296,
                "media_key": "3_1241898547181694976",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcJhfWsAANvMu.jpg",
                "width": 494
            },
            {
                "height": 1000,
                "media_key": "3_1241904426488664072",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhfvnXkAgFD0_.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 8902,
                "height": 596,
                "media_key": "7_1241902240845246464",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902240845246464/pu/img/dMDw-U-IhMQukrrX.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 912
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "author_id": "204579328",
                "conversation_id": "1241904230476189696",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 259,
                            "start": 239,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904230476189696",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Esperou o P\u00e2nico na TV acabar para poder competir.\nRid\u00edculo essa forma de fazer jornalismo, n\u00e3o sei se fant\u00e1stico ou se zorra total. Eles poderiam j\u00e1 ter iniciado dessa forma para saudar a mandioca, estocar o vento, tiplex, grelo duro,etc #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "author_id": "3364670920",
                "conversation_id": "1241899322528202752",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8915,
                            "start": 15,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 57,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899322528202752",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A forma como a Globo debocha do Bolsonaro \u00e9 diferente \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241898547181694976"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898552269438979",
                "created_at": "2020-03-23T01:24:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 39,
                            "id": "29797128",
                            "start": 28,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                            "end": 63,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                            "start": 40,
                            "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898552269438979",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 686,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "2658468922",
                "conversation_id": "1241903809040920576",
                "created_at": "2020-03-23T01:45:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/urXdvHj7Vs",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/urXdvHj7Vs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903809040920576",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 18,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "essas s\u00e3o todas as minhas express\u00f5es toda vez que o bolsonaro abre a boca #issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/urXdvHj7Vs"
            },
            {
                "author_id": "1241900232440512513",
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:08.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "1202331898565005312",
                            "start": 0,
                            "username": "kauan_nvs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904028398882817",
                "in_reply_to_user_id": "1202331898565005312",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900452498808832",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@kauan_nvs AJUDA A TRAZER TV GLOBINHO DE VOLTA"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "author_id": "3805953442",
                "conversation_id": "1241904024590389248",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 51,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 72,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904024590389248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Todas as coisas boas que Bolsonaro e seu governo . #issoaglobonaomostra\n#GloboLixo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "810847023935160321",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904014922571776",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6381,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 117,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/v5wVpoMMTT",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/v5wVpoMMTT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904014922571776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 323,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/v5wVpoMMTT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901472557740032"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1241901540375433218",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 25,
                            "tag": "BolsonaroGenocida"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gY6yWnkgze",
                            "end": 136,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241901540375433218/video/1",
                            "start": 113,
                            "url": "https://t.co/gY6yWnkgze"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901540375433218",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 91,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 32
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.co/gY6yWnkgze"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902240845246464"
                    ]
                },
                "author_id": "1224121551387275265",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902263863558144",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 54,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/i5G6XS3vWx",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/iamcasnunes/status/1241902263863558144/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/i5G6XS3vWx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902263863558144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 27,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu estou morrendo com esse v\u00eddeo #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/i5G6XS3vWx"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-08-05T00:46:41.000Z",
                "description": "Humanista Advogado Membro da Comiss\u00e3o de Prerrogativas e Delegado da OAB S\u00f3cio do Escrit\u00f3rio de Advocacia Andr\u00e9 & Rodrigues Casado e na fila do CNJ para ado\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "andreerodrigues.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.andreerodrigues.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5U92mCyGsO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "737705046",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ANDR\u00c9 PINTO RODRIGUES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801017665255047168/2NAKzIRx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2036,
                    "following_count": 2041,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6214
                },
                "url": "https://t.co/5U92mCyGsO",
                "username": "ANDREPINTORODRI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-01T16:34:44.000Z",
                "description": "Cr\u00edtico de televis\u00e3o. Adm do fc @EnriqueIgBrasil, f\u00e3 do @enriqueiglesias, @Shakira, @laurapausini, @maluma, @madonna, MJ e das novelas da @Televisa.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 32,
                                "username": "EnriqueIgBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 56,
                                "username": "enriqueiglesias"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 74,
                                "username": "Shakira"
                            },
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 84,
                                "username": "laurapausini"
                            },
                            {
                                "end": 106,
                                "start": 99,
                                "username": "maluma"
                            },
                            {
                                "end": 116,
                                "start": 108,
                                "username": "madonna"
                            },
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 138,
                                "username": "Televisa"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/blogjuniorcesar",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/blogjuniorcesar",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5axVn1h3vL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70721864",
                "location": "Guarulhos-SP",
                "name": "J\u00daNIOR C\u00c9SAR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1148118840687153153",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428981601292144644/szt_7LIQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1739,
                    "following_count": 1597,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 52768
                },
                "url": "https://t.co/5axVn1h3vL",
                "username": "blogjuniorcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-02T18:55:38.000Z",
                "description": "Estudante.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "erian.me",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://erian.me",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0woiaQm4Rt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "94151089",
                "location": "Brasil",
                "name": "elian :D",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417204956021547013/uBw_8RtC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2503
                },
                "url": "https://t.co/0woiaQm4Rt",
                "username": "erianvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-02T12:00:51.000Z",
                "description": "fan account: selenator \ud83d\udc83\ud83c\udffb directioner \ud83d\udc7b swiftie \ud83d\ude3b mixer \ud83c\udfa4 DC & Marvel \ud83d\udca5 filmes & s\u00e9ries \ud83c\udfac",
                "id": "804656572555268096",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "saah\u2079\u2079\u2079 \ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1428416937143513089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424427511241445376/d82tBLaD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4440,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 61,
                    "tweet_count": 242526
                },
                "url": "",
                "username": "smaIIady",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-08-20T05:03:36.000Z",
                "description": "parem de fazer meme com o filho do bolsonaro, grata",
                "id": "899134801885749248",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ",
                "name": "nara, a bonita",
                "pinned_tweet_id": "1425570625653968901",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430393550773051394/Wi-_jLI9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19536
                },
                "url": "",
                "username": "naranubs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-09T03:18:08.000Z",
                "description": "Procuro um lugar\nN\u00e3o sei se neste ou noutro mundo (...)  #Gr\u00eamio\ud83d\udc99 #Esquerda\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 57,
                                "tag": "Gr\u00eamio"
                            },
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 66,
                                "tag": "Esquerda"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2484813552",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\ude37 - Quarentena n\u00e3o \u00e9 f\u00e9rias",
                "pinned_tweet_id": "1323252575001583616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428360107423801356/uCx_lgZs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5580,
                    "following_count": 4899,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 383052
                },
                "url": "",
                "username": "rll_22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-25T22:58:46.000Z",
                "description": "Contato: ludmilla@ludmillaoficial.com | publicidade@ludmillaoficial.com Assista agora \u201cLud Session\u201d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/0-mKwNMXETo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/0-mKwNMXETo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/10Tyr5r88E"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "846369751",
                "name": "LUDMILLA",
                "pinned_tweet_id": "1415461113601400837",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415462696607264771/f0znB8Eq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8518497,
                    "following_count": 212,
                    "listed_count": 650,
                    "tweet_count": 25558
                },
                "url": "https://t.co/10Tyr5r88E",
                "username": "Ludmilla",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-09T15:02:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udfdc\ufe0fPI\n @flamengo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 6,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jarbasonborges",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jarbasonborges",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/blHcKQH1rR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1159842327852007426",
                "location": "Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Jarbinhas\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "pinned_tweet_id": "1313891477060308993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430725614311559169/M3m0lsVr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3876
                },
                "url": "https://t.co/blHcKQH1rR",
                "username": "jarbasonborges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-27T18:03:46.000Z",
                "description": "Torcedora do Vit\u00f3ria, Noveleira, f\u00e3 do universo latino e comentarista de reality. ps: Aqui uso pra falar bobagem. Seriedade basta minha vida!",
                "id": "2527963206",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Mai Agosto quero te usar",
                "pinned_tweet_id": "1289390962263748610",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422237567878156289/aZ-i9v8g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4168,
                    "following_count": 4982,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 163976
                },
                "url": "",
                "username": "Maiulemai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-31T18:38:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "245450415",
                "location": "Tomaz Ferrari",
                "name": "Tomaz",
                "pinned_tweet_id": "1261431585267736582",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219071452202356736/OZyb9O84_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 802,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 4750
                },
                "url": "",
                "username": "TomazFerrari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-05T16:46:00.000Z",
                "description": "Bacharel de Direito // aquariana //VASCA\u00cdNA \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/carolinhap",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/carolinhap",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aTZTnE00vv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "293598261",
                "location": "Cordeiro, Brasil",
                "name": "Carol Lima",
                "pinned_tweet_id": "1295507693768249349",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362418911677972482/FgmQ69P0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 718,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13972
                },
                "url": "https://t.co/aTZTnE00vv",
                "username": "analinalima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-30T05:51:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "990830946323697664",
                "location": "Brasil",
                "name": "Josiane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316335168769142784/qrb-uqT0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100478
                },
                "url": "",
                "username": "abrunheiro71",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T17:25:23.000Z",
                "description": "19y \u2022 1902 \u2022 \ud83c\udded\ud83c\uddfa @fluminensefc\n\n\ud83c\udfb6 Fluminense te amar \u00e9 minha raiz... \ud83c\udfb6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 16,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117478972957319171",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa - (18/45) Faltam 27 pontos",
                "pinned_tweet_id": "1401874421040754692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431093721462886400/Ww7L1WF-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 953,
                    "following_count": 864,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129464
                },
                "url": "",
                "username": "abeanery",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-06-26T19:03:11.000Z",
                "description": "Perdoa minha lua em c\u00e2ncer e foca no meu sol em sagit\u00e1rio",
                "id": "159944528",
                "name": "cansada de sofre",
                "pinned_tweet_id": "1124080633414868992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409663955597938688/4S2q-L37_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 472,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 28033
                },
                "url": "",
                "username": "avillamonalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-03T00:52:17.000Z",
                "description": "Meio doido, mas tenho um bom cora\u00e7\u00e3o",
                "id": "716428069964288000",
                "location": "Manaus - AM",
                "name": "Miler \ud83c\udd72\ud83c\udd74\ud83c\udd72 \ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168224897883090950/AczhhjET_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 578,
                    "following_count": 513,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2563
                },
                "url": "",
                "username": "mileraraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T01:14:54.000Z",
                "description": "Casada e M\u00e3e de 2 anjinhos!!! CRISTIANA/ DE DERECHA/ APAIXONADA PELO BRASIL!",
                "id": "1078821626278563840",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Herrera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422003276929802240/dPh0-11B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3857,
                    "following_count": 3928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29281
                },
                "url": "",
                "username": "AnaHerr68016722",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367945,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-06-15T13:02:53.000Z",
                "description": "\u03b1y\u2113\u03b1 \u2766  O Senhor \u00e9 meu pastor & nada Me faltar\u00e1. Muito grata aonde estou, anciosa para saber aonde irei chegar !!",
                "id": "609077144",
                "location": "Santa Catarina ",
                "name": "Paulaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360796855668535303/LZAGERnj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1083,
                    "following_count": 867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 83119
                },
                "url": "",
                "username": "vulgoflor_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T03:51:02.000Z",
                "description": "Salvador- Ba \ud83c\udf05",
                "id": "2720380125",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Isaac",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419695996523761664/gZcv2nDr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2884
                },
                "url": "",
                "username": "IsaqueLeitte97",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-19T22:17:18.000Z",
                "description": "@flamengo meu \u00fanico amor \ud83d\udc8d\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 insta:yas_sartorio\ud83d\udcf8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "921138213141524481",
                "location": "021\ud83c\udf34",
                "name": "Yasmin Sartorio",
                "pinned_tweet_id": "1414397518377594881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383963862060322816/f-QfrtUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 461,
                    "following_count": 435,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18529
                },
                "url": "",
                "username": "Y_SARTORIO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-19T00:51:25.000Z",
                "description": "A minha alma anseia pelo Senhor, mais do que os guardas pela manh\u00e3, mais do que aqueles que guardam pela manh\u00e3.( Salmos 130;6)",
                "id": "204579328",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Daniel Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235058819773992960/_BGj-H2l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 876
                },
                "url": "",
                "username": "daniel_melof",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-20T10:57:47.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafo e videomaker\n\ud83d\udcf7 https://t.co/zVA6VFC8bE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/simmermidia",
                                "end": 48,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/simmermidia",
                                "start": 25,
                                "url": "https://t.co/zVA6VFC8bE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "simmermidia.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://simmermidia.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7U2PUZFkQ9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "943435255637331969",
                "location": "Cariacica, Brasil",
                "name": "Simmer",
                "pinned_tweet_id": "1406988461446512642",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374726711573635079/TuYYdpM4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30495
                },
                "url": "https://t.co/7U2PUZFkQ9",
                "username": "ArturSimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-06T23:56:46.000Z",
                "description": "jgjkfgj",
                "id": "2794994011",
                "name": "\u2728desgra\u00e7ada da cabe\u00e7a \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308909411512000512/hPAcPJvD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 189,
                    "following_count": 388,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1973
                },
                "url": "",
                "username": "procastinaris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-18T23:04:08.000Z",
                "description": "Sem a dor eu n\u00e3o tenho sentido\n(ele/dele)",
                "id": "4221824842",
                "location": "inferno particular",
                "name": "Marquinhos",
                "pinned_tweet_id": "1324789884071137281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319810223889174530/WMmLIZur_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1728,
                    "following_count": 1975,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 9100
                },
                "url": "",
                "username": "marcxxb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T23:33:06.000Z",
                "description": "Tec. em enfermagem                                  \n           cursando Ci\u00eancias Cont\u00e1beis",
                "id": "1144025825643245568",
                "location": "Brasil",
                "name": "JOELMA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "pinned_tweet_id": "1230181734299426816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250182756782522377/11W5w94T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1049
                },
                "url": "",
                "username": "silva_tjo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T10:51:37.000Z",
                "description": "Porto Alegrense, m\u00e3e, motociclista, ativista and English Teacher \ud83d\ude05",
                "id": "1082953030402744320",
                "name": "Fabi Saldanha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279580387820404744/AgSA-_KF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 451
                },
                "url": "",
                "username": "FabiSaldanha2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-17T21:34:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1196179680975609861",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria Clara \ud83c\udf35\ud83c\udf93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383567099449151492/drhabtq4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 9,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7665
                },
                "url": "",
                "username": "Marianaclafa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-22T20:08:01.000Z",
                "description": "perdendo meu tempo falando de BBB",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fabyferreirax/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/fabyferreirax/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/d6oDZrO2dF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2780540075",
                "name": "Fofoqueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351912764395159553/jAnz-9jU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7780
                },
                "url": "https://t.co/d6oDZrO2dF",
                "username": "girassoldelrey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T21:11:07.000Z",
                "description": "torcedora da @FURIA, cientista e comentarista \n.25.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 13,
                                "username": "FURIA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100321238",
                "name": "Nanda",
                "pinned_tweet_id": "1179439640702529540",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376386647462449153/_vqhXJuQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 404,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 27351
                },
                "url": "",
                "username": "nandamaca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-06T17:31:01.000Z",
                "description": "\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc32 - \ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c.",
                "id": "1093200403972481024",
                "location": "\ud83d\udc31\u2022\ud83c\udf7c",
                "name": "hanna \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1406302681816350724",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422054092122230786/JsYvFSEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1945,
                    "following_count": 2928,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 44218
                },
                "url": "",
                "username": "ayaclorinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-11T21:42:56.000Z",
                "description": "modaUFPI\n\nFeita no Piau\u00ed \ud83d\udd25\ud83c\udf35\n\nconta do meu eu l\u00edrico\ud83c\udf3b",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gessiasmine/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gessiasmine/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S3tIKMuRyc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1170099882",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil \u2600\ufe0f",
                "name": "G\u00e9ssica Iasmine",
                "pinned_tweet_id": "1243014794157883393",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427465905152348162/-5p63mL6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 418,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 25626
                },
                "url": "https://t.co/S3tIKMuRyc",
                "username": "gessicart",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-18T22:20:01.000Z",
                "description": "Everyday, I wake up brazilian. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/jessielopes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/jessielopes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yOKRxyRf2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "40984379",
                "location": "The Bad Place",
                "name": "Jessica, filha \u00fanica, de Illinois, Chicago.",
                "pinned_tweet_id": "1208398557180502020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414261238385758215/wn-zFc6a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260,
                    "following_count": 353,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 21314
                },
                "url": "https://t.co/yOKRxyRf2a",
                "username": "jessielopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-08T23:08:13.000Z",
                "description": "\ud83c\udf08\u2728 \u219d Lua \u219d 21 anos \u219d Libriana \u219d Amo assistir s\u00e9ries, animes e filmes.  \u219d Namorando \u2661",
                "id": "1049436328998387712",
                "name": "Lua \ud83c\udf35\u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368286773584031752/tKRnlDS4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41365
                },
                "url": "",
                "username": "HedaWarr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53357
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-09T23:27:48.000Z",
                "description": "Desempregada desesperada",
                "id": "1237157959567900678",
                "name": "ltx",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399328873163153414/67PR4gPo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 132,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2436
                },
                "url": "",
                "username": "Leticia77286539",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-28T19:36:49.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "1012419567057022976",
                "name": "Ka\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264091544308637696/oU6NrPp5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5509
                },
                "url": "",
                "username": "Kasouza_012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-15T03:52:13.000Z",
                "description": "\ud83d\udc1d\ud83d\ude42 \u262f\ufe0e fan account \u262f\ufe0e",
                "id": "355292410",
                "location": "Bom lugar",
                "name": "nah \ud83e\uddda\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1400188104267423747",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371325443928952833/qUN2oSvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1068,
                    "following_count": 1041,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 16492
                },
                "url": "",
                "username": "ourscand",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T21:15:42.000Z",
                "description": "Nem todos que vagueiam est\u00e3o perdidos, mas eu com certeza estou! \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nTricolor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\nEngenheiro Eletricista \u26a1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/olvmvn/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/olvmvn/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lTaDtyIILF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194725502734524418",
                "name": "\u1d0f\u02e1\u2071\u1d5b\u1d49\u2071\u02b3\u1d43",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425450887724552200/rXjzHlH9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 788
                },
                "url": "https://t.co/lTaDtyIILF",
                "username": "olvmvn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-24T17:18:43.000Z",
                "description": "Eu tenho pressa e tanta coisa me interessa, mas nada tanto assim",
                "id": "878663689674555392",
                "location": "Brasil",
                "name": "DriSN \ud83d\udc0d",
                "pinned_tweet_id": "1267841050955087876",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245207428523872258/pAufG7qS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2254,
                    "following_count": 2739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51539
                },
                "url": "",
                "username": "Adrianasn221",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-25T19:05:44.000Z",
                "description": "MBA- Gest\u00e3o Ambiental.                                   casada , cat\u00f3lica .",
                "id": "1154467789505216513",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "J\u00fa Lomonte\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407423416681091072/1gDoIA1q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4769
                },
                "url": "",
                "username": "JuliaLomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T16:24:31.000Z",
                "description": "Escritor / Roterista /Educador\nMineiro/ Brasileiro / Cidad\u00e3o critico\nEsse espa\u00e7o \u00e9 aberto para ideias, debates.",
                "id": "1184867715758071808",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "name": "Linneker ( de \ud83c\udfe0)",
                "pinned_tweet_id": "1224796720946610177",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366939166425157634/vylPpL9S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6579
                },
                "url": "",
                "username": "reallhosemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-01T15:20:43.000Z",
                "description": "Jenlisa \u00e9 vida",
                "id": "738027504305311746",
                "name": "BLACKPINK\u2764\u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008714882068504577/vnAKfFJ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 316,
                    "following_count": 1589,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 111109
                },
                "url": "",
                "username": "BLINKK_MOOMOO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-28T11:50:37.000Z",
                "description": "tudo me \u00e9 permitido, mas nem tudo me conv\u00e9m.",
                "id": "3348916439",
                "location": "pernambuco, imortal! imortal!",
                "name": "winxmilgrau \ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1220151951293284352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427065637147451393/DiueON8l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 981,
                    "following_count": 888,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24725
                },
                "url": "",
                "username": "evebwaldorf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-21T01:52:31.000Z",
                "description": "Fan account",
                "id": "770616715",
                "location": "Brasil",
                "name": "le with an e ||-//",
                "pinned_tweet_id": "1358914040110723072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424484862455656451/VUiIOc3u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3051,
                    "following_count": 2118,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97714
                },
                "url": "",
                "username": "leticeu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T14:20:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "858325017041522688",
                "location": "Vit\u00f3ria-ES",
                "name": "Maria Lucia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858483614224351233/VCqGcZQ0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 478,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16093
                },
                "url": "",
                "username": "MalluColatina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-02T20:53:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1025122452714790915",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "P\u00e2mela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273074762370166790/pBAmo7SQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10250
                },
                "url": "",
                "username": "subtillpamela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-07T19:06:15.000Z",
                "description": "aqui s\u00f3 tem boberage",
                "id": "3364670920",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "du dudu e edu",
                "pinned_tweet_id": "998751435566342146",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414947291530727435/wuul8qKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9554
                },
                "url": "",
                "username": "pleduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-27T12:44:39.000Z",
                "description": "Pra Ele s\u00e3o todas as coisas \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\n#Fisioterapeuta \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n\n#Cruzeirense \ud83e\udd8a\n\n#BeloHorizonte \ud83d\udc99\ud83d\udd3a\n\n#S\u00e3oJos\u00e9dosCampos \ud83c\udfe0",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 32,
                                "tag": "Fisioterapeuta"
                            },
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 52,
                                "tag": "Cruzeirense"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 68,
                                "tag": "BeloHorizonte"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 87,
                                "tag": "S\u00e3oJos\u00e9dosCampos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "171476098",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Gabriela Almeida",
                "pinned_tweet_id": "777839762388443136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309532309884997632/g5txmpm1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 714,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 55818
                },
                "url": "",
                "username": "GabyAlmeida31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T01:34:05.000Z",
                "description": "o que quer que eu diga voc\u00ea n\u00e3o vai entender",
                "id": "68571743",
                "name": "Nati",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257885117227335683/uVTd4CGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3487
                },
                "url": "",
                "username": "nahbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-11-09T20:34:44.000Z",
                "description": "Patologista \ud83d\udc89\ud83d\udd2c| Soci\u00f3loga \ud83d\udcda | Militante e Comunicadora | \u201cTrago no olhar vis\u00f5es extraordin\u00e1rias, de coisas que abracei de olhos fechados.\u201d \u2014\tFlorbela Espanca",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thebuuba",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/thebuuba",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hbq0dcQQqi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "88753650",
                "location": "Acari, Rio de Janeiro",
                "name": "Buba Aguiar",
                "pinned_tweet_id": "1377261245322162188",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280272317789212677/HWyBWPm4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29329,
                    "following_count": 1681,
                    "listed_count": 114,
                    "tweet_count": 44294
                },
                "url": "https://t.co/hbq0dcQQqi",
                "username": "BuubaAguiar",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-03T17:35:24.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/userthay",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/userthay",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UO9l10sIvg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "162439151",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udf38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428358505459634177/tZ3ff_pj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 516,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 93807
                },
                "url": "https://t.co/UO9l10sIvg",
                "username": "_thayfox",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-11T02:21:29.000Z",
                "description": "Follow your curiosity, if you want to know more.",
                "id": "165258698",
                "name": "Otavio \ud83d\udd1b\ud83d\udcbb\ud83c\udf10\ud83d\udc1f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386813719997464578/FcclFF3Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 649
                },
                "url": "",
                "username": "otaviomds",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-20T18:27:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "2579077970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Terra de \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651537465900187648/HBacWJIW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2367
                },
                "url": "",
                "username": "Priskabio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-06T17:43:07.000Z",
                "description": "Analista de sistemas, feminista, vegetariana. Luto \u00e9 verbo!",
                "id": "29250376",
                "location": "Leme/SP",
                "name": "Fabiana Santos",
                "pinned_tweet_id": "1323013233150668800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397366976088002560/ywj_BSqc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 521,
                    "following_count": 535,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6469
                },
                "url": "",
                "username": "fabianasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-26T19:46:46.000Z",
                "description": "Amo: artes, trabalhar, dan\u00e7ar, pessoas, meio ambiente, paragliders, civiliza\u00e7\u00f5es antigas. Eu busco conhecimento, ajudar pessoas e unidade.. lado esquerdo sempre",
                "id": "60380110",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "naicle leonidas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396555844263759873/QILdiQnH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1088,
                    "following_count": 2129,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 5803
                },
                "url": "",
                "username": "naicle",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-03T16:50:34.000Z",
                "description": "Eis o meu segredo: s\u00f3 se v\u00ea com o cora\u00e7\u00e3o. O essencial \u00e9 invis\u00edvel aos olhos.",
                "id": "79509676",
                "location": "Itapiranga-SC",
                "name": "Ang\u00e9lica Werlang",
                "pinned_tweet_id": "459712497176813570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872959831707136011/pA1ZXAiH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 399,
                    "following_count": 589,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 17582
                },
                "url": "",
                "username": "angelicawcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-28T21:33:08.000Z",
                "description": "\u2649",
                "id": "902282926389436417",
                "location": "Marab\u00e1, Brasil",
                "name": "L\u00e9o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424218139781476356/wVAXeoxW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 336
                },
                "url": "",
                "username": "lleo_odrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-29T19:01:53.000Z",
                "description": "\u2698\ud835\udc70'\ud835\udc8e \ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc87\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc93, \ud835\udc82 \ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc87\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85 \ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93, \ud835\udc87\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93,\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a        \u2022fan account\u2022  (ela/dela)",
                "id": "2850281032",
                "location": "Wakanda/Cabin 6",
                "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56 \ud83d\udcda: Shadow and Bone",
                "pinned_tweet_id": "1152682893715673088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430679969911410689/pb98ldW5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3187,
                    "following_count": 1375,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 110803
                },
                "url": "",
                "username": "lokiromanofs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245876,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-12-10T15:37:22.000Z",
                "description": "bem triste",
                "id": "433443508",
                "location": "rn",
                "name": "moralisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408141982292234246/eM-1ZN01_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2913
                },
                "url": "",
                "username": "fvrtart",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-01T02:45:30.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u26e7   \ud835\udfce\ud835\udfce' \u2058 \ud835\udc76\ud835\udc7b\ud835\udfd7 | \u24a0.\u24b3.\u24aa  \u25b8  \ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf1\u10e6 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "infp.\ud83c\udf0c",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://infp.xn--sg8h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uk312CiUA7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2658468922",
                "location": "BACURAU",
                "name": "Bianka \ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1403059050351411204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429350250024771588/e2wkGT4k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2666,
                    "following_count": 2291,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 52783
                },
                "url": "https://t.co/uk312CiUA7",
                "username": "biaksoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "1241900232440512513",
                "name": "Michael",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 4,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41
                },
                "url": "",
                "username": "Michael35910277",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-26T11:57:12.000Z",
                "description": "\ud83c\udf31\ud83d\udc38\u2600\ufe0f sinto que na chuva \u00e9 o \u00fanico lugar em que n\u00e3o julgamos algu\u00e9m, apenas ficamos embaixo de nossos pr\u00f3prios guarda-chuvas sendo quem somos.\ud83c\udf31\ud83d\udc38\u2600\ufe0f\n#SaveTheOA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 156,
                                "start": 146,
                                "tag": "SaveTheOA"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/xm1GW8896Tc",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/xm1GW8896Tc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9xE1VSFeKt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "978239443298607106",
                "location": " \ud83c\udf44\ud83c\udf35\ud83d\udc20\ud83c\udf3f\ud83e\udd8b\ud83d\udcab  ",
                "name": "star \ud83e\ude90\u17f9",
                "pinned_tweet_id": "1413186986559541248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430583438382411779/vu9nIga4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8007,
                    "following_count": 8053,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 24829
                },
                "url": "https://t.co/9xE1VSFeKt",
                "username": "lostoflouis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-05-26T03:55:34.000Z",
                "description": "a dona desse @ \u00e9 f\u00e3 do goleiro F\u00e1bio e do volante Henrique  | @Cruzeiro \u00e9s minha vida, meu orgulho, minha alegria \ud83d\udc99 | @GeralCeleste_  \ud83e\udd8a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 62,
                                "username": "Cruzeiro"
                            },
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 118,
                                "username": "GeralCeleste_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nepomucenodani/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/nepomucenodani/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gV14pJUiSM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1458680834",
                "location": "Belo Horizonte - MG",
                "name": "dani",
                "pinned_tweet_id": "1271799639491121152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409451429035663370/DwCAbi6w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5325,
                    "following_count": 1947,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 582517
                },
                "url": "https://t.co/gV14pJUiSM",
                "username": "nepomucenodanii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-16T14:50:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "974659247077195777",
                "name": "Ju",
                "pinned_tweet_id": "1241456531650031617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196628754451324929/FkMcHPwJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8409
                },
                "url": "",
                "username": "jpbr26",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-04T00:25:40.000Z",
                "description": "AP/SC; stan de 3 mulheres; viciada em criar teorias; BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7;",
                "id": "1025538222712152064",
                "location": "Macap\u00e1, Brasil",
                "name": "clarice \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1321192635634274310",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395227905991618567/bNMwgfWs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 318,
                    "following_count": 700,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4446
                },
                "url": "",
                "username": "clarissfwg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-28T17:25:22.000Z",
                "description": "Deus acima de tudo!! Direita j\u00e1 !!\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3805953442",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Sandra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388113427772608512/UEvkzizI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2076,
                    "following_count": 1765,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8399
                },
                "url": "",
                "username": "redelf9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-18T20:37:43.000Z",
                "description": "\u00c0s vezes pronuncio o S como um carioca sem querer. Dizem que pare\u00e7o o Renato Russo!             \nSPFC \ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nhttps://t.co/zkrdfbMEm6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amassatricolor.wordpress.com",
                                "end": 129,
                                "expanded_url": "https://amassatricolor.wordpress.com",
                                "start": 106,
                                "url": "https://t.co/zkrdfbMEm6"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/a_massa_tricol\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/a_massa_tricolor?igshid=129mv9xat8kp",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9ac3iatbjF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "415793277",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Idreanovi\u0107",
                "pinned_tweet_id": "1383535999028908033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379777023439220740/abaOE9bW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 357,
                    "following_count": 607,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 50650
                },
                "url": "https://t.co/9ac3iatbjF",
                "username": "Aldrean21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-05T21:04:29.000Z",
                "description": "Porque S\u00e3o Paulo \u00e9 sentimento, que jamais acabar\u00e1. - @SaoPauloFC \u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 53,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1938808404",
                "location": "+016",
                "name": "Moony",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281046575091982336/1zLaH6tn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 266,
                    "following_count": 333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11303
                },
                "url": "",
                "username": "pqpmoreenna_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-21T18:41:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "146552940",
                "name": "Hosana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241811443042979841/B_35UWUd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5845
                },
                "url": "",
                "username": "hosana_levy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T03:02:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106752575804706816",
                "location": "Highway 666",
                "name": "Oh boy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228211614052040710/I5ijBS9a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4240
                },
                "url": "",
                "username": "cseerqo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-23T18:01:19.000Z",
                "description": "Welcome to my life \ud83c\udfb5",
                "id": "4839261011",
                "location": "MG",
                "name": "Ana Carolina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233015175315365888/PNosHg7M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 178
                },
                "url": "",
                "username": "AnaCarolyne001",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-18T09:42:10.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/tihagorosa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/tihagorosa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rDtWSJVmei"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "467291152",
                "location": "Joinville, Brasil",
                "name": "Tiago Rosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351252526658682881/1r7L_EeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5369
                },
                "url": "https://t.co/rDtWSJVmei",
                "username": "Tihago_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-19T13:59:30.000Z",
                "description": "triste e cansada",
                "id": "810847023935160321",
                "location": "\ud83c\udf2a",
                "name": "thaylla",
                "pinned_tweet_id": "1264710812519841793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319127875501654016/q_COouLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1285,
                    "following_count": 2886,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21001
                },
                "url": "",
                "username": "thayllasj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T15:19:19.000Z",
                "description": "\ud83e\udd8b",
                "id": "1083382786562670594",
                "location": "Portugal",
                "name": "nicole aamorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083382967047766018/p_vYBXWZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2492
                },
                "url": "",
                "username": "bragaanicole",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-27T12:51:21.000Z",
                "description": "amo shingeki no kyojin e angel beats. indie tbm. 17y.\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 esfj",
                "id": "3001317809",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "kay. ela/dela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409016849254264835/NxSI0XaC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15421
                },
                "url": "",
                "username": "annebluess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-25T17:35:08.000Z",
                "description": "Humanista acima de tudo. Votei no professor, n\u00e3o tenho culpa nessa merda. Quero muito o Brasil de volta para o futuro. A maioria dos meus RTs s\u00e3o endosso sim.",
                "id": "474122288",
                "location": "FLORESTAS MONITORADAS  ",
                "name": "CARLOS - VACINA PARA TODOS J\u00c1 - VIA SUS GRATUITA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374952588173533185/bEr0tMSZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4401,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 83301
                },
                "url": "",
                "username": "carlosrafer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T16:57:02.000Z",
                "description": "\ua731\u029c\u1d07/\u029c\u1d07\u0280 \u2022 \u1d1b\u029c\u1d07 \u0274\u026a\u0262\u029c\u1d1b \u026a\ua731 \ua730\u1d0f\u0280 \u0280\u1d07\u1d0d\u1d07\u1d0d\u0299\u1d07\u0280\u026a\u0274\u0262, \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d0d\u1d0f\u0280\u0274\u026a\u0274\u0262 \u026a\ua731 \ua730\u1d0f\u0280 \ua731\u1d1b\u1d00\u0280\u1d1b\u026a\u0274\u0262 \u1d00\u0262\u1d00\u026a\u0274. \u028f\u1d0f\u1d1c \u1d00\u0280\u1d07 \ua730\u1d0f\u0280 \u0280\u1d07\u1d0d\u1d07\u1d0d\u0299\u1d07\u0280\u026a\u0274\u0262, \u026a \u1d21\u026a\u029f\u029f \u0280\u1d07\u1d0d\u1d07\u1d0d\u0299\u1d07\u0280 \u028f\u1d0f\u1d1c, \u1d21\u029c\u1d07\u0274 \u026a \ua730\u1d0f\u0280\u0262\u1d07\u1d1b...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/Khydroxide_27",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/Khydroxide_27",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9e051Dm4Rw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083769764156227584",
                "location": "BR | MA",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcea \ud83e\udd8b \u2764\ufe0f \u2728| LIS TRUE COLORS 10/09 !!!",
                "pinned_tweet_id": "1413280378530504705",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381415491609141248/dM6S7eWK_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 690,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 23907
                },
                "url": "https://t.co/9e051Dm4Rw",
                "username": "Khydroxide_27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-01T03:35:52.000Z",
                "description": "eu ainda uso a lastfm.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "maravilices.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.maravilices.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xaeXfOH6xO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16539681",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "alice \ud83d\udc98\ud83d\udd2e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66",
                "pinned_tweet_id": "965323334920622085",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338340938570194945/aDLUo0ok_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 752,
                    "following_count": 1470,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 64500
                },
                "url": "https://t.co/xaeXfOH6xO",
                "username": "maravilices",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-06T21:12:59.000Z",
                "description": "n\u00e3o quero buxixo, s\u00f3 quero dinheiro. \ud83d\udcb0",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/konanzin",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/konanzin",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/A3ZTSG6nVH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "960984689866629120",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "tranquilo e calmo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1407152861071486981",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430148065172901923/sOA_2Ula_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3782,
                    "following_count": 2106,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 77836
                },
                "url": "https://t.co/A3ZTSG6nVH",
                "username": "konanzin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-13T16:45:35.000Z",
                "description": "paraense que mora no rio \u2022 eterno vitinho \ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ac_linhares",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ac_linhares",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VAaK4Sz1MW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1062386002029887496",
                "location": "zona norte \u2022 rj ",
                "name": "anna clara",
                "pinned_tweet_id": "1429954326307430400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431109016097329154/KxPaH5hI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1100,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39345
                },
                "url": "https://t.co/VAaK4Sz1MW",
                "username": "ac_linhares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-29T12:10:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "3126418792",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Recche_D\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371453469090009089/jpIAdEnu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1588
                },
                "url": "",
                "username": "zizezik",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T18:13:46.000Z",
                "description": "\ud83d\udc7d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daics1?igshid=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/daics1?igshid=fnrm7tk2lcty",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xM4eV7GEIt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1225120284971360259",
                "name": "DAIANE SILVA \ud83c\udf3c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354394890516520966/N6x7F5Cf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1344
                },
                "url": "https://t.co/xM4eV7GEIt",
                "username": "Daiacs1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-06T00:28:10.000Z",
                "description": "Be kind.",
                "id": "739614822501916672",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "ligh ana \u1d57\u1d56\u02b7\u1d4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415355876102246405/ZnSYsVCS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 500,
                    "following_count": 550,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79130
                },
                "url": "",
                "username": "light_anaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T18:16:07.000Z",
                "description": "O segredo para ser feliz \u00e9 aceitar o lugar onde voc\u00ea est\u00e1 hoje na vida, e dar o melhor de si todos os dias.\ud83c\udf39",
                "id": "1088138321132437504",
                "name": "Elisa Albuquerque \ud83d\udc8b\ud83c\udf39\u2648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224837318583955456/VgGMEaVc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "pene94lo2pe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-23T17:59:15.000Z",
                "description": "paraense em minas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/omalcher12",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/omalcher12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fdzHboelIw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1099368101253206016",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "ANDREY BENTES.",
                "pinned_tweet_id": "1371948531058147330",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395749204635619328/6YgNb6lL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 315,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1656
                },
                "url": "https://t.co/fdzHboelIw",
                "username": "AndreyMalcher",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T00:05:04.000Z",
                "description": "o vale \u00e9 t\u00e3o bonito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eucasnunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eucasnunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224121551387275265",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "carlos",
                "pinned_tweet_id": "1242499388771110915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418344440389906437/KLYIIb_8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1738
                },
                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0",
                "username": "eucasnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-23T22:52:20.000Z",
                "description": "do the boogie like \ud83e\uddc8 \u21a0 only army ot7 \u2022 fan account \u2022",
                "id": "3343257197",
                "location": "#1 hot 100",
                "name": "marrie\u2077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431051759607234561/wJSGM7ql_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1725,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 95023
                },
                "url": "",
                "username": "jimininchi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241904641195094019",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7fs6t75s53vfflp7q4fx4t",
        "oldest_id": "1241904452489089025",
        "result_count": 86
    }
}