{
    "data": [
        {
            "author_id": "783390967764246528",
            "conversation_id": "1242638218404691969",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638218404691969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140092516257140736",
            "conversation_id": "1242638200595718145",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638200595718145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3082223424",
            "conversation_id": "1242638193465479168",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638193465479168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "135627004",
            "conversation_id": "1242638193402490880",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638193402490880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "114342003",
            "conversation_id": "1242638171860582410",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638171860582410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1534574372",
            "conversation_id": "1242638143771348994",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638143771348994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1061758466199613441",
            "conversation_id": "1242638114604167168",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638114604167168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2157584808",
            "conversation_id": "1242638093225799681",
            "created_at": "2020-03-25T02:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638093225799681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049018472691355649",
            "conversation_id": "1242638077291638785",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638077291638785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "915803736638984193",
            "conversation_id": "1242638039140184064",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242638039140184064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177352604302622722",
            "conversation_id": "1242637998069559298",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637998069559298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "140051560",
            "conversation_id": "1242637946848673792",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637946848673792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046778693425786880",
            "conversation_id": "1242637930906243072",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637930906243072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "conversation_id": "1242637930801356802",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637930801356802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "143497422",
            "conversation_id": "1242637918927192065",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637918927192065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1023299372614909958",
            "conversation_id": "1242637879693774850",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637879693774850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "806243561293410304",
            "conversation_id": "1242637849251516418",
            "created_at": "2020-03-25T02:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637849251516418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1242185513714569218",
            "conversation_id": "1242637803458039810",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637803458039810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1656290641",
            "conversation_id": "1242637800165576705",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637800165576705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1048037908765179905",
            "conversation_id": "1242637760701304833",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637760701304833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3125432435",
            "conversation_id": "1242637741487243264",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637741487243264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1205326834952548352",
            "conversation_id": "1242637717516754945",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637717516754945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241113107621085184",
            "conversation_id": "1242637706951380998",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637706951380998",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299978438",
            "conversation_id": "1242637697778401283",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637697778401283",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050533703393394688",
            "conversation_id": "1242637677926723585",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637677926723585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336354223",
            "conversation_id": "1242637617637834754",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637617637834754",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3400797484",
            "conversation_id": "1242637587992530945",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637587992530945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "conversation_id": "1242637587170410499",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637587170410499",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230996570079973377",
            "conversation_id": "1242637585467441157",
            "created_at": "2020-03-25T02:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637585467441157",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126236254",
            "conversation_id": "1242637542983426048",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637542983426048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1602374509",
            "conversation_id": "1242637536280928257",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637536280928257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "95546009",
            "conversation_id": "1242637527514861568",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637527514861568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1094389364883447808",
            "conversation_id": "1242637502223187969",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637502223187969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147854598356553729",
            "conversation_id": "1242637466349309953",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637466349309953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166174508404940800",
            "conversation_id": "1242637446162112513",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637446162112513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2389654260",
            "conversation_id": "1242637380466741249",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637380466741249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2291314958",
            "conversation_id": "1242637358283005954",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637358283005954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1013636816",
            "conversation_id": "1242637337244372994",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637337244372994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "77631807",
            "conversation_id": "1242637335612841988",
            "created_at": "2020-03-25T02:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637335612841988",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87062932",
            "conversation_id": "1242637305984286720",
            "created_at": "2020-03-25T02:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637305984286720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037813894700572672",
            "conversation_id": "1242637305556406272",
            "created_at": "2020-03-25T02:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637305556406272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1032335015017893888",
            "conversation_id": "1242637276275933185",
            "created_at": "2020-03-25T02:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637276275933185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129859269833220096",
            "conversation_id": "1242637264351563777",
            "created_at": "2020-03-25T02:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637264351563777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218987038374006784",
            "conversation_id": "1242637220827344897",
            "created_at": "2020-03-25T02:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637220827344897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242637154519564289"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242637157153607681",
            "created_at": "2020-03-25T02:19:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 187,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 202,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 215,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 233,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KRh0kREXsM",
                        "end": 277,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242637157153607681/photo/1",
                        "start": 254,
                        "url": "https://t.co/KRh0kREXsM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242637157153607681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2056,
                "quote_count": 51,
                "reply_count": 144,
                "retweet_count": 410
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO se faz INDISPENS\u00c1VEL a volta da NORMALIDADE aos nossos dias. \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KRh0kREXsM"
        },
        {
            "author_id": "1228033903409160192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1238040960824537089",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242527054848905216",
                        "name": "Felipe Prior"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242527054848905216",
                        "name": "Felipe Prior"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242636097030676481",
            "created_at": "2020-03-25T02:15:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9552,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.867,
                        "start": 85,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 103,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242636097030676481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Como sempre a Globo escondendo certos pontos, prior falando que vai ser machista e a Globo nem mostra. #BBB20 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2278078754",
            "conversation_id": "1242634442130239489",
            "created_at": "2020-03-25T02:08:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242634442130239489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242633153698770944"
                ]
            },
            "author_id": "175267407",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Presenter of the TV Show \"Agora \u00c9 Domingo\"\n",
                        "id": "1042076243326193666",
                        "name": "Jos\u00e9 Luiz Datena"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Presenter of the TV Show \"Agora \u00c9 Domingo\"\n",
                        "id": "1042076243326193666",
                        "name": "Jos\u00e9 Luiz Datena"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242633271848194049",
            "created_at": "2020-03-25T02:03:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 112,
                        "tag": "CoronavirusPlantao"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "68722955",
                        "start": 0,
                        "username": "DatenaOficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Z9DaxKqo5J",
                        "end": 155,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/teixeira_gaspar/status/1242633271848194049/video/1",
                        "start": 132,
                        "url": "https://t.co/Z9DaxKqo5J"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242633271848194049",
            "in_reply_to_user_id": "68722955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@DatenaOficial obrigado por mostrar a real...  pq #issoaglobonaomostra @RedeGlobo lixo... esquerdista. #COVID19 #CoronavirusPlantao https://t.co/Z9DaxKqo5J"
        },
        {
            "author_id": "914834983113625606",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian musician",
                        "id": "1070731959020572675",
                        "name": "Roger Moreira"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian musician",
                        "id": "1070731959020572675",
                        "name": "Roger Moreira"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rock",
                        "id": "806571747730341888",
                        "name": "Rock"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242632823850352641",
            "created_at": "2020-03-25T02:02:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/luciana_h_/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/luciana_h_/status/1242625848085303297",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/apTgr4jwVp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242632823850352641",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242625848085303297",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/apTgr4jwVp"
        },
        {
            "author_id": "1103421648894676993",
            "conversation_id": "1242631796635963392",
            "created_at": "2020-03-25T01:58:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242631796635963392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1219687462701805568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242631422571089923",
            "created_at": "2020-03-25T01:56:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "988503362923528193",
                        "start": 3,
                        "username": "guiaugustoborba"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iUnpNAbt7R",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/iUnpNAbt7R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242631422571089923",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241907713862504449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guiaugustoborba: Melhor momento do #issoaglobonaomostra! \n#ForaBolsonaro \ud83d\udeab\n https://t.co/iUnpNAbt7R"
        },
        {
            "author_id": "769301769096658944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242630460645269507",
            "created_at": "2020-03-25T01:52:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242630460645269507",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "817420441",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242630409420226563",
            "created_at": "2020-03-25T01:52:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242630409420226563",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "989348202607411201",
            "conversation_id": "1242629817473863681",
            "created_at": "2020-03-25T01:50:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bras\u00edlia,",
                        "probability": 0.7433,
                        "start": 56,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Brazil",
                        "probability": 0.9337,
                        "start": 66,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "obrasilnaopodeparar"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "188548132",
                        "start": 3,
                        "username": "xley1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B91p6lODxKLS\u2026",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B91p6lODxKLSloYYn3eIdmkhrIYdJysPUNkHeY0/?igshid=tm2dwhgyie6s",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/T6kFqKbTPK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242629817473863681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239923788147458048",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @xley1: #obrasilnaopodeparar #issoaglobonaomostra em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/T6kFqKbTPK"
        },
        {
            "author_id": "200592507",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242628418614812673",
            "created_at": "2020-03-25T01:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242628418614812673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117917325783650305",
            "conversation_id": "1242628256190382085",
            "created_at": "2020-03-25T01:43:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242628256190382085",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "133414417",
            "conversation_id": "1242628013721878533",
            "created_at": "2020-03-25T01:43:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242628013721878533",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160887648262787072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242627766182383618",
            "created_at": "2020-03-25T01:42:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242627766182383618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1875563108",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242587737468866560",
            "created_at": "2020-03-25T01:41:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242627603938390020",
            "in_reply_to_user_id": "1229935777053843457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242624682463047680",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@boomerlouie @AliancaPelaDem @jairbolsonaro Eu j\u00e1 estou feliz esperando o #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "68978013",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242627301428297729",
            "created_at": "2020-03-25T01:40:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242627301428297729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "80897578",
            "conversation_id": "1242626471161745410",
            "created_at": "2020-03-25T01:36:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242626471161745410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063422649358065664",
            "conversation_id": "1242625428382199810",
            "created_at": "2020-03-25T01:32:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242625428382199810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "532693920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242624985421709314",
            "created_at": "2020-03-25T01:30:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9507,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242624985421709314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1242624113216237568"
                ]
            },
            "author_id": "1093372260700835840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242624123404247046",
            "created_at": "2020-03-25T01:27:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/sch8z1G0UU",
                        "end": 140,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo75130305/status/1242624123404247046/photo/1",
                        "start": 117,
                        "url": "https://t.co/sch8z1G0UU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242624123404247046",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aguardando o deboche do #issoaglobonaomostra, mostrando o presidente atleta imune ao coronav\u00edrus.\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #ForaBolsonaro https://t.co/sch8z1G0UU"
        },
        {
            "author_id": "47029847",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242624004323790849",
            "created_at": "2020-03-25T01:27:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242624004323790849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54737102",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1238040960824537089",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242623487598043141",
            "created_at": "2020-03-25T01:25:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.857,
                        "start": 87,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14994303",
                        "start": 4,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1293718440725876737",
                        "start": 22,
                        "username": "rafaportugalc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242623487598043141",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Al\u00f4 @boninho j\u00e1 que o @rafaportugalc \u00e9 um quarentener, bota um #IssoaGloboN\u00e3oMostra no BBB apresentado pela Dona Silvana de casa mesmo"
        },
        {
            "author_id": "2458564790",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242599901374173185",
            "created_at": "2020-03-25T01:21:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242622657058803712",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242599901374173185",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro #issoaglobonaomostra queremos voltar a trabalhar e cuidar dos mais fracos contra corona v\u00edrus chines..."
        },
        {
            "author_id": "794212716286251008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242621691492282369",
            "created_at": "2020-03-25T01:17:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242621691492282369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "968293482715590656",
            "conversation_id": "1242621326403293184",
            "created_at": "2020-03-25T01:16:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242621326403293184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1071592255591464960",
            "conversation_id": "1242618665750745088",
            "created_at": "2020-03-25T01:05:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242618665750745088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2169540647",
            "conversation_id": "1242617821881868291",
            "created_at": "2020-03-25T01:02:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242617821881868291",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053048417507856384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242616116087840769",
            "created_at": "2020-03-25T00:55:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242616116087840769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45904396",
            "conversation_id": "1242615843797839875",
            "created_at": "2020-03-25T00:54:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/taoquei1/statu\u2026",
                        "end": 49,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/taoquei1/status/1242262772290813952",
                        "start": 26,
                        "url": "https://t.co/E1KFHXMKT9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1242615843797839875",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242262772290813952",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/E1KFHXMKT9"
        },
        {
            "author_id": "580675311",
            "conversation_id": "1242615499600658432",
            "created_at": "2020-03-25T00:53:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242615499600658432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53954284",
            "conversation_id": "1242613592517558273",
            "created_at": "2020-03-25T00:45:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242613592517558273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1152044584467406849",
            "conversation_id": "1242613443875622912",
            "created_at": "2020-03-25T00:45:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242613443875622912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191872545",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242613162295296003",
            "created_at": "2020-03-25T00:43:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242613162295296003",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "363479329",
            "conversation_id": "1242612285274820614",
            "created_at": "2020-03-25T00:40:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242612285274820614",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4157610687",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242612084480905216",
            "created_at": "2020-03-25T00:39:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242612084480905216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1947727128",
            "conversation_id": "1242611930755465222",
            "created_at": "2020-03-25T00:39:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242611930755465222",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "213643148",
            "conversation_id": "1242611384820645893",
            "created_at": "2020-03-25T00:36:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242611384820645893",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1875563108",
            "conversation_id": "1242611031198875654",
            "created_at": "2020-03-25T00:35:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9991,
                        "start": 90,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "tag": "ChegaDomingo"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 137,
                        "tag": "InterditemOBolsonaroURGENTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242611031198875654",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Eu aqui s\u00f3 esperando o #issoaglobonaomostra para ver o Pronunciamento em REDE NACIONAL de Bolsonaro sendo des-tro-\u00e7a-do.\n\n#ChegaDomingo\n\n#InterditemOBolsonaroURGENTE"
        },
        {
            "author_id": "4928022940",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242610643880075271",
            "created_at": "2020-03-25T00:33:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242610643880075271",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "230265974",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242211371460317186",
            "created_at": "2020-03-25T00:33:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1045784667872546817",
                        "start": 0,
                        "username": "CoelhoLoreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242610509238632450",
            "in_reply_to_user_id": "1045784667872546817",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242211371460317186",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@CoelhoLoreto @RedeGlobo Pqp..#issoaglobonaomostra"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [1229935777053843457].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1229935777053843457",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1229935777053843457"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242624682463047680].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242624682463047680",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242624682463047680"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rafaportugalc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rafaportugalc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rafaportugalc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CoelhoLoreto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CoelhoLoreto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CoelhoLoreto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1045784667872546817].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1045784667872546817",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1045784667872546817"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242211371460317186].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242211371460317186",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242211371460317186"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1242637154519564289",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET676IPXQAExR4P.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 140001,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1242633153698770944",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242633153698770944/pu/img/HcWekamKyxXJxsCn.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 122,
                "media_key": "16_1242624113216237568",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ET6wDBmWsAAPyz2.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.285982,
                        -16.0524045,
                        -47.307264,
                        -15.5001029
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "name": "Bras\u00edlia",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242637154519564289"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242637157153607681",
                "created_at": "2020-03-25T02:19:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 187,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 202,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 232,
                            "start": 215,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 253,
                            "start": 233,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KRh0kREXsM",
                            "end": 277,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242637157153607681/photo/1",
                            "start": 254,
                            "url": "https://t.co/KRh0kREXsM"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242637157153607681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2056,
                    "quote_count": 51,
                    "reply_count": 144,
                    "retweet_count": 410
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO se faz INDISPENS\u00c1VEL a volta da NORMALIDADE aos nossos dias. \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KRh0kREXsM"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242625768288641024"
                    ]
                },
                "author_id": "1191512527",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242298311501111296",
                "created_at": "2020-03-25T01:34:23.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "34461692",
                            "start": 0,
                            "username": "andreolifelipe"
                        },
                        {
                            "end": 22,
                            "id": "17752026",
                            "start": 16,
                            "username": "roxmo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JlICAaBFsP",
                            "end": 46,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/hofmann_luciana/status/1242625848085303297/video/1",
                            "start": 23,
                            "url": "https://t.co/JlICAaBFsP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242625848085303297",
                "in_reply_to_user_id": "34461692",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 48,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 17
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242522694052167685",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@andreolifelipe @roxmo https://t.co/JlICAaBFsP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "988503362923528193",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241907713862504449",
                "created_at": "2020-03-23T02:00:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 41,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/iUnpNAbt7R",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/iUnpNAbt7R"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241907713862504449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 106,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor momento do #issoaglobonaomostra! \n#ForaBolsonaro \ud83d\udeab\n https://t.co/iUnpNAbt7R"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242523731437772801"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242523734252060676",
                "created_at": "2020-03-24T18:48:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 69,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 84,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 97,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 115,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/N6IXKOPTex",
                            "end": 159,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242523734252060676/photo/1",
                            "start": 136,
                            "url": "https://t.co/N6IXKOPTex"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242523734252060676",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 734,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 161
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/N6IXKOPTex"
            },
            {
                "author_id": "826892241516032002",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242530815751446528",
                "created_at": "2020-03-24T19:16:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 53,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242530815751446528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 167,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 81
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242524299006808065",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
            },
            {
                "author_id": "188548132",
                "conversation_id": "1239923788147458048",
                "created_at": "2020-03-17T14:37:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 53,
                            "normalized_text": "Bras\u00edlia,",
                            "probability": 0.7301,
                            "start": 45,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Brazil",
                            "probability": 0.9151,
                            "start": 55,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "obrasilnaopodeparar"
                        },
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "instagram.com/p/B91p6lODxKLS\u2026",
                            "end": 85,
                            "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B91p6lODxKLSloYYn3eIdmkhrIYdJysPUNkHeY0/?igshid=tm2dwhgyie6s",
                            "start": 62,
                            "url": "https://t.co/T6kFqKbTPK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239923788147458048",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Instagram",
                "text": "#obrasilnaopodeparar #issoaglobonaomostra em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/T6kFqKbTPK"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242375677300617217"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242375702596456449",
                "created_at": "2020-03-24T09:00:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9235,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YLtJGYtb2J",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/YLtJGYtb2J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242375702596456449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3390,
                    "quote_count": 26,
                    "reply_count": 115,
                    "retweet_count": 741
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YLtJGYtb2J"
            },
            {
                "author_id": "932688924312571904",
                "conversation_id": "1242608879600631808",
                "created_at": "2020-03-25T00:26:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9976,
                            "start": 27,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9917,
                            "start": 77,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 152,
                            "start": 132,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242608879600631808",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 78,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 11
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta pra casa!!\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "author_id": "40053694",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Flavio Bolsonaro",
                            "id": "958818632993132544",
                            "name": "Flavio Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Flavio Bolsonaro",
                            "id": "958818632993132544",
                            "name": "Flavio Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242599901374173185",
                "created_at": "2020-03-24T23:51:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9923,
                            "start": 44,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 110,
                            "id": "128372940",
                            "start": 96,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242599901374173185",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 39645,
                    "quote_count": 9449,
                    "reply_count": 25935,
                    "retweet_count": 6133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Aqueles que torcem para que o v\u00edrus ven\u00e7a o Brasil est\u00e3o revoltados com a coragem do Presidente @jairbolsonaro de escancarar a verdade! Vamos sair do isolamento horizontal para o vertical, protegendo os mais vulner\u00e1veis e permitindo que pessoas voltem a trabalhar."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242262747510964226"
                    ]
                },
                "author_id": "1087259768",
                "conversation_id": "1242262772290813952",
                "created_at": "2020-03-24T01:31:39.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/4sH221XFFX",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/taoquei1/status/1242262772290813952/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/4sH221XFFX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242262772290813952",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 17271,
                    "quote_count": 709,
                    "reply_count": 2043,
                    "retweet_count": 4630
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Algu\u00e9m pode me explicar pq a jornalista, que de fato aparece para o p\u00fablico, est\u00e1 protegida e o cinegrafista est\u00e1 desprotegido?? Pq q ele t\u00e1 pleno?? Algu\u00e9m? \u00c9 s\u00e9rio, eu preciso de uma raz\u00e3o l\u00f3gica para isso. https://t.co/4sH221XFFX"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-10-04T19:38:56.000Z",
                "description": "Conservador criado com banha de porco!!",
                "id": "783390967764246528",
                "location": "Centro, Cascavel",
                "name": "Quinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918903449902870528/qeAFNcyW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17883
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoAZanatta10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367929,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T03:03:32.000Z",
                "description": "4\u00b0 Conta. N\u00e3o desistirei.\nCrist\u00e3o, Conservador, Op do Direito, Advogar sempre, apaixonado por Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Geopol\u00edtica, Flamenguista.\nJo\u00e3o 8:32.",
                "id": "1140092516257140736",
                "location": "Manaus AM",
                "name": "Andr\u00e9 Queiroz",
                "pinned_tweet_id": "1366425264859848709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423447259962908673/44lqpKOJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57485
                },
                "url": "",
                "username": "AndreQueirozz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-14T20:34:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "3082223424",
                "name": "\u00c1lvaro Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576860865418436608/I_MGoUDj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1928,
                    "following_count": 2160,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 154321
                },
                "url": "",
                "username": "mineto41",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-21T21:07:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "135627004",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "FERNANDA GARCIA",
                "pinned_tweet_id": "1257001193316012035",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819732639636660224/In_kz0QT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1515,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57025
                },
                "url": "",
                "username": "FGGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-15T02:46:21.000Z",
                "description": "#BolsonaroAte2026\n07/09 O povo nas ruas.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "114342003",
                "location": "Porto Alegre - RS",
                "name": "N\u00f3ris Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428059833677275136/0mVT8NyJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6269,
                    "following_count": 6317,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 164304
                },
                "url": "",
                "username": "norisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-20T18:03:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1534574372",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Paulo Salerno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997453364655833088/NGTRUaOZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 602,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47570
                },
                "url": "",
                "username": "PauloSalerno89",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-11T23:11:59.000Z",
                "description": "Anticomunismo - Servo do Senhor Jesus - Admirador do Presidente Jair Bolsonaro e fam\u00edlia.\nSE N\u00c3O FOR A FAVOR DE BOLSONARO, N\u00c3O ME SIGA, POR FAVOR!",
                "id": "1061758466199613441",
                "location": "Brasil",
                "name": "Roberto Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379308936264826884/D5K6zfDq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1037,
                    "following_count": 1303,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14638
                },
                "url": "",
                "username": "Roberto31815935",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-26T21:32:06.000Z",
                "description": "Sou simples e intenso",
                "id": "2157584808",
                "location": "Jata\u00ed, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Fernando - 15/03 eu vou",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862372302377320450/w2lSaYwM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6338
                },
                "url": "",
                "username": "josefern2017",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-07T19:27:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1049018472691355649",
                "name": "M\u00f4nica Pimentel",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 554,
                    "following_count": 753,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41538
                },
                "url": "",
                "username": "PimentelMMonica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-05T05:00:00.000Z",
                "description": "Deus! P\u00e1tria! Fam\u00edlia! Conservadora!Bacharel em Direito.",
                "id": "915803736638984193",
                "location": "Rio Grande, RS, Brasil",
                "name": "M\u00e1rcia Terra\ud83c\udf37",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364494928722747394/eownztJS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1452,
                    "following_count": 1722,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9453
                },
                "url": "",
                "username": "MrciaCostaTerr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T22:42:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177352604302622722",
                "name": "Renato Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269067858333642754/QVc43C8X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2991
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoL29976764",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-04T12:34:19.000Z",
                "description": "Jesus Cristo \u00e9 o mesmo ontem,hoje e sempre!!!",
                "id": "140051560",
                "location": "SANTA LUZIA-MA",
                "name": "Geova",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255179466478956548/yFzSvsl8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 527,
                    "following_count": 1582,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24020
                },
                "url": "",
                "username": "geova_38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-01T15:07:43.000Z",
                "description": "... interessado em pol\u00edtica.",
                "id": "1046778693425786880",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wagner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357010317969149955/tppYSgkV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5443
                },
                "url": "",
                "username": "WagnercorreiaS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-13T16:43:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "143497422",
                "name": "janaina braz kirsch",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897410281/Z1aqefi5_1__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 152
                },
                "url": "",
                "username": "janabrazkirsch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-28T20:09:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1023299372614909958",
                "name": "S\u00e9rgio DS",
                "pinned_tweet_id": "1258088727588622336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343568714248183810/cBNdgpJ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1804,
                    "following_count": 1810,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87447
                },
                "url": "",
                "username": "SDS3008",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-06T21:06:59.000Z",
                "description": "Conservador Raiz e apoiador do presidente Bolsonaro.",
                "id": "806243561293410304",
                "name": "Jhero Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806419266086072320/6_bnj76U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 324,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11708
                },
                "url": "",
                "username": "JheroRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-23T20:25:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1242185513714569218",
                "name": "Suiane",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 43,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 330
                },
                "url": "",
                "username": "Suiane37909705",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-08T21:48:50.000Z",
                "description": "conservador de direita por um Brasil  melhor e honesto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "grupobayeradvogados.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.grupobayeradvogados.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oVlITraO2n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1656290641",
                "name": "Excelent\u00edssimo PITU",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374519486213099529/Nn4lDVX0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2812,
                    "following_count": 3559,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 194204
                },
                "url": "https://t.co/oVlITraO2n",
                "username": "grajasbar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-05T02:31:23.000Z",
                "description": "Guiado por Deus.",
                "id": "1048037908765179905",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Gustavo Bitencourt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1196660165438779392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351162986052816896/XfRL1cwj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10005
                },
                "url": "",
                "username": "Guta1994",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-29T01:57:10.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Esposo, Pai, Fam\u00edlia e Brasil. Deus cima de Tudo!!! ELE VIVE!!!",
                "id": "3125432435",
                "location": "Joinville, Brasil",
                "name": "Alex Gaspar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265696897362202624/nzrco6IY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 210,
                    "following_count": 713,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10983
                },
                "url": "",
                "username": "AjgasparAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-13T03:21:39.000Z",
                "description": "I know I've made some very poor decisions recently, but I can give you my complete assurance that my work will be back to normal.\n\nSometimes I also cook...",
                "id": "1205326834952548352",
                "location": "space",
                "name": "Hal",
                "pinned_tweet_id": "1357014047019978753",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205829708904042496/AbjpTnrw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 564,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7813
                },
                "url": "",
                "username": "Eu53122667",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T21:23:31.000Z",
                "description": "Patriota conservadora crist\u00e3! \nA extin\u00e7\u00e3o da esquerda \u00e9 o alvo!",
                "id": "1241113107621085184",
                "location": "Uberaba, Brasil",
                "name": "Alertaalien",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248997548209197056/q0WVovY7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 408,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21128
                },
                "url": "",
                "username": "alertaalertando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-17T00:29:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "299978438",
                "location": "Urussanga, Brasil",
                "name": "Elder Spadel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249855771388641281/GkZPCPO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 660,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13977
                },
                "url": "",
                "username": "elderspadel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T23:48:47.000Z",
                "description": "Brasileiro, Patriota, conservador, Bolsonarista! E tamb\u00e9m que todo o homem coma e beba, e goze do bem de todo o seu trabalho; isto \u00e9 um dom de Deus. Ecl. 3.13",
                "id": "1050533703393394688",
                "location": "Artur Alvim, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Ronaldo Aparecido Pinheiro de Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050538778685779970/_K_N8D03_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11219
                },
                "url": "",
                "username": "Ronaldo46069938",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T04:41:10.000Z",
                "description": "((((( Ainda em Constru\u00e7\u00e3o )))))   :P",
                "id": "336354223",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil",
                "name": "Filipe Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947993293085990912/cMe4xYnE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16229
                },
                "url": "",
                "username": "filipe_a_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-03T00:36:34.000Z",
                "description": "Fechado com Bolsonaro - POA/RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - 2\u00b0 conta.\nLivre, leve e solta. Vida que segue \ud83d\ude01\ud83d\ude4f",
                "id": "3400797484",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Maria100%Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1058076800394379266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429527091381510146/q2-fkx5K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 464,
                    "following_count": 988,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 48226
                },
                "url": "",
                "username": "MariaCSS2311",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-30T21:26:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527941332824645633/2ifa66vE_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 163848
                },
                "url": "",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T23:24:13.000Z",
                "description": "Deus aben\u00e7oe sua vida!!!",
                "id": "1230996570079973377",
                "location": "Brasil",
                "name": "Alessandro",
                "pinned_tweet_id": "1262024615288868865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291472485490331651/VzJPcfGL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23005
                },
                "url": "",
                "username": "alessan43156932",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-25T06:32:54.000Z",
                "description": "Sao Paulo, Brazil  brasileira, forma\u00e7\u00e3o (Ensino).Tenho muitos defeitos e falhas, ou seja, estou em obras.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "a-magiadas-palavras.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://a-magiadas-palavras.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jNyZmCCLOG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "126236254",
                "location": "Campinas, Sao Paulo",
                "name": "Wania Rezende",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274421503476543488/gb4EbD5T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 1247,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 43267
                },
                "url": "https://t.co/jNyZmCCLOG",
                "username": "warezende",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-18T02:22:22.000Z",
                "description": "I Cor\u00edntios 6:12 Tudo me \u00e9 permitido\", mas nem tudo me conv\u00e9m. Deus, Fam\u00edlia e P\u00e1tria. Conservadora e Bolsonarista. BOLSONARO2022. #STFVergonhaMundial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 131,
                                "tag": "STFVergonhaMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1602374509",
                "location": "Brasil",
                "name": "@FlordeMaria7",
                "pinned_tweet_id": "1414394087294349315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429079510574641156/3bn9o2C2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2323,
                    "following_count": 2950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33762
                },
                "url": "",
                "username": "MariaEscorcio7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-09T01:28:00.000Z",
                "description": "*Bolsonarista com muito orgulho*\n\n*Viver na paz e com dignidade*\n\n*Aguardando dias melhores!*",
                "id": "95546009",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Arrudhynha Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350258856375549952/yhY-WGqb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1093,
                    "following_count": 925,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10515
                },
                "url": "",
                "username": "arrudhynhaverus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-10T00:15:32.000Z",
                "description": "Odessa in Ukraine is my second home- I love Ukraine as I love as Brazil. Direita independente-  PTistas e Gado fora!!",
                "id": "1094389364883447808",
                "location": "Odessa-Ukraine",
                "name": "MAURICIO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1385023154066804744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345936598488256513/2bObbVAn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7757
                },
                "url": "",
                "username": "MAURICI23722752",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T13:07:17.000Z",
                "description": "eu sou minha familia",
                "id": "1147854598356553729",
                "name": "Ricardodesiqueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147854768829845504/eApl99EM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 780
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo91350742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T02:24:31.000Z",
                "description": "gado, rob\u00f4, extrema-direita, bolsominion, jacobino, vaporwave e MAVs conservador, gabinete do \u00f3dio. Se for me xingar coloque a lista completa!",
                "id": "1166174508404940800",
                "location": "Brasil",
                "name": "Toni - Terra de Santa Cruz\ud83d\udce1\ud83c\udfb8",
                "pinned_tweet_id": "1248474997565181952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278798329317474304/GVqcxmQC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3041,
                    "following_count": 4552,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15992
                },
                "url": "",
                "username": "antonio81861582",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-14T18:48:24.000Z",
                "description": "To jogando Genshin e sou patriota :D",
                "id": "2389654260",
                "location": "Guarulhos - SP",
                "name": "Nobu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387155878206377995/uwdBGmoQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 2265,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 24904
                },
                "url": "",
                "username": "KitsuneShiranui",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-14T15:38:52.000Z",
                "description": "conservador e patriota!",
                "id": "2291314958",
                "name": "Mateus Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262123373771083776/JV7PO6nc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 769,
                    "following_count": 1491,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36295
                },
                "url": "",
                "username": "mateus_ss_oo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-15T17:40:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1013636816",
                "name": "A_Ferndes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90920
                },
                "url": "",
                "username": "airton_fernand",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-27T01:57:01.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Cat\u00f3lico, casado, pai de um garot\u00e3o sensacional!!! Bolsominion, com orgulho!!!",
                "id": "77631807",
                "name": "Rog\u00e9rio Caires",
                "pinned_tweet_id": "1240481071222984704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770989843878907904/cdRgSPgI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2040
                },
                "url": "",
                "username": "rogcaires",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-02T23:54:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "87062932",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "lidiane valente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108768027171057665/I2-pP50L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 971,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4209
                },
                "url": "",
                "username": "LIDIANEVALENTEP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-06T21:24:48.000Z",
                "description": "Patriota Conservadora",
                "id": "1037813894700572672",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Teresa Albuquerque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228974233801367552/4g4f7P4Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35298
                },
                "url": "",
                "username": "TeresaAlbuque14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-22T18:33:42.000Z",
                "description": "Estar aqui \u00e9 um dever!",
                "id": "1032335015017893888",
                "name": "Jos\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1244289401368305665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315799775279755270/dqfB1KTM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 627,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62475
                },
                "url": "",
                "username": "Jose60044753",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:20:16.000Z",
                "description": "Pai de fam\u00edlia, crist\u00e3o, cruzeirense, conservador, de Direita com orgulho!!!!",
                "id": "1129859269833220096",
                "location": "Lagoa da Prata, Brasil",
                "name": "Beto Duarte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129859590911340545/PQRSRDH__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 540,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11019
                },
                "url": "",
                "username": "BetoDua08224124",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T20:02:32.000Z",
                "description": "Pegada diferente sem falhas \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218987038374006784",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "Alexandre S\u014d zada rosha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383249315892633604/OWmjlTUr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1590,
                    "following_count": 2490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51324
                },
                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx",
                "username": "alexandre97200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-13T19:11:25.000Z",
                "description": "vamos conversa!",
                "id": "1228033903409160192",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "sampaioooo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249562957861748736/OTyH-QJW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 383
                },
                "url": "",
                "username": "Iabarbosa147",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-05T20:42:42.000Z",
                "description": "they say we are what we are but we don't have to be",
                "id": "2278078754",
                "name": "Bruna\ud83c\udf49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219353389139664896/6CO7VjIT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3658,
                    "following_count": 3352,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18829
                },
                "url": "",
                "username": "zayncoitado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-06T03:52:07.000Z",
                "description": "Revivendo dia ap\u00f3s dia, esquecendo o passado e reconstruindo o futuro.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/plugins/follow\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/plugins/follow?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FJuliogasparelli",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jNLpOXALb0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "175267407",
                "location": "Nova Friburgo, Brasil",
                "name": "\u2653\ufe0fJulioAngelo",
                "pinned_tweet_id": "1380266171996504068",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288685495980089344/M5KFfTFU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1813,
                    "following_count": 564,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 8164
                },
                "url": "https://t.co/jNLpOXALb0",
                "username": "teixeira_gaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T15:35:41.000Z",
                "description": "Jornalista e apresentador\n#BrasilUrgente - @bandtv | @brasilurgente \ud83d\udcfa\n#Manh\u00e3Bandeirantes - @rbandeirantes \ud83d\udcfb\n\nConhe\u00e7a meu blog: https://t.co/1tuXyNEEjN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 26,
                                "tag": "BrasilUrgente"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 70,
                                "tag": "Manh\u00e3Bandeirantes"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 43,
                                "username": "bandtv"
                            },
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 53,
                                "username": "brasilurgente"
                            },
                            {
                                "end": 105,
                                "start": 91,
                                "username": "rbandeirantes"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogdodatena.band.uol.com.br",
                                "end": 150,
                                "expanded_url": "http://blogdodatena.band.uol.com.br",
                                "start": 127,
                                "url": "https://t.co/1tuXyNEEjN"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/canaldodatena",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/canaldodatena",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2MptYIwXZa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68722955",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Datena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255530076499738628/AQz5DMSt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1167272,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 4183,
                    "tweet_count": 4736
                },
                "url": "https://t.co/2MptYIwXZa",
                "username": "DatenaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-10-02T12:50:31.000Z",
                "description": "-  hipocrisia\ud83d\udeab) +verdade Questionamentos\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmec\u00e2nico \ud83d\udd27",
                "id": "914834983113625606",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "antenado !",
                "pinned_tweet_id": "1247279076395679745",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241355951686529029/P-hd_NFn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 246,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4413
                },
                "url": "",
                "username": "antenado220",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-17T23:50:58.000Z",
                "description": "Qualquer problema que voc\u00ea tiver comigo \u00e9 seu. Charles Bukowski \ud83d\ude0e",
                "id": "1191512527",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Luciana \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u26bd\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1276884201892196352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251371934165667840/ZcKmLpQj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6051,
                    "following_count": 6597,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 116656
                },
                "url": "",
                "username": "luciana_h_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:26:36.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1103421648894676993",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Brasil acima de tudo!Deus acima de todos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114336706147307520/50NevZ3l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 34,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2565
                },
                "url": "",
                "username": "jairndaj17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-21T18:26:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219687462701805568",
                "name": "SANDRA REGINA \ud83c\udf93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263127343331246080/a9O-JbOz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 247,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14748
                },
                "url": "",
                "username": "SANDRAR00576025",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-23T19:42:21.000Z",
                "description": "\u00c9 meme seu tapado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/guiaugustoy",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/guiaugustoy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/z6govwY8RQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "988503362923528193",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "Guilherme",
                "pinned_tweet_id": "1407121683505373184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430911375983800322/0OBF-1eR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25079,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 74985
                },
                "url": "https://t.co/z6govwY8RQ",
                "username": "guiaugustoborba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-26T22:33:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "769301769096658944",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cleide Ramos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780162343279980544/67t1FPU8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1823,
                    "following_count": 1887,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94357
                },
                "url": "",
                "username": "cberilramos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T13:20:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "817420441",
                "name": "Diniz Camargo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2709925189/ed3f111cc3808fa643ad2850c7f3d17b_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2195,
                    "following_count": 3679,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 240019
                },
                "url": "",
                "username": "DiniCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-01T20:37:28.000Z",
                "description": "ANTI - PT\n\nPr\u00f3-Bolsonaro\ud83d\udc49\n\nJ\u00e1 em Campanha pra 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "826892241516032002",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Alfeu Bruno",
                "pinned_tweet_id": "1431175419567525888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429794028124610566/Uc8UfRDA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21258,
                    "following_count": 18742,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 66370
                },
                "url": "",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-26T03:39:27.000Z",
                "description": "paz na terra e amor no cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc93",
                "id": "989348202607411201",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Claudia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989349011344764929/thhdqqvW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1107,
                    "following_count": 1310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27197
                },
                "url": "",
                "username": "codiamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-09T00:30:08.000Z",
                "description": "Brasileiro de Bras\u00edlia, Administrador, Tutor e Orientador EAD, Servidor P\u00fablico, casado e pai. Aqui \u00e9 #FechadoComBolsonaro, se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o se chegue. \n\ud83e\uddd0",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 102,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCKTmP\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCKTmPnPTLOBQ_mHJi_JvVGg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uqBxBZgKYV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "188548132",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Aslei Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/726226789262082048/Fi648oDu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1240,
                    "following_count": 1208,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6332
                },
                "url": "https://t.co/uqBxBZgKYV",
                "username": "xley1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-09T18:08:07.000Z",
                "description": "Teka Jorge \u00e9 terapeuta hol\u00edstica e Coaching com mais de 25 anos de experi\u00eancia!.Site-www.tekajorgereal.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tekajorge.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://tekajorge.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/jc5R7DfQgX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "200592507",
                "location": "Brazil",
                "name": "Teka Jorge",
                "pinned_tweet_id": "1133936112773320704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115276673115619328/oQvd5myB_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 371,
                    "following_count": 634,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 54130
                },
                "url": "http://t.co/jc5R7DfQgX",
                "username": "tekajorgereal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85852,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T22:27:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1117917325783650305",
                "name": "cacabicas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117918196512821248/XK29-zsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 341
                },
                "url": "",
                "username": "cacabicas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-15T18:36:23.000Z",
                "description": "Eng\u00b0 Florestal - \nConservador - Patriota.",
                "id": "133414417",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Henrique Monteiro\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Trump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825815328/RALLY_SOL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1433,
                    "following_count": 1832,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18724
                },
                "url": "",
                "username": "Henrique_Mont",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T12:15:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160887648262787072",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "D\u00f3ris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374721640840507394/tmCorGZM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1726,
                    "following_count": 2065,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65667
                },
                "url": "",
                "username": "Dris16375387",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-17T13:40:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1875563108",
                "location": "Sei l\u00e1.  Ando por a\u00ed. ",
                "name": "LuiZa com Z",
                "pinned_tweet_id": "1350199055947882496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405745172692967433/nThbJA8q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2415,
                    "following_count": 2000,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 22257
                },
                "url": "",
                "username": "mluizamoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978257,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-26T13:35:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "68978013",
                "name": "Wilkerson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202042030916022272/asxhLrNV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35453
                },
                "url": "",
                "username": "wilkersonrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-08T17:29:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "80897578",
                "name": "Andr\u00e9 Sobania",
                "pinned_tweet_id": "1222711658646331393",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374469120683438150/OvE36iUd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 676,
                    "following_count": 39,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59050
                },
                "url": "",
                "username": "andre_sobania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-20T19:15:42.000Z",
                "description": "Por Deus, pela P\u00e1tria, pelo Athletico!! Fora Corrup\u00e7\u00e3o e com Deus no Cora\u00e7\u00e3o!",
                "id": "932688924312571904",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Thurc\u00e3o (na \ud83d\udee3)",
                "pinned_tweet_id": "1406382995527901185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388609217712594945/yfVE2zsP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 2537,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24431
                },
                "url": "",
                "username": "TurcaoFuracao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T13:24:51.000Z",
                "description": "Mt.7.15.Guardai-vos dos falsos profetas, que v\u00eam a v\u00f3s disfar\u00e7ados em ovelhas, mas interiormente s\u00e3o lobos devoradores.16. Pelos seus frutos os conhecereis!",
                "id": "1063422649358065664",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Endireita Brasil!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142996126267838464/MOVYamvw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 763,
                    "following_count": 1210,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66357
                },
                "url": "",
                "username": "Moacir11153553",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-21T22:24:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "532693920",
                "name": "Helena CG",
                "pinned_tweet_id": "1193292299297607681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307712334710870016/us1l-rt9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 509,
                    "following_count": 338,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43792
                },
                "url": "",
                "username": "helena_hcg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-07T04:53:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1093372260700835840",
                "name": "Rodrigo Marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093373162094505984/1KugfGCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124
                },
                "url": "",
                "username": "rodrigo161094",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-14T04:08:40.000Z",
                "description": "Diretor - Especialista em Inform\u00e1tica - Computadores - Notebook - Redes Wireless - Assist\u00eancia T\u00e9cnica",
                "id": "47029847",
                "location": "brasil",
                "name": "\ud83d\udc80 Fabio FOMP \ud83d\udc80",
                "pinned_tweet_id": "1388599049989894145",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290380129978523648/oO5ot9FR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 574,
                    "following_count": 331,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 13607
                },
                "url": "",
                "username": "fabiofomp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T00:30:26.000Z",
                "description": "bicha o brasil ta lascado",
                "id": "54737102",
                "location": "Sao Paulo, Br",
                "name": "Camila Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369773786040504325/r9HJogMq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 330,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13935
                },
                "url": "",
                "username": "camissilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436552,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-04-22T19:51:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "2458564790",
                "name": "marli castilho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/461188253077340160/Yuh9FY4S_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 299
                },
                "url": "",
                "username": "mamarli123",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-14T18:28:03.000Z",
                "description": "Agrade\u00e7o a Deus pelos 4.380.418 votos que me elegeram Senador pelo RJ. Telegram https://t.co/Xzs36KFQOq",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/senadorflaviob\u2026",
                                "end": 103,
                                "expanded_url": "https://t.me/senadorflaviobolsonaro",
                                "start": 80,
                                "url": "https://t.co/Xzs36KFQOq"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flaviobolsonaro.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.flaviobolsonaro.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WJuB9EwWz1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "40053694",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1425416179678646274",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095444472425603072/VihzUPe__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1652708,
                    "following_count": 1212,
                    "listed_count": 2141,
                    "tweet_count": 13952
                },
                "url": "https://t.co/WJuB9EwWz1",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-11-03T16:20:42.000Z",
                "description": "No momento neutra na pol\u00edtica. S\u00f3 observando.",
                "id": "794212716286251008",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "JaneQCleide",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187175428919836672/d3CHS7AJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4699
                },
                "url": "",
                "username": "JaneQuintas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-27T01:15:31.000Z",
                "description": "Seguindo calmo e tranquil\u00e3o\ud83c\udf43\ud83d\udeb6",
                "id": "968293482715590656",
                "location": "Brooklyn, NY",
                "name": "Nico",
                "pinned_tweet_id": "1404453152011788297",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404634761839235075/HPoyAszf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1236
                },
                "url": "",
                "username": "N1ka0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T02:27:57.000Z",
                "description": "psiquiatra e psicoterapeuta",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ferreira-santos.med.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ferreira-santos.med.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/e2lnx7Njl8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1071592255591464960",
                "name": "psigedu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071592428212285441/ZzAx8GAE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13883
                },
                "url": "https://t.co/e2lnx7Njl8",
                "username": "psigedu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-05T15:40:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2169540647",
                "name": "Walter Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130144168049872896/MXNI7dP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26220
                },
                "url": "",
                "username": "WalterNascimen8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-18T22:21:22.000Z",
                "description": "Conservadora, Crist\u00e3, BOLSONARO 100% #DireitaComBolsonaro \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1c",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 37,
                                "tag": "DireitaComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053048417507856384",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "\u00c1dri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7JB38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163069920558686208/kwH3arTk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3358,
                    "following_count": 4401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14998
                },
                "url": "",
                "username": "driRosa6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-09T18:30:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "45904396",
                "name": "Josaf\u00e1 Batista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367877173/Bras_C3_ADlia-20110522-00090_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92
                },
                "url": "",
                "username": "josabr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-13T21:22:50.000Z",
                "description": "Bom ou n\u00e3o? Perfil Te Atualizei.\nEntre outras mil \u00e9s tu Brasil, \u00f3 p\u00e1tria amada!\ninscreva-se https://t.co/2KNCwIgGWf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "YouTube.com/teatualizei",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "http://YouTube.com/teatualizei",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/2KNCwIgGWf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1425879798207983616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396825946829828101/WMF9fNWw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 590822,
                    "following_count": 1559,
                    "listed_count": 791,
                    "tweet_count": 33587
                },
                "url": "",
                "username": "taoquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-15T05:59:21.000Z",
                "description": "F\u00e9 em Deus, F\u00e9 na Vida, F\u00e9 na Fam\u00edlia!! Evolu\u00e7\u00e3o Constante!!! \ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udf40 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd16 do Bolsonaro e @somosalianca 38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 88,
                                "username": "somosalianca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "580675311",
                "location": "Porto Seguro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Denis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2642\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369491242795622400/LJ0uHov__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 1817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 69451
                },
                "url": "",
                "username": "DenisEkonnomiza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-05T17:17:47.000Z",
                "description": "Oi Patriotas, n\u00e3o entendo por qu\u00ea ningu\u00e9m \u00e9 rec\u00edproco comigo aqui no Twetter, eu sigo 4.357 pessoas e VAMOS chegar em 3.000.",
                "id": "53954284",
                "location": "Salvador/BA",
                "name": "Contreiras38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423007307420610561",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424366584185954308/RGT-uzzp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2527,
                    "following_count": 4473,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 113137
                },
                "url": "",
                "username": "wcontreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-19T02:36:47.000Z",
                "description": "Meu alvo \u00e9 Cristo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f #FechadoComBolsonaro sempre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 23,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1152044584467406849",
                "name": "Sueli Santos Peroni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152045408807505920/3v1ptMdU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 360
                },
                "url": "",
                "username": "PeroniSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-17T15:43:03.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc Palmeiras \ud83d\udc37\nInstagram @Jrddiass",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 68,
                                "username": "Jrddiass"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "191872545",
                "name": "\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394417571370348547/tbu4cijp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 650,
                    "following_count": 452,
                    "listed_count": 56,
                    "tweet_count": 39138
                },
                "url": "",
                "username": "mynameJuninho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-28T04:33:18.000Z",
                "description": "\u2022 Anna \u2764\ufe0f Hummer\ud83d\udc3eGucci\ud83d\udc3e Mirak\ud83d\udc3e\u2022 \ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd86 \ud835\udd71\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd99 \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd87 - Gest\u00e3o Comercial",
                "id": "363479329",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "D!Nh0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412900927556751364/Z3vRbunr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1757,
                    "following_count": 942,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 83042
                },
                "url": "",
                "username": "Dinho_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-10T16:32:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "4157610687",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Wingston Macedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184151723566387206/oJAEpJEy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29250
                },
                "url": "",
                "username": "wingstonmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-08T19:22:55.000Z",
                "description": "Atleticano de alma.",
                "id": "1947727128",
                "name": "Lucas Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278495684103221248/8u8N-28M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 863,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 22874
                },
                "url": "",
                "username": "Lucas_lolloll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-09T12:45:05.000Z",
                "description": "Athletico e Fam\u00edlia acima de tudo. E um Rockzinho antigo que n\u00e3o tem perigo de assustar ningu\u00e9m, \u00e1lcool et\u00edlico y nada mas. \nPS.: Jornalista amador.",
                "id": "213643148",
                "location": "Itabirito-MG, Brasil",
                "name": "No rival Salles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402582420424212486/6GxVXshH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 26903
                },
                "url": "",
                "username": "Norivalrockjr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-18T14:33:21.000Z",
                "description": "Galo na veia\n\ud83d\udc13",
                "id": "4928022940",
                "location": "Varginha, Brasil",
                "name": "Humberto Luiz Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154421340285427712/esIXDGI2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5516
                },
                "url": "",
                "username": "HumbertoLuizda2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-24T20:22:07.000Z",
                "description": "\"Vista pelos jovens, a vida \u00e9 um futuro infinitamente longo; vista pelos velhos, um passado muito breve.\"",
                "id": "230265974",
                "location": "Buenos Aires, Argentina",
                "name": "Paulo Caveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360754001080377344/zJnC19Hp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 754,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5911
                },
                "url": "",
                "username": "GorlamiPaufzz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242638218404691969",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e7gv9j6rdbvjltf7ylhtekc3gd",
        "oldest_id": "1242610509238632450",
        "result_count": 84
    }
}