{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "117622259",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234548984905162753",
            "created_at": "2020-03-02T18:39:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234548984905162753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1066689218817261570",
            "conversation_id": "1234548966328500225",
            "created_at": "2020-03-02T18:39:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234548966328500225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "42711759",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234548323639582720",
            "created_at": "2020-03-02T18:37:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234548323639582720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "65677342",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234548306103209990",
            "created_at": "2020-03-02T18:37:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234548306103209990",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1234546419010326528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234548182882844679",
            "created_at": "2020-03-02T18:36:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234548182882844679",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "952194181891608576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234548123395149824",
            "created_at": "2020-03-02T18:36:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234548123395149824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "364481580",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234547948224159745",
            "created_at": "2020-03-02T18:35:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 0,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rafaelkjls/sta\u2026",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1234321073740681216",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/rgXVd8iHLv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1234547948224159745",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra https://t.co/rgXVd8iHLv"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "58320497",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234547911549124608",
            "created_at": "2020-03-02T18:35:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234547911549124608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "170884915",
            "conversation_id": "1234547829529628674",
            "created_at": "2020-03-02T18:35:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234547829529628674",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1234547792502231040",
            "created_at": "2020-03-02T18:35:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234547792502231040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1107563900",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234547786055589888",
            "created_at": "2020-03-02T18:35:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234547786055589888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1927751090",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234547412770922497",
            "created_at": "2020-03-02T18:33:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234547412770922497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "3188512024",
            "conversation_id": "1234547387517014016",
            "created_at": "2020-03-02T18:33:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234547387517014016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "51724188",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234547070624829440",
            "created_at": "2020-03-02T18:32:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234547070624829440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "988495327207526402",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234546785496059904",
            "created_at": "2020-03-02T18:31:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234546785496059904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "4893465034",
            "conversation_id": "1234546478829506560",
            "created_at": "2020-03-02T18:29:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234546478829506560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009238676495327232",
            "conversation_id": "1234546409543782401",
            "created_at": "2020-03-02T18:29:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234546409543782401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "2481723274",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234546380682747905",
            "created_at": "2020-03-02T18:29:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234546380682747905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "48876464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234546182292221952",
            "created_at": "2020-03-02T18:28:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234546182292221952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1138641128662720512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234546142446264322",
            "created_at": "2020-03-02T18:28:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/soares_fsalv/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/soares_fsalv/status/1234535543905640450",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/3o4VOpYQkS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234546142446264322",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234535543905640450",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGlobonaomostra https://t.co/3o4VOpYQkS"
        },
        {
            "author_id": "885189576054255620",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234545972803448833",
            "created_at": "2020-03-02T18:27:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545972803448833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "399624221",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234545896135811074",
            "created_at": "2020-03-02T18:27:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545896135811074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "197212679",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234545779143999490",
            "created_at": "2020-03-02T18:27:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545779143999490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "712059045872607232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234545678413639680",
            "created_at": "2020-03-02T18:26:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545678413639680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147873570934202370",
            "conversation_id": "1234545599980109825",
            "created_at": "2020-03-02T18:26:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545599980109825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "225001830",
            "conversation_id": "1234545584926810112",
            "created_at": "2020-03-02T18:26:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545584926810112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "conversation_id": "1234545564454391809",
            "created_at": "2020-03-02T18:26:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545564454391809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "158868368",
            "conversation_id": "1234545245947297793",
            "created_at": "2020-03-02T18:24:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545245947297793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104578072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234545223599939585",
            "created_at": "2020-03-02T18:24:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545223599939585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104802153636483072",
            "conversation_id": "1234545103429132289",
            "created_at": "2020-03-02T18:24:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234545103429132289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "898949726741176321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544947422023680",
            "created_at": "2020-03-02T18:23:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544947422023680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "59795071",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544942229397504",
            "created_at": "2020-03-02T18:23:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544942229397504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "43915849",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544932444086278",
            "created_at": "2020-03-02T18:23:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544932444086278",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1358129252",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544696665550852",
            "created_at": "2020-03-02T18:22:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544696665550852",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "347570205",
            "conversation_id": "1234544598250377217",
            "created_at": "2020-03-02T18:22:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544598250377217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "167214987",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544549546074112",
            "created_at": "2020-03-02T18:22:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544549546074112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "911407550997909504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544374064852995",
            "created_at": "2020-03-02T18:21:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544374064852995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "95112389",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544300307947530",
            "created_at": "2020-03-02T18:21:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544300307947530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "48672989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544279474917376",
            "created_at": "2020-03-02T18:21:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544279474917376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "369736138",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544110549245952",
            "created_at": "2020-03-02T18:20:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544110549245952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "209301738",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544027611082754",
            "created_at": "2020-03-02T18:20:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544027611082754",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "55890101",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234544003875581953",
            "created_at": "2020-03-02T18:20:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234544003875581953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "240401539",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234543825370128387",
            "created_at": "2020-03-02T18:19:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234543825370128387",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "35160290",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234543824556392449",
            "created_at": "2020-03-02T18:19:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234543824556392449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1050151957397217280",
            "conversation_id": "1234543551712825344",
            "created_at": "2020-03-02T18:18:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234543551712825344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "24395664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234543537603174400",
            "created_at": "2020-03-02T18:18:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234543537603174400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2262,
                "quote_count": 72,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 271
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "119804740",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234542703515447298",
            "created_at": "2020-03-02T18:14:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234542703515447298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1262319894",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234542521646231553",
            "created_at": "2020-03-02T18:14:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234542521646231553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "851611567628091392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234542420769021957",
            "created_at": "2020-03-02T18:13:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234542420769021957",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "161722399",
            "conversation_id": "1234542060394467328",
            "created_at": "2020-03-02T18:12:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234542060394467328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083488952009584642",
            "conversation_id": "1234542037711704070",
            "created_at": "2020-03-02T18:12:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234542037711704070",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "474679704",
            "conversation_id": "1234542024923238402",
            "created_at": "2020-03-02T18:12:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234542024923238402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1250230808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234541994707386371",
            "created_at": "2020-03-02T18:12:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234541994707386371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3044674887",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234541955981496320",
            "created_at": "2020-03-02T18:11:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234541955981496320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "140565871",
            "conversation_id": "1234540811062317056",
            "created_at": "2020-03-02T18:07:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540811062317056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210374829255352322",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234540780875911168",
            "created_at": "2020-03-02T18:07:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540780875911168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2222223083",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234540680388673537",
            "created_at": "2020-03-02T18:06:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540680388673537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220123504424685568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234540463060930561",
            "created_at": "2020-03-02T18:05:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540463060930561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227347685084205058",
            "conversation_id": "1234251179431006214",
            "created_at": "2020-03-02T18:05:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9986,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "955586323452219393",
                        "start": 0,
                        "username": "PATRlOTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540450188537856",
            "in_reply_to_user_id": "955586323452219393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234251179431006214",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@PATRlOTAS #issoaglobon\u00e3omostra n\u00e9??? Emissora podre \"mamadora das tetas do Governo\" por isso tanto \u00f3dio do Bolsonaro!! Vai espernear e morrer igual a peixe fora d'\u00e1gua!!! Secou!"
        },
        {
            "author_id": "1109711660800004096",
            "conversation_id": "1234540073003241473",
            "created_at": "2020-03-02T18:04:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540073003241473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "767082573940002816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234540022470189058",
            "created_at": "2020-03-02T18:04:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540022470189058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225497048532889601",
            "conversation_id": "1234540001276366851",
            "created_at": "2020-03-02T18:04:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234540001276366851",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156293774336843776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234539759663493120",
            "created_at": "2020-03-02T18:03:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234539759663493120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "200772458",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234539676054282248",
            "created_at": "2020-03-02T18:02:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 42,
                        "tag": "guilhermeabusivo"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Melcomentaah/s\u2026",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Melcomentaah/status/1234538121842298881",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/LhEc1xoAaA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234539676054282248",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra #guilhermeabusivo #ForaGuilherme https://t.co/LhEc1xoAaA"
        },
        {
            "author_id": "953082993752662016",
            "conversation_id": "1234539577416781825",
            "created_at": "2020-03-02T18:02:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234539577416781825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36739723",
            "conversation_id": "1234539299045027844",
            "created_at": "2020-03-02T18:01:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234539299045027844",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "230711824",
            "conversation_id": "1234539147441901569",
            "created_at": "2020-03-02T18:00:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234539147441901569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "263300210",
            "conversation_id": "1234538965350350848",
            "created_at": "2020-03-02T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234538965350350848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2490775838",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234538570213470208",
            "created_at": "2020-03-02T17:58:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234538570213470208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832767411946348544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234538449685880832",
            "created_at": "2020-03-02T17:57:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234538449685880832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1228485177023836162",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234538364130512897",
            "created_at": "2020-03-02T17:57:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234538364130512897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234537388761899008"
                ]
            },
            "author_id": "1091428373962862592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234538121842298881",
            "created_at": "2020-03-02T17:56:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 80,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 107,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ftwc0MWOx8",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MelComentabbb/status/1234538121842298881/video/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/ftwc0MWOx8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234538121842298881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 35
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https://t.co/ftwc0MWOx8"
        },
        {
            "author_id": "1088880341597724674",
            "conversation_id": "1234537933237035008",
            "created_at": "2020-03-02T17:55:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234537933237035008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2282223512",
            "conversation_id": "1234537106560684047",
            "created_at": "2020-03-02T17:52:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234537106560684047",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234521094020833281"
                ]
            },
            "author_id": "1027757358750031873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234536924100124678",
            "created_at": "2020-03-02T17:51:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "917543668315230209",
                        "start": 3,
                        "username": "HumbertoFrei17"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "68712576",
                        "start": 20,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oOVPxHu0vH",
                        "end": 81,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/HumbertoFrei17/status/1234521202779095045/video/1",
                        "start": 58,
                        "url": "https://t.co/oOVPxHu0vH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234536924100124678",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521202779095045",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @HumbertoFrei17: @CarlosBolsonaro #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/oOVPxHu0vH"
        },
        {
            "author_id": "1151259818625294336",
            "conversation_id": "1234536183235072002",
            "created_at": "2020-03-02T17:48:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234536183235072002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168513533291745280",
            "conversation_id": "1234535523793952768",
            "created_at": "2020-03-02T17:46:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234535523793952768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1234534078793252876",
            "created_at": "2020-03-02T17:40:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234534078793252876",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76854402",
            "conversation_id": "1234532445623668736",
            "created_at": "2020-03-02T17:34:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234532445623668736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "conversation_id": "1234532206569295872",
            "created_at": "2020-03-02T17:33:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234532206569295872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "conversation_id": "1234532160805261313",
            "created_at": "2020-03-02T17:32:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234532160805261313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "761109222473867264",
            "conversation_id": "1234531358783004672",
            "created_at": "2020-03-02T17:29:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234531358783004672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889976350638997505",
            "conversation_id": "1234531348859228161",
            "created_at": "2020-03-02T17:29:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234531348859228161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "304161953",
            "conversation_id": "1234529410243534848",
            "created_at": "2020-03-02T17:22:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234529410243534848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "1059576966305800193",
            "conversation_id": "1234529297999810562",
            "created_at": "2020-03-02T17:21:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234529297999810562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "author_id": "1128681840276066304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026367762",
                        "name": "Netflix"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234529208388509697",
            "created_at": "2020-03-02T17:21:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234529208388509697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Arrumei casa, lavei roupa \nFiz bolinho de chuva , e aquele Netflix real!! \ud83d\udc93\ud83d\ude48\ud83d\udc91\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra ..."
        },
        {
            "author_id": "3165027555",
            "conversation_id": "1234529163886972929",
            "created_at": "2020-03-02T17:21:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234529163886972929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "92752785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234529135252443143",
            "created_at": "2020-03-02T17:20:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 22,
                        "tag": "EIssoOBBBVaiMostrarBoninho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DeOlhoBBBrasil\u2026",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DeOlhoBBBrasil/status/1234333420555325441",
                        "start": 52,
                        "url": "https://t.co/3XftxSHfNQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234529135252443143",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234333420555325441",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra  #EIssoOBBBVaiMostrarBoninho ? https://t.co/3XftxSHfNQ"
        },
        {
            "author_id": "331745481",
            "conversation_id": "1234528992381763586",
            "created_at": "2020-03-02T17:20:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234528992381763586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234528652668350465"
                ]
            },
            "author_id": "1268258113",
            "conversation_id": "1234528674705281024",
            "created_at": "2020-03-02T17:19:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8aY7FNDG8Z",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/IzaelRadialista/status/1234528674705281024/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/8aY7FNDG8Z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234528674705281024",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/8aY7FNDG8Z"
        },
        {
            "author_id": "161803257",
            "conversation_id": "1234528522804355073",
            "created_at": "2020-03-02T17:18:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234528522804355073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "conversation_id": "1234528331586064386",
            "created_at": "2020-03-02T17:17:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234528331586064386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54745785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234527720375234560",
            "created_at": "2020-03-02T17:15:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 119,
                        "normalized_text": "youtube",
                        "probability": 0.581,
                        "start": 113,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/GvA_jwtz7pw",
                        "end": 145,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/GvA_jwtz7pw",
                        "start": 122,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GvA_jwtz7pw&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/qg0FJuU786"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234527720375234560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "perdeu ou quer rever o #issoaglobonaomostra de ontem? o primeiro epis\u00f3dio da segunda temporada j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube\n\nhttps://t.co/qg0FJuU786"
        },
        {
            "author_id": "1212186936510570496",
            "conversation_id": "1234527104068395013",
            "created_at": "2020-03-02T17:12:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234527104068395013",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117943880312336389",
            "conversation_id": "1234526866133934081",
            "created_at": "2020-03-02T17:11:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234526866133934081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138393736",
            "conversation_id": "1234525546257747970",
            "created_at": "2020-03-02T17:06:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234525546257747970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1234251179431006214].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234251179431006214",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1234251179431006214"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 20920,
                "height": 406,
                "media_key": "7_1234543481252728833",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234543481252728833/pu/img/_HhGJQrnDmgip28f.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 39345
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234298799088185349",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234298799088185349/pu/img/C2kqG_OwuPSWKT-j.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11875
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 41695,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1234537388761899008",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234537388761899008/pu/img/R3nTtIhHyNxistso.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1605
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 44978,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1234521094020833281",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234521094020833281/pu/img/Ak8lw6N5z5lvj7BT.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 259
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 138814,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234321007785259009",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234321007785259009/pu/img/VrdWaXpVOnXOhHNB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1009
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 2850,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1234528652668350465",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234528652668350465/pu/img/tx8u_vol9JSXB6YD.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 9
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -51.492501,
                        -0.088875,
                        -49.894431,
                        1.262232
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "name": "Macap\u00e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234543481252728833"
                    ]
                },
                "author_id": "24395664",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1185276395217285120",
                            "name": "Regina Cas\u00e9"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1185276395217285120",
                            "name": "Regina Cas\u00e9"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234543537603174400",
                "created_at": "2020-03-02T18:18:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234543537603174400",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2262,
                    "quote_count": 72,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 271
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234521046457470981"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234521049838039047",
                "created_at": "2020-03-02T16:48:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                            "probability": 0.9435,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                            "probability": 0.5396,
                            "start": 98,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 211,
                            "normalized_text": "Carlos Bolsonaro",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 196,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 213,
                            "tag": "dephleliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 241,
                            "start": 229,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 259,
                            "start": 242,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 260,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Qum2ZZrXgN",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234521049838039047/photo/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/Qum2ZZrXgN"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234521049838039047",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1539,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 87,
                    "retweet_count": 221
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 investimento de R$ 87 milh\u00f5es e gerar\u00e1 cerca de 300 empregos\ndiretos. via: @ Carlos Bolsonaro\n#dephleliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Qum2ZZrXgN"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234298799088185349"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "conversation_id": "1234298853710540801",
                "created_at": "2020-03-02T02:05:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 39,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 51,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234298853710540801",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 483,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234535484753313797"
                    ]
                },
                "author_id": "3431760615",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234535543905640450",
                "created_at": "2020-03-02T17:46:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9554,
                            "start": 46,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "normalized_text": "Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio de Paris",
                            "probability": 0.4518,
                            "start": 79,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.8964,
                            "start": 183,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.974,
                            "start": 190,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9776,
                            "start": 196,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "normalized_text": "Fernanda Grassi",
                            "probability": 0.9826,
                            "start": 225,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 256,
                            "normalized_text": "Paris",
                            "probability": 0.4752,
                            "start": 252,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/wIH0yKiIwa",
                            "end": 282,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/soares_fsalv/status/1234535543905640450/video/1",
                            "start": 259,
                            "url": "https://t.co/wIH0yKiIwa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234535543905640450",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2126,
                    "quote_count": 44,
                    "reply_count": 97,
                    "retweet_count": 530
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cGente \u00e9 pra brilhar n\u00e3o pra morrer de fome\u201d.\nLula recebendo agora o t\u00edtulo de Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio de Paris. Uma honraria que o bozo e seu rebanho bovino sequer alcan\u00e7am o significado. Lula \u00e9 Lula, Lula \u00e9 gente. Fotos/v\u00eddeo by Fernanda Grassi, direto de Paris. https://t.co/wIH0yKiIwa"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234537388761899008"
                    ]
                },
                "author_id": "1091428373962862592",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234538121842298881",
                "created_at": "2020-03-02T17:56:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 78,
                            "start": 58,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 97,
                            "start": 80,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 98,
                            "tag": "ForaGui"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 107,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ftwc0MWOx8",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MelComentabbb/status/1234538121842298881/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/ftwc0MWOx8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234538121842298881",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 78,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https://t.co/ftwc0MWOx8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234521094020833281"
                    ]
                },
                "author_id": "917543668315230209",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234519366781341699",
                "created_at": "2020-03-02T16:49:25.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 37,
                            "start": 17,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "68712576",
                            "start": 0,
                            "username": "CarlosBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/oOVPxHu0vH",
                            "end": 61,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/HumbertoFrei17/status/1234521202779095045/video/1",
                            "start": 38,
                            "url": "https://t.co/oOVPxHu0vH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234521202779095045",
                "in_reply_to_user_id": "68712576",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234519366781341699",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@CarlosBolsonaro #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/oOVPxHu0vH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234321007785259009"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1234321369984380928",
                "created_at": "2020-03-02T03:35:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Dolar",
                            "probability": 0.5028,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Adnet",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 57,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234321369984380928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
            },
            {
                "author_id": "395781707",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234333420555325441",
                "created_at": "2020-03-02T04:23:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "PETRIX",
                            "probability": 0.8394,
                            "start": 41,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "normalized_text": "LUCAS",
                            "probability": 0.991,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 61,
                            "normalized_text": "HADSON",
                            "probability": 0.9481,
                            "start": 56,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 148,
                            "normalized_text": "LUCAS",
                            "probability": 0.9339,
                            "start": 144,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 6,
                            "start": 0,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 15,
                            "start": 7,
                            "tag": "REDEBBB"
                        },
                        {
                            "end": 24,
                            "start": 16,
                            "tag": "FORAGUI"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 126,
                            "id": "2706345978",
                            "start": 113,
                            "username": "marigonzalez"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "id": "516793551",
                            "start": 178,
                            "username": "JonasHSulzbach"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/i/status/12342\u2026",
                            "end": 279,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1234228007881105409",
                            "start": 256,
                            "url": "https://t.co/DdzjHik3Mt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234333420555325441",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 125,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 62
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#BBB20\n#REDEBBB\n#FORAGUI ESTAVA JUNTO DE PETRIX, LUCAS, HADSON E PRIOR NO EPIS\u00d3DIO E INCLUDIVE ELE QUE FALOU QUE @marigonzalez ESTAVA SEDUZINDO LUCAS E SE DUVIDAR ERA A MANDO DE @JonasHSulzbach VEJAM\nVOTEM MUITO POR JUSTI\u00c7A, T\u00c1 ENGANANDO TDS E USANDO MARI\nhttps://t.co/DdzjHik3Mt"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-02-26T03:00:59.000Z",
                "description": "Passei na OAB vendo BBB; Emagreci bebendo cerveja mas j\u00e1 engordei de novo",
                "id": "117622259",
                "location": "Fortaleza, Cear\u00e1",
                "name": "Matheusrc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267630735202095105/42_N4E6m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230,
                    "following_count": 671,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 37923
                },
                "url": "",
                "username": "Matheusrcel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-14T17:02:14.000Z",
                "description": "Perfil oficial da apresentadora de TV e atriz brasileira.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "reginacase.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.reginacase.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0Kf2RtHy2Y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24395664",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Regina Cas\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372583943040610314/nqk2yJ_Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1397751,
                    "following_count": 607,
                    "listed_count": 1648,
                    "tweet_count": 14935
                },
                "url": "https://t.co/0Kf2RtHy2Y",
                "username": "ReginaCase",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T13:45:02.000Z",
                "description": "LIBERDADE LIBERDADE",
                "id": "1066689218817261570",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Antonio N.\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b38",
                "pinned_tweet_id": "1429467943319089153",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421899926590660616/_aQg6M-3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4162,
                    "following_count": 4947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66467
                },
                "url": "",
                "username": "antonioniltona2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367966,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-26T20:29:23.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800on one hand who cares... on the other hand so what...",
                "id": "42711759",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "sussy baka \u22b9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390298620994351107/HR0HzneJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 791,
                    "following_count": 874,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9456
                },
                "url": "",
                "username": "arialBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-14T16:47:21.000Z",
                "description": "s\u00f3 rindo dos memes e reclamando de esportes \u2014\u2014 \u264b\ufe0f || spfc || lakers || cadelinha do patrick mahomes #ChiefsKingdom || https://t.co/OKGgjCGYoe",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 100,
                                "tag": "ChiefsKingdom"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/priucillas/",
                                "end": 141,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/priucillas/",
                                "start": 118,
                                "url": "https://t.co/OKGgjCGYoe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65677342",
                "name": "Priscilla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430370069742292995/v0He_e0S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8754
                },
                "url": "",
                "username": "priucillas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T18:29:47.000Z",
                "description": "\u201cN\u00e3o troco a minha f\u00e9 por outra f\u00e9 N\u00e3o troco a minha paz por outra paz N\u00e3o deixo a minha santa religi\u00e3o sou da paz, sou filho de umbanda!\u201d",
                "id": "1234546419010326528",
                "name": "Francielle",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234546677312303104/ywTdDrDe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 32,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5
                },
                "url": "",
                "username": "Francie01087790",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-13T15:02:38.000Z",
                "description": "eu e calliope bebendo cerveja",
                "id": "952194181891608576",
                "location": "multifandom",
                "name": "zabel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1390073587860656133",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419798896121843730/tMFrIIz8_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2043,
                    "following_count": 3260,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 50462
                },
                "url": "",
                "username": "izabeulis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-29T20:59:41.000Z",
                "description": "Sangue Cabano e Tucuju de \u2764.\nBEL/MCP.  Paysandu_&_Breja_&_Fotografia_&_Plantas_&_Avia\u00e7\u00e3o. Fam\u00edlia e MoBem \ud83d\ude0d. Consultora NATURA. Clica logo a\u00ed  no link abaixo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "natura.com.br/consultoria/ki\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.natura.com.br/consultoria/kisemachado",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IhceUAqG2o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "364481580",
                "location": "Brasil",
                "name": "Consultora NATURA e #ForaBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1283201471450959877",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402679349757808646/sKYxltrG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1281,
                    "following_count": 2209,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 25800
                },
                "url": "https://t.co/IhceUAqG2o",
                "username": "KiseMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T23:09:58.000Z",
                "description": "i bite",
                "id": "58320497",
                "location": "221B Baker Street",
                "name": "Fernanda",
                "pinned_tweet_id": "1201561604535541760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428475299990212615/70XGz1Gy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1258,
                    "following_count": 394,
                    "listed_count": 208,
                    "tweet_count": 219980
                },
                "url": "",
                "username": "_MyLoneliness",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-26T01:10:21.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7POR UM BRASIL MELHOR PARA TODOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "id": "170884915",
                "location": "RJ",
                "name": "mari\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373818188417400832/MlP8BSMR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1112,
                    "following_count": 1775,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 68352
                },
                "url": "",
                "username": "marinogs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-20T23:27:16.000Z",
                "description": "Mulher, Esposa, M\u00e3e, Viciada em S\u00e9ries e  T\u00e9cnica em Radiologia\ud83d\udc80 \nEm plena transforma\u00e7\u00e3o\ud83d\ude09\n https://t.co/w64Kz1g6jk",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/tici_elizabeth",
                                "end": 114,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/tici_elizabeth",
                                "start": 91,
                                "url": "https://t.co/w64Kz1g6jk"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tvtime.com/pt_BR/user/207\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.tvtime.com/pt_BR/user/2075077/profile",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8tpaQlBnGu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1107563900",
                "location": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "name": "Tici \ud83e\udd8b - \ud83d\udc99",
                "pinned_tweet_id": "622758633064038400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403318095708659715/nD5MraCB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 436,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8283
                },
                "url": "https://t.co/8tpaQlBnGu",
                "username": "Tici_Elizabeth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-02T18:25:04.000Z",
                "description": "A.R.T.I.S.T.A \u264d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ketellenluiza",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ketellenluiza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fKFcmi6VBI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1927751090",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Me chama de Ketelen Luiza",
                "pinned_tweet_id": "1371519193884078082",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428195112111202305/HnPJRpzj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 836,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 14905
                },
                "url": "https://t.co/fKFcmi6VBI",
                "username": "KehLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-20T21:42:44.000Z",
                "description": "EsPCEx, UFRJ (Administra\u00e7\u00e3o e Direito), FGV (P\u00f3s em Finan\u00e7as Corporativas).",
                "id": "3188512024",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Z\u00e9 Povinho quer Limpeza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590269588572602369/BmS86oJO_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31292
                },
                "url": "",
                "username": "ze__povinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-28T13:03:18.000Z",
                "description": "https://t.co/9zWEXRvsrI\u2026 https://t.co/goyX3vZNvv\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ursulagaiofatt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ursulagaiofatt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9zWEXRvsrI"
                            },
                            {
                                "display_url": "facebook.com/ursula.gaiofat",
                                "end": 48,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/ursula.gaiofat",
                                "start": 25,
                                "url": "https://t.co/goyX3vZNvv"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vsco.co/ursulagaiofatto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://vsco.co/ursulagaiofatto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BpEKSulfhJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "51724188",
                "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil, SP",
                "name": "Ursula",
                "pinned_tweet_id": "710474592536629248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107368933852631042/DHiWG5_m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 480,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22541
                },
                "url": "https://t.co/BpEKSulfhJ",
                "username": "ursulagaiofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-23T19:10:26.000Z",
                "description": "Somos todos filhos da mesma terra! \u2764\ufe0f\n                   { fan account @KaysarDadour }",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 71,
                                "username": "KaysarDadour"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "988495327207526402",
                "location": "em casa \ud83c\udfe1",
                "name": "roberta dadour\u2122 \ud83e\udd9c",
                "pinned_tweet_id": "1259458258772819968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389932433458466817/WwfuAknL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1911,
                    "following_count": 1612,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52234
                },
                "url": "",
                "username": "RobertaDadour",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-09T23:12:37.000Z",
                "description": "Serva e apaixonada por Jesus, casada e m\u00e3e de duas meninas, conservadora de direita e Nutricionista",
                "id": "4893465034",
                "name": "Rafaela manica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327227039812874240/XQCnULgK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30828
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelaManica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T00:57:06.000Z",
                "description": "\" Se a realidade oculta \u00e9 obscura, ent\u00e3o que se fa\u00e7a luz Senhor \"",
                "id": "1009238676495327232",
                "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s",
                "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$",
                "pinned_tweet_id": "1234160582884052993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232492078157959168/SA21twpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 1106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56032
                },
                "url": "",
                "username": "G4L4NT4YMES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-13T14:44:29.000Z",
                "description": "O universo conspira a favor de quem n\u00e3o conspira contra ningu\u00e9m.",
                "id": "2481723274",
                "name": "Earth heart\ud83d\ude44",
                "pinned_tweet_id": "1273415102088318976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221489548095578119/hGSBHjqw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1916
                },
                "url": "",
                "username": "Earthheart10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T00:24:16.000Z",
                "description": "S\u00f3 quero minha Marquinha no Bra\u00e7o",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_babi.lonia/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_babi.lonia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1Ad4uTal7u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48876464",
                "location": "Brasil",
                "name": "Babi Cardoso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364653150712573952/6C6JjiNZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 589,
                    "following_count": 333,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 5255
                },
                "url": "https://t.co/1Ad4uTal7u",
                "username": "ababicardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-12T02:56:14.000Z",
                "description": "https://t.co/YHXS5P32Yb\n\n\nFaze-me justi\u00e7a, \u00f3 Deus, e defende a minha causa contra um povo infiel; livra-me dos homens traidores e perversos. Salmo 43.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/Abelbahia",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/Abelbahia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YHXS5P32Yb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138641128662720512",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "Abel Bahia.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4\ud83d\udea9 \ud83c\uddfe\ud83c\uddeas\u00e3o Paulino\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257284684725321728/-N3KUxIt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3449
                },
                "url": "",
                "username": "baia_abel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-19T18:05:21.000Z",
                "description": "M\u00e9dica sanitarista, m\u00e3e, esquerdopata e petista-lulista. Em defesa do SUS, da ci\u00eancia e da justi\u00e7a social. Fora Bolsonaro genocida!",
                "id": "3431760615",
                "location": "Salvador, Bahia",
                "name": "Rosa Soares \ud83d\udea9Vacina para todos J\u00c1! LULA 2022",
                "pinned_tweet_id": "1398937346578563075",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427971588234874887/8Veux7KH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5595,
                    "following_count": 5271,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 9450
                },
                "url": "",
                "username": "soares_fsalv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-12T17:30:15.000Z",
                "description": "Teimosia e muita aten\u00e7\u00e3o",
                "id": "885189576054255620",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Giselia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257700799267954689/HbehDqJH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13690
                },
                "url": "",
                "username": "tudoqueeuprexis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-01T20:09:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1091428373962862592",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Melzinha\ud83e\udd8b\u262f\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1383531696872562692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422643852033372164/_llHiulC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1782,
                    "following_count": 4924,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9036
                },
                "url": "",
                "username": "Melcomentaah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-27T19:48:52.000Z",
                "description": "Gestor Ambiental. Tor\u00e7o para o Coritiba Foot Ball Club,o resto \u00e9 lixo. Se n\u00e3o gostou problema seu.",
                "id": "399624221",
                "location": "Somewhere in Paran\u00e1, Brazil",
                "name": "Andrey Sarmento",
                "pinned_tweet_id": "1224495316407410689",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323009208607006720/ne20lzNv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 656,
                    "following_count": 1135,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 159649
                },
                "url": "",
                "username": "AndreySarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-30T22:46:44.000Z",
                "description": "levo ironia a s\u00e9rio",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lastfm.com.br/user/phelipev",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lastfm.com.br/user/phelipev",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ma0azfrKYS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "197212679",
                "location": "Brasil",
                "name": "phelip.",
                "pinned_tweet_id": "1235094660231630848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392339064368533504/0_azqd5H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 1285,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 70431
                },
                "url": "https://t.co/Ma0azfrKYS",
                "username": "lepevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-21T23:31:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "712059045872607232",
                "name": "mariariospaula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879791247912783872/diCl7Biy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 596,
                    "following_count": 2114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59408
                },
                "url": "",
                "username": "mariariospaula1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T14:22:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1147873570934202370",
                "name": "Antonio baia",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2046,
                    "following_count": 3540,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43335
                },
                "url": "",
                "username": "Antoniobaia6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-10T12:03:01.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TODOS !!!!",
                "id": "225001830",
                "name": "oswaldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204402744318189569/ajHiHqy8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 811,
                    "following_count": 917,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31384
                },
                "url": "",
                "username": "pdgui",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-23T21:44:43.000Z",
                "description": "TGP - Faculdade Unyleya de Bras\u00edlia\nTSP - IFB Instituto Federal de Bras\u00edlia.\nlivro de cabeceira: B\u00edblia\nlema profissional: LIMPE\nFacebook: GesP\u00fablica",
                "id": "158868368",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "Sonia Rodrigues \ud83d\udc49LIMPE Art.37 CF",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344432163652071425/ZZBi6VUx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3939,
                    "following_count": 4424,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 48133
                },
                "url": "",
                "username": "sorodrigues21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T19:19:20.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/?ref=home#!/lu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/?ref=home#!/luciana.mandarino",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jXUyxJj2dI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104578072",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Luciana Mandarino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3579250691/d4c6fc2c77949143b51dc5d4b964e443_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 816,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13682
                },
                "url": "https://t.co/jXUyxJj2dI",
                "username": "mandarinolu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-10T17:52:14.000Z",
                "description": "Ex-atleta de Handebol 25 anos de carreira, 15 anos defendendo meu pa\u00eds pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Handebol. Patriota BRASILEIRO BRASIL",
                "id": "1104802153636483072",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "name": "japahandebol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112983252317409283/Qe0yyd_H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3810,
                    "following_count": 4268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41708
                },
                "url": "",
                "username": "japahandebol1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-19T16:48:11.000Z",
                "description": "Psic\u00f3loga gerente de vendas apaixonada por reality show !",
                "id": "898949726741176321",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9a\u2728\ud83c\udfb1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400109651530760198/bR4kKEdh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1746,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41945
                },
                "url": "",
                "username": "deabrit13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T14:25:55.000Z",
                "description": "veneno ou rem\u00e9dio depende da dose.\nhttps://t.co/REy7dC3cky",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/Fernando348",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/Fernando348",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/REy7dC3cky"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59795071",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Fernando Souza \ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0f",
                "pinned_tweet_id": "823319353831686144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403791237975621633/EN0HLD7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1644,
                    "following_count": 3412,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 49843
                },
                "url": "",
                "username": "Fernando348",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-01T16:34:00.000Z",
                "description": "motion designer freelancer hello@faelmoreira.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "faelmoreira.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://faelmoreira.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B5xfJM6jSS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43915849",
                "location": "cear\u00e1/s\u00e3o paulo",
                "name": "fael moreira",
                "pinned_tweet_id": "1356375750342029313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396824953341816838/e10eROLu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 573,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 54434
                },
                "url": "https://t.co/B5xfJM6jSS",
                "username": "faelmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-16T23:49:58.000Z",
                "description": "Eternamente f\u00e3 de Mark Ruffalo e Armando Babaioff. Entusiasta da Terra-m\u00e9dia. Viciada em Downton Abbey.",
                "id": "1358129252",
                "location": "Middle-Earth",
                "name": "Ionara \u266b",
                "pinned_tweet_id": "1109994541489274880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430590283532705792/370wQr6s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 152,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 40646
                },
                "url": "",
                "username": "ionaraf_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T00:41:28.000Z",
                "description": "@Cynthiahad\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 NAO SOU ROBO.. nada ira me fazer desisitir.. nunca... #BolsonaroReeleito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 68,
                                "tag": "BolsonaroReeleito"
                            },
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 88,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 110,
                                "tag": "BolsonaroTemRazao"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 131,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "Cynthiahad"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "347570205",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cynthia Cobucci Haddad",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426661813727473667/g5xeeS63_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1696,
                    "following_count": 1784,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 90143
                },
                "url": "",
                "username": "Cynthiahad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-16T01:17:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "167214987",
                "name": "bely",
                "pinned_tweet_id": "1310753873527812097",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325317439828226049/eb_NRP9a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 37801
                },
                "url": "",
                "username": "belybonadiman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-23T01:51:08.000Z",
                "description": "Comento sobre Novelas, S\u00e9ries, Realitys e coisas aleat\u00f3rias |",
                "id": "911407550997909504",
                "location": "\ud83c\udf39",
                "name": "Leh \ud83d\udc26",
                "pinned_tweet_id": "1236664640437919752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425456745447673863/wfEfpoPM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1560,
                    "following_count": 990,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69051
                },
                "url": "",
                "username": "FerrariDadour",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-07T01:46:33.000Z",
                "description": "Quando nasci veio um anjo safado, o chato do querubim, e decretou que eu estava predestinado a ser errado assim...",
                "id": "95112389",
                "location": "?",
                "name": "Mentalmente exausta",
                "pinned_tweet_id": "640984434108432384",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256982853260316672/32AW9SZA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 25820
                },
                "url": "",
                "username": "acatariiina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T10:48:31.000Z",
                "description": "Mimadinha \u2022Sonhadora\u2022 Viajadeira \u2022 \ud83d\udeeb\ud83e\udd29 \u2022 Fisioterapeuta \ud83d\udc9a\u2728\ud83d\udcf8@kellysdsouza",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 58,
                                "username": "kellysdsouza"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kellysdsouza",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/kellysdsouza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CaNnQGtDy5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48672989",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Kelly \u2728",
                "pinned_tweet_id": "1316126709889093636",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422184092620279812/ENS4tNPv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 323,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24080
                },
                "url": "https://t.co/CaNnQGtDy5",
                "username": "KellySdSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-07T21:20:35.000Z",
                "description": "ariano, vacinado, sobrevivendo com sinusite no tri\u00e2ngulo mineiro e criticando o presidente todos os dias.",
                "id": "369736138",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais",
                "name": "bruno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430361590600245248/pvB8Fl-p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 1048,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25986
                },
                "url": "",
                "username": "bonurbiau",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-28T22:56:28.000Z",
                "description": "L O A D I N G . . .  \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592 70%",
                "id": "209301738",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "\u00c9rida Maria",
                "pinned_tweet_id": "1430630720779784192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430728559178485761/IF-iUhWu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 800,
                    "following_count": 366,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 68221
                },
                "url": "",
                "username": "erida_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-11T18:12:14.000Z",
                "description": "Sobrevivendo nesse site aos trancos e barrancos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mookabah",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/mookabah",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KpkiINgmDe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55890101",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "Barbra",
                "pinned_tweet_id": "1355866116036456451",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429944081820667908/UhPjhFkP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 885,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 181807
                },
                "url": "https://t.co/KpkiINgmDe",
                "username": "mookabah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-19T21:08:11.000Z",
                "description": "Snap:mik_nogueira. \"UMA VEZ AT\u00c9 MORRER \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "id": "240401539",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1290072699528593408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412583023439134723/IqYvQuab_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 911,
                    "following_count": 893,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46986
                },
                "url": "",
                "username": "Mik_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-25T05:55:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "35160290",
                "location": "Juiz de Fora, Brasil",
                "name": "Felipe Doro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102957951566909440/Rs0imVz1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1491,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 30697
                },
                "url": "",
                "username": "FelipeDoro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T22:31:52.000Z",
                "description": "De bem com a vida e em busca de um Brasil melhor. Direito, direita, esp\u00edrita e reconhecida pela franqueza.\ud83d\ude0e #MulheresDeDireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 108,
                                "tag": "MulheresDeDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050151957397217280",
                "location": "Caratinga, Brasil",
                "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250318202917154816/EGAnP_3N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2979,
                    "following_count": 3271,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 288396
                },
                "url": "",
                "username": "LucihelenOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-04T18:03:20.000Z",
                "description": "Sou uma apaixonada por realitys, televis\u00e3o e internet.\ud83d\udc04 e culin\u00e1ria",
                "id": "119804740",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u10e6 mimo \u10e6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986482300270596096/uGc8cMss_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3906,
                    "following_count": 2861,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 177321
                },
                "url": "",
                "username": "vaquinhamimo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-12T16:18:33.000Z",
                "description": "AMO DEMAIS N\u00c1SSER E ANDRESSA,LINDOS!",
                "id": "1262319894",
                "location": "Volta Redonda",
                "name": "rosangela matias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375615759234260993/4E1ZzSBM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 523,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39748
                },
                "url": "",
                "username": "matiasrosehot",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-11T01:43:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "851611567628091392",
                "name": "Lara\ud83d\udc26\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417938317656608771/gay9FXEI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8635
                },
                "url": "",
                "username": "veronica2759501",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-01T16:03:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "161722399",
                "location": "Texas, USA",
                "name": "Ruben Jerke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123399771/Imagem_011_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 969,
                    "following_count": 1327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77981
                },
                "url": "",
                "username": "rjerke_snp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T22:21:11.000Z",
                "description": "Deus\ud83d\ude07 acima de tudo e todos!!\ud83e\udd17\ud83d\ude07\n\n\n\n\n\n\n\n                  Sou casada, m\u00e3e, av\u00f3 e crist\u00e3 que luta por um pa\u00eds mais digno e melhor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1083488952009584642",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Cidda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083489792854249473/ucAkS2UJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1321,
                    "following_count": 1993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75731
                },
                "url": "",
                "username": "Cidda11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-26T07:18:54.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022",
                "id": "474679704",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fernando Rosa Rossi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414430931088183300/WnT5v3H8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1046,
                    "following_count": 1912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81745
                },
                "url": "",
                "username": "frrossi02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-07T23:01:03.000Z",
                "description": "Gosto da verdade,humildade,honestidade!!!",
                "id": "1250230808",
                "location": "Barra do Pira\u00ed",
                "name": "\ud83d\udc26 Val\u00e9ria Leal \ud83d\udc26\ud83d\ude95 \u262f\ufe0f \ud83e\udd85\ud83d\ude9c \ud83c\udfb1 \ud83d\udd25",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963549474370080768/y9k9OcO9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5434,
                    "following_count": 3624,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 249967
                },
                "url": "",
                "username": "valerialeal1969",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-18T20:16:06.000Z",
                "description": "\ud83c\udf7c",
                "id": "3044674887",
                "name": "jusvit\ud83c\udf7c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290087243605049346/RLpeTcr__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 674,
                    "following_count": 1707,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59416
                },
                "url": "",
                "username": "jusvit",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-05T20:57:20.000Z",
                "description": "Viciado em Software Livre decide usar o Gwibber que vem no novo Ubuntu 10.04 LTS Lucid Lynx. Ubuntu GNU/Linux social desde o inicio.",
                "id": "140565871",
                "location": "Sumidouro, RJ",
                "name": "Jovino Gon\u00e7alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267302952/cat-eye_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 1969,
                    "listed_count": 332,
                    "tweet_count": 129291
                },
                "url": "",
                "username": "jovinosumicity",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T01:40:34.000Z",
                "description": "Quem se leva a s\u00e9rio demais n\u00e3o entende que a vida \u00e9 provis\u00f3ria. Gasta o seu tempo inteiro preservando apar\u00eancias.",
                "id": "1210374829255352322",
                "location": "Twitterl\u00e2ndia ",
                "name": "Scarllet",
                "pinned_tweet_id": "1354139324053389312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408591848302653446/_zqzyIcn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1352,
                    "following_count": 1012,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35770
                },
                "url": "",
                "username": "scarllet_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-12T21:32:01.000Z",
                "description": "\u2764Sou a pessoa do Retweet \ud83d\ude0e\ud83d\ude02",
                "id": "2222223083",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf35\ud83d\udc9cSemnome\ud83d\udc9c\ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287849663756996613/k9p-dV4-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 946,
                    "following_count": 559,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 112162
                },
                "url": "",
                "username": "RafaRafapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T23:18:32.000Z",
                "description": "tudo conspira pro bem ,para aqueles que a f\u00e9 tem \ud83e\udd0d",
                "id": "1220123504424685568",
                "name": "lu\ud83e\udd0d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422882587631046659/jV_x_Esf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 453,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17836
                },
                "url": "",
                "username": "luzianearaujol6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T21:44:42.000Z",
                "description": "Flamenguista que curte m\u00fasica, humor e liberdade de express\u00e3o",
                "id": "1227347685084205058",
                "name": "Fla Adryano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415135718561787906/o8o4uD_Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1298
                },
                "url": "",
                "username": "Adriano12606992",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T23:41:48.000Z",
                "description": "Telegram: https://t.co/AYTGg4rxkT \nhttps://t.co/UH9e4uhHCB                                                      \nhttps://t.co/u70HpWgUDY",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/patriotasb",
                                "end": 33,
                                "expanded_url": "http://t.me/patriotasb",
                                "start": 10,
                                "url": "https://t.co/AYTGg4rxkT"
                            },
                            {
                                "display_url": "instagram.com/patriotasb",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/patriotasb",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/UH9e4uhHCB"
                            },
                            {
                                "display_url": "youtube.com/patriotasbr",
                                "end": 136,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/patriotasbr",
                                "start": 113,
                                "url": "https://t.co/u70HpWgUDY"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Patriotas-1081\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/Patriotas-108199727344005",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Dmy9WQqqKq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "955586323452219393",
                "name": "Patriotas",
                "pinned_tweet_id": "1430352413270102025",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972660089453793281/ACkUCM-6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260856,
                    "following_count": 2138,
                    "listed_count": 261,
                    "tweet_count": 27440
                },
                "url": "https://t.co/Dmy9WQqqKq",
                "username": "PATRlOTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T07:00:52.000Z",
                "description": "Uma pessoa de car\u00e1ter # fam\u00edlia=\ne crist\u00e3o #$# Deus \u00e9 fiel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1109711660800004096",
                "location": "Praia Grande, Brasil",
                "name": "Rafael BTS #38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253517497539723270/6jPcrwRT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32731
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelB87170281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-20T19:35:12.000Z",
                "description": "20y\u270b\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n#JulietteFreire \ud83c\udf35",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 10,
                                "tag": "JulietteFreire"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "767082573940002816",
                "name": "sorriso\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380206307899285507/00mXXLoq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2969,
                    "following_count": 1974,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 41072
                },
                "url": "",
                "username": "Sorrisobfr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-06T19:10:53.000Z",
                "description": "Professora de biologia aposentada,patriota,conservadora,anti-esquerda. Tor\u00e7o por meu pa\u00eds!! Esquerda nunca mais!!! Deus acima de tudo!!!",
                "id": "1225497048532889601",
                "name": "EDELY",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351933679229140993/JDqK_h-N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 984,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55944
                },
                "url": "",
                "username": "EDELY57893610",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-30T20:01:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1156293774336843776",
                "name": "CAROLINE E JAIME \u2665",
                "pinned_tweet_id": "1233445897872297984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233482089468702721/UG3S8ytf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 922
                },
                "url": "",
                "username": "pysamagi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-10T06:06:07.000Z",
                "description": "Xoxo \ud83d\udc44",
                "id": "200772458",
                "name": "B. \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "127928323899801601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374913351076167680/JtvOAIA8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 692,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 19143
                },
                "url": "",
                "username": "itqueenBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-16T01:54:27.000Z",
                "description": "Os jovens que enganamos hoje, ser\u00e3o os maus profissionais motivados \u00e0 fraude de toda esp\u00e9cie.",
                "id": "953082993752662016",
                "location": "Brasil",
                "name": "O Fantasma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "993167751245164544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044002353421209604/c9DIdRwL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1172,
                    "following_count": 1691,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22103
                },
                "url": "",
                "username": "Fantasma1936",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T18:52:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "36739723",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "marco suplicy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/538499791576375296/6lnkXBk__normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13651
                },
                "url": "",
                "username": "marcosuplicy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-26T12:34:56.000Z",
                "description": "Foco, For\u00e7a, F\u00e9, Farofa, Feij\u00e3o ... n\u00e3o p\u00e9ra..",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mednobilli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.mednobilli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/W0uhNjkBUu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "230711824",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nah_Sabba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851581820420403200/4YFuuwKU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130459
                },
                "url": "https://t.co/W0uhNjkBUu",
                "username": "nah_sabba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-09T19:47:38.000Z",
                "description": "Brasileira  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nOrgulho de Viver no Brasil.\nN\u00e3o apenas, sobreviver! Otimista!",
                "id": "263300210",
                "location": "Cabo Frio, Brasil",
                "name": "Or\u00e1culo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153756696839368704/d4RuNn22_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 220,
                    "following_count": 675,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16731
                },
                "url": "",
                "username": "QuelZueig",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T03:37:34.000Z",
                "description": "\u2606  TREAT PEOPLE WITH KINDNESS \u2662",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lena.villamonte",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/lena.villamonte",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/15a3QbjmCc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2490775838",
                "name": "\u2661 L\u20acna \u2771\u2771\u2771\u2771 \ud83d\udcda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415849910725976075/4CrrP1Vn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 8507
                },
                "url": "https://t.co/15a3QbjmCc",
                "username": "Myle_Laurence",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-18T01:43:17.000Z",
                "description": "Nem olhos viram, nem ouvidos ouviram, nem jamais penetrou o cora\u00e7\u00e3o humano, o que Deus tem preparado para aqueles que o amam. \n\n\ud83d\udcd6 1 Cor\u00edntios 2:9.",
                "id": "832767411946348544",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Kika \ud83d\udc26\ud83c\udf7c \ud83e\udd85\ud83c\udf93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375168253421617160/L_wO7UVJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2588,
                    "following_count": 1670,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38555
                },
                "url": "",
                "username": "realitykika",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-15T01:04:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1228485177023836162",
                "name": "\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410956720151609344/4vx6XLWr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 127,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10606
                },
                "url": "",
                "username": "Reality38830861",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T19:24:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088880341597724674",
                "name": "BETH",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20073
                },
                "url": "",
                "username": "LizabethNeme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-08T14:34:12.000Z",
                "description": "Torcedor do FLAMENGO, Vinho e Rock n Roll \ud83d\udc80\ud83e\udd18 . Tu \u00e9s time de tradi\u00e7\u00e3o ra\u00e7a, Amor e paix\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f. \" Todo meu saber consiste em saber que nada sei \" S\u00f3crates.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fahalo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fahalo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GCKE5xswt0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2282223512",
                "location": "Portugal",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430653274034688000/uQAeX_ff_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30707,
                    "following_count": 26098,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 280103
                },
                "url": "https://t.co/GCKE5xswt0",
                "username": "rjricardinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T03:23:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1027757358750031873",
                "name": "Elyan",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30699
                },
                "url": "",
                "username": "Elyan94793690",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-10T00:13:52.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo\nDeus acima de Todos",
                "id": "917543668315230209",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Humberto Freire\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083707080274558976/Yi-hb8dr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11593
                },
                "url": "",
                "username": "HumbertoFrei17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185585,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T22:38:24.000Z",
                "description": "Crist\u00e3. Conservadora. Direita.",
                "id": "1151259818625294336",
                "name": "CARMEMLOPES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256735187431567360/Z8o_CXIq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 790,
                    "following_count": 1112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62402
                },
                "url": "",
                "username": "CARMEMLOPES17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T13:18:59.000Z",
                "description": "Amo a DEUS acima de todas as coisas!\n\n \u2764\ufe0f\u2764\ufe0fJESUS \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f FAM\u00cdLIA\n\nP\u00c1TRIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBOLSONARO 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\nDIREITA \ud83d\udcaf\ud83d\ude4b",
                "id": "1168513533291745280",
                "name": "Teca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1173679584367325186",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228799894657388544/1ib-gK2e_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4048,
                    "following_count": 3975,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80289
                },
                "url": "",
                "username": "MariaTe02961558",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38911
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-24T04:22:36.000Z",
                "description": "PERFIL OFICIAL",
                "id": "76854402",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Juliana Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/643426511333277696/FY8fX149_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1354
                },
                "url": "",
                "username": "JulianaLimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:43:31.000Z",
                "description": "https://t.co/Z4GgcVkPcL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4GgcVkPcL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/Etlonlocadorad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323438097",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsonarista\"",
                "name": "Milton Etlon Locadora de van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338549298397589506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3585,
                    "following_count": 4194,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138395
                },
                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a",
                "username": "miltonsavana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-04T07:59:14.000Z",
                "description": "Quem se Descreve se Limita!",
                "id": "761109222473867264",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "VITOR JOS\u00c9",
                "pinned_tweet_id": "1090279275654205442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424069113664753674/khhfPtrW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 541,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14898
                },
                "url": "",
                "username": "vitorvioleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T22:31:11.000Z",
                "description": "Pai de seis filhos e av\u00f4 de sete netos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889976350638997505",
                "location": "Porto Velho, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Raimundo Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256969132106547209/6JKqPf7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31001,
                    "following_count": 31302,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 97352
                },
                "url": "",
                "username": "RaimundoNLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-24T01:37:33.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf8c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a",
                "id": "304161953",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Gerson Eguchi  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2699",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366588784/Foto_Gerson_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 969,
                    "following_count": 4200,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 89490
                },
                "url": "",
                "username": "EguchiGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-05T22:43:29.000Z",
                "description": "vacina pra todos!!!",
                "id": "1059576966305800193",
                "name": "Edith Zaranza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059577509300396032/JsXwOGWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 858,
                    "following_count": 1618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25027
                },
                "url": "",
                "username": "EZaranza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49097,
                    "following_count": 53997,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20096
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T15:21:35.000Z",
                "description": "Quando penso que n\u00e3o tenho as coisas que eu quero, Deus me lembra que tenho tudo que preciso .\ud83c\udf43\u2693\ud83c\udf38",
                "id": "1128681840276066304",
                "location": "Madureira, Rio de Janeiro",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd5a \ud83e\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1285018064325677056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289277564759035905/a3cYdxwa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 142,
                    "following_count": 581,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2275
                },
                "url": "",
                "username": "Lore96128279",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-13T18:27:56.000Z",
                "description": "Anti PT e quando digo anti \u00e9 de detestar mesmo e tenho certeza que eu era Vasco at\u00e9 mesmo antes de ser.\n#DireitaUnida \n#DireitaSegueDireita",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 104,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 119,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3165027555",
                "location": "Arax\u00e1, Brasil",
                "name": "Breno E. Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140972560496168960/UBLuoKo8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5139,
                    "following_count": 5335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9815
                },
                "url": "",
                "username": "Bocostamg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-26T13:21:21.000Z",
                "description": "Casada,m\u00e3e e av\u00f3, aposentada da CEF e pagando o ROUBO  na FUNCEF.Amo filmes, livros,s\u00e9ries e pol\u00edtica.N\u00e3o tenho Partido nem Pol\u00edtico de Estima\u00e7\u00e3o.Amo o Brasil.",
                "id": "92752785",
                "location": "Vacaria/RS - Brasil",
                "name": "Marialva Fortuna",
                "pinned_tweet_id": "1266726236744794112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836802296222740480/cnIlgOm-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14199
                },
                "url": "",
                "username": "avafortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-22T07:19:20.000Z",
                "description": "Comentarista do reality @BBB da Rede Globo\nPerfil N\u00c3O oficial \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nADM Luciana Oliveira",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 24,
                                "username": "BBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deolhobbbrasill",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/deolhobbbrasill",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/61lBfcZKWC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "395781707",
                "location": "Brasil",
                "name": "DeOlhoBBBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1383544290857521161",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351651594618736645/A5SIkshQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26448,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 95507
                },
                "url": "https://t.co/61lBfcZKWC",
                "username": "DeOlhoBBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-08T17:13:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "331745481",
                "location": "Sampa",
                "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960200597831024641/p0bMtFJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2488,
                    "following_count": 4278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76634
                },
                "url": "",
                "username": "wilsonnoriag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-14T23:19:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "1268258113",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Izael Junior",
                "pinned_tweet_id": "1245548599087415299",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164321655990231040/Lh6pfMBm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50
                },
                "url": "",
                "username": "IzaellJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-01T20:39:16.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o esp\u00edrita de direita. Bolsonaro sempre !",
                "id": "161803257",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Jackson Lisboa",
                "pinned_tweet_id": "1416784075457708035",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/505771748017831936/n11yIU-A_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3332,
                    "following_count": 4762,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59297
                },
                "url": "",
                "username": "jacksonlisbon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-01T01:41:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1212186936510570496",
                "name": "Celso Luiz Paganucci",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212187478519615488/zOcZRCIN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2386
                },
                "url": "",
                "username": "LuizPaganucci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-16T00:12:46.000Z",
                "description": "Direita conservadora, sim!!!!",
                "id": "1117943880312336389",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Tania Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192791544937558016/hPuBU5S0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2881,
                    "following_count": 2727,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14497
                },
                "url": "",
                "username": "Profess88240467",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-29T12:32:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "138393736",
                "name": "Alcindo Queiroz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203351421070053382/dcsD-kQw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 769,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 55719
                },
                "url": "",
                "username": "AlcindoQueiroz3",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234548984905162753",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9txj5s3fisqzo11fj0oaa5lz1",
        "oldest_id": "1234525546257747970",
        "result_count": 96
    }
}