{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1212037819352469504"
                ]
            },
            "author_id": "2322956732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242259863947874304",
            "created_at": "2020-03-24T01:20:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "bonner",
                        "probability": 0.6987,
                        "start": 11,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "renata",
                        "probability": 0.7536,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.8518,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 68,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 130,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6YWeQPM4qj",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ximenmalhador/status/1212037835248799744/photo/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/6YWeQPM4qj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259863947874304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GloboLixo bonner e renata\nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoaglobonaomostra\n#PraCimaDelesPresidente"
        },
        {
            "author_id": "1239151250299588609",
            "conversation_id": "1242259827390373898",
            "created_at": "2020-03-24T01:19:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259827390373898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69285607",
            "conversation_id": "1242259762353524740",
            "created_at": "2020-03-24T01:19:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259762353524740",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900527572713473"
                ]
            },
            "author_id": "189988061",
            "conversation_id": "1242259736365600774",
            "created_at": "2020-03-24T01:19:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "816623305",
                        "start": 3,
                        "username": "caroixx"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/u21E7En4FL",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/caroixx/status/1241900581230436352/video/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/u21E7En4FL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259736365600774",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900581230436352",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @caroixx: HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\nParabenizei sim.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n#Fantastico https://t.co/u21E7En4FL"
        },
        {
            "author_id": "990602842074435584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242259694909034496",
            "created_at": "2020-03-24T01:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259694909034496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1212037819352469504"
                ]
            },
            "author_id": "2322956732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242259640773115907",
            "created_at": "2020-03-24T01:19:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.9042,
                        "start": 43,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "normalized_text": "renatta Renata",
                        "probability": 0.3847,
                        "start": 136,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 65,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 106,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6YWeQPM4qj",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ximenmalhador/status/1212037835248799744/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/6YWeQPM4qj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259640773115907",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GloboLixo #Fantastico \nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoaglobonaomostra bonner e renatta Renata"
        },
        {
            "author_id": "1023722687284371457",
            "conversation_id": "1242259546934054915",
            "created_at": "2020-03-24T01:18:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259546934054915",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1025879198852894725",
            "conversation_id": "1242259503434862592",
            "created_at": "2020-03-24T01:18:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259503434862592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "82447201",
            "conversation_id": "1242259472954916869",
            "created_at": "2020-03-24T01:18:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259472954916869",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237899176693792768",
            "conversation_id": "1242259306633969664",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259306633969664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3243848776",
            "conversation_id": "1242259277450002437",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259277450002437",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075532628638478336",
            "conversation_id": "1242259256839229441",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259256839229441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "80309894",
            "conversation_id": "1242259185414397953",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259185414397953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2940692560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242247678605623297",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1168669285612478464",
                        "start": 0,
                        "username": "TecioMelo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1227466314572275712",
                        "start": 11,
                        "username": "bolsogata39"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "184762182",
                        "start": 24,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 41,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "128372940",
                        "start": 48,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259185070465024",
            "in_reply_to_user_id": "1168669285612478464",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242247678605623297",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@TecioMelo @bolsogata39 @exercitooficial @govbr @jairbolsonaro #issoaglobonaomostra \nAeroportos"
        },
        {
            "author_id": "1202740811676471299",
            "conversation_id": "1242259183568896000",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259183568896000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116106857565831169",
            "conversation_id": "1242259163327205376",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259163327205376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2508322609",
            "conversation_id": "1242259107215704065",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259107215704065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "963948513972375552",
            "conversation_id": "1242259105584238593",
            "created_at": "2020-03-24T01:17:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259105584238593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186649255466930176",
            "conversation_id": "1242259041457451008",
            "created_at": "2020-03-24T01:16:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259041457451008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1035678944371138562",
            "conversation_id": "1242258964743704577",
            "created_at": "2020-03-24T01:16:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242258964743704577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033109042191847424",
            "conversation_id": "1242258685482676225",
            "created_at": "2020-03-24T01:15:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242258685482676225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1228436190266904577",
            "conversation_id": "1242258589340839936",
            "created_at": "2020-03-24T01:15:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242258589340839936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "conversation_id": "1242258436882128907",
            "created_at": "2020-03-24T01:14:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242258436882128907",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239251756795691011",
            "conversation_id": "1242258134963556352",
            "created_at": "2020-03-24T01:13:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242258134963556352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "452342487",
            "conversation_id": "1242258006802403345",
            "created_at": "2020-03-24T01:12:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242258006802403345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745413126640836608",
            "conversation_id": "1242257997797249026",
            "created_at": "2020-03-24T01:12:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257997797249026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "173104603",
            "conversation_id": "1242257902305509388",
            "created_at": "2020-03-24T01:12:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257902305509388",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "388910148",
            "conversation_id": "1242257791710101505",
            "created_at": "2020-03-24T01:11:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257791710101505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141510547118153733",
            "conversation_id": "1242257713977077761",
            "created_at": "2020-03-24T01:11:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257713977077761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131683286240112640",
            "conversation_id": "1242257618091094017",
            "created_at": "2020-03-24T01:11:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257618091094017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "conversation_id": "1242257548742361090",
            "created_at": "2020-03-24T01:10:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BrandGraffismo\u2026",
                        "end": 88,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BrandGraffismo/status/1241723897449504769",
                        "start": 65,
                        "url": "https://t.co/EGPWO3iqJm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257548742361090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241723897449504769",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "'Momento' DESCONTRA\u00c7\u00c3O. \nParece coisa de #issoaglobonaomostra... https://t.co/EGPWO3iqJm"
        },
        {
            "author_id": "1192614160485535745",
            "conversation_id": "1242257333348073474",
            "created_at": "2020-03-24T01:10:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257333348073474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214332967050522624",
            "conversation_id": "1242257290880745475",
            "created_at": "2020-03-24T01:09:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257290880745475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1978667168",
            "conversation_id": "1242257287441518595",
            "created_at": "2020-03-24T01:09:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257287441518595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165463226181726208",
            "conversation_id": "1242257239244779521",
            "created_at": "2020-03-24T01:09:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257239244779521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194778098220318720",
            "conversation_id": "1242257198237048834",
            "created_at": "2020-03-24T01:09:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257198237048834",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "420304747",
            "conversation_id": "1242257095031914498",
            "created_at": "2020-03-24T01:09:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257095031914498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1092944084002578434",
            "conversation_id": "1242257029890260992",
            "created_at": "2020-03-24T01:08:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242257029890260992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "546511973",
            "conversation_id": "1242256749291339776",
            "created_at": "2020-03-24T01:07:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256749291339776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56005286",
            "conversation_id": "1242256744513970178",
            "created_at": "2020-03-24T01:07:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/fabianonormal/\u2026",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fabianonormal/status/1242243248862777346",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/Is5SHkhtu3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256744513970178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242243248862777346",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "T\u00e1 prontinho para o #issoaglobonaomostra https://t.co/Is5SHkhtu3"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "57126547",
            "conversation_id": "1242256731759169536",
            "created_at": "2020-03-24T01:07:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256731759169536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1034648352305152001",
            "conversation_id": "1242256730836348929",
            "created_at": "2020-03-24T01:07:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256730836348929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224701068703076354",
            "conversation_id": "1242256703091064833",
            "created_at": "2020-03-24T01:07:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256703091064833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "240544026",
            "conversation_id": "1242256538699304961",
            "created_at": "2020-03-24T01:06:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256538699304961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237760300637708290",
            "conversation_id": "1242256378149974016",
            "created_at": "2020-03-24T01:06:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256378149974016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1112643319396556800",
            "conversation_id": "1242256351587426304",
            "created_at": "2020-03-24T01:06:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256351587426304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214686921487724544",
            "conversation_id": "1242256255743377409",
            "created_at": "2020-03-24T01:05:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256255743377409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1289684190",
            "conversation_id": "1242256004336816135",
            "created_at": "2020-03-24T01:04:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242256004336816135",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1889770218",
            "conversation_id": "1242255947940147201",
            "created_at": "2020-03-24T01:04:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255947940147201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "773697788681084928",
            "conversation_id": "1242255857502519297",
            "created_at": "2020-03-24T01:04:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255857502519297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "conversation_id": "1242255759871741955",
            "created_at": "2020-03-24T01:03:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255759871741955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038020848169504768",
            "conversation_id": "1242255662148698117",
            "created_at": "2020-03-24T01:03:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255662148698117",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "882358874069762049",
            "conversation_id": "1242255533815599104",
            "created_at": "2020-03-24T01:02:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255533815599104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "205025148",
            "conversation_id": "1242255444070014976",
            "created_at": "2020-03-24T01:02:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255444070014976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75845499",
            "conversation_id": "1242255437896048642",
            "created_at": "2020-03-24T01:02:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255437896048642",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "163346620",
            "conversation_id": "1242255212955533313",
            "created_at": "2020-03-24T01:01:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255212955533313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3047491196",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242255177207480331",
            "created_at": "2020-03-24T01:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255177207480331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1537684254",
            "conversation_id": "1242255132718399490",
            "created_at": "2020-03-24T01:01:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255132718399490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "223270928",
            "conversation_id": "1242255091492696066",
            "created_at": "2020-03-24T01:01:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255091492696066",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "222195522",
            "conversation_id": "1242255041819541507",
            "created_at": "2020-03-24T01:00:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242255041819541507",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083014769966309377",
            "conversation_id": "1242254865641943041",
            "created_at": "2020-03-24T01:00:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254865641943041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213260802548854784",
            "conversation_id": "1242254725715832835",
            "created_at": "2020-03-24T00:59:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254725715832835",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "352807250",
            "conversation_id": "1242254641682944006",
            "created_at": "2020-03-24T00:59:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254641682944006",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038505842486779904",
            "conversation_id": "1242254552260362247",
            "created_at": "2020-03-24T00:58:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254552260362247",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45608290",
            "conversation_id": "1242254438221467649",
            "created_at": "2020-03-24T00:58:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254438221467649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053864033890299907",
            "conversation_id": "1242254287599800325",
            "created_at": "2020-03-24T00:57:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254287599800325",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "120290166",
            "conversation_id": "1242254025166389248",
            "created_at": "2020-03-24T00:56:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254025166389248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73570289",
            "conversation_id": "1242254021026553856",
            "created_at": "2020-03-24T00:56:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242254021026553856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040780709353402373",
            "conversation_id": "1242253924536668163",
            "created_at": "2020-03-24T00:56:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253924536668163",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053864033890299907",
            "conversation_id": "1242253884166463488",
            "created_at": "2020-03-24T00:56:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253884166463488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4754210321",
            "conversation_id": "1242253879674318848",
            "created_at": "2020-03-24T00:56:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253879674318848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "325176152",
            "conversation_id": "1242253672052068359",
            "created_at": "2020-03-24T00:55:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253672052068359",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1205593744612954114",
            "conversation_id": "1242253531933007874",
            "created_at": "2020-03-24T00:54:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253531933007874",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2487364469",
            "conversation_id": "1242253525834502144",
            "created_at": "2020-03-24T00:54:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253525834502144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "563094648",
            "conversation_id": "1242253468804448257",
            "created_at": "2020-03-24T00:54:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253468804448257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "conversation_id": "1242253304014520321",
            "created_at": "2020-03-24T00:54:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253304014520321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177352604302622722",
            "conversation_id": "1242253273966444545",
            "created_at": "2020-03-24T00:53:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253273966444545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106963865454170112",
            "conversation_id": "1242253236935053318",
            "created_at": "2020-03-24T00:53:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253236935053318",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083825488651608064",
            "conversation_id": "1242253033981034498",
            "created_at": "2020-03-24T00:52:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242253033981034498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2726818312",
            "conversation_id": "1242252996895006729",
            "created_at": "2020-03-24T00:52:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252996895006729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055450208706945025",
            "conversation_id": "1242252990116962308",
            "created_at": "2020-03-24T00:52:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252990116962308",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68709822",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242252795203530752",
            "created_at": "2020-03-24T00:52:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252795203530752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119731647",
            "conversation_id": "1242252702341574657",
            "created_at": "2020-03-24T00:51:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252702341574657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160887648262787072",
            "conversation_id": "1242252659010174982",
            "created_at": "2020-03-24T00:51:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252659010174982",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "324618098",
            "conversation_id": "1242252499672760320",
            "created_at": "2020-03-24T00:50:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252499672760320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2574174392",
            "conversation_id": "1242252441489420289",
            "created_at": "2020-03-24T00:50:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252441489420289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1094220302094090240",
            "conversation_id": "1242252268134707200",
            "created_at": "2020-03-24T00:49:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252268134707200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2980449797",
            "conversation_id": "1242252241463107584",
            "created_at": "2020-03-24T00:49:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252241463107584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "300904290",
            "conversation_id": "1242252076102664192",
            "created_at": "2020-03-24T00:49:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242252076102664192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2898491362",
            "conversation_id": "1242251935748706306",
            "created_at": "2020-03-24T00:48:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251935748706306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91684929",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242251897035272192",
            "created_at": "2020-03-24T00:48:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9949,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8927,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251897035272192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 154
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241847185353977856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1084770248656670720",
            "conversation_id": "1242251815707705345",
            "created_at": "2020-03-24T00:48:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251815707705345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039470822375735296",
            "conversation_id": "1242251790927749121",
            "created_at": "2020-03-24T00:48:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251790927749121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2801999807",
            "conversation_id": "1242251528880238592",
            "created_at": "2020-03-24T00:46:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251528880238592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "169226499",
            "conversation_id": "1242251488057008135",
            "created_at": "2020-03-24T00:46:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251488057008135",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103662782061391873",
            "conversation_id": "1242251361057636354",
            "created_at": "2020-03-24T00:46:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251361057636354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "244752099",
            "conversation_id": "1242251349141737472",
            "created_at": "2020-03-24T00:46:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251349141737472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089988981981437958",
            "conversation_id": "1242251281735004162",
            "created_at": "2020-03-24T00:46:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251281735004162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TecioMelo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TecioMelo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TecioMelo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bolsogata39].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bolsogata39",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bolsogata39"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1168669285612478464].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1168669285612478464",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1168669285612478464"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242247678605623297].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242247678605623297",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242247678605623297"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1212037819352469504",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENIF-ZzX0AANiRy.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 34070,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900527572713473",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900527572713473/pu/img/UE_ZpFjPM4aq53nj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 669
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900527572713473"
                    ]
                },
                "author_id": "816623305",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900581230436352",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 61,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/u21E7En4FL",
                            "end": 96,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/caroixx/status/1241900581230436352/video/1",
                            "start": 73,
                            "url": "https://t.co/u21E7En4FL"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1241900581230436352",
                "lang": "tl",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\nParabenizei sim.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n#Fantastico https://t.co/u21E7En4FL"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241723232211828743"
                    ]
                },
                "author_id": "1082980501",
                "conversation_id": "1241723897449504769",
                "created_at": "2020-03-22T13:50:21.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tLaxggdq0n",
                            "end": 23,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrandGraffismo/status/1241723897449504769/video/1",
                            "start": 0,
                            "url": "https://t.co/tLaxggdq0n"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241723897449504769",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 33,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "https://t.co/tLaxggdq0n"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242242532572045312"
                    ]
                },
                "author_id": "305847625",
                "conversation_id": "1242243248862777346",
                "created_at": "2020-03-24T00:14:04.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 78,
                            "id": "45259315",
                            "start": 63,
                            "username": "marcelomangini"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CNxbMadXZl",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fabianonormal/status/1242243248862777346/video/1",
                            "start": 79,
                            "url": "https://t.co/CNxbMadXZl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242243248862777346",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Atualizando mais uma cena deprimente da rep\u00fablica, a pedido do @marcelomangini https://t.co/CNxbMadXZl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241790136272240645"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                            "id": "937638599612174336",
                            "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "STF",
                            "id": "981224436849295360",
                            "name": "STF"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241790138398773249",
                "created_at": "2020-03-22T18:13:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "PGR",
                            "probability": 0.5001,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Augusto Aras",
                            "probability": 0.9877,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                            "probability": 0.9687,
                            "start": 44,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9658,
                            "start": 70,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                            "probability": 0.5121,
                            "start": 150,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 207,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 222,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 240,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nnTemE28wF",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241790138398773249/photo/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/nnTemE28wF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241790138398773249",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1032,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 228
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato sejam destinados ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o combate ao novo coronav\u00edrus. \n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nnTemE28wF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241847183114149890"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241847185353977856",
                "created_at": "2020-03-22T22:00:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                            "probability": 0.9094,
                            "start": 87,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 104,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 119,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 132,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 150,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HW1XsedOCn",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241847185353977856/photo/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/HW1XsedOCn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241847185353977856",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 574,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 154
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HW1XsedOCn"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2014-02-01T22:40:54.000Z",
                "description": "Brasileiro com orgulho",
                "id": "2322956732",
                "location": "Brasil",
                "name": "X-Men \ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350564202944077826/XYFxDbJe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4103,
                    "following_count": 4388,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 110334
                },
                "url": "",
                "username": "ximenmalhador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-15T11:27:48.000Z",
                "description": "Conta Nova. Fui derrubado pelo Twitter justo hoje 15/03/20.",
                "id": "1239151250299588609",
                "name": "Bruno C\u00e9sar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239901107301888000/U4O1HuTA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 246,
                    "following_count": 498,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4951
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoCs76754099",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T13:10:34.000Z",
                "description": "Co - Fundador e primeiro baterista dos Engenheiros do Hawaii. Jung4Young.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lkt.bio/carlosmaltz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lkt.bio/carlosmaltz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Uc9jRVl61p"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69285607",
                "location": "Bras\u00edlia - Brasil",
                "name": "Carlos Maltz",
                "pinned_tweet_id": "1423703152994492417",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261276663146569729/3m2KPJqP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17626,
                    "following_count": 2030,
                    "listed_count": 199,
                    "tweet_count": 164615
                },
                "url": "https://t.co/Uc9jRVl61p",
                "username": "carlosmaltz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-12T19:45:45.000Z",
                "description": "Computer Science/****. Dev Go Backend at ******",
                "id": "189988061",
                "name": "CyberEscravo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362472183155593218/Qw71ai77_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 658,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 7439
                },
                "url": "",
                "username": "CyberEscravo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T03:44:51.000Z",
                "description": "Bolsof\u00f3bica",
                "id": "816623305",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carolinda \ud83d\udc1e",
                "pinned_tweet_id": "1238079356959932416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428353200071925763/zKrjsT5M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 872,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 3441
                },
                "url": "",
                "username": "caroixx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-29T14:44:56.000Z",
                "description": "Conservador, patriota e pai de fam\u00edlia. Garantidor da lei e da ordem \u2b50.",
                "id": "990602842074435584",
                "name": "Duke \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1125780017336733697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146983754654789632/f7Xq5wCq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2926,
                    "following_count": 3980,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18466
                },
                "url": "",
                "username": "17peacemaker",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85853,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-30T00:11:23.000Z",
                "description": "Pai e marido devoto e apaixonado, politicamente incorreto, conservador, armamentista, anti: socialismo, comunismo, globalistas, liberal\u00f3ides e pseudo si\u00eansia.",
                "id": "1023722687284371457",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Pedro #PacifismWillLeadUsIntoSlavery - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423985546729246720/7z6v-LUc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1139,
                    "following_count": 1575,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39367
                },
                "url": "",
                "username": "PedroVP12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-04T23:00:35.000Z",
                "description": "Direita segue direita. Sigo de volta!",
                "id": "1025879198852894725",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "franz wines \ud83d\udc99 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254586388051300353/7y2k8BVA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 745,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18300
                },
                "url": "",
                "username": "FranzWines",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-14T20:16:33.000Z",
                "description": "Luto contra o comunismo/socialismo, globalismo (NWO), pedofilia, satanismo, canibalismo e desarmamento.",
                "id": "82447201",
                "name": "alxnns",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326835497314947072/DPWEmKLM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 623,
                    "following_count": 2544,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41452
                },
                "url": "",
                "username": "alexxnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T00:32:50.000Z",
                "description": "agradece sempre, reclamar jamais!",
                "id": "1237899176693792768",
                "name": "Luciano Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237899570773774336/clxPNeQz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1128
                },
                "url": "",
                "username": "Luciano12519770",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-09T18:33:48.000Z",
                "description": "Engenheiro, power trader e piloto de kart",
                "id": "3243848776",
                "name": "Marco Vanin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347928231652028417/ArRIlWSz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32997
                },
                "url": "",
                "username": "marcotvanin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-19T23:25:35.000Z",
                "description": "M\u00e3e e av\u00f3, crist\u00e3 e defensora da fam\u00edlia. Por um Brasil livre da corrup\u00e7\u00e3o!! Bolsonaro \u00e9 o meu presidente sim! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1075532628638478336",
                "name": "Dayse Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398441466725347333/r43jqKKt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1227,
                    "following_count": 1620,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59108
                },
                "url": "",
                "username": "DayseCarvalho9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-06T14:05:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "80309894",
                "name": "Heloisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251867092724461568/COY8sFrW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1359,
                    "following_count": 933,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 243839
                },
                "url": "",
                "username": "hhurbano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-25T12:20:47.000Z",
                "description": "\u00c9 IMPOSS\u00cdVEL MUDAR COM OS MESMOS. MESMOS PARADIGMAS, MESMOS ERROS.\nA maior escravid\u00e3o \u00e9 a das id\u00e9ias.\nMembro da American Society For Quality\nParler @Marcjmor",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 148,
                                "username": "Marcjmor"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2940692560",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "M\u00e1rcio Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1369773010077548546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327768842014175232/gWFu8uQu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6075,
                    "following_count": 6644,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 56818
                },
                "url": "",
                "username": "MarcJMor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-30T12:31:22.000Z",
                "description": "Bem-vindo ao perfil do Ex\u00e9rcito Brasileiro. Aqui voc\u00ea nos conhece melhor e obt\u00e9m informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas sobre a For\u00e7a Terrestre.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eb.mil.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eb.mil.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dderlbcr8x"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "184762182",
                "location": "Brasil",
                "name": "exercitooficial",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463665732652265473/X3AvQT6R_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1229694,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 1083,
                    "tweet_count": 26469
                },
                "url": "https://t.co/dderlbcr8x",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488065,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1012,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978264,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T00:05:44.000Z",
                "description": "Direita Patri\u00f3tica, Conservadora, Cat\u00f3lica, Bolsonarista, Trumpista e armamentista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "id": "1202740811676471299",
                "name": "Dolores Guedes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347747492520226823/79NM8d2f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1175,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 198869
                },
                "url": "",
                "username": "DoloresGuedes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-10T22:33:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1116106857565831169",
                "name": "Negreev",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257440140991107081/UHKM6cIP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 173,
                    "following_count": 370,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34786
                },
                "url": "",
                "username": "EvertonNegreir3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T20:00:59.000Z",
                "description": "Aposentado, nasci no dia 17. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2508322609",
                "location": "Icem / Estado de Sao paulo",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258422229429338112/sL9sNlQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3053,
                    "following_count": 4685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129356
                },
                "url": "",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-15T01:30:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "963948513972375552",
                "name": "Paul Ada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253846758016331779/PJI8QfpK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 862,
                    "following_count": 1512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174753
                },
                "url": "",
                "username": "PaulAda34726563",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T14:23:41.000Z",
                "description": "Motociclista di\u00e1rio, conservador, carn\u00edvoro e contador de hist\u00f3rias.\nViver de rendimentos de a\u00e7\u00f5es \u00e9 realidade e facilmente aplic\u00e1vel. Aprenda a investir!",
                "id": "1186649255466930176",
                "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil",
                "name": "Bruno de Faveri \u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339318514444873730/DU8a-4mt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24626
                },
                "url": "",
                "username": "Brunofaveri3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-01T00:01:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1035678944371138562",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276251971381583890/0Ip6h5Pc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1215,
                    "following_count": 1431,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66948
                },
                "url": "",
                "username": "DSMRODRIGO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-24T21:49:24.000Z",
                "description": "Bolsonaro at\u00e9 2026\n\nVOTO AUDIT\u00c1VEL, ELEI\u00c7\u00d5ES LIMPAS.\n                        DESRATIZA\u00c7\u00c3O DO CONGRESSO EM 2022",
                "id": "1033109042191847424",
                "location": "NO FRONT",
                "name": "George S Patton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414380565885816836/9u1aXsa6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22236,
                    "following_count": 15605,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 126870
                },
                "url": "",
                "username": "Jambock67",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-14T21:49:57.000Z",
                "description": "S\u00f3 os tolos acreditam que pol\u00edtica e religi\u00e3o n\u00e3o se discutem. Por isso os corruptos chegam ao poder e o falso profeta continua a pregar.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV.",
                "id": "1228436190266904577",
                "name": "Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369058966173519878/nsmVA339_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4600,
                    "following_count": 5018,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12485
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos02756833",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-15T18:07:56.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 Fiel! S\u00f3 Jesus Cristo Salva!\nAmo meu Brasil! Sempre orando pelo nosso Presidente Bolsonaro e nossa amada P\u00e1tria!",
                "id": "1239251756795691011",
                "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "name": "Leila54",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241800981198880773/AcnwhSJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2238
                },
                "url": "",
                "username": "Leila5411",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-01T18:40:36.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "452342487",
                "location": "Rio das Ostras, Brasil",
                "name": "Josue \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Eu autorizo o presidente \ud83d\udc4d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419475711472152576/eHvtRqgM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1800,
                    "following_count": 3088,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33651
                },
                "url": "",
                "username": "suebar2010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-22T00:28:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "745413126640836608",
                "name": "Jaime Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745413961244377088/9PfMSJo6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 746,
                    "following_count": 952,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111340
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio24235831",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-31T12:56:09.000Z",
                "description": "Assessoria Consultoria em Registros de Marcas e Patentes.\nContra Fundo Partid\u00e1rio. Contra Fundo Eleitoral.\nA favor de uma boa Reforma Eleitoral.",
                "id": "173104603",
                "location": "S.J.Rio Preto SP Campinas SP",
                "name": "Alexandre Tonin CPS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050527221721522176/Lq_VVsBR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 1052,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27053
                },
                "url": "",
                "username": "alexandremarcas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-11T14:59:49.000Z",
                "description": "Carioca da Gema!!! Amo praias e dias de sol sempre bem vindos. A verdade sempre!",
                "id": "388910148",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "M\u00e1rcia Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786612484107071488/T5RIeRd5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1317,
                    "following_count": 1558,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 254138
                },
                "url": "",
                "username": "marciagomessil1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T00:58:17.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, de Direita, apaixonada pela natureza ...\nPorque Dele e por Ele, e para Ele, s\u00e3o todas as coisas; gl\u00f3ria, pois, a ele eternamente. Am\u00e9m. Romanos 11:36\ud83d\ude0e",
                "id": "1141510547118153733",
                "location": " Brazil",
                "name": "Nina Bonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236682757352423426/Ur1-XsJB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2424,
                    "following_count": 2443,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8769
                },
                "url": "",
                "username": "NBonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-23T22:08:15.000Z",
                "description": "Torcendo por um Pa\u00eds melhor. Aqui, posto, re-posto tudo sobre pol\u00edtica. se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de corrupto n\u00e3o me siga. Petistas e esquerdalhas n\u00e3o s\u00e3o bem vindos!",
                "id": "1131683286240112640",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Patria Amada Brasil !",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157059192328355841/F9uK53qw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17526
                },
                "url": "",
                "username": "CleuniceRodrig5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-20T19:15:58.000Z",
                "description": "Estudante de Comunica\u00e7\u00e3o. Insta e Snap :: lucianoamorim94 Face :: /luciano.amorim.127",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lucianoamorim94.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lucianoamorim94.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nkIb4k2wiP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "255138816",
                "location": "Litoral Paraibuco (PB/PE), BRA",
                "name": "Luciano Amorim \u30eb\u30c1\u30a2\u30fc\u30ce (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "912449793334661120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352266312379101185/x4QGQBvG_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 761,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 170252
                },
                "url": "https://t.co/nkIb4k2wiP",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-12T13:25:48.000Z",
                "description": "Colecci\u00f3n de elementos gr\u00e1ficos \u2571 Composici\u00f3n musical de la televisi\u00f3n \u2571 C\u00e1maras \u2571 Idents compilation",
                "id": "1082980501",
                "location": "Argentina",
                "name": "Brand Graffismo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101419436865699840/11IUu7As_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2194,
                    "following_count": 312,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 8717
                },
                "url": "",
                "username": "BrandGraffismo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T01:26:04.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1192614160485535745",
                "name": "Humanos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260708087838789632/_MvkXE-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8047
                },
                "url": "",
                "username": "SelauNilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-06T23:48:47.000Z",
                "description": "tu te tornas eternamente respons\u00e1vel por aquilo que cativas. \u2764\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf40",
                "id": "1214332967050522624",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Su Figueiredo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267777236532371456/SCZl2657_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 184
                },
                "url": "",
                "username": "SuFigueiredo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-21T13:03:10.000Z",
                "description": "mineira de patos de minas,viciada em bbb,amo fernando e aline",
                "id": "1978667168",
                "location": "porto seguro,bahia",
                "name": "vanusa maria Ribeiro\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udf92\ud83e\udd7e",
                "pinned_tweet_id": "770706984798654464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050817680725422080/S9am2-_M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1888,
                    "following_count": 653,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 323425
                },
                "url": "",
                "username": "NusaAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-25T03:18:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1165463226181726208",
                "name": "Neocimeire Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219651248854654977/poLt-e6U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 737,
                    "following_count": 1195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60983
                },
                "url": "",
                "username": "neocimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T00:44:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1194778098220318720",
                "location": "Chamber of hate",
                "name": "O Povo Bom",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407093246023581698/THY6s8_K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 264,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37546
                },
                "url": "",
                "username": "Sabeenadainocen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-24T13:03:44.000Z",
                "description": "A vida continua...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "revistaformosa.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.revistaformosa.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHIy1FUZew"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "420304747",
                "location": "Brasil",
                "name": "Elias Santos",
                "pinned_tweet_id": "1372779052843474949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817356914535305220/qcSzG1sd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1940,
                    "following_count": 1601,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158216
                },
                "url": "https://t.co/WHIy1FUZew",
                "username": "EliasSantos18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-06T00:32:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1092944084002578434",
                "name": "Flavia Z",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414401732122136580/703_6HdE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 849,
                    "following_count": 1568,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49700
                },
                "url": "",
                "username": "zonariflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-06T04:25:12.000Z",
                "description": "\ud83d\udc48Bolsonariano\ud83d\udc48\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Torcedor do Bah\u00ea\u00eaaa \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo, Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#Tenhoummitocomopresidente \ud83d\ude1c",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 87,
                                "tag": "Tenhoummitocomopresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "546511973",
                "name": "Wesley",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426567416939696132/EaMgiVfh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 639,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12436
                },
                "url": "",
                "username": "Wesleybrandao89",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T03:20:20.000Z",
                "description": "Tentando ser um Jedi... mas as tenta\u00e7\u00f5es do Lado Sombrio s\u00e3o fortes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tdsobreqqcoisa.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tdsobreqqcoisa.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nHv9SGf4cP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56005286",
                "location": "Planeta Terra",
                "name": "Eric K Coelho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/941349971101667328/NUSPVOiQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 541,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 6132
                },
                "url": "https://t.co/nHv9SGf4cP",
                "username": "ericklinkcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-26T21:52:59.000Z",
                "description": "Fa\u00e7o terapia h\u00e1 5 anos.",
                "id": "305847625",
                "name": "Rancor, niilismo, ironia.",
                "pinned_tweet_id": "1246271082228854784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326162887275143168/U0Glcgto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 999,
                    "following_count": 758,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4489
                },
                "url": "",
                "username": "fabianonormal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T20:26:03.000Z",
                "description": "To aqui pra reclamar se fosse pra agradecer eu tava na igreja.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andrehimself",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/andrehimself",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bSbOg6CA7P"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57126547",
                "location": "Curitiba/Rgt",
                "name": "Elemesmo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353395183044481031/ySwLPLEc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 92655
                },
                "url": "https://t.co/bSbOg6CA7P",
                "username": "AndreHimself",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-29T03:46:04.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ncasado\ud83d\udc8d",
                "id": "1034648352305152001",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "name": "Fancisco Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256034018769977344/VThuVHKD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 486,
                    "following_count": 783,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25266
                },
                "url": "",
                "username": "FAraujo2019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-04T14:28:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1224701068703076354",
                "name": "Freire",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380653214169763844/5G-O_1y6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 669,
                    "following_count": 686,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 139125
                },
                "url": "",
                "username": "Freire06215368",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-20T04:54:08.000Z",
                "description": "Nothing to see here, move on...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bigw.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bigw.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/c2TfNZQAFu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "240544026",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bigw \ud83d\udc0d\ud83d\udeac\ud83e\ude96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256009013432590336/zN2zC3Zy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1470,
                    "following_count": 1514,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51417
                },
                "url": "https://t.co/c2TfNZQAFu",
                "username": "bigwbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-11T15:20:44.000Z",
                "description": "#B38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 4,
                                "start": 0,
                                "tag": "B38"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1237760300637708290",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "MICAELA DEFANTI",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365431616143843330/2KDPjbJU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2840,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 85988
                },
                "url": "",
                "username": "5zt1nm6mMokyh99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-01T09:10:14.000Z",
                "description": "Brasil acima d tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1112643319396556800",
                "name": "Brasil acima d tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1226173995835363328",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407304382308311043/ebQLegb__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1341,
                    "following_count": 2182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25830
                },
                "url": "",
                "username": "charles_higgo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T23:15:15.000Z",
                "description": "Baiano, trilheiro, casado, crist\u00e3o, patriota,  Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 sempre.\nSDV\n#FechadoComBolsonaro\n#DireitaUnida\n#Conservador\n#ProArmas\n#AntiPT",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 76,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 97,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 111,
                                "tag": "Conservador"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 124,
                                "tag": "ProArmas"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 134,
                                "tag": "AntiPT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214686921487724544",
                "name": "T\u00e1rsis Trilheiro 74 . #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406084397594550277/tnG67vLU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3557,
                    "following_count": 4130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17423
                },
                "url": "",
                "username": "Tarsis742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-22T21:28:03.000Z",
                "description": "\ud83d\udebd\ud83d\udee0\ufe0fDesentupidora e hidr\u00e1ulica Am\u00e9rica, desentupimentos e limpeza de caixas de esgoto e gordura, limpa fossa, suc\u00e7\u00e3o de fossas e esgotos e encanadores.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "desentupidoraamerica.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.desentupidoraamerica.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7GLk7MvJyU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1289684190",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Desentupidora America",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357492545232773120/nhfOOPrE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 324,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15480
                },
                "url": "https://t.co/7GLk7MvJyU",
                "username": "Americaservicos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-21T10:56:54.000Z",
                "description": "CRIST\u00c3O/PATRIOTA // ADMINISTRA\u00c7\u00c3O/ ED. F\u00cdSICA  // \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV \ud83d\udcaf \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a // UNFOLLOW\ud83d\udeab COMUNISTA\ud83d\udeab",
                "id": "1889770218",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Ronaldo Alvarenga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1404863168267145222",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953272722531979264/ZdxkW_os_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16261,
                    "following_count": 15977,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 41359
                },
                "url": "",
                "username": "ronaldogalvaren",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-08T01:41:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "773697788681084928",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "@idnahon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070826347226898433/0zrCkQTg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2915,
                    "following_count": 3210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 254994
                },
                "url": "",
                "username": "idnahon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-07T11:07:10.000Z",
                "description": "Advogado, Administrador e p\u00f3s-graduado Gest\u00e3o de Pessoas UFMG.Pai de 3 lindas Princesas. 31 anos trabalhando na Ind\u00fastria Textil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1038020848169504768",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Carlos Mauricio Pereira Leite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356788138597842949/JDEicpCD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 41,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 446
                },
                "url": "",
                "username": "carlosmadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-04T22:02:03.000Z",
                "description": "Lucijane",
                "id": "882358874069762049",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Lucijane Reis Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266853998319022086/DmIvu1Fa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15852
                },
                "url": "",
                "username": "ReisLucijane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-20T00:24:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "205025148",
                "name": "Ricardo L Shintcovsk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147868082649665536/XFLEkqMX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3289
                },
                "url": "",
                "username": "ricshintcovsk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-20T18:33:38.000Z",
                "description": "Sou uma mulher cheia de desejos e que luta...Uma menina cheia de sonhos e que \u00e0s vezes chora...#Arquivista #Agroneg\u00f3cio #depnerigeller",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 106,
                                "start": 95,
                                "tag": "Arquivista"
                            },
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 107,
                                "tag": "Agroneg\u00f3cio"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 120,
                                "tag": "depnerigeller"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "snapchat.com/add/iaravlima",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.snapchat.com/add/iaravlima",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NPFs7gHw0n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "75845499",
                "location": "Bras\u00edlia-DF - Brasil",
                "name": "Iara Lima",
                "pinned_tweet_id": "1406253366947221507",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212532463274283008/u8L0fV50_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 533,
                    "following_count": 1207,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 21433
                },
                "url": "https://t.co/NPFs7gHw0n",
                "username": "IaraVLima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-06T05:05:46.000Z",
                "description": "Pastor Batista, Conservador, palestrante em CONGRESSO DE CASAIS E CONFER\u00caNCIAS EVANGEL\u00cdSTICA. Fone (81) 99977-7727.",
                "id": "163346620",
                "location": "Recife ",
                "name": "Romildo Pimentel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294101101202079745/dtFuWk9c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1318,
                    "following_count": 2572,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32532
                },
                "url": "",
                "username": "romildopimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-27T19:23:36.000Z",
                "description": "\u2648\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u00b0Lovatic \u00b0Potterhead \u26a1\ufe0f",
                "id": "3047491196",
                "name": "Sr. Maximoff",
                "pinned_tweet_id": "1393972582530043910",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279794639629963265/kjVsy8dY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2319,
                    "following_count": 2118,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25365
                },
                "url": "",
                "username": "JMarvilla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-06-22T01:46:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1537684254",
                "name": "ALFS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357143731594555395/eNPFwD46_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39448
                },
                "url": "",
                "username": "alfs_77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-05T22:25:48.000Z",
                "description": "Aprendiz do Bem. Esp\u00edrita. Farmac\u00eautico atuante em ind\u00fastria. Casado com Paola Couto Zuccoli. Sou \u201cpai\u201d de 4 gatos. Aqui \u00e9 Cruzeiro Cabuloso!",
                "id": "223270928",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 K\u00eannyson P. Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030122251071483905/WR5yTXWg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 341,
                    "following_count": 957,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25419
                },
                "url": "",
                "username": "KennyBala",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-02T18:39:40.000Z",
                "description": "Conservadora, rob\u00f4 do Bolsonaro\nBrasil acima de tudo,\nDeus acima de todos!",
                "id": "222195522",
                "name": "AnaBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1381299451965374476",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418048975932956674/CS_Dq4wI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15341,
                    "following_count": 14215,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32591
                },
                "url": "",
                "username": "DeusPaiTodoPode",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T14:56:57.000Z",
                "description": "Enjoy Life Always and All Ways!",
                "id": "1083014769966309377",
                "name": "Patrick_BF1981",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083016290481115136/FZFUaW1q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17852
                },
                "url": "",
                "username": "PatrickBF3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T00:48:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213260802548854784",
                "name": "Tamires Rabelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213261196696178688/OD3oIktE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 455,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7534
                },
                "url": "",
                "username": "TamiresRabelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-11T03:18:03.000Z",
                "description": "Bolsonarista raiz.",
                "id": "352807250",
                "location": "Santa Catarina",
                "name": "jos\u00e9 veleno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180440395941068801/2EKoGxPF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 456,
                    "following_count": 907,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43267
                },
                "url": "",
                "username": "joseveleno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-08T19:14:22.000Z",
                "description": "Anti-esquerdista. Meu partido \u00e9 o Brasil!!!Esquerdista sem direito de se manifestar!",
                "id": "1038505842486779904",
                "name": "Vanessa Patriota/Direita - Capixaba\ud83d\udc49\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253130227305324544/jR2HoyZS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1418,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3360
                },
                "url": "",
                "username": "Vanessa27045953",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-08T16:47:20.000Z",
                "description": "Amo o Brasil.",
                "id": "45608290",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2778211664/d3ac006dbcb6fc3020262f2fd081685d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3944,
                    "following_count": 4963,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 308963
                },
                "url": "",
                "username": "valentinameyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T04:22:20.000Z",
                "description": "brasileiro, pai de fam\u00edlia, patriota",
                "id": "1053864033890299907",
                "location": "Brasil",
                "name": "Robson Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424108622951354370/g5Jka-V2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84743
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonS19800622",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-06T01:05:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "120290166",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "marco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734992007/6389330_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 651,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40873
                },
                "url": "",
                "username": "marcoantonioig",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-12T04:31:08.000Z",
                "description": "edmar.correia@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rondoinformacao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rondoinformacao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mJooHnm5UX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "73570289",
                "location": "Porto VelhO-RO",
                "name": "edmar.correia - Bolsonarista at\u00e9 a morte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148940749888720897/BprTn9Nb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2409,
                    "following_count": 3421,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31395
                },
                "url": "https://t.co/mJooHnm5UX",
                "username": "edmarcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T01:53:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040780709353402373",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sonia Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391404385444433926/hafOG9Bi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1858,
                    "following_count": 2470,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 105424
                },
                "url": "",
                "username": "SoniaSilvaRoch1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-09T12:16:00.000Z",
                "description": "\u00c9 hora da tempestade. O mar espera silencioso.  (Victor Hugo)",
                "id": "4754210321",
                "name": "JLM",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97743
                },
                "url": "",
                "username": "LeniltonMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-27T21:25:54.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "325176152",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Rosivaldo Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429096572495831046/vgWqsukA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4046,
                    "following_count": 4959,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51025
                },
                "url": "",
                "username": "d_rosi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-13T21:02:24.000Z",
                "description": "Luz, Paz, tranquilidade e F\u00e9",
                "id": "1205593744612954114",
                "name": "Carlsonsan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205594062172164097/D8vVEIJh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 300,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17622
                },
                "url": "",
                "username": "Carlsonsan1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-15T23:29:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "2487364469",
                "name": "junior jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/456219530939744256/2gMWE8Kc_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 360,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18994
                },
                "url": "",
                "username": "Jr40rj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-25T16:30:20.000Z",
                "description": "Cuidado, quem voc\u00ea segue, pode estar Perdido . . !",
                "id": "563094648",
                "location": "Cabo Frio, Brasil",
                "name": "victor marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237687474371137537/EI6gvVY8_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4922,
                    "following_count": 4808,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 260226
                },
                "url": "",
                "username": "victortamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T22:42:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177352604302622722",
                "name": "Renato Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269067858333642754/QVc43C8X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2991
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoL29976764",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T17:02:06.000Z",
                "description": "rob\u00f4 do Bolsonaro Deus acima de tudo.",
                "id": "1106963865454170112",
                "name": "Kallvasco S\u00e3o Paulo SP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154729360647176192/-8tj10FI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3110,
                    "following_count": 4286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28381
                },
                "url": "",
                "username": "Kall06100449",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T20:38:27.000Z",
                "description": "'\u2018Os pessimistas n\u00e3o contribuem, os descrentes n\u00e3o criam, os que duvidam n\u00e3o alcan\u00e7am\u2019 Bryant\u00a0S. Hinckley",
                "id": "1083825488651608064",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Adriano Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386286397770936322/StiuTEAS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 118,
                    "following_count": 382,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15434
                },
                "url": "",
                "username": "AdrianoDaenekas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-27T22:42:23.000Z",
                "description": "100% Anti-PT. Toler\u00e2ncia 0 para vagabundo esquerdopata!! No mercy for leftists!!",
                "id": "2726818312",
                "location": "Brasilia DF",
                "name": "Fabio Pina",
                "pinned_tweet_id": "1249723371635556352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405693669471133698/3IbW4mvW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1863,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 73691
                },
                "url": "",
                "username": "fabiopinajz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T13:25:13.000Z",
                "description": "Sou m\u00e3e, evang\u00e9lica,casada,amo os bons costumes e acredito em um novo Brasil.\nBolsonaro at\u00e9 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1055450208706945025",
                "location": "Rond\u00f4nia, Brasil",
                "name": "Rosane lopes . Deus \u00e9 maior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140566535720919040/6EqcJIvD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1176,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54608
                },
                "url": "",
                "username": "Rosanel39867011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:42:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "68709822",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324695048978632707/ifgRVyGj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3391
                },
                "url": "",
                "username": "Cassia19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-04T13:40:51.000Z",
                "description": "Comunicador com mais de 40 anos de experi\u00eancia. \r\nOs outros comentam. Ele analisa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jagostinho.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.jagostinho.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/0GBo5FSa8C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119731647",
                "location": "Curitiba / PR",
                "name": "Jota Agostinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742107255/jota_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4332,
                    "following_count": 1583,
                    "listed_count": 73,
                    "tweet_count": 315343
                },
                "url": "http://t.co/0GBo5FSa8C",
                "username": "blogdojota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T12:15:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160887648262787072",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "D\u00f3ris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374721640840507394/tmCorGZM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1726,
                    "following_count": 2065,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65667
                },
                "url": "",
                "username": "Dris16375387",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-26T23:14:36.000Z",
                "description": "Ore et labora.",
                "id": "324618098",
                "name": "Robson Alberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428289972/Imag038_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12199
                },
                "url": "",
                "username": "Rcarobson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-18T05:09:41.000Z",
                "description": "#Casado\n#Cristo \n#Direita \n#Palmeiras\n#Pol\u00edcia \n#Fotografia \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u26ea\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udf34\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcf7\n\nESQUERDA NEM TENTE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "tag": "Casado"
                            },
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 8,
                                "tag": "Cristo"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 17,
                                "tag": "Direita"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 27,
                                "tag": "Palmeiras"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 38,
                                "tag": "Pol\u00edcia"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 48,
                                "tag": "Fotografia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2574174392",
                "name": "Nelson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526205210595975168/iHgcGVqd_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4440,
                    "following_count": 4568,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18537
                },
                "url": "",
                "username": "nelsonbsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-09T13:03:44.000Z",
                "description": "Patriotas 100%",
                "id": "1094220302094090240",
                "name": "Vilma Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7*\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426864218133995521/2p2rFFp__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4386,
                    "following_count": 4980,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 106904
                },
                "url": "",
                "username": "VilmaFe44464577",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-15T21:56:33.000Z",
                "description": "Advogado e Jornalista.\nTibi servire libertas.\n\n-O olho pelo qual vejo Deus \u00e9 o mesmo olho pelo qual Ele me v\u00ea. - Henri-Fr\u00e9d\u00e9ric Amiel, Di\u00e1rio \u00cdntimo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "advogadoscontracensura.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://advogadoscontracensura.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4BGWS7AQc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2980449797",
                "name": "Augusto Maranh\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/729126686357360640/2ovxkyHG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12838
                },
                "url": "https://t.co/l4BGWS7AQc",
                "username": "maranhaoau9usto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-18T15:07:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "300904290",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fernanda de Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359743034/twitt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2229,
                    "following_count": 2520,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 45967
                },
                "url": "",
                "username": "faf00",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-30T00:34:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "2898491362",
                "name": "Andre Basilio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/554715012473049088/exGcNUoh_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12830
                },
                "url": "",
                "username": "andrebasilio87",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-22T00:19:13.000Z",
                "description": "A Deus toda honra e gl\u00f3ria.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "miniblog.limao.com.br/gongogi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://miniblog.limao.com.br/gongogi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eO0enXvlZn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "91684929",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "RSS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306256791613984769/S2gPOwuw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 791,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40906
                },
                "url": "https://t.co/eO0enXvlZn",
                "username": "gongogieducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-14T11:12:36.000Z",
                "description": "Buscando um pa\u00eds melhor!!! Fam\u00edlia \u00e9 tudo!! anti comunista !!",
                "id": "1084770248656670720",
                "location": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "name": "Rodrigo Vialtta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357781743525322756/1-Sbgf41_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1315,
                    "following_count": 1238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2260
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigoVialta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T11:08:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1039470822375735296",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "NEIVA BRITO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205226891214573571/WmfdR-fI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26137
                },
                "url": "",
                "username": "NEIVABRITO1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-03T14:24:26.000Z",
                "description": "Conservador raiz, Crist\u00e3o, Umbandista, anti-comunista radical, politicamente incorreto e Bisav\u00f4.",
                "id": "2801999807",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 - SC",
                "name": "Paulo Rom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072470652446228483/wFIZjWs6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 255,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23636
                },
                "url": "",
                "username": "pauloserraria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-21T21:10:36.000Z",
                "description": "Somos infinitamente gratos pela miseric\u00f3rdia Divina. Deus jamais abandona seus filhos amados. Perfil conservador Bolsonarista. Casada\ud83d\udc96\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00ae DM\ud83d\udeab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pT4435hZhZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "169226499",
                "location": "Around & About",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Franci M\u00fcller 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf39\u2764",
                "pinned_tweet_id": "1253737313999499266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429942519207534595/8VjiAfAL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4833,
                    "following_count": 4658,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 100276
                },
                "url": "https://t.co/pT4435hZhZ",
                "username": "maemuller",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T14:24:47.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1103662782061391873",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Cesar Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1363238407208636419",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401669659083083777/kCoNtQPt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7096,
                    "following_count": 7306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70715
                },
                "url": "",
                "username": "Ce21h",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-30T02:01:22.000Z",
                "description": "Algu\u00e9m que gosta de pol\u00edtica, acredita que existam pessoas honestas, procura ter uma certa consci\u00eancia cr\u00edtica e n\u00e3o admite o falso jornalismo da GloboLixo!",
                "id": "244752099",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ren\u00e9e Porto d\u00b4\u00c1vila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307677925467131904/18543CM5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40752
                },
                "url": "",
                "username": "areneeporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T20:49:59.000Z",
                "description": "Conservador na cultura e economicamente liberal.",
                "id": "1089988981981437958",
                "name": "M\u00e1rio M\u00e1rio",
                "pinned_tweet_id": "1266399778251976705",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347971830406127622/lhKvXc-H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2193,
                    "following_count": 3562,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69669
                },
                "url": "",
                "username": "MrioMrio2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242259863947874304",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78dk531mhyvb4w5re5cu1abnh",
        "oldest_id": "1242251281735004162",
        "result_count": 98
    }
}