{
    "data": [
        {
            "author_id": "280126025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985494205370369",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985494205370369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "239870973",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985475796652033",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985475796652033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "78618092",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985427797028865",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985427797028865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083730578481053696",
            "conversation_id": "1213985416455561222",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985416455561222",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164293891438338048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985402467565569",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985402467565569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186012956116561920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985390916521984",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985390916521984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115420084921618433",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985383937200128",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985383937200128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "948013218408140801",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985337455861768",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985337455861768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057813235250946048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985334398242816",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985334398242816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "181144971",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985311182725126",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985311182725126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3688357229",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985272649699336",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985272649699336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41403538",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985254735859718",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985254735859718",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2342192038",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985249111236610",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985249111236610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134433499346325504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985247173496834",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985247173496834",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932999124588351488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985231298027520",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985231298027520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1099501322993307649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985195206029317",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985195206029317",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985192412635136",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985192412635136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985190562934784",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985190562934784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "128651464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985182459580418",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985182459580418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "912492779669999616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985173148241921",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:34.000Z",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "Learn more",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                        "start": 82,
                        "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985173148241921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "225841805",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985161089617920",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985161089617920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "977668129953284096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985140340383744",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985140340383744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976206165146324992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985136733310977",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985136733310977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "213436253",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985116210511872",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985116210511872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2568078408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985070673006592",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985070673006592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43677631",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985055477051393",
            "created_at": "2020-01-06T00:46:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985055477051393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045438284481089537",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985021494808578",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985021494808578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062417933526355968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985011659149318",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985011659149318",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098044175088607232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984987881594882",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984987881594882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214584722",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984970508840961",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984970508840961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039116966433357824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984968805883904",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984968805883904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103080338941771776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984945078706177",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984945078706177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213811805270638592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984937910657024",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984937910657024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "108664794",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984925159956486",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984925159956486",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "115674483",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984920844025856",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984920844025856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046210319914344448",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984893069332480",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984893069332480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2739978028",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984828498042880",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984828498042880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52117331",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984808499630080",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984808499630080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4485846273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984802820542475",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984802820542475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177537164520894464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984787217686529",
            "created_at": "2020-01-06T00:45:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984787217686529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077355459751890944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984774970368000",
            "created_at": "2020-01-06T00:44:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984774970368000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138165452847366146",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984749829656576",
            "created_at": "2020-01-06T00:44:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984749829656576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2848811770",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984741147459585",
            "created_at": "2020-01-06T00:44:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984741147459585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66223821",
            "conversation_id": "1213984716929609729",
            "created_at": "2020-01-06T00:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984716929609729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1213984582258823168"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984636583452672",
            "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 95,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984636583452672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4909,
                "quote_count": 79,
                "reply_count": 129,
                "retweet_count": 956
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
        },
        {
            "author_id": "808826776801673216",
            "conversation_id": "1213984349613371393",
            "created_at": "2020-01-06T00:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984349613371393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143983400740675587",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984016766062592",
            "created_at": "2020-01-06T00:41:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213984016766062592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104191379176075264",
            "conversation_id": "1213983909240823808",
            "created_at": "2020-01-06T00:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213983909240823808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "868157079982354432",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213983788696510469",
            "created_at": "2020-01-06T00:41:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213983788696510469",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1213983325645230080"
                ]
            },
            "author_id": "89760148",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213983334612766720",
            "created_at": "2020-01-06T00:39:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/b1LvjQZI8R",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rhaic/status/1213983334612766720/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/b1LvjQZI8R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213983334612766720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bolsonaro sabendo q n vai ter #IssoAGloboN\u00e3oMostra at\u00e9 mar\u00e7o no #Fantastico https://t.co/b1LvjQZI8R"
        },
        {
            "author_id": "93200902",
            "conversation_id": "1213983226458464256",
            "created_at": "2020-01-06T00:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213983226458464256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105803182",
            "conversation_id": "1213983032782270464",
            "created_at": "2020-01-06T00:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213983032782270464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193986276241879053",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213982870961893376",
            "created_at": "2020-01-06T00:37:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213982870961893376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#Fant\u00e1stico\nSem #issoaglobonaomostra n\u00e3o \u00e9 #Fantastico \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "8308372",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213982688505405440",
            "created_at": "2020-01-06T00:36:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213982688505405440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "103324060",
            "conversation_id": "1213887962338992129",
            "created_at": "2020-01-06T00:36:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 192,
                        "normalized_text": "Soleimani",
                        "probability": 0.7843,
                        "start": 184,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8303,
                        "start": 209,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 137,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1062831969476771842",
                        "start": 0,
                        "username": "ernestofaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213982684634140673",
            "in_reply_to_user_id": "1062831969476771842",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213887962338992129",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@ernestofaraujo O que falta pra eliminarem esse verme do poder de uma na\u00e7\u00e3o ora rica que ele transformou em ru\u00ednas e pessoas miser\u00e1veis? #issoaglobonaomostra mas um terrorista chamado Soleimani virou \u00eddolo da Globo agora, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "775522920554700800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213982580497891328",
            "created_at": "2020-01-06T00:36:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 38,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 127,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213982580497891328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"General assassinado\". \nComo sempre a #Globo n\u00e3o d\u00e1 o nome que as coisas tem. O correto \u00e9 \"Terrorista assassinado\" #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "61482845",
            "conversation_id": "1213982432879415297",
            "created_at": "2020-01-06T00:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213982432879415297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1213982193825005568"
                ]
            },
            "author_id": "89760148",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213982202955997187",
            "created_at": "2020-01-06T00:34:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 83,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.5185,
                        "start": 79,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 103,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HFX3CuEDIh",
                        "end": 138,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rhaic/status/1213982202955997187/photo/1",
                        "start": 115,
                        "url": "https://t.co/HFX3CuEDIh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213982202955997187",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N da p suportar a ideia de um fant\u00e1stico sem o #IssoAGloboN\u00e3oMostra at\u00e9 mar\u00e7o. GLOBO VC PROMETEU!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #Fantastico https://t.co/HFX3CuEDIh"
        },
        {
            "author_id": "87572649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213982018754756610",
            "created_at": "2020-01-06T00:34:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 144,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213982018754756610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"General assassinado\" Como sempre a #GloboLixo n\u00e3o d\u00e1 o nome que as coisas tem, o correto \u00e9 \" Terrorista assassino foi assassinado\" #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213981834641657857",
            "created_at": "2020-01-06T00:33:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213981834641657857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "29726528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213981749883133953",
            "created_at": "2020-01-06T00:32:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213981749883133953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213981086222553088",
            "created_at": "2020-01-06T00:30:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1213981086222553088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A\u00ed voc\u00ea descobre que #issoaglobon\u00e3omostra volta s\u00f3 dia 01/03... \ud83d\ude24 #DomingoDetremuraSDV"
        },
        {
            "author_id": "1105061387984953344",
            "conversation_id": "1213980396976836608",
            "created_at": "2020-01-06T00:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213980396976836608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105275851577397248",
            "conversation_id": "1213979801570160640",
            "created_at": "2020-01-06T00:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213979801570160640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213979770440032256",
            "created_at": "2020-01-06T00:25:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9955,
                        "start": 81,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1216038379537694720",
                        "start": 3,
                        "username": "DanielKastro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ow.ly/lNwF50xNtNx",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "http://ow.ly/lNwF50xNtNx",
                        "start": 96,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/como-quadro-de-humor-do-fantastico-virou-o-maior-critico-ao-governo-de-bolsonaro-31994",
                        "url": "https://t.co/1Bx44Ovn5R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213979770440032256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213935721431674880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DanielKastro: O #IssoaGloboN\u00e3oMostra \u00e9 bem incisivo ao criticar o governo de Jair Bolsonaro\nhttps://t.co/1Bx44Ovn5R"
        },
        {
            "author_id": "1106738526018854912",
            "conversation_id": "1213979521986310145",
            "created_at": "2020-01-06T00:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213979521986310145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050156023019958277",
            "conversation_id": "1213979488498917376",
            "created_at": "2020-01-06T00:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213979488498917376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1183858768834109440",
            "conversation_id": "1213979483499307008",
            "created_at": "2020-01-06T00:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213979483499307008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43820670",
            "conversation_id": "1213979219597893632",
            "created_at": "2020-01-06T00:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213979219597893632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "921038017443303425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213979081617944577",
            "created_at": "2020-01-06T00:22:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8554,
                        "start": 15,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Bolsonaro Brasil",
                        "probability": 0.4522,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "727702784448057345",
                        "start": 3,
                        "username": "limalblue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213979081617944577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 174
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211445316882518018",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @limalblue: Globo te venero pelo Big Bolsonaro Brasil kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/iCP31saa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062743912538890241",
            "conversation_id": "1213978647213809664",
            "created_at": "2020-01-06T00:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213978647213809664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889976350638997505",
            "conversation_id": "1213978471162101760",
            "created_at": "2020-01-06T00:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213978471162101760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71747090",
            "conversation_id": "1213978446180864005",
            "created_at": "2020-01-06T00:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213978446180864005",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083488952009584642",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213978402270695424",
            "created_at": "2020-01-06T00:19:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213978402270695424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213978304295948289",
            "created_at": "2020-01-06T00:19:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1213978304295948289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ser\u00e1 que teremos #issoaglobon\u00e3omostra hoje??? #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "2386170882",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213978194375823360",
            "created_at": "2020-01-06T00:18:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213978194375823360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189594545467600898",
            "conversation_id": "1213977959075332097",
            "created_at": "2020-01-06T00:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213977959075332097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098192019309166593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213977829735632900",
            "created_at": "2020-01-06T00:17:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213977829735632900",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "551460208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213977765814423553",
            "created_at": "2020-01-06T00:17:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213977765814423553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Lembrando que hoje n\u00e3o tem o #IssoaGloboN\u00e3oMostra no Fant\u00e1stico. O quadro s\u00f3 volta dia 1\u00ba de mar\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "1114901368261705730",
            "conversation_id": "1213977671866179585",
            "created_at": "2020-01-06T00:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213977671866179585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "162191332",
            "conversation_id": "1213977441456316419",
            "created_at": "2020-01-06T00:15:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Marina",
                        "probability": 0.734,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "tag": "cureamarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213977441456316419",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211468211365072897",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LUANAC52533081: Reportagem sobre o caso da Marina. Ela precisa da ajuda de todos o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.  #cureamarina #issoaglobon\u00e3omo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836573118391021570",
            "conversation_id": "1213977406949806080",
            "created_at": "2020-01-06T00:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213977406949806080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "982355205441417216",
            "conversation_id": "1213976466448429056",
            "created_at": "2020-01-06T00:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213976466448429056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142156565744631808",
            "conversation_id": "1213976431459491842",
            "created_at": "2020-01-06T00:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213976431459491842",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "736291407770583040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213976397284286464",
            "created_at": "2020-01-06T00:11:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/showdavida/sta\u2026",
                        "end": 73,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1213973416585449472",
                        "start": 50,
                        "url": "https://t.co/Rz2Uv4NGyY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213976397284286464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213973416585449472",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 vai faltar o deboche do #issoaglobonaomostra \ud83d\ude22 https://t.co/Rz2Uv4NGyY"
        },
        {
            "author_id": "303906531",
            "conversation_id": "1213976375545208835",
            "created_at": "2020-01-06T00:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213976375545208835",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126729164",
            "conversation_id": "1213976182762409985",
            "created_at": "2020-01-06T00:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213976182762409985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213975541948264448",
            "created_at": "2020-01-06T00:08:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213975541948264448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100834121146908672",
            "conversation_id": "1213975069166374914",
            "created_at": "2020-01-06T00:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213975069166374914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1904090106",
            "conversation_id": "1213974745563185155",
            "created_at": "2020-01-06T00:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213974745563185155",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213973416585449472",
            "created_at": "2020-01-06T00:04:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Henrique",
                        "probability": 0.9916,
                        "start": 16,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213974527140601863",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213973416585449472",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@showdavida E o Henrique? O entrevistado \u201c aleat\u00f3rio \u201c?\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "933088658596413440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213974229818974209",
            "created_at": "2020-01-06T00:03:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "271396627",
                        "start": 3,
                        "username": "Enderson_midia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213974229818974209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213974071362367488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Enderson_midia: Assisto #Fantastico na expectativa do quadro #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "824746465729863681",
            "conversation_id": "1213974081521016832",
            "created_at": "2020-01-06T00:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213974081521016832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271396627",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213974071362367488",
            "created_at": "2020-01-06T00:02:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213974071362367488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Assisto #Fantastico na expectativa do quadro #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1100834121146908672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213973745334919172",
            "created_at": "2020-01-06T00:01:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213973745334919172",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57321127",
            "conversation_id": "1213973671485878273",
            "created_at": "2020-01-06T00:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213973671485878273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "conversation_id": "1213973611591208963",
            "created_at": "2020-01-06T00:00:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "projetocolabora.com.br/ods16/fauzi-na\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://projetocolabora.com.br/ods16/fauzi-nao-resta-outra-forma-alem-de-responder-com-as-proprias-maos/",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/W1WXey25Vw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213973611591208963",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Tweepsmap",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/W1WXey25Vw"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 58690,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1213984582258823168",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1213984582258823168/pu/img/xjoYUknAJuu9ziJj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 42963
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 254,
                "media_key": "16_1213983325645230080",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENjvZxhU0AAsqZJ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 450
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1213982193825005568",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENjuX5KWwAAgnWJ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 140
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.821862,
                        -23.607363,
                        -46.747106,
                        -23.459503
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "32e64dedd065063f",
                "name": "Osasco",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213887932173635590"
                    ]
                },
                "author_id": "1062831969476771842",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Juan Guaido",
                            "id": "1085232510924029952",
                            "name": "Juan Guaido"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Juan Guaido",
                            "id": "1085232510924029952",
                            "name": "Juan Guaido"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro",
                            "id": "839575776999583745",
                            "name": "Nicol\u00e1s Maduro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro",
                            "id": "839575776999583745",
                            "name": "Nicol\u00e1s Maduro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213887962338992129",
                "created_at": "2020-01-05T18:20:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Caracas",
                            "probability": 0.9687,
                            "start": 3,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 22,
                            "normalized_text": "Maduro",
                            "probability": 0.9457,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "normalized_text": "Assembleia Nacional",
                            "probability": 0.7988,
                            "start": 68,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3",
                            "probability": 0.9951,
                            "start": 103,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "AN",
                            "probability": 0.6928,
                            "start": 137,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 203,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.8712,
                            "start": 198,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/M0g6CKztgx",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1213887962338992129/video/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/M0g6CKztgx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213887962338992129",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25015,
                    "quote_count": 544,
                    "reply_count": 1088,
                    "retweet_count": 8557
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Em Caracas hoje, Maduro tenta impedir, \u00e0 for\u00e7a, vota\u00e7\u00e3o leg\u00edtima na Assembleia Nacional e reelei\u00e7\u00e3o de Juan Guaid\u00f3 para a presid\u00eancia da AN e do gov interino, crucial p/ a redemocratiza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Brasil n\u00e3o reconhecer\u00e1 qualquer resultado dessa viol\u00eancia e afronta \u00e0 democracia. https://t.co/M0g6CKztgx"
            },
            {
                "author_id": "43340817",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710944538386432",
                            "name": "Daniel Castro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710944538386432",
                            "name": "Daniel Castro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213935721431674880",
                "created_at": "2020-01-05T21:30:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 76,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9951,
                            "start": 63,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "ow.ly/lNwF50xNtNx",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "http://ow.ly/lNwF50xNtNx",
                            "start": 78,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/como-quadro-de-humor-do-fantastico-virou-o-maior-critico-ao-governo-de-bolsonaro-31994",
                            "url": "https://t.co/1Bx44Ovn5R"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213935721431674880",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Hootsuite Inc.",
                "text": "O #IssoaGloboN\u00e3oMostra \u00e9 bem incisivo ao criticar o governo de Jair Bolsonaro\nhttps://t.co/1Bx44Ovn5R"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1211445309856976896"
                    ]
                },
                "author_id": "727702784448057345",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058073969",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1211445316882518018",
                "created_at": "2019-12-30T00:34:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.861,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro Brasil",
                            "probability": 0.4263,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 70,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 91,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/iCP31saaSn",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1211445316882518018/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/iCP31saaSn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211445316882518018",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1061,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 174
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo te venero pelo Big Bolsonaro Brasil kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/iCP31saaSn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "author_id": "1211451438036946944",
                "conversation_id": "1211468211365072897",
                "created_at": "2019-12-30T02:05:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Marina",
                            "probability": 0.7276,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 90,
                            "tag": "cureamarina"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "start": 103,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/cureamarina/st\u2026",
                            "end": 147,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cureamarina/status/1162139120258494473",
                            "start": 124,
                            "url": "https://t.co/Sy3Qs3gLU3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211468211365072897",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 7
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1162139120258494473",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Reportagem sobre o caso da Marina. Ela precisa da ajuda de todos o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.  #cureamarina #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Sy3Qs3gLU3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213968883503239168"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213973416585449472",
                "created_at": "2020-01-05T23:59:51.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/w2UhsJZefK",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1213973416585449472/photo/1",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/w2UhsJZefK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213973416585449472",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 923,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 90,
                    "retweet_count": 28
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Boa noite, o primeiro #Fant\u00e1stico de 2020 est\u00e1 no ar! E com um convidado bem futurista \ud83e\udd16 https://t.co/w2UhsJZefK"
            },
            {
                "author_id": "271396627",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213974071362367488",
                "created_at": "2020-01-06T00:02:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 19,
                            "start": 8,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213974071362367488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Assisto #Fantastico na expectativa do quadro #IssoAGloboNaoMostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2011-04-10T17:54:50.000Z",
                "description": "Apoio as pessoas e ideias que tornam a nossa sociedade melhor.",
                "id": "280126025",
                "location": "Florida, USA",
                "name": "Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170463737486204928/ciSraewr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1719,
                    "following_count": 2347,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83875
                },
                "url": "",
                "username": "osoldaliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367994,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-01-18T16:35:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "239870973",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "Alexandre Kelmer",
                "pinned_tweet_id": "1268393132007264261",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1762821791/eu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 257,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13733
                },
                "url": "",
                "username": "_a_kelmer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-30T14:44:01.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservador, Bolsonaro at\u00e9 2026. Anti PT, PCdoB e todo tipo de comunista...",
                "id": "78618092",
                "location": "Neves Paulista, Brasil",
                "name": "Abilio J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427274416547897355/QRnAmZTZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1916,
                    "following_count": 2716,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88447
                },
                "url": "",
                "username": "ABILIOPAV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T14:21:19.000Z",
                "description": "Nunca comece uma guerra que voc\u00ea n\u00e3o pode vencer...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aartedaguerra.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://aartedaguerra.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EiPM5w1VwK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083730578481053696",
                "location": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f",
                "name": "Cor.Oliveira - Amor pelo Brasil \ud83d\udc80 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410872658225516548/3yWvo9ql_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2120,
                    "following_count": 3784,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9211
                },
                "url": "https://t.co/EiPM5w1VwK",
                "username": "AndreLu71425861",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-21T21:51:33.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos !\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Chega de corruPTo e engomadinho lobista . Votei no tosco honesto e verdadeiro ! Atendimento precoce, j\u00e1!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1164293891438338048",
                "location": "Pensilv\u00e2nia, USA",
                "name": "JPMecanismo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374502180481167364/1GtF8Xqe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 836,
                    "following_count": 859,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66139
                },
                "url": "",
                "username": "JpMecanismo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-20T20:15:17.000Z",
                "description": "\"Eu prefiro o barulho de uma democracia do que o sil\u00eancio de uma ditadura ou o sil\u00eancio da conformidade com um pa\u00eds que estava se perdendo\".\nPaulo Guedes.",
                "id": "1186012956116561920",
                "location": "Curitiba.",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando#7Setembro21NovaIndepend\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1301287981408571394",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374185764913868803/rKtwMe9C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1366,
                    "following_count": 1534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92159
                },
                "url": "",
                "username": "BRFernandoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T01:04:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115420084921618433",
                "name": "tricolordecora\u00e7ao",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115420874679771138/9CdSjuaQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2350,
                    "following_count": 2965,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97169
                },
                "url": "",
                "username": "tricolordecor18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-02T02:08:59.000Z",
                "description": "Flamengo acima de tudo",
                "id": "948013218408140801",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Erivadacostaluiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256664838975164416/Rr8nJ3sb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 1293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31153
                },
                "url": "",
                "username": "Erivadacostalu1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T01:55:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057813235250946048",
                "name": "Geraldo Guerra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074387532987752448/MMesAinP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 724,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91213
                },
                "url": "",
                "username": "GeraldoGuerra8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-21T12:04:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "181144971",
                "name": "Milena Parreira",
                "pinned_tweet_id": "1372711095912308737",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 882,
                    "following_count": 4964,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50774
                },
                "url": "",
                "username": "parreiramila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-17T18:32:28.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1000%\nQdo AMO, AMO PRA VALER!\n\ud83d\udc9f\ud83e\udd8b\ud83d\udc84\ud83c\udf37 INTERVENCIONISTAS N\u00c3O S\u00c3O BEM VINDOS!!!! PASSE RETO, N\u00c3O PARE!!",
                "id": "3688357229",
                "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf37\"Galega\"\ud83c\udf37\ud83d\udc60\ud83d\udc84",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428851077475094530/ybcrA5RQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1401,
                    "following_count": 1698,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 87298
                },
                "url": "",
                "username": "BrasileiriaMAXI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-20T17:24:47.000Z",
                "description": "Todo mundo tem um plano at\u00e9 tomar o primeiro soco na cara.",
                "id": "41403538",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Rods Chevrand",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803023937412222976/hJu-JJ2K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 701
                },
                "url": "",
                "username": "RodsChev",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-13T22:46:11.000Z",
                "description": "Engenheiro civil, formado na universidade Igua\u00e7u , militar da reserva casado com Ana Paula",
                "id": "2342192038",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "ilderlone cordeiro ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425824112333574144/i-WPdhm6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3289,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58550
                },
                "url": "",
                "username": "ilderlone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-31T12:16:37.000Z",
                "description": "N\u00e3o confunda s\u00edntese dial\u00e9tica com m\u00e9dia aritm\u00e9tica.\n\nRob\u00f4, gado, passadora de pano do Bolsoringa. \n\nMaricas \u00e9 Block!  \nSDV \ud83d\udeab",
                "id": "1134433499346325504",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Patr\u00edcia Helena \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1220797682802921473",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393416284369477634/VgAdGgAG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4183,
                    "following_count": 1928,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 36366
                },
                "url": "",
                "username": "helenaapat",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T15:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "932999124588351488",
                "name": "Jefferson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355319501856927750/M3rtwxpw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2064,
                    "following_count": 3100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39915
                },
                "url": "",
                "username": "Jefer120106",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-24T02:48:37.000Z",
                "description": "CONSERVADORA  RAN\u00c7O  DOS LACRADORES\ud83e\udd2e",
                "id": "1099501322993307649",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Mary Bianchini\ud83e\udd85",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165039272686170113/VMyQkcgD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 483,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15620
                },
                "url": "",
                "username": "MaryBianchini16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7974,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213813
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-01T19:42:05.000Z",
                "description": "Formado em Historia. Comunica\u00e7\u00e3o Social e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas pela Universidade Estadual do Piau\u00ed. Diretor-geral do Portal de Not\u00edcias Jornalista292.",
                "id": "128651464",
                "location": "Picos - Piau\u00ed",
                "name": "Wallysson Bernardes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464374570/jornalista292Vr343_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2945,
                    "following_count": 4482,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 26069
                },
                "url": "",
                "username": "jornalista292",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-26T01:43:26.000Z",
                "description": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 92,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 82,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139462,
                    "following_count": 469,
                    "listed_count": 367,
                    "tweet_count": 16658
                },
                "url": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2010-12-12T15:57:13.000Z",
                "description": "Robot A.I.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Occasionally funny                                       \n\ud83e\udd81@sportrecife\ud83d\udc1f@santosfc\ud83c\udfc8@Patriots\ud83c\udfc0@Lakers",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 72,
                                "username": "sportrecife"
                            },
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 85,
                                "username": "santosfc"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 95,
                                "username": "Patriots"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 105,
                                "username": "Lakers"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/janiosilva",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/janiosilva",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JcslYZhayY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "225841805",
                "location": "\ud83d\udd25Hellcife",
                "name": "Janio Silva",
                "pinned_tweet_id": "1267201853474963459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369805057953308672/CoLjHNqO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 980,
                    "following_count": 967,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 37049
                },
                "url": "https://t.co/JcslYZhayY",
                "username": "umtalrubronegro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-24T22:07:01.000Z",
                "description": "Comunicologa e Professora, Bolsonarista.",
                "id": "977668129953284096",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Odila Mito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404524650059681796/89qd4Bm__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1275,
                    "following_count": 1422,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20206
                },
                "url": "",
                "username": "OdilaMito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-20T21:17:41.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, Conservadora, Patriota, m\u00e3e de dois lindos adolescentes.",
                "id": "976206165146324992",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bela Belinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374015419388923911/exdgotne_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3998,
                    "following_count": 4639,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 154160
                },
                "url": "",
                "username": "belabeluut",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-08T22:43:09.000Z",
                "description": "Rep\u00f3rter Esportivo, atuou nas r\u00e1dios Aldeia FM, Litoral FM, Haroldo de Andrade AM, Grande Rio AM, Ondas FM e Sucesso FM.",
                "id": "213436253",
                "location": "N\u00e1rnia",
                "name": "Anibal Alexandre Soares \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd",
                "pinned_tweet_id": "873497364933332992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117598355302047749/Ux1levkw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1121,
                    "following_count": 2337,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 43485
                },
                "url": "",
                "username": "anibalsoares1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-15T01:32:14.000Z",
                "description": "Meu tesouro \u00e9 a minha fam\u00edlia. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2568078408",
                "location": "Curitiba  Paran\u00e1",
                "name": "noelicalil",
                "pinned_tweet_id": "1193572435557261317",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734419937796739072/iK2QbmMw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2883,
                    "following_count": 2905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97986
                },
                "url": "",
                "username": "calil_c",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-31T11:50:59.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robiscuit.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://robiscuit.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/BXcgoJWVxJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43677631",
                "location": "Juiz de Fora ,MG,Brasil",
                "name": "Rosangela Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1751887628/batizado_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1559,
                    "following_count": 2245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89365
                },
                "url": "http://t.co/BXcgoJWVxJ",
                "username": "robiscuit",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-27T22:21:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045438284481089537",
                "name": "Vicente Sanches",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365029800889487364/89WVvJDH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2306
                },
                "url": "",
                "username": "Vicente79328062",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-13T18:52:28.000Z",
                "description": "Amar a Deus sobre todas as coisas. Deus acima de todos.",
                "id": "1062417933526355968",
                "location": "Brasil",
                "name": "Paulikita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264316166111137795/laOqBCoF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 893,
                    "following_count": 762,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60195
                },
                "url": "",
                "username": "Paulikita2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T02:18:26.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A favor do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udeabContra o Comunismo\n\u274cAnti Lacradores\n\ud83d\ude0eSigo todos que me seguem\u2026",
                "id": "1098044175088607232",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424866021530341377/v9M3QzW1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4735,
                    "following_count": 4989,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9110
                },
                "url": "",
                "username": "lacradafail2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T19:08:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "214584722",
                "location": "Realeza, Brasil",
                "name": "Vanderlei Bampi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035569095394177024/crUHY5sd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 413,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15186
                },
                "url": "",
                "username": "VanderleiBampi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T11:42:45.000Z",
                "description": "N\u00e3o procure a felicidade, seja vc \u00e0 raz\u00e3o dela para qualquer pessoa.",
                "id": "1039116966433357824",
                "location": "Santa Catarina. Brasil",
                "name": "Marcio ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042569076038660096/4iuwaJHW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1400,
                    "following_count": 1571,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92137
                },
                "url": "",
                "username": "Marciof03019030",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T23:50:21.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, Patriota, Apaixonada pela Fam\u00edlia, Amigos e pela Vida. Advogada e Feliz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV #DireitaSegueDireita https://t.co/SzYvz5nG8W",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 107,
                                "start": 87,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aliancapelobrasil.com.br/#home",
                                "end": 131,
                                "expanded_url": "https://www.aliancapelobrasil.com.br/#home",
                                "start": 108,
                                "url": "https://t.co/SzYvz5nG8W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103080338941771776",
                "name": "Gisele Quintanilha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111419944116215820/7lbwlhwn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1389,
                    "following_count": 1891,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3322
                },
                "url": "",
                "username": "GiseleQuintani3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-05T13:17:51.000Z",
                "description": "#KAG #Bolsonaro2022 esquerda=block",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 4,
                                "start": 0,
                                "tag": "KAG"
                            },
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 5,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213811805270638592",
                "name": "BolsoTrump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213812306976673792/NCWXbczi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 476,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1278
                },
                "url": "",
                "username": "BolsoTrump38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-26T17:31:41.000Z",
                "description": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia. \u201cE conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1.\u201d JO 8:32 #DireitaUnida #Bolsonaro2022 #MBGA SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 85,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 99,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 114,
                                "tag": "MBGA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "108664794",
                "location": "Brazil",
                "name": "Sergio Leite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158176032404463617/d94Vk62x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2371,
                    "following_count": 2626,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 83772
                },
                "url": "",
                "username": "Leite_Sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-19T14:20:23.000Z",
                "description": "M\u00e9dico",
                "id": "115674483",
                "location": "Salin\u00f3polis, Brasil",
                "name": "luiz antonio de sena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/712585436/twiter_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2653
                },
                "url": "",
                "username": "senapara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T01:29:12.000Z",
                "description": "I am Brazilian. \nWelcome to my home. \n\nNo \ud83d\udeab DM. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nEnamorado de #Venezuela \ud83c\udfaf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 67,
                                "tag": "Venezuela"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCYOyN\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCYOyNTnh5UuvrwWKU7DKANQ?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/akRkBSFFoc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1046210319914344448",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rai Silva Brazil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337198224474595329/jmpxmb31_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 544,
                    "following_count": 716,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 13365
                },
                "url": "https://t.co/akRkBSFFoc",
                "username": "RaiSilvaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-11T14:46:38.000Z",
                "description": "Eclesiastes Cap. 10.\n2\u00a0O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio est\u00e1 \u00e0 sua m\u00e3o direita, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo est\u00e1 \u00e0 sua esquerda.",
                "id": "2739978028",
                "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Rodrigo #100PanicoViros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348432720641331200/dyqCYPPg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 624,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90828
                },
                "url": "",
                "username": "digosantos1989",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T17:07:37.000Z",
                "description": "Fortis Fortuna Adiuvat",
                "id": "52117331",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Paulo Gil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212796954842935296/uX5Ivhu7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2673,
                    "following_count": 3547,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33526
                },
                "url": "",
                "username": "PauloGilJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-14T23:08:49.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, Tricolor Paulista, de bem com a vida, anti-comunista e totalmente contra a corrup\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "4485846273",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Marcelo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364903156149280769/YAhG-jcJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2508,
                    "following_count": 1657,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 166560
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelospg29",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-27T10:55:30.000Z",
                "description": "C\u00e3o de guarda da direita brasileira!",
                "id": "1177537164520894464",
                "name": "C\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177897115411988481/3o2CIUyu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2745,
                    "following_count": 3096,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33286
                },
                "url": "",
                "username": "Co19040320",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-25T00:08:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1077355459751890944",
                "name": "Marcia Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186710716813840385/bdJ66S2P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2402,
                    "following_count": 2779,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 180697
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaB16982788",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:26:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138165452847366146",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189667077226926081/kxhk1lWR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 600,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62431
                },
                "url": "",
                "username": "marciamatos77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-28T20:37:54.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3 indignada.  Virei twitteira movida pelo espanto. (Plagiando Ferreira Gullar).",
                "id": "2848811770",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "C\u00e1ssia Gontijo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/556180533021925376/KvJbBFDl_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3773,
                    "following_count": 2497,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 419635
                },
                "url": "",
                "username": "cassiagontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-16T23:56:30.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#VotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "VotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66223821",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo,SP Brasi",
                "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391121555355275266/C-VaIfuM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8505,
                    "following_count": 8489,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 116375
                },
                "url": "",
                "username": "nirlamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-14T00:11:45.000Z",
                "description": "A Meu Deus Um Canto Novo.",
                "id": "808826776801673216",
                "name": "Anten\u00f4ro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171352232283070464/AGLLJeQn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 140837
                },
                "url": "",
                "username": "Arcanjo7Arcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T20:44:31.000Z",
                "description": "fabiolonas",
                "id": "1143983400740675587",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182797074187849728/vJm7H-i8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3740
                },
                "url": "",
                "username": "FbioAze12454999",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-09T01:25:14.000Z",
                "description": "Engenheiro Eletricista pela UERJ, Mestre em Engenharia El\u00e9trica pela UFSC, s\u00f3cio diretor da empresa CHS- Consultores Associados Ltda",
                "id": "1104191379176075264",
                "location": "Florian\u00f3polis/Santa Catarina ",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Charles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104197816010846213/AXiNV4Kk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 204,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21994
                },
                "url": "",
                "username": "PauloCsarCharl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-26T17:29:12.000Z",
                "description": "Sou conservador, crist\u00e3o e casado. Oficial da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia! \nPela criminaliza\u00e7\u00e3o do comunismo no Brasil!",
                "id": "868157079982354432",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "Francisco Jorge Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426721015128854532/LkFqjW7o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1689,
                    "following_count": 2420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138653
                },
                "url": "",
                "username": "Francisco_Maxim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-13T18:24:03.000Z",
                "description": "tentando sobreviver nesse lix\u00e3o chamado modernidade l\u00edquida amenizando com consci\u00eancia de classe                  \ud83d\udcf8 https://t.co/4OvvB94kGO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/life_scally",
                                "end": 139,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/life_scally",
                                "start": 116,
                                "url": "https://t.co/4OvvB94kGO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "89760148",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia",
                "name": "cyber vagabundo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1414434398196408322",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370942399833325571/c0__C5GJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 834,
                    "following_count": 953,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 32454
                },
                "url": "",
                "username": "rhaic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-28T15:15:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "93200902",
                "name": "FRANCISCO FARIAS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875842927129497600/sv790hW4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2709
                },
                "url": "",
                "username": "falcao_negros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-17T14:47:18.000Z",
                "description": "\"ESTAMOS EM GUERRA POVO BRASILEIRO!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "e-shopanamodas.blogspot.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://e-shopanamodas.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "105803182",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR...J\u00c1!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1416010195285782533",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385846252940767232/WzQhS6ru_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9596,
                    "following_count": 4404,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 300949
                },
                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ",
                "username": "ariesprm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T20:18:21.000Z",
                "description": "\"Ela \u00e9 louca, mas \u00e9 m\u00e1gica. N\u00e3o h\u00e1 mentira em seu fogo. \" -Buk",
                "id": "1193986276241879053",
                "name": "\ud83d\udc7fO C\u00e3o \u00e9 Muito Bem Articulado\ud83d\ude08",
                "pinned_tweet_id": "1212069482182647809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337230841311801347/NGHqWHET_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 370
                },
                "url": "",
                "username": "CaoBem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-08-20T15:52:34.000Z",
                "description": "Administrador. DIREITA CONSERVADORA SIM!",
                "id": "8308372",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "jxylopes",
                "pinned_tweet_id": "1415212391764307971",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352152668144349184/7gkSOidY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1795,
                    "following_count": 2973,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 65011
                },
                "url": "",
                "username": "jxylopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-09T17:26:23.000Z",
                "description": "Em 20 minutos tudo pode mudar...toca o barco...",
                "id": "103324060",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Regina VR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223201376630661121/9KWRetLx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 731
                },
                "url": "",
                "username": "ReginaVergacas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T22:17:42.000Z",
                "description": "\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b06\ufe0f Ex-Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do Brasil / Former Minister of Foreign Affairs of Brazil",
                "id": "1062831969476771842",
                "name": "Ernesto Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381318615580995589/cJXP8G6__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 822802,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 1407,
                    "tweet_count": 845
                },
                "url": "",
                "username": "ernestofaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-09-13T02:34:07.000Z",
                "description": "Advogado especialista em Direito Eleitoral e Direito do Trabalho e radialista.",
                "id": "775522920554700800",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique Leoni Ramos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020444312591568897/vTIEK7kF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1174
                },
                "url": "",
                "username": "joao_cavalo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-30T13:10:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "61482845",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Alexdurap",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220211265160851457/moAfgaAa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 18,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32550
                },
                "url": "",
                "username": "alexdurap",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-05T00:18:04.000Z",
                "description": "Casada, M\u00e3e, Cat\u00f3lica, Conservadora, Formada em Administra\u00e7\u00e3o.",
                "id": "87572649",
                "location": "Brasil",
                "name": "Adelma Vanessa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059835840606752768/5He93GFz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 281,
                    "following_count": 321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6756
                },
                "url": "",
                "username": "adelmavanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T14:29:58.000Z",
                "description": "Bisav\u00f3 Cap. da Guarda Imperial, Av\u00f4 lutou em 1932, Pai na FEB It\u00e1lia 1945, Pai de \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50Deus e P\u00e1tria !\n \nChannel  2  @mdmarcosgeraldo \n Channel 1  @mdtecnologia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 117,
                                "username": "mdmarcosgeraldo"
                            },
                            {
                                "end": 160,
                                "start": 147,
                                "username": "mdtecnologia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29726528",
                "location": "Sorocaba, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Marcos Geraldo Nunes",
                "pinned_tweet_id": "1430678971495104512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294041367438647297/Gq8hkhU1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3303,
                    "following_count": 3287,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 113897
                },
                "url": "",
                "username": "mdtecnologia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:12:20.000Z",
                "description": "Conta pessoal, opini\u00f5es pr\u00f3prias.",
                "id": "1196989563442520065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1341602381650419718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216217939956969478/8Nm2sKVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 672,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26979
                },
                "url": "",
                "username": "tiowill_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T11:02:20.000Z",
                "description": "Casado, Pai e Crist\u00e3o! Empres\u00e1rio da direita. Fa\u00e7o minha parte! #EuAutorizoPresidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 64,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105061387984953344",
                "name": "Falan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107679422704951296/lSpiGcY5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2101,
                    "following_count": 2440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10231
                },
                "url": "",
                "username": "Falan28945491",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T01:14:32.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 bugado \ud83e\udd16",
                "id": "1105275851577397248",
                "name": "St\u00e9fano Vilarim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357648863109218305/LeFf1QtD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 650,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14062
                },
                "url": "",
                "username": "stefanovilarim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-11T16:45:23.000Z",
                "description": "Siga @NoticiasDaTV.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 5,
                                "username": "NoticiasDaTV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1216038379537694720",
                "name": "Daniel Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216038615576391680/1HLXRGzq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "DanielKastro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-29T14:38:22.000Z",
                "description": "Conta oficial do #Not\u00edciasdaTV. \nSaiba antes tudo sobre reality shows, novelas, bastidores da TV, s\u00e9ries e celebridades",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 17,
                                "tag": "Not\u00edciasdaTV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://noticiasdatv.uol.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ImoldSriOK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43340817",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Not\u00edcias da TV",
                "pinned_tweet_id": "1431277056713793536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306903189267140616/E6aSHMe1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494019,
                    "following_count": 827,
                    "listed_count": 1532,
                    "tweet_count": 132843
                },
                "url": "https://t.co/ImoldSriOK",
                "username": "NoticiasdaTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T02:06:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106738526018854912",
                "name": "caca nunes agra",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25334
                },
                "url": "",
                "username": "AgraNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T22:48:01.000Z",
                "description": "Natural de Serrinha-Bahia.1986 \u00faltimo ano que fui votar, tinha perdido a confian\u00e7a em politicos.VOTEI em Bolsonaro para resgatar o BRASIL das m\u00e3os dos bandidos.",
                "id": "1050156023019958277",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Tuy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135724029581627393/V5Iddwv2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3043
                },
                "url": "",
                "username": "josetuy6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-14T21:35:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1183858768834109440",
                "name": "Padua",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229712233187467264/hEO9CYml_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 541,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13628
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosP55254103",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-01T03:30:12.000Z",
                "description": "M\u00e9dico - Oftalmologia Cl\u00ednica e Cir\u00fargica / Cirurgia Palpebral \u2728 Oficial da reserva da FAB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99 Marca\u00e7\u00e3o online de consultas no App Doctoralia",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "doctoralia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.doctoralia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hwjPCklp6s"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43820670",
                "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Amaz\u00f4nia, Brasil",
                "name": "Maur\u00edcio Vulc\u00e3o Vasconcelos .\u00b7.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429935721952038919/gWjyJ4L9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 688,
                    "following_count": 1566,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 19916
                },
                "url": "https://t.co/hwjPCklp6s",
                "username": "MauricioVulcao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-19T15:39:10.000Z",
                "description": "Medo do povo de bem que usa b\u00edblia para esconder seus podres.",
                "id": "921038017443303425",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "REP\u00daBLICA PR\u00d3DIGA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206965322416316416/ROVoj3eh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 493,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14207
                },
                "url": "",
                "username": "Jblyma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3369,
                    "following_count": 3068,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132909
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T16:27:48.000Z",
                "description": "Patriota.\nBacharel em direito.\nMicroempresario.\nConservador nos costumes e liberal na economia.",
                "id": "1062743912538890241",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Roberto Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263254269907648518/3jTsdR0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 635,
                    "following_count": 1105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101984
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoVieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T22:31:11.000Z",
                "description": "Pai de seis filhos e av\u00f4 de sete netos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889976350638997505",
                "location": "Porto Velho, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Raimundo Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256969132106547209/6JKqPf7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31003,
                    "following_count": 31302,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 97352
                },
                "url": "",
                "username": "RaimundoNLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-05T06:56:46.000Z",
                "description": "CUIDADO COM AQUELES QUE USAM A PALAVRA DE DEUS EM BENEF\u00cdCIO PR\u00d3PRIO!",
                "id": "71747090",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348133169397116934/XStanKXv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1713,
                    "following_count": 2424,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 49180
                },
                "url": "",
                "username": "JusticaeVerdade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T22:21:11.000Z",
                "description": "Deus\ud83d\ude07 acima de tudo e todos!!\ud83e\udd17\ud83d\ude07\n\n\n\n\n\n\n\n                  Sou casada, m\u00e3e, av\u00f3 e crist\u00e3 que luta por um pa\u00eds mais digno e melhor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1083488952009584642",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Cidda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083489792854249473/ucAkS2UJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1321,
                    "following_count": 1993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75731
                },
                "url": "",
                "username": "Cidda11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-13T02:38:45.000Z",
                "description": "\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Deus, fam\u00edlia e p\u00e1tria amada Brasil!",
                "id": "2386170882",
                "location": " SP",
                "name": "Caio Marcius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380933079070572546/InrwCWiF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4008,
                    "following_count": 4261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57332
                },
                "url": "",
                "username": "MRCIOMarciord12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-30T17:27:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1189594545467600898",
                "name": "GADO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422576843287416837/-3qBQK3d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 800,
                    "following_count": 1142,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42062
                },
                "url": "",
                "username": "todeskkkkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T12:05:55.000Z",
                "description": "Apenas algu\u00e9m que se descobriu de direita.",
                "id": "1098192019309166593",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Elizabete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233898161145569281/eFcG8YK6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2341,
                    "following_count": 2645,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124305
                },
                "url": "",
                "username": "Elizabe84964705",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-12T01:11:31.000Z",
                "description": "F\u00e3 de televis\u00e3o, novelas, m\u00fasica, jogos antigos, F\u00f3rmula 1, defensor da democracia, do bom senso e da pluralidade de ideias. Bolsonarismo n\u00e3o \u00e9 bem-vindo aqui.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@ThallysBAlm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@ThallysBAlm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "551460208",
                "location": "Macei\u00f3, AL, Brasil",
                "name": "Thallys Bruno Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238657639015419904/-z_GJjmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2705,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 352260
                },
                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO",
                "username": "ThallysBAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T14:42:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114901368261705730",
                "name": "Miguel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116492554793574400/ltxFUp76_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76448
                },
                "url": "",
                "username": "Miguel18960449",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-02T23:47:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "162191332",
                "name": "Renato Moraes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153004224361455618/5I7Kgbvk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 113
                },
                "url": "",
                "username": "renatoms10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-30T00:58:36.000Z",
                "description": "Lu \ud83d\ude0a \nA \"Book+ Movie+ Series+Music+BSB\" lover\u263a\ud83e\udd13\n\nCampanha Cure a Marina.\nVisite a campanha que est\u00e1 ajudando a Pequena Marina #cureamarina @cureamarina",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 138,
                                "start": 126,
                                "tag": "cureamarina"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 151,
                                "start": 139,
                                "username": "cureamarina"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1211451438036946944",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "LUANA C B",
                "pinned_tweet_id": "1219359669438861314",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215358359605596160/LlGeMgIe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 262
                },
                "url": "",
                "username": "luana_000085",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-28T13:45:49.000Z",
                "description": "O importante \u00e9 estar com quem amamos!!!",
                "id": "836573118391021570",
                "location": "Doutor Albuquerque, Campo Gran",
                "name": "Emerson Oliveira \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "pinned_tweet_id": "1239186126100889600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290118752479121410/6gqDxLJZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1063,
                    "following_count": 2249,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65250
                },
                "url": "",
                "username": "Emerson121974",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-06T20:31:47.000Z",
                "description": "Simplicidade \u00e9 meu lema...",
                "id": "982355205441417216",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Robson Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096527468473864198/2-jNJGLf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29217
                },
                "url": "",
                "username": "Robson_Santos78",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-21T19:45:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1142156565744631808",
                "name": "Silvia Marise Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155266512044867584/3gpA17A-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1981,
                    "following_count": 2351,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128545
                },
                "url": "",
                "username": "MariseSilvia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-27T20:22:06.000Z",
                "description": "Construindo minha vida, buscando meus sonhos, caindo e levantando, vivendo e aprendendo...",
                "id": "736291407770583040",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Beth Fonseca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/736292983100837891/DngQBW78_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1682
                },
                "url": "",
                "username": "Beth69691",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245892,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-05-23T16:23:30.000Z",
                "description": "Direita, Comunistas fiquem longe!\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "303906531",
                "location": "Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Fernando Wigmar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350080721117962247/hjxJIuFg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 700,
                    "following_count": 865,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23813
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoWigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-26T20:19:35.000Z",
                "description": "UniFrases - Tradutor de Frases Gr\u00e1tis. O 1\u00ba do mundo com 100% de acessibilidade (Download gr\u00e1tis), para pessoas com necessidades especias, por falta de vis\u00e3o!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "unifrases.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.unifrases.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6vil4nLzjt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "126729164",
                "location": "Brazil",
                "name": "UniFrases - www.unifrases.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277469983229034498/V-gLQ5l1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3113,
                    "following_count": 2948,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 121239
                },
                "url": "https://t.co/6vil4nLzjt",
                "username": "abripi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77213
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-27T19:04:41.000Z",
                "description": "ADVOGADO",
                "id": "1100834121146908672",
                "location": "RECIFE, PERNAMBUCO, BRASIL",
                "name": "DIOVAL JUNIOR\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103348968979869696/OEQxEIYU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 432,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2195
                },
                "url": "",
                "username": "DIOVALJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-25T12:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1904090106",
                "name": "jefferson evangelist",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403103054694604804/TYLzBDUo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 561,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61598
                },
                "url": "",
                "username": "jeffersonevang1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T21:44:06.000Z",
                "description": "|1998|",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bekah.silvaa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bekah.silvaa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/smj5BwoTYi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "933088658596413440",
                "location": "Londrina, Brasil",
                "name": "oxe Loka",
                "pinned_tweet_id": "1325389740355489792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330336803161780225/pmUYsojQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1030
                },
                "url": "https://t.co/smj5BwoTYi",
                "username": "bekah_silvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-24T12:33:42.000Z",
                "description": "Transformador Social",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/enderson.nato",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/enderson.nato",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OzrnY5dvUC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "271396627",
                "location": "Salvador - Bahia",
                "name": "Enderson Ara\u00fajo",
                "pinned_tweet_id": "1372576439489466370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283804309898108930/mX9_2vD0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1262,
                    "following_count": 1253,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 20993
                },
                "url": "https://t.co/OzrnY5dvUC",
                "username": "Enderson_midia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-26T22:30:55.000Z",
                "description": "Jesus disse: \"Eu sou a luz do mundo. Quem me segue, nunca andar\u00e1 em trevas, mas ter\u00e1 a luz da vida\". Jo\u00e3o 8:12",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "palavraparatodos.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://palavraparatodos.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/azxRihnSe7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "824746465729863681",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Cris\u00f3stemo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313129773921640449/Kozee7Pr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 700,
                    "following_count": 738,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 12305
                },
                "url": "https://t.co/azxRihnSe7",
                "username": "JoaoCrisostemo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T12:29:50.000Z",
                "description": "Male",
                "id": "57321127",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "Na luta!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376228762451337217/ZLVd8RiH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 625,
                    "following_count": 867,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16738
                },
                "url": "",
                "username": "Zacana2001",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213985494205370369",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb4tlkq417igeij09runm8e8ot",
        "oldest_id": "1213973611591208963",
        "result_count": 97
    }
}